"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[14651],{49493:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>o,toc:()=>m});var r=a(85893),n=a(11151);const i={title:"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...",authors:"admin",date:"2014-08-08",tags:["dobre-praktyki","warsztat","jezyk"],coverImage:"gramatyka.jpg"},s=void 0,o={permalink:"/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst/index.md",source:"@site/blog/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst/index.md",title:"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...",description:"Bardzo ciesz\u0105 nas nadsy\u0142ane przez Was teksty, szczeg\xf3lnie kiedy mo\u017cna si\u0119 z nich",date:"2014-08-08T00:00:00.000Z",tags:[{label:"dobre-praktyki",permalink:"/tags/dobre-praktyki"},{label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{label:"jezyk",permalink:"/tags/jezyk"}],readingTime:.925,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...",authors:"admin",date:"2014-08-08",tags:["dobre-praktyki","warsztat","jezyk"],coverImage:"gramatyka.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!",permalink:"/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-4"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function d(e){const t={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:"Bardzo ciesz\u0105 nas nadsy\u0142ane przez Was teksty, szczeg\xf3lnie kiedy mo\u017cna si\u0119 z nich\nczego\u015b nauczy\u0107. Tym razem nasza wierna czytelniczka Amerigo o wyzwaniach\nstoj\u0105cych przed pisz\u0105cymi w j\u0119zyku polskim."})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,n.a)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>o,a:()=>s});var r=a(67294);const n={},i=r.createContext(n);function s(e){const t=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function o(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:s(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}}}]);