"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[44028],{30369:(e,t,r)=>{r.r(t),r.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>z,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>m});var a=r(20159),n=r(74848),i=r(28453);const s={title:"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...",authors:"admin",date:"2014-08-08",tags:["dobre-praktyki","warsztat","j\u0119zyk"],coverImage:"gramatyka.jpg"},o=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function d(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Bardzo ciesz\u0105 nas nadsy\u0142ane przez Was teksty, szczeg\xf3lnie kiedy mo\u017cna si\u0119 z nich\nczego\u015b nauczy\u0107. Tym razem nasza wierna czytelniczka Amerigo o wyzwaniach\nstoj\u0105cych przed pisz\u0105cymi w j\u0119zyku polskim."})}function z(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,t,r)=>{r.d(t,{R:()=>s,x:()=>o});var a=r(96540);const n={},i=a.createContext(n);function s(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function o(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:s(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},20159:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst/index.md","source":"@site/blog/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst/index.md","title":"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...","description":"Bardzo ciesz\u0105 nas nadsy\u0142ane przez Was teksty, szczeg\xf3lnie kiedy mo\u017cna si\u0119 z nich","date":"2014-08-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"}],"readingTime":0.925,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...","authors":"admin","date":"2014-08-08","tags":["dobre-praktyki","warsztat","j\u0119zyk"],"coverImage":"gramatyka.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!","permalink":"/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly"},"nextItem":{"title":"Content strategy - tre\u015bciwa strategia czy strategiczna tre\u015b\u0107?","permalink":"/content-strategy-tresciwa-strategia-czy-strategiczna-tresc"}}')}}]);