"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[74329],{35728:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>k});var n=a(85893),o=a(11151);const r={title:"Relacja z krakowskiego spotkania MeetContent (25.04)",authors:"kuba",date:"2017-05-09",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"oscar-keys-58399-e1493737693921.jpg"},i=void 0,s={permalink:"/relacja-z-krakowskiego-spotkania-meetcontent-25-04",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/relacja-z-krakowskiego-spotkania-meetcontent-25-04/index.md",source:"@site/blog/relacja-z-krakowskiego-spotkania-meetcontent-25-04/index.md",title:"Relacja z krakowskiego spotkania MeetContent (25.04)",description:"We wtorek 25 kwietnia, piwnica Artefakt Caf\xe9 po raz kolejny ugo\u015bci\u0142a krakowsk\u0105",date:"2017-05-09T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"meetcontent",permalink:"/tags/meetcontent"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.17,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Jakub Wi\u015bniewski",role:"Autor",url:"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/",imageURL:"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg",key:"kuba"}],frontMatter:{title:"Relacja z krakowskiego spotkania MeetContent (25.04)",authors:"kuba",date:"2017-05-09",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"oscar-keys-58399-e1493737693921.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja UA Europe ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/konferencja-ua-europe-juz-wkrotce"},nextItem:{title:"MadWorld 2017 - relacja",permalink:"/madworld-2017-relacja"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},k=[];function l(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(t.p,{children:["We wtorek 25 kwietnia, piwnica Artefakt Caf\xe9 po raz kolejny ugo\u015bci\u0142a krakowsk\u0105\nspo\u0142eczno\u015b\u0107 ",(0,n.jsx)(t.a,{href:"http://meetcontent.org/",children:"MeetContent"}),". Tym razem swoimi\nprzemy\u015bleniami, odkryciami (i, jak si\u0119 okaza\u0142o, pasj\u0105 do mem\xf3w) dzieli\u0142 si\u0119 nasz\nredakcyjny kolega \u2013 ",(0,n.jsx)(t.a,{href:"http://techwriter.pl/kim-jestesmy/",children:"Pawe\u0142 Kowaluk"}),"."]})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>i});var n=a(67294);const o={},r=n.createContext(o);function i(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}}}]);