"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[90082],{35855:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>z,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>c});var r=n(85893),t=n(11151);const i={title:"Zapraszamy na TestWarez 2021",authors:"agnieszka",date:"2021-07-30",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2019-7.png"},o=void 0,s={permalink:"/zapraszamy-na-testwarez-2021",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-testwarez-2021/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-testwarez-2021/index.md",title:"Zapraszamy na TestWarez 2021",description:"Serdecznie Was zapraszamy na konferencj\u0119 TestWarez 2021, kt\xf3r\u0105 obj\u0119li\u015bmy",date:"2021-07-30T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.16,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na TestWarez 2021",authors:"agnieszka",date:"2021-07-30",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2019-7.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Inspiracje dla technical writera - podcasty",permalink:"/inspiracje-dla-technical-writera-podcasty"},nextItem:{title:"Ilustracje i wideo w dokumentacji technicznej",permalink:"/ilustracje-i-wideo-w-dokumentacji-technicznej"}},z={authorsImageUrls:[void 0]},c=[{value:"Kilka s\u0142\xf3w o TestWarez",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-testwarez",level:4},{value:"TestWarez 2021 - najwa\u017cniejsze informacje",id:"testwarez-2021---najwa\u017cniejsze-informacje",level:4},{value:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w TestWarez?",id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142-w-testwarez",level:4}];function w(e){const a={a:"a",h4:"h4",p:"p",strong:"strong",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Serdecznie Was zapraszamy na konferencj\u0119 ",(0,r.jsx)(a.strong,{children:"TestWarez 2021"}),", kt\xf3r\u0105 obj\u0119li\u015bmy\npatronatem. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."]}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Po rocznej przerwie spowodowanej pandemi\u0105 do kalendarza wydarze\u0144 IT wraca\nkonferencja TestWarez, tym razem w formacie online."}),"\n",(0,r.jsx)(a.h4,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-testwarez",children:"Kilka s\u0142\xf3w o TestWarez"}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"TestWarez to najstarsze wydarzenie testerskie w Polsce. Z tego wzgl\u0119du jest ju\u017c\nbardzo dobrze znane w bran\u017cy IT, czego najlepszym dowodem jest mi\u0119dzynarodowa\nranga konferencji oraz zgromadzenie wok\xf3\u0142 siebie sporej grupy specjalist\xf3w z\nca\u0142ego \u015bwiata. Obecnie spo\u0142eczno\u015b\u0107 TestWarez to kilka tysi\u0119cy os\xf3b. S\u0105 w\u015br\xf3d\nnich pasjonaci, osoby z r\xf3\u017cnym poziomem do\u015bwiadczenia, z otwartymi umys\u0142ami i\nci\u0105g\u0142\u0105 ch\u0119ci\u0105 rozwoju. Dlatego jest to \u015bwietny spos\xf3b, by nawi\u0105za\u0107 nowe\nznajomo\u015bci, zar\xf3wno biznesowe, jak i prywatne."}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Tegoroczna, 15 ju\u017c edycja, odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,r.jsx)(a.strong,{children:"online"})," oraz w pe\u0142ni ",(0,r.jsx)(a.strong,{children:"za darmo"}),".\nSzczeg\xf3\u0142y dotycz\u0105ce dost\u0119pu do platformy zostan\u0105 podane bli\u017cej terminu\nwydarzenia."]}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:[(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/",children:"techwriter.pl"})," jako partner medialny do\u0142\u0105cza do\nTestWarez 2021, \u017ceby wsp\xf3lnie rozwija\u0107 bran\u017c\u0119 IT. Po wszelkie szczeg\xf3\u0142y\nzagl\u0105dajcie na: ",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://www.testwarez.pl/",children:"testwarez.pl"})," oraz\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/testwarez",children:"Facebookowy fanpage"})," czy\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/company/testwarez-conference/",children:"LinkedIn"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(a.h4,{id:"testwarez-2021---najwa\u017cniejsze-informacje",children:"TestWarez 2021 - najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Jak ju\u017c wspomnieli\u015bmy wy\u017cej, konferencja b\u0119dzie dost\u0119pna online, a udzia\u0142 w niej\njest bezp\u0142atny. Odb\u0119dzie si\u0119 ona w dniach ",(0,r.jsx)(a.strong,{children:"13-15 pa\u017adziernika 2021 roku"}),", a\njej motyw przewodni to \u201cQuality for Community\u201d."]}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"13 pa\u017adziernika (\u015broda) - na ten dzie\u0144 organizatorzy przewidzieli cykl\nwarsztat\xf3w. 14-15 pa\u017adziernika (czwartek - pi\u0105tek) - konferencja g\u0142\xf3wna, podczas\nkt\xf3rej przewidziane s\u0105 liczne prelekcje."}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program wydarzenia nie jest jeszcze znany. Obecnie trwa nab\xf3r\nprelegent\xf3w, je\u015bli wi\u0119c w\u015br\xf3d Was jest kto\u015b ch\u0119tny by wyst\u0105pi\u0107 w tej roli -\nzg\u0142oszenia przyjmowane s\u0105 pod\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://www.testwarez.pl/call-for-papers",children:"tym linkiem"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Trzymamy r\u0119k\u0119 na pulsie i za jaki\u015b czas podamy wi\u0119cej informacji na temat tego,\nco oferuje tegoroczny TestWarez. Zach\u0119camy jednak do \u015bledzenia strony i medi\xf3w\nspo\u0142eczno\u015bciowych wydarzenia, by nie omin\u0119\u0142y Was naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci. Namiary\npodali\u015bmy wy\u017cej."}),"\n",(0,r.jsx)(a.h4,{id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142-w-testwarez",children:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w TestWarez?"}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Konferencja skierowana jest do wszystkich os\xf3b zajmuj\u0105cych si\u0119 szeroko\nrozumianym testowaniem oraz tych, kt\xf3rzy s\u0105 t\u0105 tematyk\u0105 zainteresowani. A jest\nto tematyka kt\xf3ra nam, techwriterom, powinna by\u0107 bliska."}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Udzia\u0142 w TestWarez 2021 pozwoli uczestnikom odkry\u0107 najnowsze trendy Quality\nAssurance. Jest to te\u017c \u015bwietny spos\xf3b na do\u0142\u0105czenie do licznej spo\u0142eczno\u015bci\ntester\xf3w. Poznacie nie tylko ekspert\xf3w w dziedzinie testowania, ale tak\u017ce osoby\nb\u0119d\u0105ce na r\xf3\u017cnym poziomie zaawansowania zawodowego. To dobry spos\xf3b na\nposzerzenie wiedzy oraz wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144."}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Dodatkowo, posiadane ju\u017c umiej\u0119tno\u015bci mo\u017cecie wykorzysta\u0107 w praktyce poprzez\nudzia\u0142 w warsztatach. To najlepszy spos\xf3b, by ugruntowa\u0107 wiedz\u0119 i nauczy\u0107 si\u0119\nczego\u015b nowego."}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Ka\u017cd\u0105 w\u0105tpliwo\u015b\u0107 b\u0119dzie mo\u017cna rozwi\u0105za\u0107 w czasie rzeczywistym, poprzez zadanie\npytania prelegentom w trakcie trwania warsztatu czy prezentacji."}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Warto zajrze\u0107 do materia\u0142\xf3w z poprzedniej edycji -\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://2019.testwarez.pl/",children:"TestWarez 2019"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Kto z Was si\u0119 wybiera? A mo\u017ce ju\u017c dobrze znacie t\u0105 konferencj\u0119? Zapraszamy do\nrozmowy w komentarzach."})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(w,{...e})}):w(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var r=n(67294);const t={},i=r.createContext(t);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);