"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[10270],{40530:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>p});var o=n(85893),t=n(11151);const r={title:"Konferencja soap! 2019 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2019-04-09",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-8-o-22.20.52-e1554754998324.png"},i=void 0,s={permalink:"/konferencja-soap-2019-zapowiedz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2019-zapowiedz/index.md",source:"@site/blog/konferencja-soap-2019-zapowiedz/index.md",title:"Konferencja soap! 2019 - zapowied\u017a",description:"Tradycyjnie ju\u017c zapraszamy Was na kolejn\u0105 edycj\u0119 krakowskiej konferencji soap!.",date:"2019-04-09T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.765,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja soap! 2019 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2019-04-09",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-8-o-22.20.52-e1554754998324.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Do\u0142\u0105cz do projektu Open Source pod skrzyd\u0142ami Google!",permalink:"/dolacz-do-projektu-open-source-pod-skrzydlami-google"},nextItem:{title:"Wszystko o DITA - Wprowadzenie (1)",permalink:"/wszystko-o-dita-wprowadzenie-1"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function k(e){const a={p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,o.jsx)(a.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c zapraszamy Was na kolejn\u0105 edycj\u0119 krakowskiej konferencji soap!.\nJe\u015bli zajmujecie si\u0119 tworzeniem tre\u015bci i jeste\u015bcie ciekawi jaki jest jej zwi\u0105zek\nz kodowaniem to nie mo\u017ce Was na niej zabrakn\u0105\u0107. Poni\u017cej gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych\ninformacji dotycz\u0105cych wydarzenia."})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>i});var o=n(67294);const t={},r=o.createContext(t);function i(e){const a=o.useContext(r);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),o.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);