"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[56355],{52162:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>t,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>o,toc:()=>l});var i=a(85893),r=a(11151);const s={title:"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-08-18",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2020-2.png"},t=void 0,o={permalink:"/konferencje-2020-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2020-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2020-drugie-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Wakacje mijaj\u0105, a to oznacza, \u017ce nadszed\u0142 czas na now\u0105 porcj\u0119 informacji na",date:"2020-08-18T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.435,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-08-18",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2020-2.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Simplified Technical English - wprowadzenie",permalink:"/simplified-technical-english-wprowadzenie"},nextItem:{title:"Komunikacja techniczna - co to jest, kto si\u0119 tym zajmuje i dlaczego?",permalink:"/komunikacja-techniczna-co-to-jest-kto-sie-tym-zajmuje-i-dlaczego"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Wrzesie\u0144",id:"wrzesie\u0144",level:4},{value:"Pa\u017adziernik",id:"pa\u017adziernik",level:4},{value:"Listopad",id:"listopad",level:4},{value:"Grudzie\u0144",id:"grudzie\u0144",level:4}];function h(e){const n={a:"a",h4:"h4",p:"p",strong:"strong",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Wakacje mijaj\u0105, a to oznacza, \u017ce nadszed\u0142 czas na now\u0105 porcj\u0119 informacji na\ntemat konferencji bran\u017cowych na \u015bwiecie."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Podobnie jak w minionych miesi\u0105cach, wi\u0119kszo\u015b\u0107 wydarze\u0144 zosta\u0142a przeniesiona do\nsieci. Tylko nieliczne maj\u0105 odby\u0107 si\u0119 stacjonarnie."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"B\u0119dziemy nadal monitorowa\u0107 sytuacj\u0119 i je\u015bli nast\u0105pi\u0105 zmiany w organizacji\nkt\xf3rej\u015b z konferencji, damy Wam zna\u0107. Je\u015bli zauwa\u017cycie, \u017ce na naszej li\u015bcie\nczego\u015b brakuje, jak zawsze czekamy na informacj\u0119 w komentarzu."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"wrzesie\u0144",children:"Wrzesie\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["10-11 wrze\u015bnia, Szanghaj, Chiny -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.tcworld-china.cn/en/",children:"tcworld China 2020"})," - w tym roku forma\nhybrydowa: ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"10 wrze\u015bnia dzie\u0144 online"}),", natomiast\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"11 wrze\u015bnia stacjonarnie w\nSzanghaju"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-16 wrze\u015bnia, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxstrat.com/usa/",children:"UX STRAT USA 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-17 wrze\u015bnia, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://learningdevcamp.com/",children:"Learning DevCamp 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-25 wrze\u015bnia, online\n-\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/september/",children:"UX Conference September"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["19-21 wrze\u015bnia, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://stc-rochester.org/spectrum-conference/",children:"Spectrum 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-23 wrze\u015bnia, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://convex.infomanagementcenter.com/",children:"ConVEx 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["22-24 wrze\u015bnia, Pary\u017c, Francja - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.documation.fr/",children:"Documation 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["22-25 wrze\u015bnia, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.gala-global.org/conference/gala-connected-2020",children:"GALA Connect 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["23 wrze\u015bnia, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://apithedocs.org/",children:"Api the Docs 2020"})," - rozpocz\u0119cie\ndrugiego sezonu jednodniowych spotka\u0144 zwi\u0105zanych z API. Kolejne daty to: 7 i 21\npa\u017adziernika, oraz 4 i 18 listopada."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["23-25 wrze\u015bnia, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://infoshare.pl/",children:"infoshare 2020"})," (part one)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["25-27 wrze\u015bnia, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"Konferencja T\u0142umaczy 2020"})," - w tym roku\npo\u0142\u0105czona z\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://translation-conference.com/",children:"Translation and Localization Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["25 wrze\u015bnia, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.kompetenzzentrum-kommunikation.de/veranstaltungen/cosca20-4310/",children:"Content Strategy Camp 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["28-30 wrze\u015bnia, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://infoshare.pl/",children:"infoshare 2020"})," (part two)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["28-30 wrze\u015bnia, Amsterdam, Holandia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxstrat.com/europe/",children:"UX STRAT Europe 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["29 wrze\u015bnia, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://technicalcommunicationuk.com/",children:"TCUK Metro Conference 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["29 wrze\u015bnia-2 pa\u017adziernika, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://doceng.org/doceng2020",children:"DocEng 2020"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"pa\u017adziernik",children:"Pa\u017adziernik"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["3-4 pa\u017adziernika, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://sigdoc.acm.org/conference/2020/",children:"SIGDOC 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["5-9 pa\u017adziernika, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://2020.request.pl/",children:"reQuest 2020"})," - polska\nkonferencja z Wroc\u0142awia \ud83d\ude09"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["6-7 pa\u017adziernika, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxwriterconference.com/",children:"UX Writer Conference 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["10 pa\u017adziernika, Brighton, Wielka Brytania -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.uxcampbrighton.org/",children:"UX Camp Brighton 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["10-16 pa\u017adziernika, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/october/",children:"UX Conference October"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-14 pa\u017adziernika, Birmingham, Wielka Brytania -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.learnevents.com/conference-overview/",children:"World of Learning 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-16 pa\u017adziernika, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.contentmarketingworld.com/",children:"Content Marketing World 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["18-20 pa\u017adziernika, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/",children:"Write The Docs Prague 2020"})," -\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Po raz kolejny obj\u0119li\u015bmy to wydarzenie patronatem medialnym \ud83d\ude42"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["19-23 pa\u017adziernika, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://worldusabilitycongress.com/",children:"World Usability Congress Connect 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-23 pa\u017adziernika, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.devlearn.com/welcome",children:"DevLearn 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["23-28 pa\u017adziernika, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://lavacon.org/2020/",children:"LavaCon 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["26-28 pa\u017adziernika, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/online-1020",children:"An Event Apart Fall Summit"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"listopad",children:"Listopad"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["2-3 listopada, Singapur - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxstrat.com/asia/",children:"UX STRAT Asia 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["2-4 listopada, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.kmis.ic3k.org/",children:"KMIS 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["2-6 listopada, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://tcworldconference.tekom.de/",children:"tcworld Conference 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["9-13 listopada, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://designthinkers.com/week-1",children:"Design Thinkers 2020 Week 1"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["11-13 listopada, Naperville, Illinois, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.slategroup.org/conference",children:"SLATE Conference 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-13 listopada, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://conveyux.com/",children:"Convey UX 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["16-18 listopada, Baltimore, Maryland, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://bp.infomanagementcenter.com/",children:"Best Practices Conference 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["16-20 listopada, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://designthinkers.com/week-2",children:"Design Thinkers 2020 Week 2"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"grudzie\u0144",children:"Grudzie\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["2-4 grudnia, online - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://websummit.com/",children:"WebSummit 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["3-4 grudnia, online -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/australia/2020/",children:"Write The Docs Australia & India 2020"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-16 grudnia, San Francisco, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/san-francisco-2020",children:"An Event Apart San Francisco"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Z wielu wzgl\u0119d\xf3w ten rok jest wyj\u0105tkowy. Ciekawi nas Wasze zdanie na temat\nkonferencji online. Czy taka forma jest dla Was zach\u0119caj\u0105ca? W jakich\nwydarzeniach brali\u015bcie ju\u017c udzia\u0142? Czy planujecie udzia\u0142 w kt\xf3rej\u015b z\nwymienionych konferencji?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze czekamy na Wasze spostrze\u017cenia w komentarzach."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(h,{...e})}):h(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>o,a:()=>t});var i=a(67294);const r={},s=i.createContext(r);function t(e){const n=i.useContext(s);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function o(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),i.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}}}]);