"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[37265],{26777:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>p});var n=t(33718),o=t(74848),r=t(28453);const i={title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej",authors:"mojk",date:"2015-12-04",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Ericpol-logo-e1449144629296.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Ko\u0144c\xf3wka roku nie oznacza spowolnienia na rynku pracy dla dokumentalist\xf3w.\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.ericpol.pl/",children:"Ericpol"})," poszukuje do swojego oddzia\u0142u w Krakowie\ndo\u015bwiadczonego specjalisty do opracowywania dokumentacji technicznej, najlepiej\nze znajomo\u015bci\u0105 standardu DITA."]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>i,x:()=>c});var n=t(96540);const o={},r=n.createContext(o);function i(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},33718:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej/index.md","title":"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej","description":"Ko\u0144c\xf3wka roku nie oznacza spowolnienia na rynku pracy dla dokumentalist\xf3w.","date":"2015-12-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.575,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej","authors":"mojk","date":"2015-12-04","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"Ericpol-logo-e1449144629296.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 8","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-8"},"nextItem":{"title":"O dokumentacji na weso\u0142o","permalink":"/o-dokumentacji-na-wesolo"}}')}}]);