"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[19112],{86329:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>p});var n=t(85893),o=t(11151);const r={title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej",authors:"mojk",date:"2015-12-04",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Ericpol-logo-e1449144629296.jpg"},i=void 0,c={permalink:"/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej/index.md",source:"@site/blog/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej/index.md",title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej",description:"Ko\u0144c\xf3wka roku nie oznacza spowolnienia na rynku pracy dla dokumentalist\xf3w.",date:"2015-12-04T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:.575,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej",authors:"mojk",date:"2015-12-04",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Ericpol-logo-e1449144629296.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 8",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-8"},nextItem:{title:"O dokumentacji na weso\u0142o",permalink:"/o-dokumentacji-na-wesolo"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Ko\u0144c\xf3wka roku nie oznacza spowolnienia na rynku pracy dla dokumentalist\xf3w.\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.ericpol.pl/",children:"Ericpol"})," poszukuje do swojego oddzia\u0142u w Krakowie\ndo\u015bwiadczonego specjalisty do opracowywania dokumentacji technicznej, najlepiej\nze znajomo\u015bci\u0105 standardu DITA."]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>c,a:()=>i});var n=t(67294);const o={},r=n.createContext(o);function i(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);