"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[80683],{48091:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>t,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>z});var i=a(85893),o=a(11151);const r={title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",authors:"admin",date:"2014-04-17",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"TranslationLocalizationConference.jpg"},t=void 0,c={permalink:"/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie/index.md",source:"@site/blog/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie/index.md",title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",description:"Nie pisali\u015bmy wcze\u015bniej o The Translation and Localization Conference, mimo \u017ce",date:"2014-04-17T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:2.71,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",authors:"admin",date:"2014-04-17",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"TranslationLocalizationConference.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Sprytna ma\u0142pka",permalink:"/sprytna-malpka"},nextItem:{title:"Content Strategy in a Content Economy - relacja",permalink:"/content-strategy-in-a-content-economy-relacja"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[];function w(e){const n={a:"a",blockquote:"blockquote",img:"img",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Nie pisali\u015bmy wcze\u015bniej o The Translation and Localization Conference, mimo \u017ce\nmia\u0142a ona miejsce w naszym kraju. Wydawa\u0142o nam si\u0119, \u017ce nie porusza ona tematyki\ndokumentacji i komunikacji techcnicznej. Byli\u015bmy w b\u0142\u0119dzie. Dzi\u015b postaramy si\u0119\ngo naprawi\u0107."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Poni\u017cej publikujemy podsumowanie konferencji podes\u0142ane nam przez samych\norganizator\xf3w. Kt\xf3rym serdecznie dzi\u0119kujemy i gratulujemy jednocze\u015bnie!"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.blockquote,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Konferencja TLC\u20192014, czyli The Translation and Localization Conference 2014,\nto ju\u017c trzecia edycja tej mi\u0119dzynarodowej imprezy bran\u017cowej. Koncepcja\nkonferencji, kt\xf3ra ma umo\u017cliwia\u0107 zintegrowanie \u015brodowiska t\u0142umaczy, biur\nt\u0142umacze\u0144 i firm zatrudniaj\u0105cych t\u0142umaczy (lub kupuj\u0105cych us\u0142ugi\nt\u0142umaczeniowe) powsta\u0142a w 2007 roku. Celem konferencji jest tworzenie\nplatformy wymiany, wiedzy i inspiracji dla freelancer\xf3w, przedstawicieli biur\nt\u0142umacze\u0144 i korporacji."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Od pocz\u0105tku bardzo istotnym aspektem konferencji by\u0142y technologie\nt\u0142umaczeniowe. Silny nacisk k\u0142adziono przede wszystkim na narz\u0119dzia CAT\n(wspomagaj\u0105ce t\u0142umaczenie) oraz nowe technologie zwi\u0105zane z cloud\ncomputingiem, t\u0142umaczeniem maszynowym i usprawnianiem proces\xf3w \u2014 stanowi\u0105 one\nistotne t\u0142o ka\u017cdej edycji i sprawiaj\u0105, \u017ce z roku na rok warsztat t\u0142umaczeniowy\nbiur i t\u0142umaczy indywidualnych si\u0119 unowocze\u015bnia. To wszystko uzupe\u0142niaj\u0105\nwyk\u0142ady dotycz\u0105ce lingwistycznych aspekt\xf3w przek\u0142adu oraz spotkania z\nekspertami z r\xf3\u017cnych dziedzin i specjalizacji. Tradycj\u0105 sta\u0142o si\u0119 r\xf3wnie\u017c\ncoroczne wyst\u0105pienie uznanych j\u0119zykoznawc\xf3w. Konferencja oferuje tematy w j.\nangielskim oraz polskim, stopniowo zwi\u0119kszaj\u0105c udzia\u0142 bloku mi\u0119dzynarodowego \u2013\nangielskiego \u2013 w skali ca\u0142ego spotkania."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Absolutnie naturaln\u0105 przestrzeni\u0105 do nawi\u0105zywania kontakt\xf3w biznesowych s\u0105\nprzerwy mi\u0119dzy sesjami, podczas kt\xf3rych mo\u017cna si\u0119 zapozna\u0107 z ofert\u0105 wystawc\xf3w,\nporozmawia\u0107 z prelegentami i innymi uczestnikami. Organizatorzy dbaj\u0105 te\u017c o\nwieczorne imprezy integracyjne, kt\xf3re ka\u017cdego roku odbywaj\u0105 si\u0119 w innych\nmiejscach i ciesz\u0105 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\xf3d uczestnik\xf3w."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Przez kilka lat funkcjonowania imprezy jej profil tematyczny ogniskowa\u0142 si\u0119\nzawsze na sprawach aktualnych, wa\u017cnych i\xa0maj\u0105cych realny wp\u0142yw na przysz\u0142o\u015b\u0107\nzawodu."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Tegoroczna edycja odby\u0142a si\u0119 w dniach 28-29 marca 2014 r. w Warszawie. Do\nzespo\u0142u organizator\xf3w jednorazowo do\u0142\u0105czy\u0142o Stowarzyszenie na Rzecz\nKomunikacji Technicznej Komte, kt\xf3re mia\u0142o istotny wp\u0142yw na poszerzenie\ntematyki konferencji o dokumentacj\u0119 i\xa0komunikacj\u0119 techniczn\u0105 oraz problematyk\u0119\nnormalizacji. Impreza odby\u0142a si\u0119 na terenie przestronnego kompleksu\nkonferencyjnego hotelu Novotel Airport Warsaw. Na konferencji zjawi\u0142o si\u0119 w\ntym roku 237 uczestnik\xf3w z 29 kraj\xf3w, co\xa0stanowi absolutny rekord w\u015br\xf3d\nkonferencji bran\u017cowych tego typu w kraju. Co wi\u0119cej, jest to r\xf3wnie\u017c jeden\nz\xa0wiod\u0105cych wynik\xf3w w\u015br\xf3d mi\u0119dzynarodowych konferencji w Europie. Tradycyjnie\nkonferencja uzupe\u0142niona by\u0142a te\u017c o\xa0wieczorne spotkanie w formie bankietu\nintegracyjnego oraz losowanie licznych nagr\xf3d, kt\xf3re przygotowali sponsorzy i\npartnerzy konferencji. Ranga konferencji TLC stale ro\u015bnie, czego dowodem jest\nudzia\u0142 przedstawicieli Komisji Europejskiej, Polskiego Komitetu Normalizacji,\nMinisterstwa Sprawiedliwo\u015bci, licznych stowarzysze\u0144 bran\u017cowych, korporacji,\nbiur i uznanych ekspert\xf3w."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jedn\u0105 z naszych najwa\u017cniejszych deklaracji jako organizator\xf3w jest sta\u0142e\nrozwijanie konferencji, czujne obserwowanie trend\xf3w rynkowych i bardzo uwa\u017cne\nws\u0142uchiwanie si\u0119 w uwagi uczestnik\xf3w."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Za\u0142\u0105czamy zdj\u0119cia, aby\u015bcie lepiej mogli poczu\u0107 klimat."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Widok na audytorium podczas jednej z prelekcji:"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{alt:"TLC2014prelekcja",src:a(9688).Z+"",width:"300",height:"168"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"CEO Tekom Europe, Michael Fritz podczas swojego wyk\u0142adu o bran\u017cy\ndokumentacyjnej:"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{alt:"TLC2014Fritz",src:a(55703).Z+"",width:"300",height:"168"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Warto doda\u0107, \u017ce w czasie trwania konferencji oficjalnie og\u0142oszono rozpocz\u0119cie\ndzia\u0142alno\u015bci tekom Polska - polskiej ga\u0142\u0119zi organizacji o kt\xf3rej\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014/",children:"pisali\u015bmy jaki\u015b czas temu"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Dok\u0142adny program tej i poprzednich konferencji znajdziecie oczywi\u015bcie na stronie\ng\u0142\xf3wnej\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.translation-conference.com/pl",children:"The Translation and Localization Conference"}),"."]})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(w,{...e})}):w(e)}},55703:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i});const i=a.p+"assets/images/TLC2014Fritz-300x168-a7dad3b28fda65eca3c3136d9a375020.jpg"},9688:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i});const i=a.p+"assets/images/TLC2014prelekcja-300x168-7f532bd0171d4c82eeb7f0780aff572f.jpg"},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>t});var i=a(67294);const o={},r=i.createContext(o);function t(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);