"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[98176],{6761:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>o,contentTitle:()=>c,default:()=>j,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>d});var a=i(14091),r=i(74848),t=i(28453);const s={title:"KONFERENCJA SOAP! 2023 \u2013 ZAPOWIED\u0179",authors:"agnieszka",date:"2023-03-28",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"soap_2023.png"},c=void 0,o={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:4},{value:"<strong>Temat przewodni</strong>",id:"temat-przewodni",level:4},{value:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:4},{value:"Warsztaty",id:"warsztaty",level:4}];function l(e){const n={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Do czerwca zosta\u0142o jeszcze troch\u0119 czasu, ale ju\u017c dzi\u015b zapraszamy Was na\nkrakowsk\u0105 konferencj\u0119 soap!. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje\ndotycz\u0105ce wydarzenia, a tak\u017ce sporo materia\u0142\xf3w z poprzednich edycji."}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"termin-i-miejsce",children:"Termin i miejsce"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Tegoroczna edycja soap! odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"2-3 czerwca"}),". Podobnie jak w\nzesz\u0142ym roku, organizatorzy postanowili przeprowadzi\u0107 konferencj\u0119 w formie\nhybrydowej czyli w wydarzeniu mo\u017cna wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 osobi\u015bcie lub wykupi\u0107 bilet na\ndost\u0119p online. Osobi\u015bcie spotykamy si\u0119 w Krakowie w\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://manggha.pl/",children:"Muzeum Sztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha"}),"\nzlokalizowanym przy ul. Marii Konopnickiej 26."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c, w dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 (1 czerwca) odb\u0119d\u0105 si\u0119\nwarsztaty, na kt\xf3re trzeba si\u0119 zarejestrowa\u0107 osobno. Szczeg\xf3\u0142y znajdziecie w\nsekcji dotycz\u0105cej bilet\xf3w."}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"temat-przewodni",children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Temat przewodni"})}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Tematem przewodnim soap! 2023 jest szeroko rozumiany kontent. Do\u0142\u0105czcie do\nNamydlonych, aby odkry\u0107 koncepcj\u0119 ContentOps, kt\xf3ra ma swoje korzenie w\noperacjach programistycznych (DevOps), obejmuje wiele wymiar\xf3w pracy zespo\u0142owej,\nproces\xf3w i narz\u0119dzi i mo\u017ce by\u0107 kluczem do znalezienia \u015bwi\u0119tego Graala tre\u015bci,\njakkolwiek go zdefiniujemy. Wi\u0119cej na temat tego, co Was czeka na konferencji\nprzeczytacie ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/theme/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program oraz tematyk\u0119 wyst\u0105pie\u0144 prelegent\xf3w\nznajdziecie\xa0",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/schedule-2023/",children:"tutaj"}),". Do tej pory\norganizatorzy ujawnili tylko cz\u0119\u015b\u0107 temat\xf3w oraz nazwisk prelegent\xf3w. Zach\u0119camy\nWas wi\u0119c do \u015bledzenia ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/",children:"strony konferencji"}),"\noraz\xa0",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/soapconf/",children:"fanpage na Facebooku"}),". Dzi\u0119ki temu\nb\u0119dziecie zawsze mieli naj\u015bwie\u017csze informacje na temat konferencji."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Ramowy program tegorocznego soap:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Pierwszy dzie\u0144 (1 czerwca, czwartek) \u2013 warsztaty"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Drugi dzie\u0144 (2 czerwca, pi\u0105tek) \u2013 rejestracja, powitanie, prelekcje \u2013 10\nprezentacji z przerwami na kaw\u0119 oraz obiad. Po prelekcjach nast\u0105pi uroczyste\nzako\u0144czenie. Start: 8:00, zako\u0144czenie o 18:00."}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Trzeci dzie\u0144 (3 czerwca, sobota) \u2013 rejestracja, powitanie, prelekcje \u2013 10\nprezentacji z przerwami na kaw\u0119 oraz obiad. Po prelekcjach nast\u0105pi uroczyste\nzako\u0144czenie. Start: 8:00, zako\u0144czenie o 17:30."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Bilety dla os\xf3b chc\u0105cych osobi\u015bcie uczestniczy\u0107 w konferencji. Link do\nrejestracji oraz wszelkie potrzebne informacje znajdziecie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://app.evenea.pl/event/soap2023-in-person/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.table,{children:[(0,r.jsx)(n.thead,{children:(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.th,{children:"Late bird"}),(0,r.jsx)(n.th,{children:"student (-50%)"}),(0,r.jsx)(n.th,{children:"Do 30 kwietnia"}),(0,r.jsx)(n.th,{children:"500,00 z\u0142"})]})}),(0,r.jsxs)(n.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Late bird"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"group 6+ (-20%)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Do 30 kwietnia"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"800,00 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Late bird"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"group 3-5 (-10%)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Do 30 kwietnia"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"900,00 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Late bird"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"individual"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Do 30 kwietnia"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"1000,00 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Last minute"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"student (-50%)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0Maja\xa02023\xa0(Poniedzia\u0142ek)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"650,01 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Last minute"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"group 6+ (-20%)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0Maja\xa02023\xa0(Poniedzia\u0142ek)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"1 040,00 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Last minute"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"group 3-5 (-10%)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0Maja\xa02023\xa0(Poniedzia\u0142ek)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"1 170,00 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Last minute"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"individual"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0Maja\xa02023\xa0(Poniedzia\u0142ek)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"1 300,00 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Cena obejmuje:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"mo\u017cliwo\u015b\u0107 udzia\u0142u w warsztatach (1 czerwca) \u2013 obowi\u0105zuje dodatkowa\nrejestracja, koszt to 10 EUR za warsztat, organizator NIE ZAPEWNIA obiadu w\ntym dniu,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"dwa dni konferencji (2-3 czerwca) czyli prezentacje, a tak\u017ce rozrywki\nprzewidziane przez organizator\xf3w \u2013 przerwy na kaw\u0119, przerwy obiadowe, party po\nka\u017cdym dniu konferencji,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"zwiedzanie wszystkich wystaw w Muzeum Sztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha\n(2-3 czerwca),"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["dost\u0119p do wszystkich nagra\u0144 na\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.youtube.com/@SoapconfPage",children:"kanele You Tube"}),","]}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"dost\u0119p do kana\u0142u spo\u0142eczno\u015bci na Slacku."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Cena nie zawiera noclegu."}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Bilety dla os\xf3b chc\u0105cych wirtualnie uczestniczy\u0107 w wydarzeniu. Link do\nrejestracji oraz wszelkie potrzebne informacje znajdziecie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://app.evenea.pl/event/soap2023-virtual/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.table,{children:[(0,r.jsx)(n.thead,{children:(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.th,{children:"Late bird"}),(0,r.jsx)(n.th,{children:"student (-50%)"}),(0,r.jsx)(n.th,{children:"Do 30 kwietnia"}),(0,r.jsx)(n.th,{children:"350,00 z\u0142"})]})}),(0,r.jsxs)(n.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Late bird"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"group 6+ (-20%)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Do 30 kwietnia"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"560,01 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Late bird"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"group 3-5 (-10%)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Do 30 kwietnia"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"630,01 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Late bird"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"individual"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Do 30 kwietnia"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"700,01 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Last minute"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"student (-50%)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0Maja\xa02023\xa0(Poniedzia\u0142ek)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"455,00 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Last minute"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"group 6+ (-20%)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0Maja\xa02023\xa0(Poniedzia\u0142ek)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"728,00 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Last minute"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"group 3-5 (-10%)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0Maja\xa02023\xa0(Poniedzia\u0142ek)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"819,00 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(n.tr,{children:[(0,r.jsx)(n.td,{children:"Last minute"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"individual"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0Maja\xa02023\xa0(Poniedzia\u0142ek)"}),(0,r.jsx)(n.td,{children:"910,00 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Cena obejmuje:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"udzia\u0142 w wydarzeniach dw\xf3ch dni konferencji (2-3 czerwca), kt\xf3re b\u0119d\u0105\ntransmitowane online,"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["dost\u0119p do wszystkich nagra\u0144 na\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.youtube.com/@SoapconfPage",children:"kanele You Tube"}),","]}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"dost\u0119p do kana\u0142u spo\u0142eczno\u015bci na Slacku."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"warsztaty",children:"Warsztaty"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c w dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 (1 czerwca) odb\u0119d\u0105 si\u0119\nca\u0142odniowe warsztaty. S\u0105 one przeznaczone tylko dla uczestnik\xf3w, kt\xf3rzy\nzarejestrowali sw\xf3j osobisty udzia\u0142 w konferencji. Pami\u0119tajcie, \u017ce wymagana jest\ndodatkowa rejestracja, a koszt ka\u017cdego z warsztat\xf3w to 10 Euro. Obiad dla\nuczestnik\xf3w warsztat\xf3w nie jest zapewniony."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Szczeg\xf3\u0142owe informacje na temat koszt\xf3w, rejestracji oraz samych warsztat\xf3w\notrzymacie mailowo po zakupieniu bilet\xf3w na konferencj\u0119."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Osoby wci\u0105\u017c niezdecydowane zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z naszymi relacjami z\npoprzednich edycji soap!:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:[(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/doniesienia-z-tegoroczenj-konferencji-soap-2022/",children:"Soap! 2022"}),"\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2019-wideorelacja/",children:"Soap! 2019"}),"\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2018-relacja/",children:"Soap! 2018"}),"\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2017-juz-za-nami-relacja/",children:"Soap! 2017"}),"\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2016-podsumowanie/",children:"Soap! 2016"}),"\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2015-opis-wybranych-prezentacji/",children:"Soap! 2015"}),"\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2014-relacja-z-pierwszego-dnia/",children:"Soap! 2014"}),"\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",children:"Soap! 2013"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Do zobaczenia!"})]})}function j(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>s,x:()=>c});var a=i(96540);const r={},t=a.createContext(r);function s(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},14091:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-2023-zapowiedz","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2023-zapowiedz/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-2023-zapowiedz/index.md","title":"KONFERENCJA SOAP! 2023 \u2013 ZAPOWIED\u0179","description":"Do czerwca zosta\u0142o jeszcze troch\u0119 czasu, ale ju\u017c dzi\u015b zapraszamy Was na","date":"2023-03-28T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.9,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"KONFERENCJA SOAP! 2023 \u2013 ZAPOWIED\u0179","authors":"agnieszka","date":"2023-03-28","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"soap_2023.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 KWIECIE\u0143 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-kwiecien-2023"},"nextItem":{"title":"MeetContent Wroc\u0142aw - marzec 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-marzec-2023"}}')}}]);