"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[32818],{76051:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>h,frontMatter:()=>t,metadata:()=>o,toc:()=>l});var a=i(85893),r=i(11151);const t={title:"Konferencje 2019 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2019-05-31",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2019.png"},s=void 0,o={permalink:"/konferencje-2019-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2019-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2019-drugie-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2019 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Nieub\u0142aganie zbli\u017ca si\u0119 drugie p\xf3\u0142rocze 2019 roku zatem nadszed\u0142 czas, by",date:"2019-05-31T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.25,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2019 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2019-05-31",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2019.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wszystko o DITA \u2013 Struktura topik\xf3w (5)",permalink:"/wszystko-o-dita-struktura-topikow-5"},nextItem:{title:"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y",permalink:"/konferencja-request-szczegoly"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"<strong>Czerwiec (uzupe\u0142nienie)</strong>",id:"czerwiec-uzupe\u0142nienie",level:3},{value:"<strong>Lipiec</strong>",id:"lipiec",level:3},{value:"<strong>Sierpie\u0144</strong>",id:"sierpie\u0144",level:3},{value:"<strong>Wrzesie\u0144</strong>",id:"wrzesie\u0144",level:3},{value:"<strong>Pa\u017adziernik</strong>",id:"pa\u017adziernik",level:3},{value:"<strong>Listopad</strong>",id:"listopad",level:3},{value:"<strong>Grudzie\u0144</strong>",id:"grudzie\u0144",level:3}];function d(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Nieub\u0142aganie zbli\u017ca si\u0119 drugie p\xf3\u0142rocze 2019 roku zatem nadszed\u0142 czas, by\nprzedstawi\u0107 Wam zaplanowane na ten czas konferencje."}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"czerwiec-uzupe\u0142nienie",children:(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Czerwiec (uzupe\u0142nienie)"})}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["28-29 czerwca, Lizbona, Portugalia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://landingfestival.com/",children:"Landing Festival Lisbon 2019"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"lipiec",children:(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Lipiec"})}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["15-19 lipca, Boston, Massachusetts, USA\n\u2013\xa0",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/boston/",children:"Boston UX Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["17-19 lipca, Porto, Portugalia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.elearning-conf.org/",children:"e-Learning 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["17-19 lipca, Vancouver, Kanada \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://content.design/",children:"Design & Content 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-26 lipca, Songapur, Malezja \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/singapore/",children:"Singapore UX Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["23-24 lipca \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://ideas.infomanagementcenter.com/",children:"IDEAS Online Conference 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["23-26 lipca, Aachen, Niemcy \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://attend.ieee.org/procomm/",children:"ProComm 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["29-31 lipca, Washington DC, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/washington-dc-2019",children:"An Event Apart Washington DC 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["30 lipca - 2 sierpnia, Rockville, Maryland, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.balisage.net/",children:"Balisage: The Markup Conference 2019"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"sierpie\u0144",children:(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Sierpie\u0144"})}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["12-16 sierpnia, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/ux-and-digital-design",children:"UX and Digital Design Week"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["19-23 sierpnia, Vancouver, Kanada \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/vancouver/",children:"Vancouver UX Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["26-28 sierpnia, Chicago, Illinois, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/chicago-2019",children:"An Event Apart Chicago 2019"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"wrzesie\u0144",children:(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Wrzesie\u0144"})}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["03-06 wrze\u015bnia, Cleveland, Ohio, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.contentmarketingworld.com/",children:"content marketing world 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["07-13 wrze\u015bnia, Chicago, Illinois, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/chicago/",children:"Chicago UX Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["09-11 wrze\u015bnia, Austin, Teksas, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://bp.infomanagementcenter.com/",children:"Best Practices Conference 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["10-12 wrze\u015bnia, Kenilworth, Warwick, Wielka Brytania \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://technicalcommunicationuk.com/",children:"TCUK 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["15-17 wrze\u015bnia, Praga, Czechy \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/",children:"Write the Docs Prague 2019"}),"\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Ponownie obj\u0119li\u015bmy wydarzenie patronatem medialnym :-)"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["17 wrze\u015bnia, Saloniki, Grecja \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/summits/72-taus-global-content-summit-thessaloniki",children:"TAUS Global Content Summit Thessaloniki"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["17-19 wrze\u015bnia, Wiede\u0144, Austria \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.kmis.ic3k.org/",children:"KMIS 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["16-20 wrze\u015bnia, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/design-thinking-and-innovation",children:"Design Thinking and Innovation Week"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["23-26 wrze\u015bnia, Berlin, Niemcy \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://doceng.org/doceng2019/index",children:"DocEng 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["24 wrze\u015bnia, Dublin, Irlandia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/summits/76-taus-global-content-summit-dublin",children:"TAUS Global Content Summit Dublin"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["25-26 wrze\u015bnia, Kopenhaga, Dania \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://nordic-techkomm.com/",children:"Nordic TechKomm 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["27-28 wrze\u015bnia, Dienburg, Germany \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.cscamp.de/",children:"Content Strategy Camp 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:[(0,a.jsx)(n.strong,{children:"28 wrze\u015bnia, Warszawa, Polska"})," \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"Konferencja T\u0142umaczy 2019"}),"\xa0",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"To r\xf3wnie\u017c\nnasz patronat \ud83d\ude09"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"pa\u017adziernik",children:(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Pa\u017adziernik"})}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["04-06 pa\u017adziernika, Portland, Oregon, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://sigdoc.acm.org/conference/2019/",children:"SIGDOC 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["08-11 pa\u017adziernika, Dublin, Irlandia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/conference/madworld-2019-dublin/",children:"MadWorld 2019"}),"\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Nasz kolejny patronat medialny :-)"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["10-11 pa\u017adziernika, Monachium, Niemcy -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://pgsolx.com/WTLC/",children:"World Translation and Localization Conference - WTLC 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["12-18 pa\u017adziernika, Nowy Jork, Nowy Jork, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/new-york-city/",children:"New York City UX Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["28-30 pa\u017adziernika, Orlando, Floryda, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/denver-2019",children:"An Event Apart Denver 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["27-30 pa\u017adziernika, Portland, Oregon, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://lavacon.org/2019/",children:"LavaCon 2019"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"listopad",children:(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Listopad"})}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["04-07 listopada, Lizbona, Portugalia \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://websummit.com/",children:"WebSummit 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["07-08listopada, Bruksela, Belgia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://ditaeurope.infomanagementcenter.com/",children:"DITA Europe 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["09 listopada, Bruksela, Belgia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.oxygenxml.com/events/2019/dita-ot_day.html",children:"DITA-OT Day 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["12-14 listopada, Stuttgart, Niemcy \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://conferences.tekom.de/tcworld19/registration/",children:"tcworld conference 2019"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["6-8 listopada, Dolina Krzemowa, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/events/locworld41-silicon-valley-2019/",children:"LocWorld41"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["14 listopada, Ottawa, Ontario, Kanada \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/summits/86-taus-global-content-summit-ottawa",children:"TAUS Global Content Summit Ottawa"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["14-15 listopada, Sydney, Australia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/australia/2019/",children:"Write the Docs Australia 2019"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"grudzie\u0144",children:(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Grudzie\u0144"})}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["06 grudnia, Fort Lauderdale, Floryda, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://uxdsummit.com/",children:"UX+DEV Summit"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["09-11 grudnia, San Francisco, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/san-francisco-2019",children:"An Event Apart San Francisco 2019"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Podobnie jak w poprzednich latach, wyb\xf3r konferencji jest du\u017cy, co bardzo nas\ncieszy. Dajcie zna\u0107, kt\xf3re z wydarze\u0144 szczeg\xf3lnie Was zainteresowa\u0142o. I\noczywi\u015bcie poprosimy informujcie, je\u015bli czego\u015b brakuje na naszej li\u015bcie."})]})}function h(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,i)=>{i.d(n,{Z:()=>o,a:()=>s});var a=i(67294);const r={},t=a.createContext(r);function s(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function o(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}}}]);