"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[38343],{15619:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>w,frontMatter:()=>t,metadata:()=>c,toc:()=>d});var n=i(85893),o=i(11151);const t={title:"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #43 I #44",authors:"agnieszka",date:"2022-08-19",tags:["praca","warsztat","dokumentacja","kariera","podcast","praca"],coverImage:"tech_writer_koduje_43_i_44.png"},r=void 0,c={permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-43-i-44",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tech-writer-koduje-odcinek-43-i-44/index.md",source:"@site/blog/tech-writer-koduje-odcinek-43-i-44/index.md",title:"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #43 I #44",description:"Z ostatnich podcast\xf3w ekipy Tech Writer Koduje dowiecie si\u0119 jaki jest przepis na",date:"2022-08-19T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"podcast",permalink:"/tags/podcast"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:3.695,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #43 I #44",authors:"agnieszka",date:"2022-08-19",tags:["praca","warsztat","dokumentacja","kariera","podcast","praca"],coverImage:"tech_writer_koduje_43_i_44.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"KTLC 2022 ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/ktlc-2022-juz-wkrotce"},nextItem:{title:"WRITE THE DOCS PRAGUE 2022 \u2013 CZEGO SI\u0118 SPODZIEWA\u0106",permalink:"/write-the-docs-prague-2022-czego-sie-spodziewac"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Odcinek #43",id:"odcinek-43",level:4},{value:"Odcinek #44",id:"odcinek-44",level:4},{value:"Jak zmieni\u0142y si\u0119 realia w bran\u017cy zwi\u0105zanej z technical writingiem w ostatnich latach?",id:"jak-zmieni\u0142y-si\u0119-realia-w-bran\u017cy-zwi\u0105zanej-z-technical-writingiem-w-ostatnich-latach",level:5},{value:"Profil kandydata, kt\xf3ry posiada zestaw najbardziej poszukiwanych umiej\u0119tno\u015bci.",id:"profil-kandydata-kt\xf3ry-posiada-zestaw-najbardziej-poszukiwanych-umiej\u0119tno\u015bci",level:5},{value:"Jak trudno jest wej\u015b\u0107 w tech writing w bran\u017cy IT osobom z zewn\u0105trz?",id:"jak-trudno-jest-wej\u015b\u0107-w-tech-writing-w-bran\u017cy-it-osobom-z-zewn\u0105trz",level:5}];function z(a){const e={a:"a",h4:"h4",h5:"h5",li:"li",ol:"ol",p:"p",ul:"ul",...(0,o.a)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(e.p,{children:"Z ostatnich podcast\xf3w ekipy Tech Writer Koduje dowiecie si\u0119 jaki jest przepis na\nstron\u0119 z dokumentacj\u0105 oraz jak wygl\u0105da rekrutacja w bran\u017cy zwi\u0105zanej z technical\nwritingiem. Zapraszamy na poni\u017cszy skr\xf3t."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h4,{id:"odcinek-43",children:"Odcinek #43"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Zbudowanie strony z dokumentacj\u0105 od zera mo\u017ce si\u0119 wydawa\u0107 nie lada wyzwaniem,\ndlatego prowadz\u0105cy podcast zdecydowali si\u0119 przyj\u015b\u0107 s\u0142uchaczom z pomoc\u0105."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Oto kr\xf3tki (i subiektywny) przepis na zbudowanie nowoczesnej strony z\ndokumentacj\u0105:"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.ol,{children:["\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Okre\u015blenie tego, co chcemy osi\u0105gn\u0105\u0107 i zrobi\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Okre\u015blenie w jaki spos\xf3b chcemy dostarczy\u0107 dokumentacj\u0119."}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Jakiego generatora strony u\u017cy\u0107 i dlaczego akurat generator, a nie np.\nWordPress? Czy proponowane narz\u0119dzia s\u0105 darmowe?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Jakiego edytora tekstu u\u017cy\u0107, dlaczego akurat tego i czy to narz\u0119dzie b\u0119dzie\ndarmowe?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Jak mamy podstawy to kolejnym krokiem jest system kontroli wersji. Czego u\u017cy\u0107\ni dlaczego akurat to narz\u0119dzie b\u0119dzie dobrym wyborem?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Teraz czas na hosting - jaki wybra\u0107 i czy jest szansa, by by\u0142 on darmowy?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Wygl\u0105d strony - czego u\u017cy\u0107, by nam si\u0119 podoba\u0142o?"}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Panowie szczeg\xf3\u0142owo omawiaj\u0105 poszczeg\xf3lne etapy tworzenia strony jednocze\u015bnie\ninformuj\u0105c, na jakie problemy mo\u017cna natrafi\u0107 i jak si\u0119 przed nimi uchroni\u0107.\nOtrzymacie tak\u017ce informacj\u0119 ile czasu potrzeba, by osoba niekoniecznie znaj\u0105ca\nsi\u0119 na wspomnianych technologiach by\u0142a w stanie stworzy\u0107 stron\u0119 z dokumentacj\u0105\nod zera."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"A co zrobi\u0107 w sytuacji gdy mamy do wygenerowania na stronie PDFy bez u\u017cycia\nstandardu DITA? Aspekt ten zmienia spos\xf3b, w jaki interesuj\u0105ca nas strona\npowinna by\u0107 tworzona. Oczywi\u015bcie w podca\u015bcie nie brakuje wzmianki o tym, jak\nporadzi\u0107 sobie w takiej sytuacji."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Je\u015bli ten temat Was interesuje, zapraszamy do ods\u0142uchania\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://techwriterkoduje.pl/blog/2022/07/16/tech-writer-buduje-strone-z-dokumentacja",children:"odcinka"}),"."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h4,{id:"odcinek-44",children:"Odcinek #44"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Odcinek 44 zainteresuje z pewno\u015bci\u0105 osoby, kt\xf3re ubiegaj\u0105 si\u0119 o prac\u0119 w bran\u017cy.\nZosta\u0142 w nim ponownie poruszony, temat rekrutacji, gdy\u017c jest on zawsze na czasie\ni wzbudza sporo emocji. Tym razem do rozmowy Micha\u0142a i Paw\u0142a do\u0142\u0105czyli: Micha\u0142\nS\u0142apak (Motorola Solutions) i Tomek Prus (Atlassian)."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Po dwuletniej przerwie, Panowie przygl\u0105daj\u0105 si\u0119 obecnej sytuacji na rynku pracy\ndla technical writer\xf3w w Polsce oraz procesowi rekrutacyjnemu zar\xf3wno pod k\u0105tem\npoziomu umiej\u0119tno\u015bci aplikuj\u0105cych, jak i oczekiwa\u0144 zatrudniaj\u0105cych."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h5,{id:"jak-zmieni\u0142y-si\u0119-realia-w-bran\u017cy-zwi\u0105zanej-z-technical-writingiem-w-ostatnich-latach",children:"Jak zmieni\u0142y si\u0119 realia w bran\u017cy zwi\u0105zanej z technical writingiem w ostatnich latach?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Wed\u0142ug Tomka, technical writing w Polsce jest obecnie w fazie rozkwitu, o czym\n\u015bwiadczy zar\xf3wno mnogo\u015b\u0107 ofert pracy na portalach zajmuj\u0105cych si\u0119 rekrutacj\u0105,\njak r\xf3wnie\u017c fakt, \u017ce s\u0105 to oferty z ca\u0142ego kraju, a nie tylko z dawniej\nwiod\u0105cych w tym temacie miast (Wroc\u0142aw, Krak\xf3w, Gda\u0144sk). Spory wp\u0142yw na to mia\u0142a\nprzypuszczalnie pandemia, kt\xf3ra otworzy\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 pracy zdalnej. Z punktu\nwidzenia osoby zainteresowanej prac\u0105 jest to bardzo dobre, jednak patrz\u0105c jako\nrekruter wida\u0107 znaczny wzrost wymaga\u0144 i oczekiwa\u0144 wzgl\u0119dem warunk\xf3w pracy."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Dodatkowo, rozm\xf3wcy zauwa\u017caj\u0105, \u017ce wraz ze zwi\u0119kszon\u0105 ilo\u015bci\u0105 ofert pojawi\u0142y si\u0119\ntak\u017ce r\xf3\u017cne odmiany stanowisk zwi\u0105zanych z tworzeniem tre\u015bci technicznej. Z\njednej strony wp\u0142yw na to ma ch\u0119\u0107 zmniejszenia koszt\xf3w przez zachodnie firmy,\ngdy\u017c polscy pracownicy s\u0105 dla nich nadal ta\u0144si. Z drugiej strony, wci\u0105\u017c widoczny\njest rozw\xf3j spo\u0142eczno\u015bci zwi\u0105zanej z bran\u017c\u0105 oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 dokszta\u0142cenia si\u0119 czy\nto poprzez ",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://itcqf.org/",children:"certyfikat ITCQF"})," czy\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.vistula.edu.pl/kierunki-studiow/kontynuacja-edukacji/studia-podyplomowe/informatyka/komunikacja-techniczna",children:"studia podyplomowe na Vistuli"}),",\nco zwi\u0119ksza kwalifikacje pracownik\xf3w i wp\u0142ywa na wi\u0119ksze zainteresowanie\npracodawc\xf3w."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h5,{id:"profil-kandydata-kt\xf3ry-posiada-zestaw-najbardziej-poszukiwanych-umiej\u0119tno\u015bci",children:"Profil kandydata, kt\xf3ry posiada zestaw najbardziej poszukiwanych umiej\u0119tno\u015bci."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Zdaniem rozm\xf3wc\xf3w najbardziej porz\u0105dane cechy kandydata/ki na technical writera\nto:"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"dobra znajomo\u015b\u0107 j\u0119zyka obcego, najcz\u0119\u015bciej chodzi o angielski,"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"zainteresowania zwi\u0105zane z profilem firmy, do kt\xf3rej kandydat aplikowa\u0142, a\nprzynajmniej jakakolwiek wiedza zwi\u0105zana z tym, czym ta firma si\u0119 zajmuje,"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"umiej\u0119tno\u015b\u0107 rozwi\u0105zywania problem\xf3w,"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"komunikatywno\u015b\u0107,"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"elastyczno\u015b\u0107,"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"szybka adaptacja do zmian i nowo\u015bci,"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"umiej\u0119tno\u015b\u0107/do\u015bwiadczenie w pracy zdalnej,"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"\u0142atwo\u015b\u0107 nawi\u0105zywania kontakt\xf3w,"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"otwarto\u015b\u0107,"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"portfolio jest bardzo du\u017cym plusem."}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Wszystkie powy\u017csze wytyczne s\u0105 opatrzone komentarzem go\u015bci podcastu i\nprowadz\u0105cych."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h5,{id:"jak-trudno-jest-wej\u015b\u0107-w-tech-writing-w-bran\u017cy-it-osobom-z-zewn\u0105trz",children:"Jak trudno jest wej\u015b\u0107 w tech writing w bran\u017cy IT osobom z zewn\u0105trz?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Je\u015bli dana osoba posiada odpowiednie cechy to nie jest problem, by odnalaz\u0142a si\u0119\nw technical writingu w bran\u017cy IT. To zdanie Tomka, bo spotka\u0142 si\u0119 z takimi\nosobami i dosta\u0142y one szans\u0119. Jednak nie jest to cz\u0119ste, bo z uwagi na coraz\nwi\u0119ksz\u0105 ilo\u015b\u0107 os\xf3b aplikuj\u0105cych, do\u015bwiadczenie w IT bywa kluczowe dla\nrekruter\xf3w. Du\u017co zale\u017cy te\u017c od stanowiska, na kt\xf3re aplikujemy, a tak\u017ce\npodej\u015bcia kandydata do nauki nowych rzeczy oraz do\u015bwiadcze\u0144 zawodowych, jakie\nju\u017c posiada (to w przypadku przebran\u017cowienia)."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Poza tymi g\u0142\xf3wnymi tematami poruszonych zosta\u0142o wiele kwestii zwi\u0105zanych z prac\u0105\nw bran\u017cy. Je\u015bli interesuje Was rekrutacja oraz to, jak wygl\u0105da sytuacja w\nfirmach zatrudniaj\u0105cych technical writer\xf3w zapraszamy do ods\u0142uchania tego\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://techwriterkoduje.pl/blog/2022/08/01/rekrutacja-tech-writerow",children:"odcinka"}),"."]}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Dodatkowo zapraszamy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/techwriter-szuka-pierwszej-pracy/",children:"artyku\u0142em"}),", w kt\xf3rym\nnasza redakcyjna kole\u017canka dzieli si\u0119 do\u015bwiadczeniami z szukania pracy."]})]})}function w(a={}){const{wrapper:e}={...(0,o.a)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(z,{...a})}):z(a)}},11151:(a,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>c,a:()=>r});var n=i(67294);const o={},t=n.createContext(o);function r(a){const e=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function c(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(o):a.components||o:r(a.components),n.createElement(t.Provider,{value:e},a.children)}}}]);