"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[84553],{27234:(e,n,r)=>{r.r(n),r.d(n,{assets:()=>t,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>o,toc:()=>l});var i=r(85893),a=r(11151);const s={title:"Konferencje 2022 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2022-01-10",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc","technologie"],coverImage:"Konferencje-2022.png"},c=void 0,o={permalink:"/konferencje-2022-pierwsze-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2022-pierwsze-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2022-pierwsze-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2022 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",description:"Za nami pocz\u0105tek 2022 roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych",date:"2022-01-10T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:2.91,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2022 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2022-01-10",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc","technologie"],coverImage:"Konferencje-2022.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Elementy wizualnie w dokumentacji technicznej - co warto wiedzie\u0107!",permalink:"/elementy-wizualnie-w-dokumentacji-technicznej-co-warto-wiedziec"},nextItem:{title:"Dzy\u0144 dzy\u0144 dzy\u0144, id\u0105 \u015bwi\u0119ta",permalink:"/dzyn-dzyn-dzyn-ida-swieta"}},t={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Stycze\u0144",id:"stycze\u0144",level:4},{value:"Luty",id:"luty",level:4},{value:"Marzec",id:"marzec",level:4},{value:"Kwiecie\u0144",id:"kwiecie\u0144",level:4},{value:"Maj",id:"maj",level:4},{value:"Czerwiec",id:"czerwiec",level:4}];function h(e){const n={a:"a",h4:"h4",p:"p",strong:"strong",...(0,a.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Za nami pocz\u0105tek 2022 roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych\ntermin\xf3w bran\u017cowych konferencji. Zapraszam do zapoznania si\u0119 z kalendarium na\npierwsze p\xf3\u0142rocze."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Podobnie jak w ostatnim roku, wi\u0119kszo\u015b\u0107 wydarze\u0144 odb\u0119dzie si\u0119 online lub w\nformacie hybrydowym (online & in-person). Zwr\xf3\u0107cie jednak uwag\u0119, \u017ce sporo\nwydarze\u0144 b\u0119dzie organizowanych tylko stacjonarnie."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze, b\u0119d\u0119 \u015bledzi\u0107 zmiany i uzupe\u0142nia\u0107 dane w miar\u0119 ich pojawiania si\u0119. Do\nWas mam pro\u015bb\u0119 \u2013 je\u015bli wiecie o jakim\u015b wydarzeniu zwi\u0105zanym z bran\u017c\u0105 komunikacji\ntechnicznej, o kt\xf3rym nie wspomnia\u0142am, dajcie zna\u0107, a ja przeka\u017c\u0119 info dalej \ud83d\ude09"}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"stycze\u0144",children:"Stycze\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-17 stycznia, Tokio, Japonia \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.ic4e.net/",children:"IC4E 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["08-21 stycznia \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/january/",children:"UX Conference January"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"}),"\n(strefy czasowe: obie Ameryki, Azja, Australia)"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"luty",children:"Luty"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["01-02 lutego \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxwriterconference.com/",children:"UX Writer Conference\u201922"})," \u2013\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["08-09 lutego, Jerozolima, Izrael \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://megacomm.org/",children:"MegaComm 2022"})," \u2013\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["08-09 lutego \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.ux360summit.com/",children:"UX360 Summit"})," - ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-18 lutego \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/february/",children:"UX Conference February"})," \u2013\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})," (strefy czasowe: obie Ameryki, Europa, Afryka)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["16-18 lutego, Wellington, Nowa Zelandia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.uxnewzealand.com/",children:"UX New Zealand"})," - ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["20-23 lutego, Las Vegas, Nevada, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://intc.memberclicks.net/2022-annual-conference-elearning",children:"2022 Annual Conference - eLearning"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["28 lutego-01 marca, Norfolk, Virginia, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://scciannual.wordpress.com/",children:"The 11th Symposium on Communicating Complex Information (SCCI)"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"marzec",children:"Marzec"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["02-04 marca \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.interaction22.ixda.org/",children:"Interaction22"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["5-17 marca, San Jose, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/120-taus-massively-multilingual-conference-expo-2022",children:"TAUS Massively Multilingual Conference & Expo 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["07-09 marca \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/events/locworldwide46-africa-2022/",children:"LocWorldWide46"})," \u2013\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["09-10 marca, Sztokholm, Szwecja -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nordic-techkomm.com/",children:"Nordic TechKomm 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-25 marca \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/march/",children:"UX Conference March"})," \u2013\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})," (strefy czasowe: obie Ameryki, Europa, Afryka, Indie)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["16-18 marca -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxaustralia.com.au/conferences/design-research-2022",children:"Design Researc"}),(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxaustralia.com.au/conferences/design-research-2022",children:"h"}),"\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxaustralia.com.au/conferences/design-research-2022",children:"2022"})," - ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["22-24 marca -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://tice.trainingindustry.com/event/b2b3fa4e-6eec-4796-837e-1fa3868a7571/summary",children:"Training Industry Conference & Expo (TICE)"})," -\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["22-24 marca, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://content.tech/",children:"Content Tech Summit 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["26 marca, Brighton, Wielka Brytania \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.uxcampbrighton.org/",children:"UX Camp Brighton 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["28-29 marca - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxcopenhagen.com/",children:"UX Copenhagen"})," - ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["31 marca - 02 kwietnia, San Antonio, Teksas, USA\xa0 -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://aceseditors.org/conference",children:"ACES 2022"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"kwiecie\u0144",children:"Kwiecie\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["03-04 kwietnia \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://stc-rochester.org/spectrum/",children:"Spectrum 2022"})," \u2013\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["04-06 kwietnia, Chicago, Illinois, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.designinnovationglobal.com/events-design-thinking",children:"Design Thinking 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["06-07 kwietnia, Poczdam, Niemcy -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://fruehjahrstagung.tekom.de/",children:"Tekom Spring Conference 2022"})," - ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online &\nin-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["18-20 kwietnia, Seattle, Waszyngton, USA\xa0 \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/seattle-2022",children:"An Event Apart Seattle 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["19-23 kwietnia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.theiaconference.com/",children:"The information architecture conference (IAC 2022)"})," -\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["20-22 kwietnia, Orlando, Floryda, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://learningsolutionscon.com/",children:"Learning Solutions Conference and Expo 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["24-27 kwietnia, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.gala-global.org/gala-2022-cfp",children:"GALA 2022"})," - ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["27-28 kwietnia, San Francisco, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.cloudsoftwareassociation.com/saas-connect/",children:"SaaS Connect"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["27-29 kwietnia \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.aiip.org/conference",children:"AIIP 2022"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"maj",children:"Maj"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["02-04 maja, Tempe, Arizona, USA -\xa0\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://convex.infomanagementcenter.com/",children:"ConVex Tempe 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["04-05 maja, Londyn, Wielka Brytania \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.learningtechnologies.co.uk/welcome",children:"Learning Technologies 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["16-18 maja, Orlando, Floryda, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.tsia.com/conference",children:"TSIA World: Interact 2022"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online &\nin-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["09-12 maja, Minneapolis, Minnesota, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.confabevents.com/",children:"Confab 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-13 maja \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.elseconference.eu/",children:"eLSE 2022"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["15-18 maja, Rosemont, Illinois, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://summit.stc.org/",children:"Technical Communication Summit & Expo 2022 (2022 Summit)"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["22-24 maja, Portland, Oregon, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/portland/2022/",children:"Write the Docs Portland 2022"})," -\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["24-27 maja, Lizbona, Portugalia - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://ux-lx.com/",children:"UXLx 2022"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"czerwiec",children:"Czerwiec"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["01-03 czerwca, Krak\xf3w, Polska \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap! 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["07-10 czerwca \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.womentech.net/women-tech-conference",children:"Women in Technology Global Conference 2022"}),"\n\u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["08-09 czerwca, Sofia, Bu\u0142garia \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["09-11 czerwca, Praga, Czechy - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.xmlprague.cz/",children:"XML Prague 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-15 czerwca, Amsterdam, Kr\xf3lestwo Niderland\xf3w \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://omnichannelx.digital/",children:"OmnichannelX 2022"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-17 czerwca, Wilno, Litwa \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://agile-online.org/index.php/conference-2022",children:"Agile 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-23 czerwca, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxpa2022.org/",children:"UXPA International 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-23 czerwca, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://tice.trainingindustry.com/event/fc4ecba7-05dc-424d-a748-661076d67f3e/summary",children:"The Training Industry Conference & Expo (TICE)"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze czekam na Wasz komentarz, o tym kt\xf3re wydarzenia najbardziej Was\ninteresuj\u0105."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,a.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(h,{...e})}):h(e)}},11151:(e,n,r)=>{r.d(n,{Z:()=>o,a:()=>c});var i=r(67294);const a={},s=i.createContext(a);function c(e){const n=i.useContext(s);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function o(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:c(e.components),i.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}}}]);