"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[90730],{94135:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>o,toc:()=>p});var o=n(49091),t=n(74848),r=n(28453);const i={title:"Konferencja soap! 2016 - podsumowanie",authors:"admin",date:"2016-06-22",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap","szkolenia"],coverImage:"soapconf2016_techwriterpl-1.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function c(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Kolejna edycja krakowskiej konferencji ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"})," ju\u017c za\nnami.\xa0W tym roku po raz kolejny byli\u015bmy jej partnerem medialnym, nie mog\u0142o wi\u0119c\nnas tam zabrakn\u0105\u0107. Poni\u017cej nasze wra\u017cenia. Zapraszamy!"]})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var o=n(96540);const t={},r=o.createContext(t);function i(e){const a=o.useContext(r);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),o.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},49091:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-2016-podsumowanie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2016-podsumowanie/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-2016-podsumowanie/index.md","title":"Konferencja soap! 2016 - podsumowanie","description":"Kolejna edycja krakowskiej konferencji soap! ju\u017c za","date":"2016-06-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":10.46,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja soap! 2016 - podsumowanie","authors":"admin","date":"2016-06-22","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap","szkolenia"],"coverImage":"soapconf2016_techwriterpl-1.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 9","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-9"},"nextItem":{"title":"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej","permalink":"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej"}}')}}]);