"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36204],{1295:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>a,toc:()=>z});var a=i(69730),o=i(74848),r=i(28453);const t={title:"Evolution of TC 2021 - najwa\u017cniejsze informacje",authors:"agnieszka",date:"2021-06-04",tags:["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Evolution_of_TC_2021.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"<strong>O Evolution of TC 2021</strong>",id:"o-evolution-of-tc-2021",level:4},{value:"<strong>Czego si\u0119 spodziewa\u0107?</strong>",id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",level:4},{value:"<strong>Dla kogo?</strong>",id:"dla-kogo",level:4},{value:"<strong>Termin</strong>",id:"termin",level:4},{value:"<strong>Program</strong>",id:"program",level:4},{value:"<strong>Ceny</strong>",id:"ceny",level:4},{value:"<strong>Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?</strong>",id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",level:4}];function l(e){const n={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Macie ostatni\u0105 szans\u0119, aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w jednym z ciekawszych wydarze\u0144 w naszej\nbran\u017cy \u2013 konferencj\u0119 ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC 2021"}),".\nPoni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"o-evolution-of-tc-2021",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"O Evolution of TC 2021"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Evolution of TC zosta\u0142o zapocz\u0105tkowane w 2010 roku przez cz\u0142onk\xf3w grupy, w\nkt\xf3rej centrum zainteresowania by\u0142a, i jest, komunikacja techniczna. Od 2015\nroku gospodarzem konferencji jest\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.technical-communication.org/bg/technical-communication-bulgaria.html",children:"tekom Bu\u0142garia"}),"\n\u2013 silna grupa zrzeszaj\u0105ca profesjonalist\xf3w z bran\u017cy. Jej wp\u0142yw coraz bardziej\nrozszerza si\u0119 poza granice Bu\u0142garii, dzi\u0119ki czemu konferencja z roku na rok\numacnia swoj\u0105 pozycj\u0119 jako wydarzenie mi\u0119dzynarodowe."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Dwudniowa konferencja Evolution of TC odbywa\u0142a si\u0119 co roku w stolicy Bu\u0142garii,\nSofii. Ze wzgl\u0119du na pandemi\u0119 organizatorzy byli zmuszeni do odwo\u0142ania\nwydarzenia w zesz\u0142ym roku. W tym roku uda\u0142o si\u0119 wszystko dopi\u0105\u0107 tak, by\nkonferencja odby\u0142a si\u0119 online, dzi\u0119ki czemu wi\u0119cej os\xf3b zyskuje szans\u0119, by wzi\u0105\u0107\nw niej udzia\u0142. Wydarzenie zosta\u0142o te\u017c wyd\u0142u\u017cone o jeden dzie\u0144."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Tematyka Evolution of TC jest zazwyczaj obszerna i bazuje na najnowszych\ntrendach w tech commie. Motywem przewodnim konferencji s\u0105 nowinki w dokumentacji\noprogramowania."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Podczas wyst\u0105pie\u0144 tegorocznej edycji, mi\u0119dzynarodowa grupa specjalist\xf3w\nprzybli\u017cy nowe rozwi\u0105zania, kt\xf3re wkr\xf3tce mog\u0105 by\u0107 codzienno\u015bci\u0105 dla os\xf3b\nzwi\u0105zanych z komunikacj\u0105 techniczn\u0105. Poza prelekcjami, b\u0119dziecie mieli wiele\nokazji, by bezpo\u015brednio z uczestnikami oraz ekspertami, wymieni\u0107 si\u0119 w\u0142asnym\ndo\u015bwiadczeniem w tym obszarze, a tak\u017ce pozna\u0107 nieznane wam dot\u0105d praktyki."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Program konferencji jest tak opracowany, by poruszy\u0107 nast\u0119puj\u0105ce tematy:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Information Modeling,"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"dokumentacja API,"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"zachowanie ci\u0105g\u0142o\u015bci w dostarczaniu dokumentacji,"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"User Experience \u2212 UX,"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"metadane i taksonomia,"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"i wiele wi\u0119cej."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"dla-kogo",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Dla kogo?"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Konferencja skierowana jest do wszystkich os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 komunikacji\ntechnicznej, kt\xf3re chc\u0105 si\u0119 doszkoli\u0107, a jednocze\u015bnie podzieli\u0107 si\u0119 z innymi\nswoj\u0105 wiedz\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"termin",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Termin"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"9 - 11 czerwca 2021"})," roku w formacie\n",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"online"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"program",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Program"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Program konferencji jest ju\u017c dost\u0119pny tutaj\n(",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/program/day?cHash=a6761b29fc13307a782c84d35704ccb6",children:"link"}),").\xa0\nZwr\xf3\u0107cie uwag\u0119, \u017ce niekt\xf3re warsztaty/prelekcje b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 po 2 lub 3\njednocze\u015bnie, a udzia\u0142 w nich wymaga rezerwacji \u201cmiejsca\u201d."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Przegl\u0105daj\u0105c agend\u0119 zwr\xf3cili\u015bmy uwag\u0119, \u017ce organizatorzy zadbali, by uczestnicy\nbrali czynny udzia\u0142 w spotkaniach poprzez mo\u017cliwo\u015b\u0107 wcze\u015bniejszego przygotowania\nsi\u0119 do zaj\u0119\u0107 - na przyk\u0142ad ods\u0142uchanie piosenki. Mo\u017cna tak\u017ce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w\nquizie oraz specjalnym panelu, podczas kt\xf3rego mo\u017cna zadawa\u0107 pytania wybranym\nprzez organizator\xf3w ekspertom."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"ceny",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Ceny"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Poni\u017cej przedstawiamy ceny wej\u015bci\xf3wek na konferencj\u0119:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Bilet normalny - 175\u20ac"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Bilet dla cz\u0142onk\xf3w tekom Europe - 100\u20ac"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:["Bilet dla cz\u0142onk\xf3w tekom Europe z Bu\u0142garii, Rumunii, W\u0119gier, Turcji i\n",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Polski"}),"* - 85\u20ac"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Bilet z obni\u017con\u0105 op\u0142at\u0105 za uczestnictwo * - 85\u20ac"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Bilet grupowy dla pracownik\xf3w jednaj firmy**(min. 5 os\xf3b) - 10% zni\u017cki dla\nka\u017cdej osoby"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"* Obni\u017cona op\u0142ata za uczestnictwo dotyczy cz\u0142onk\xf3w tekom Euope w Bu\u0142garii,\nRumunii, na W\u0119grzech, Turcji i Polsce, a tak\u017ce sta\u017cyst\xf3w, wolontariuszy,\nemeryt\xf3w i os\xf3b bezrobotnych, kt\xf3re s\u0105 cz\u0142onkami tekom lub zosta\u0142y cz\u0142onkami w\ntrakcie rejestracji na konferencj\u0119. Ponadto ceny te obowi\u0105zuj\u0105 student\xf3w studi\xf3w\nstacjonarnych, kt\xf3rzy s\u0105 cz\u0142onkami tekomu lub zostaj\u0105 cz\u0142onkami w trakcie\nrejestracji na konferencj\u0119, a tak\u017ce uczestnik\xf3w aktualnie zapisanych na kursy\nakredytowane przez tekom."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"** 10% zni\u017cki na osob\u0119, nie dotyczy obni\u017conej op\u0142aty cz\u0142onkowskiej tekom;\nrabat udzielany jest tylko przy jednoczesnej rezerwacji. Przed rejestracj\u0105\nprosimy o kontakt pod adresem anmeldung[at]tekom.de."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Naszym zdaniem jest kilka powod\xf3w, dla kt\xf3rych warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w Evolution of\nTC 2021. Po pierwsze, mi\u0119dzynarodowi eksperci oraz tematyka konferencji pozwol\u0105\nna zorientowanie si\u0119 w nowinkach na rynku (narz\u0119dzia, rozw\xf3j nowoczesnych\ntechnologii, najnowsze trendy w tworzeniu dokumentacji, to tylko kilka\nprzyk\u0142ad\xf3w). Poza zdobyciem nowej wiedzy lub poszerzeniem tego, co ju\u017c wiemy,\nmamy szans\u0119 na poznanie wielu os\xf3b, kt\xf3re na co dzie\u0144 spotykaj\u0105 si\u0119 z podobnymi\nproblemami w pracy, a dzi\u0119ki wzajemnemu do\u015bwiadczeniu mo\u017cna pozna\u0107 nowe\nstrategie ich rozwi\u0105zywania."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>t,x:()=>s});var a=i(96540);const o={},r=a.createContext(o);function t(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},69730:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/evolution-of-tc-2021-najwazniejsze-informacje","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/evolution-of-tc-2021-najwazniejsze-informacje/index.md","source":"@site/blog/evolution-of-tc-2021-najwazniejsze-informacje/index.md","title":"Evolution of TC 2021 - najwa\u017cniejsze informacje","description":"Macie ostatni\u0105 szans\u0119, aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w jednym z ciekawszych wydarze\u0144 w naszej","date":"2021-06-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.035,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Evolution of TC 2021 - najwa\u017cniejsze informacje","authors":"agnieszka","date":"2021-06-04","tags":["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Evolution_of_TC_2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Content Specialist (open-e) \u2013 Bytom/hybrydowo","permalink":"/oferta-pracy-content-specialist-open-e-bytom-hybrydowo"},"nextItem":{"title":"Write the Docs Prague 2021 - ruszy\u0142a sprzeda\u017c bilet\xf3w","permalink":"/write-the-docs-prague-2021-ruszyla-sprzedaz-biletow"}}')}}]);