"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51776],{45232:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>s});var n=a(5561),t=a(74848),o=a(28453);const r={title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2020 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",authors:"agnieszka",date:"2020-04-06",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Badanie-obrazek-wyrozniajacy.png"},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?",id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",level:3},{value:"Ile zajmie mi wype\u0142nienie ankiety?",id:"ile-zajmie-mi-wype\u0142nienie-ankiety",level:3},{value:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?",id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",level:3},{value:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?",id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",level:3}];function p(e){const i={a:"a",h3:"h3",img:"img",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(i.p,{children:"Ju\u017c po raz czwarty zach\u0119camy Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach."}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"W 2017 roku postanowili\u015bmy zrobi\u0107 nasze w\u0142asne, kompleksowe badanie p\u0142ac w\u015br\xf3d\nTechnical Writer\xf3w i powi\u0105zanych profesji. W kolejnych latach ponawiali\u015bmy\nbadanie. Wyniki ankiet mo\u017cecie zobaczy\u0107 pod tymi linkami:"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2017"})}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018"})}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2019/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019"})}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"W tym roku r\xf3wnie\u017c wracamy do tematu i mamy nadziej\u0119, \u017ce badanie p\u0142ac stanie si\u0119\nnasz\u0105 doroczn\u0105 tradycj\u0105. Dzi\u0119ki niemu po kilku latach b\u0119dziemy w stanie pokaza\u0107\npewne trendy."}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Chcemy prosi\u0107 Was o anonimowe podanie danych o Waszych zarobkach. Zebranymi\ninformacjami oczywi\u015bcie si\u0119 podzielimy."}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSehWlQ0DA4HAtR-VN3PD-y16_Cohzyispu_-zAFf7hlzQxcUg/viewform",children:(0,t.jsx)(i.img,{src:a(96590).A+"",width:"500",height:"167"})})}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Ankieta jest\ndost\u0119pna\xa0",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSehWlQ0DA4HAtR-VN3PD-y16_Cohzyispu_-zAFf7hlzQxcUg/viewform",children:"pod tym linkiem"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",children:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Te dane pomog\u0105 Wam przy nast\u0119pnej zmianie pracy \u2013 dowiecie si\u0119 jakich wide\u0142ek\np\u0142acowych mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Mo\u017cecie pom\xf3c osobom, kt\xf3re rozwa\u017caj\u0105 karier\u0119 w naszej bran\u017cy \u2013 b\u0119d\u0105 wiedzie\u0107\njakiego wynagrodzenia oczekiwa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Pomo\u017cecie rekruterom i osobom buduj\u0105cym zespo\u0142y komunikacji technicznej \u2013\nb\u0119d\u0105 wiedzie\u0107 ile kosztuj\u0105 najlepsi specjali\u015bci w bran\u017cy, czyli Wy \ud83d\ude42"}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Jest to ankieta, kt\xf3ra pozwoli nam wszystkim za kilka lat prze\u015bledzi\u0107 czy\nzarobki wzrastaj\u0105 czy spadaj\u0105."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:(0,t.jsx)(i.strong,{children:"By\u0107 mo\u017ce po opublikowaniu wynik\xf3w b\u0119dziecie mieli mocny argument aby\npoprosi\u0107 o podwy\u017ck\u0119!"})}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"ile-zajmie-mi-wype\u0142nienie-ankiety",children:"Ile zajmie mi wype\u0142nienie ankiety?"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Ankieta zawiera tylko kilka prostych pyta\u0144. Jej wype\u0142nienie nie zajmie Ci wi\u0119cej\nni\u017c 2 minuty, a je\u015bli odpowiedzi b\u0119dzie wystarczaj\u0105co du\u017co \u2013 ka\u017cdy z nas mo\u017ce\nmie\u0107 z tego wymiern\u0105 korzy\u015b\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",children:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Na odpowiedzi czekamy do ",(0,t.jsx)(i.strong,{children:"30 kwietnia 2020 roku"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",children:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Po zako\u0144czeniu badania, wyniki oczywi\u015bcie opublikujemy na\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/",children:"techwriter.pl"}),"."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:i}={...(0,o.R)(),...e.components};return i?(0,t.jsx)(i,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},96590:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/kliknij-aby-wype\u0142nic\u0301-ankiete-1e78e827a75b155912a98bbcf128392c.png"},28453:(e,i,a)=>{a.d(i,{R:()=>r,x:()=>c});var n=a(96540);const t={},o=n.createContext(t);function r(e){const i=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function c(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:i},e.children)}},5561:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2020-wypelnij-ankiete","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2020-wypelnij-ankiete/index.md","source":"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2020-wypelnij-ankiete/index.md","title":"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2020 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!","description":"Ju\u017c po raz czwarty zach\u0119camy Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach.","date":"2020-04-06T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.365,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2020 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!","authors":"agnieszka","date":"2020-04-06","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Badanie-obrazek-wyrozniajacy.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 18","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-18"},"nextItem":{"title":"E-learning - przyk\u0142ad z \u017cycia","permalink":"/e-learning-przyklad-z-zycia"}}')}}]);