"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[67451],{93559:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>n,toc:()=>z});var n=i(48569),o=i(74848),t=i(28453);const s={title:"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach",authors:"bczyz",date:"2025-03-27",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK6.png"},r="Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach!",c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Tematy",id:"tematy",level:2},{value:"Prelegenci",id:"prelegenci",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",level:2},{value:"Forte Digital",id:"forte-digital",level:3},{value:"Apify",id:"apify",level:3},{value:"O nas",id:"o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function l(e){const a={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.p,{children:"Wiosna wisi w powietrzu!"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"S\u0142ycha\u0107 \u015bpiew ptak\xf3w, coraz d\u0142u\u017csze dni zach\u0119caj\u0105 do spacer\xf3w, a wy\u017csze temperatury sprzyjaj\u0105 myciu okien ;)\nNasz marcowy meetup nie jest co prawda po\u015bwi\u0119cony wiosennym porz\u0105dkom, ale pozwoli wam (i waszym zespo\u0142om) lepiej si\u0119 zorganizowa\u0107."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/zuzanna-szott/",children:"Zuzanna"})," pomo\u017ce content designerom opu\u015bci\u0107 silos UX writingu, aby zintegrowa\u0107 si\u0119 z zespo\u0142ami deweloperskimi i wsp\xf3lnie pracowa\u0107 nad cyfrowymi produktami.\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/",children:"Micha\u0142"})," zmierzy si\u0119 z wyzwaniami, kt\xf3re stoj\u0105 przed zespo\u0142ami pracuj\u0105cymi zdalnie i zaproponuje rozwi\u0105zania pozwalaj\u0105ce osi\u0105ga\u0107 im coraz lepsze rezultaty w codziennej pracy."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Zapraszamy 27 marca do ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.fortespaces.pl/",children:"Forte Spaces"}),"!"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"tematy",children:"Tematy"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.strong,{children:(0,o.jsx)(a.em,{children:"Od silosu do synergii"})})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Bran\u017ca IT stale si\u0119 rozwija, tak samo jak rola contentu w tworzeniu produkt\xf3w cyfrowych. Firmy zatrudniaj\u0105 coraz wi\u0119cej specjalist\xf3w do spraw komunikacji, zwi\u0119ksza si\u0119 liczba wytycznych j\u0119zykowych, a UX writing staje si\u0119 jednym z g\u0142\xf3wnych obszar\xf3w w wielu organizacjach. Wraz z rosn\u0105c\u0105 niezale\u017cno\u015bci\u0105 r\xf3l zwi\u0105zanych z tworzeniem tre\u015bci wzrasta te\u017c ryzyko wyst\u0105pienia silos\xf3w, w kt\xf3rych gromadzi si\u0119 wiedza.\nW jaki spos\xf3b content designerzy mog\u0105 wsp\xf3\u0142pracowa\u0107 z innymi rolami w IT? Czy silosy mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 synergia?"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.strong,{children:(0,o.jsx)(a.em,{children:"Szokuj\u0105ce odkrycie: samoorganizuj\u0105ce si\u0119 rozdystrybuowane zespo\u0142y naprawd\u0119 istniej\u0105!"})}),":"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Elastyczno\u015b\u0107 poci\u0105ga za sob\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107. Praca zdalna pozwala nam na asynchroniczn\u0105 prac\u0119 z r\xf3\u017cnych zak\u0105tk\xf3w \u015bwiata, ale tak\u017ce przynosi wyzwania, z kt\xf3rymi nie musieli\u015bmy si\u0119 mierzy\u0107, pracuj\u0105c w biurze. W swojej prezentacji Micha\u0142 podpowie jak zespo\u0142y pracuj\u0105ce zdalnie mog\u0105 same si\u0119 zorganizowa\u0107, aby praca zdalna przynosi\u0142a korzy\u015bci."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"prelegenci",children:"Prelegenci"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Zuzanna Szott"})}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Zuzanna jest content designerk\u0105, researcherk\u0105 i socjolo\u017ck\u0105. W ci\u0105gu dnia zajmuje si\u0119 UX writingiem w XTB, a po godzinach jest wsp\xf3\u0142prowadz\u0105ca podcastu ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.youtube.com/@babskiesprawy",children:(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Babskie Sprawy"})}),". Pasjonuje si\u0119 technologi\u0105 i polityk\u0105."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Micha\u0142 Skowron"})}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Micha\u0142 rozpocz\u0105\u0142 swoj\u0105 przygod\u0119 z komunikacj\u0105 techniczn\u0105 w 2012 roku, porzucaj\u0105c tym samym karier\u0119 modela, kt\xf3ra tak naprawd\u0119 nigdy si\u0119 nie rozpocz\u0119\u0142a. Wraz z pr\u0119\u017cnie dzia\u0142aj\u0105cym zespo\u0142em d\u0105\u017cy do podbicia polskiej sceny tech commu. Obecnie jest koduj\u0105cym tech writerem w polskim oddziale Guidewire Software, wsp\xf3\u0142tw\xf3rc\u0105 podcastu ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://techwriterkoduje.pl/",children:(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Tech Writer koduje"})})," oraz jednym z administrator\xf3w portalu ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://techwriter.pl/",children:(0,o.jsx)(a.strong,{children:"techwriter.pl"})}),". Micha\u0142 interesuje si\u0119 ma\u0142o popularnymi sportami: bieganiem i kolarstwem. Gdyby nie kariera w tworzeniu dokumentacji, zosta\u0142by stra\u017cakiem."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Data"}),": 27.03.2025 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Godzina"}),": 18:00 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Miejsce"}),": Forte Spaces, Krupnicza 3, Krak\xf3w"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Sz\xf3ste spotkanie Content Bytes sponsoruj\u0105 ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Forte Digital"})," oraz ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"forte-digital",children:"Forte Digital"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["W DNA ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://fortedigital.com/pl",children:"Forte Digital"})," znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie technologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy polskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to co najlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i koleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach dotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i consulting IT oraz design."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"apify",children:"Apify"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://apify.com/",children:"Apify"})," jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107 do budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji danych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi, pozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym u\u017cytkownikom. Dodatkowo, Apify odpowiada za Crawlee, publiczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"o-nas",children:"O nas"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Celem ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Content Bytes"})," jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Je\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\n",(0,o.jsx)(a.strong,{children:(0,o.jsx)(a.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"})}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\nadres ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"}),"."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>s,x:()=>r});var n=i(96540);const o={},t=n.createContext(o);function s(e){const a=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),n.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}},48569:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025/index.md","title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","description":"Wiosna wisi w powietrzu!","date":"2025-03-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.48,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","authors":"bczyz","date":"2025-03-27","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK6.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025"},"nextItem":{"title":"Women TechStyle Summit 2025","permalink":"/wydarzenia/women-techstyle-2025"}}')}}]);