"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[24535],{58399:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>s});var t=n(85893),r=n(11151);const o={title:"Translation and Localization Conference ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2019-02-08",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","lokalizacja","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"39900050_1528970823874429_28095296638550016_o.jpg"},i=void 0,c={permalink:"/translation-and-localization-conference-juz-wkrotce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/translation-and-localization-conference-juz-wkrotce/index.md",source:"@site/blog/translation-and-localization-conference-juz-wkrotce/index.md",title:"Translation and Localization Conference ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Z wielk\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na",date:"2019-02-08T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"lokalizacja",permalink:"/tags/lokalizacja"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:4.355,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Translation and Localization Conference ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2019-02-08",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","lokalizacja","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"39900050_1528970823874429_28095296638550016_o.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Senior Technical Writer/Information Developer (Rockwell Automation)",permalink:"/oferta-pracy-senior-technical-writer-information-developer-rockwell-automation"},nextItem:{title:"Oferta (wsp\xf3\u0142)pracy: Redaktor Techwriter.pl",permalink:"/oferta-wspolpracy-redaktor-techwriter-pl"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function k(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Z wielk\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.translation-conference.com/",children:"The Translation and Localization Conference"}),",\nkt\xf3ra ju\u017c nied\u0142ugo odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie. To kolejna impreza zwi\u0105zana z\nbran\u017c\u0105 t\u0142umacze\u0144, kt\xf3r\u0105 obj\u0119li\u015bmy patronatem medialnym. Jak zapewne pami\u0119tacie,\nw ubieg\u0142ym roku rozszerzyli\u015bmy nasze horyzonty i zostali\u015bmy partnerem\nKonferencji T\u0142umaczy. Poni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji\ndotycz\u0105cych TLC, z kt\xf3r\u0105 robimy kolejny krok w kierunku zacie\u015bniania wsp\xf3\u0142pracy\nmi\u0119dzy \u015bwiatem dokumentacji i t\u0142umacze\u0144."]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>i});var t=n(67294);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);