"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25728],{24425:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>s});var t=n(45755),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Translation and Localization Conference ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2019-02-08",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","lokalizacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],coverImage:"39900050_1528970823874429_28095296638550016_o.jpg"},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function u(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Z wielk\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://www.translation-conference.com/",children:"The Translation and Localization Conference"}),",\nkt\xf3ra ju\u017c nied\u0142ugo odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie. To kolejna impreza zwi\u0105zana z\nbran\u017c\u0105 t\u0142umacze\u0144, kt\xf3r\u0105 obj\u0119li\u015bmy patronatem medialnym. Jak zapewne pami\u0119tacie,\nw ubieg\u0142ym roku rozszerzyli\u015bmy nasze horyzonty i zostali\u015bmy partnerem\nKonferencji T\u0142umaczy. Poni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji\ndotycz\u0105cych TLC, z kt\xf3r\u0105 robimy kolejny krok w kierunku zacie\u015bniania wsp\xf3\u0142pracy\nmi\u0119dzy \u015bwiatem dokumentacji i t\u0142umacze\u0144."]})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var t=n(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},45755:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/translation-and-localization-conference-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/translation-and-localization-conference-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/translation-and-localization-conference-juz-wkrotce/index.md","title":"Translation and Localization Conference ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Z wielk\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na","date":"2019-02-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"lokalizacja","permalink":"/tags/lokalizacja"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":4.355,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Translation and Localization Conference ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2019-02-08","tags":["news","z-kraju","kariera","konferencje","lokalizacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"39900050_1528970823874429_28095296638550016_o.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Senior Technical Writer/Information Developer (Rockwell Automation)","permalink":"/oferta-pracy-senior-technical-writer-information-developer-rockwell-automation"},"nextItem":{"title":"Oferta (wsp\xf3\u0142)pracy: Redaktor Techwriter.pl","permalink":"/oferta-wspolpracy-redaktor-techwriter-pl"}}')}}]);