"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[42660],{26969:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=n(4587),t=n(74848),r=n(28453);const o={title:"Konferencja soap! - odliczanie czas zacz\u0105\u0107",authors:"agnieszka",date:"2018-04-30",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"soap2018.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:3},{value:"Rejestracja i ceny",id:"rejestracja-i-ceny",level:3},{value:"Warsztaty Edu Summit",id:"warsztaty-edu-summit",level:3}];function z(e){const a={a:"a",h3:"h3",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:"Kolejna ods\u0142ona krakowskiej konferencji soap! ju\u017c wkr\xf3tce. Poni\u017cej przypominamy\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h3,{id:"termin-i-miejsce",children:"Termin i miejsce"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,t.jsx)(a.strong,{children:"23-25\nmaja"}),"\xa0w\xa0",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://manggha.pl/",children:"Muzeum Sztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha"}),"\nzlokalizowanym przy ul. Marii Konopnickiej 26 w Krakowie."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h3,{id:"rejestracja-i-ceny",children:"Rejestracja i ceny"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Do wyboru pozosta\u0142y jeszcze bilety w cenach:"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"| Bilet letni (do 30.04.2018) | Bilet last minute (od 01.05.2018) |\n| --------------------------- | --------------------------------- | --------- |\n| 2 dni (24-25 maja)          | 999,98 z\u0142                         | 1300 z\u0142   |\n| 1 dzie\u0144 (24 maja)           | 550,01 z\u0142                         | 700,01 z\u0142 |\n| 2 dzie\u0144 (25 maja)           | 550,01 z\u0142                         | -         |"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Rejestracja i dodatkowe informacje\xa0",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/#ticket",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h3,{id:"warsztaty-edu-summit",children:"Warsztaty Edu Summit"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Jak co roku, organizatorzy przygotowali dla uczestnik\xf3w wi\u0119cej ni\u017c tylko dwa dni\nwype\u0142nione po brzegi prelekcjami (program dost\u0119pny\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/schedule_2018/",children:"tutaj"}),"). W ich ofercie znalaz\u0142 si\u0119 tak\u017ce\ndzie\u0144 po\u015bwi\u0119cony praktyce czyli dobrze ju\u017c znane Edu Summit - warsztaty, kt\xf3re\nodb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniu poprzedzaj\u0105cym wydarzenie, to jest 23 maja 2018 roku."]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Warsztaty s\u0105 skierowane wy\u0142\u0105cznie do os\xf3b, kt\xf3re kupi\u0142y bilety na konferencj\u0119.\nIlo\u015b\u0107 miejsc jest ograniczona (15 na ka\u017cdy z temat\xf3w). Aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w Edu\nSummit musicie\xa0si\u0119\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://soap-2018-the-best-content-conference.evenea.pl/",children:"zarejestrowa\u0107"}),"\xa0oraz\nwykupi\u0107 bilet, kt\xf3rego cena to 40,00 z\u0142 za jeden warsztat."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"W tym roku organizator podzieli\u0142 warsztaty na cztery grupy:"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ol,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"soap!"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"bubble!"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"sponge!"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"foam!"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["W ka\u017cdej z nich znajdziecie trzy tematy do wyboru oraz przerw\u0119 na napoje i\nprzek\u0105ski. Przegl\u0105daj\u0105c program (",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/schedule_2018/",children:"tutaj"}),") i\nplanuj\u0105c udzia\u0142 w warsztatach zwr\xf3\u0107cie uwag\u0119 na r\xf3\u017cnice w rozk\u0142adzie czasowym\noraz d\u0142ugo\u015b\u0107 poszczeg\xf3lnych zaj\u0119\u0107."]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Organizator zapewnia tak\u017ce\xa0",(0,t.jsx)(a.strong,{children:"dwa darmowe warsztaty"}),":"]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"[9:30 \u2013 10:30] zaj\u0119cia ze Stefanem Gentzem, kt\xf3rego temat zostanie podany\nwkr\xf3tce"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"[11:00 \u2013 12:00] Technical strategies for implementing chatbots with\nstructured content, prowadzone przez Patricka Boseka"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Udzia\u0142 w nich tak\u017ce wymaga rejestracji."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Do zobaczenia!"})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var i=n(96540);const t={},r=i.createContext(t);function o(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},4587:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-odliczanie-czas-zaczac","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-odliczanie-czas-zaczac/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-odliczanie-czas-zaczac/index.md","title":"Konferencja soap! - odliczanie czas zacz\u0105\u0107","description":"Kolejna ods\u0142ona krakowskiej konferencji soap! ju\u017c wkr\xf3tce. Poni\u017cej przypominamy","date":"2018-04-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":1.45,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja soap! - odliczanie czas zacz\u0105\u0107","authors":"agnieszka","date":"2018-04-30","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"soap2018.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - sk\u0142adaki","permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-skladaki"},"nextItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018"}}')}}]);