"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[13918],{15577:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>d});var t=i(65319),n=i(74848),o=i(28453);const r={title:"Studia podyplomowe we Wroc\u0142awiu prawie za darmo!",authors:"admin",date:"2017-07-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","studia"],coverImage:"wsh_nowe_logo.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function p(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.handlowa.eu/pl/kierunki/studia-podyplomowe/technical-writer-zarzadzanie-dokumentacja-techniczna/opis",children:'kierunek "Technical Writer - zarz\u0105dzanie dokumentacj\u0105 techniczn\u0105" na Wy\u017cszej Szkole Handlowej we Wroc\u0142awiu'}),"\nsta\u0142 si\u0119 jeszcze bardziej dost\u0119pny."]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["A to dzi\u0119ki umowie zawartej pomi\u0119dzy ",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://handlowa.eu/pl/",children:"uczelni\u0105"})," i\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://dawg.pl/pl/index",children:"Dolno\u015bl\u0105sk\u0105 Agencj\u0105 Wsp\xf3\u0142pracy Gospodarczej"}),",\xa0w ramach\nkt\xf3rej mo\u017cecie uzyska\u0107 a\u017c do 90% dofinansowania (limit to 6000 z\u0142). Zach\u0119camy\nszczeg\xf3lnie osoby kt\xf3re pr\xf3buj\u0105 znale\u017a\u0107 sobie nowe miejsce na rynku pracy,\nszczeg\xf3lnie w IT. Techwriter.pl jest partnerem studi\xf3w,\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/kolejna-uczelnia-ze-studiami-podyplomowymi-z-komunikacji-technicznej/",children:"pisali\u015bmy zreszt\u0105 ju\u017c o nich"}),",\npami\u0119tacie?"]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Wi\u0119cej szczeg\xf3\u0142ow dotycz\u0105cych dofinansowania znajdziecie na stronie\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://dawg.pl/pl/page/51/AKTYWIZACJA-DOLNOSLASKIEGO-RYNKU-PRACY",children:"dawg.pl/aktywizacja"}),"."]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Tym z Was, kt\xf3rym do Wroc\u0142awia za daleko, przypominamy o\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/pierwsze-w-polsce-studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej/",children:"studiach podyplomowych tego samego typu dost\u0119pnych w Warszawie"}),".\nW obu miastach trwa aktualnie rekrutacja, studia rusz\u0105 je\u017celi zbierze si\u0119\nodpowiednio du\u017ca grupa s\u0142uchaczy."]})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var t=i(96540);const n={},o=t.createContext(n);function r(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},65319:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/studia-podyplomowe-we-wroclawiu-prawie-za-darmo","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-we-wroclawiu-prawie-za-darmo/index.md","source":"@site/blog/studia-podyplomowe-we-wroclawiu-prawie-za-darmo/index.md","title":"Studia podyplomowe we Wroc\u0142awiu prawie za darmo!","description":"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce","date":"2017-07-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":0.565,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Studia podyplomowe we Wroc\u0142awiu prawie za darmo!","authors":"admin","date":"2017-07-20","tags":["news","z-kraju","edukacja","studia"],"coverImage":"wsh_nowe_logo.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja Write the Docs ju\u017c za miesi\u0105c w Pradze!","permalink":"/konferencja-write-the-docs-juz-za-miesiac-w-pradze"},"nextItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 13","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-13"}}')}}]);