"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[47896],{6860:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>k});var n=i(91976),o=i(74848),t=i(28453);const r={title:"Nowa polska publikacja o komunikacji technicznej",authors:"agnieszka",date:"2020-05-04",tags:["biblioteczka-techwritera","warsztat","kariera","literatura","praktyki"],coverImage:"Untitled-design.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},k=[{value:"Dla kogo jest ten poradnik?",id:"dla-kogo-jest-ten-poradnik",level:2},{value:"Co w nim mo\u017cna znale\u017a\u0107?",id:"co-w-nim-mo\u017cna-znale\u017a\u0107",level:2},{value:"Gdzie mo\u017cna go dosta\u0107?",id:"gdzie-mo\u017cna-go-dosta\u0107",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o autorze",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-autorze",level:2}];function l(a){const e={a:"a",h2:"h2",img:"img",p:"p",...(0,t.R)(),...a.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(e.p,{children:'Takie informacje nie pojawiaj\u0105 si\u0119 cz\u0119sto w polskim tech commie. W\u0142a\u015bnie ukaza\u0142a\nsi\u0119 nowa publikacja pt. "Dokumentacja do oprogramowania. Poradnik dla\nmanager\xf3w.", kt\xf3rej autorem jest wszystkim dobrze znany Pawe\u0142 Kowaluk. Tym\nbardziej cieszy nas fakt pojawienia si\u0119 tej mini ksi\u0105\u017cki, bo jest ona napisana\npo polsku a do tego dost\u0119pna ca\u0142kowicie za darmo w formacie HTML i PDF.'}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:(0,o.jsx)(e.img,{src:i(94410).A+"",width:"347",height:"450"})}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"dla-kogo-jest-ten-poradnik",children:"Dla kogo jest ten poradnik?"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Poradnik zosta\u0142 napisany z my\u015bl\u0105 o osobach, kt\xf3rych zadaniem jest kompleksowo\nzaj\u0105\u0107 si\u0119 dokumentacj\u0105. Chodzi tu zar\xf3wno o kierownik\xf3w zespo\u0142\xf3w, product\nowner\xf3w jak i Tech Writer\xf3w, kt\xf3rzy s\u0105 jedynymi specjalistami ds. dokumentacji w\nswojej organizacji, przez co na ich barkach spoczywa ca\u0142a odpowiedzialno\u015b\u0107 za\ntworzenie tre\u015bci technicznych."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"co-w-nim-mo\u017cna-znale\u017a\u0107",children:"Co w nim mo\u017cna znale\u017a\u0107?"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Poradnik kr\xf3tko i zwi\u0119\u017ale przedstawia aspekty dokumentacji, kt\xf3re wydaj\u0105 si\u0119\nistotne z punktu widzenia osoby zarz\u0105dzaj\u0105cej ni\u0105 w organizacji. Dlatego\nznajdziecie w nim m.in. informacje na temat kalkulowania op\u0142acalno\u015bci\ndokumentacji, analizy potrzeb dokumentacyjnych, organizowania pracy zespo\u0142u\ndokumentacyjnego, mierzenia jako\u015bci dokumentacji i narz\u0119dzi."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Celem poradnika nie jest uczenie dobrych praktyk pisania tekst\xf3w technicznych\nczy szlifowanie umiej\u0119tno\u015bci j\u0119zykowych. Dlatego nie znajdziecie w nim rozwa\u017ca\u0144\nna temat przecinka oksfordzkiego czy terminologii."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"gdzie-mo\u017cna-go-dosta\u0107",children:"Gdzie mo\u017cna go dosta\u0107?"}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:["Poradnik mo\u017cecie przeczyta\u0107 pod tym adresem:\n",(0,o.jsx)(e.a,{href:"https://pensjonatus.github.io/dokumentacja-do-oprogramowania/",children:"https://pensjonatus.github.io/dokumentacja-do-oprogramowania/"})]}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Dost\u0119p do poradnika jest otwarty i nie wymaga rejestracji ani podawania \u017cadnych\ndanych."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-autorze",children:"Kilka s\u0142\xf3w o autorze"}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:['Pawe\u0142 Kowaluk rozpocz\u0105\u0142 swoj\u0105 przygod\u0119 z komunikacj\u0105 techniczn\u0105 w 2008 roku. W\ntym czasie pe\u0142ni\u0142 r\xf3\u017cne role zwi\u0105zane z dokumentacj\u0105 - by\u0142 Tech Writerem,\nspecjalist\u0105 od narz\u0119dzi dokumentacyjnych i dyrektorem technicznym. W 2018\npowr\xf3ci\u0142 do tego, w czym czuje si\u0119 najlepiej i zosta\u0142 starszym specjalist\u0105 ds.\ndokumentacji w polskim oddziale Guidewire. Na co dzie\u0144 zajmuje si\u0119 strategi\u0105\ndokumentacyjn\u0105, architektur\u0105 informacji, tworzeniem tre\u015bci oraz anga\u017cuje si\u0119 w\nprojektowanie i wdra\u017canie narz\u0119dzi dla zespo\u0142u dokumentacyjnego. Paw\u0142a mo\u017cecie\nkojarzy\u0107 z licznych wyst\u0119p\xf3w na konferencjach i spotkaniach bran\u017cowych, takich\njak soap!. Obecnie jest te\u017c wsp\xf3\u0142tw\xf3rc\u0105 podcastu "Tech Writer koduje" oraz\ncz\u0142onkiem zarz\u0105du ',(0,o.jsx)(e.a,{href:"http://itcqf.org/",children:"ITCQF"}),", organizacji zajmuj\u0105cej si\u0119\ndostarczaniem program\xf3w certyfikacyjnych dla specjalist\xf3w komunikacji\ntechnicznej."]}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:["Je\u015bli chcecie skontaktowa\u0107 si\u0119 z Paw\u0142em to mo\u017cecie to zrobi\u0107 za po\u015brednictwem\njego ",(0,o.jsx)(e.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/",children:"profilu na LinkedIn"}),"."]})]})}function d(a={}){const{wrapper:e}={...(0,t.R)(),...a.components};return e?(0,o.jsx)(e,{...a,children:(0,o.jsx)(l,{...a})}):l(a)}},94410:(a,e,i)=>{i.d(e,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/image1-e1588055266835-b42c559c5fd776f0a9b3477fed2047c1.png"},28453:(a,e,i)=>{i.d(e,{R:()=>r,x:()=>c});var n=i(96540);const o={},t=n.createContext(o);function r(a){const e=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function c(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(o):a.components||o:r(a.components),n.createElement(t.Provider,{value:e},a.children)}},91976:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/nowa-polska-publikacja-o-komunikacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/nowa-polska-publikacja-o-komunikacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/nowa-polska-publikacja-o-komunikacji-technicznej/index.md","title":"Nowa polska publikacja o komunikacji technicznej","description":"Takie informacje nie pojawiaj\u0105 si\u0119 cz\u0119sto w polskim tech commie. W\u0142a\u015bnie ukaza\u0142a","date":"2020-05-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"biblioteczka-techwritera","permalink":"/tags/biblioteczka-techwritera"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"literatura","permalink":"/tags/literatura"},{"inline":true,"label":"praktyki","permalink":"/tags/praktyki"}],"readingTime":1.71,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Nowa polska publikacja o komunikacji technicznej","authors":"agnieszka","date":"2020-05-04","tags":["biblioteczka-techwritera","warsztat","kariera","literatura","praktyki"],"coverImage":"Untitled-design.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2014 cz\u0119\u015b\u0107 19","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-19"},"nextItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 18","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-18"}}')}}]);