"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[41980],{16094:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=r(46403),n=r(74848),o=r(28453);const i={title:"Oferta pracy: Dokumentalista",authors:"admin",date:"2014-06-05",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"hurra_logo.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Hurra! Mamy dla Was kolejn\u0105 ofert\u0119 pracy! I zn\xf3w Krak\xf3w..."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,r)=>{r.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var t=r(96540);const n={},o=t.createContext(n);function i(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},46403:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-dokumentalista","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-dokumentalista/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-dokumentalista/index.md","title":"Oferta pracy: Dokumentalista","description":"Hurra! Mamy dla Was kolejn\u0105 ofert\u0119 pracy! I zn\xf3w Krak\xf3w...","date":"2014-06-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.075,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: Dokumentalista","authors":"admin","date":"2014-06-05","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"hurra_logo.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"UA Europe Conference - pierwsze wra\u017cenia","permalink":"/ua-europe-conference-pierwsze-wrazenia"},"nextItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 4","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-4"}}')}}]);