"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[42635],{9254:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(90111),i=a(74848),o=a(28453);const r={title:"Konferencja ASTC (NSW) 2014",authors:"mojk",date:"2014-10-31",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105"],coverImage:"ConferenceLogoV2-01-e1414702761912.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function z(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Tym razem co\u015b z innej cz\u0119\u015bci globu, a dok\u0142adniej z Australii. W dniach 17 i 18\npa\u017adziernika w Sydney odby\u0142a si\u0119 konferencja zorganizowana przez australijskie\nstowarzyszenie na rzecz komunikacji technicznej\n(",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://astcnsw.org.au/",children:"Australian Society for Technical Communication (NSW)"}),").\nNiestety nie uda\u0142o nam si\u0119 wcisn\u0105\u0107 tej konferencji w nasz napi\u0119ty grafik,\ndlatego nie mo\u017cemy Wam przedstawi\u0107 autorskiej relacji \ud83d\ude09 Na szcz\u0119\u015bcie z\npomoc\u0105\xa0przychodzi Sarah Maddox, kt\xf3ra by\u0142a zar\xf3wno m\xf3wczyni\u0105 i uczestniczk\u0105\npodczas tego wydarzenia. Na swoim blogu\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://ffeathers.wordpress.com/",children:"ffeathers"})," zamie\u015bci\u0142a w\u0142asne notatki z\nkonferencji. Jest ca\u0142kiem sporo czytania, poniewa\u017c autorka nie opisa\u0142a tylko\njednej prezentacji. Lektura w sam raz na d\u0142ugie zimowe wieczory. Poni\u017cej lista\nprezentacji w kolejno\u015bci chronologicznej oraz linki do streszcze\u0144:"]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var t=a(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},90111:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-astc-nsw-2014","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-astc-nsw-2014/index.md","source":"@site/blog/konferencja-astc-nsw-2014/index.md","title":"Konferencja ASTC (NSW) 2014","description":"Tym razem co\u015b z innej cz\u0119\u015bci globu, a dok\u0142adniej z Australii. W dniach 17 i 18","date":"2014-10-31T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105","permalink":"/tags/zarzadzanie-trescia"}],"readingTime":1.995,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja ASTC (NSW) 2014","authors":"mojk","date":"2014-10-31","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105"],"coverImage":"ConferenceLogoV2-01-e1414702761912.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja Knowledge Management Solutions - relacja","permalink":"/konferencja-knowledge-management-solutions-relacja"},"nextItem":{"title":"Czym zajmuje si\u0119 technical writer?","permalink":"/czym-zajmuje-sie-technical-writer"}}')}}]);