"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51660],{57646:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>l});var t=a(85893),o=a(11151);const i={title:"Konferencja ASTC (NSW) 2014",authors:"mojk",date:"2014-10-31",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc","zarzadzanie-trescia"],coverImage:"ConferenceLogoV2-01-e1414702761912.png"},r=void 0,c={permalink:"/konferencja-astc-nsw-2014",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-astc-nsw-2014/index.md",source:"@site/blog/konferencja-astc-nsw-2014/index.md",title:"Konferencja ASTC (NSW) 2014",description:"Tym razem co\u015b z innej cz\u0119\u015bci globu, a dok\u0142adniej z Australii. W dniach 17 i 18",date:"2014-10-31T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"zarzadzanie-trescia",permalink:"/tags/zarzadzanie-trescia"}],readingTime:1.995,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Konferencja ASTC (NSW) 2014",authors:"mojk",date:"2014-10-31",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc","zarzadzanie-trescia"],coverImage:"ConferenceLogoV2-01-e1414702761912.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja Knowledge Management Solutions - relacja",permalink:"/konferencja-knowledge-management-solutions-relacja"},nextItem:{title:"Czym zajmuje si\u0119 technical writer?",permalink:"/czym-zajmuje-sie-technical-writer"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function z(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Tym razem co\u015b z innej cz\u0119\u015bci globu, a dok\u0142adniej z Australii. W dniach 17 i 18\npa\u017adziernika w Sydney odby\u0142a si\u0119 konferencja zorganizowana przez australijskie\nstowarzyszenie na rzecz komunikacji technicznej\n(",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://astcnsw.org.au/",children:"Australian Society for Technical Communication (NSW)"}),").\nNiestety nie uda\u0142o nam si\u0119 wcisn\u0105\u0107 tej konferencji w nasz napi\u0119ty grafik,\ndlatego nie mo\u017cemy Wam przedstawi\u0107 autorskiej relacji \ud83d\ude09 Na szcz\u0119\u015bcie z\npomoc\u0105\xa0przychodzi Sarah Maddox, kt\xf3ra by\u0142a zar\xf3wno m\xf3wczyni\u0105 i uczestniczk\u0105\npodczas tego wydarzenia. Na swoim blogu\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://ffeathers.wordpress.com/",children:"ffeathers"})," zamie\u015bci\u0142a w\u0142asne notatki z\nkonferencji. Jest ca\u0142kiem sporo czytania, poniewa\u017c autorka nie opisa\u0142a tylko\njednej prezentacji. Lektura w sam raz na d\u0142ugie zimowe wieczory. Poni\u017cej lista\nprezentacji w kolejno\u015bci chronologicznej oraz linki do streszcze\u0144:"]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>r});var t=a(67294);const o={},i=t.createContext(o);function r(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}}}]);