"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[90598],{75753:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var i=a(85893),t=a(11151);const r={title:"Zapraszamy na Write2Users Conference 2017!",authors:"kuba",date:"2017-10-12",tags:["news","ze-swiata","edukacja","konferencje","lokalizacja","spolecznosc","szkolenia","treningi"],coverImage:"linkedin_W2U_Conference2017_2-e1507660091661.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/zapraszamy-na-write2users-conference-2017",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-write2users-conference-2017/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-write2users-conference-2017/index.md",title:"Zapraszamy na Write2Users Conference 2017!",description:"Ju\u017c nied\u0142ugo (1 listopada), odb\u0119dzie si\u0119 skandynawska konferencja dotycz\u0105ca",date:"2017-10-12T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"lokalizacja",permalink:"/tags/lokalizacja"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"},{inline:!0,label:"treningi",permalink:"/tags/treningi"}],readingTime:1.78,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Jakub Wi\u015bniewski",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/kuba"},socials:{linkedin:"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/"},imageURL:"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg",key:"kuba"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na Write2Users Conference 2017!",authors:"kuba",date:"2017-10-12",tags:["news","ze-swiata","edukacja","konferencje","lokalizacja","spolecznosc","szkolenia","treningi"],coverImage:"linkedin_W2U_Conference2017_2-e1507660091661.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Junior Technical Writer (Pega)",permalink:"/oferta-pracy-junior-technical-writer-pega"},nextItem:{title:"Write the Docs Prague 2017 - relacja",permalink:"/write-the-docs-prague-2017-relacja"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Ju\u017c nied\u0142ugo (1 listopada), odb\u0119dzie si\u0119 skandynawska konferencja dotycz\u0105ca\nkomunikacji technicznej i lokalizacji:\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com/w2u-conference-2017/",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Write2Users Conference 2017"})}),".\nZ przyjemno\u015bci\u0105 og\u0142aszamy, \u017ce Techwriter.pl obejmie to wydarzenie patronatem\nmedialnym. Gor\u0105co zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w konferencji, cho\u0107by dlatego, \u017ce\nodb\u0119dzie si\u0119 ona... w kopenhaskim zoo!"]})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>o});var i=a(67294);const t={},r=i.createContext(t);function o(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);