"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[90598],{75753:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var t=n(85893),r=n(11151);const i={title:"Zapraszamy na Write2Users Conference 2017!",authors:"kuba",date:"2017-10-12",tags:["news","ze-swiata","edukacja","konferencje","lokalizacja","spolecznosc","szkolenia","treningi"],coverImage:"linkedin_W2U_Conference2017_2-e1507660091661.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/zapraszamy-na-write2users-conference-2017",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-write2users-conference-2017/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-write2users-conference-2017/index.md",title:"Zapraszamy na Write2Users Conference 2017!",description:"Ju\u017c nied\u0142ugo (1 listopada), odb\u0119dzie si\u0119 skandynawska konferencja dotycz\u0105ca",date:"2017-10-12T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"lokalizacja",permalink:"/tags/lokalizacja"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"},{label:"treningi",permalink:"/tags/treningi"}],readingTime:1.78,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Jakub Wi\u015bniewski",role:"Autor",url:"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/",imageURL:"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg",key:"kuba"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na Write2Users Conference 2017!",authors:"kuba",date:"2017-10-12",tags:["news","ze-swiata","edukacja","konferencje","lokalizacja","spolecznosc","szkolenia","treningi"],coverImage:"linkedin_W2U_Conference2017_2-e1507660091661.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Junior Technical Writer (Pega)",permalink:"/oferta-pracy-junior-technical-writer-pega"},nextItem:{title:"Write the Docs Prague 2017 - relacja",permalink:"/write-the-docs-prague-2017-relacja"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Ju\u017c nied\u0142ugo (1 listopada), odb\u0119dzie si\u0119 skandynawska konferencja dotycz\u0105ca\nkomunikacji technicznej i lokalizacji:\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://write2users.com/w2u-conference-2017/",children:(0,t.jsx)(a.strong,{children:"Write2Users Conference 2017"})}),".\nZ przyjemno\u015bci\u0105 og\u0142aszamy, \u017ce Techwriter.pl obejmie to wydarzenie patronatem\nmedialnym. Gor\u0105co zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w konferencji, cho\u0107by dlatego, \u017ce\nodb\u0119dzie si\u0119 ona... w kopenhaskim zoo!"]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var t=n(67294);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);