"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[42979],{78360:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>s});var i=a(85893),t=a(11151);const o={title:"Translation and Localization Conference 2019 tu\u017c, tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2019-03-08",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"39900050_1528970823874429_28095296638550016_o.jpg"},r=void 0,c={permalink:"/translation-and-localization-conference-2019-tuz-tuz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/translation-and-localization-conference-2019-tuz-tuz/index.md",source:"@site/blog/translation-and-localization-conference-2019-tuz-tuz/index.md",title:"Translation and Localization Conference 2019 tu\u017c, tu\u017c",description:"Do tegorocznej edycji Translation and Localization Conference pozosta\u0142y ju\u017c",date:"2019-03-08T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:.96,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Translation and Localization Conference 2019 tu\u017c, tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2019-03-08",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"39900050_1528970823874429_28095296638550016_o.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019 - wype\u0142nij ankiet\u0119!",permalink:"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2019-wypelnij-ankiete-2"},nextItem:{title:"Oferta pracy: German Content/UX Writer (Betting Connections, Malta)",permalink:"/oferta-pracy-german-content-ux-writer-betting-connections-malta"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"Gdzie i kiedy?",id:"gdzie-i-kiedy",level:3},{value:"Program",id:"program",level:3},{value:"Bilety",id:"bilety",level:3}];function z(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Do tegorocznej edycji Translation and Localization Conference pozosta\u0142y ju\u017c\ntylko trzy tygodnie. Poni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji na\ntemat wydarzenia."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"gdzie-i-kiedy",children:"Gdzie i kiedy?"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"w Warszawie w dniach 29-30 marca"}),". Szczeg\xf3\u0142owe\ninformacje znajdziecie na\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.translation-conference.com/",children:"stronie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"program",children:"Program"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Pierwszego dnia konferencji b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce tylko prelekcje. Poza\nwyst\u0105pieniem otwieraj\u0105cym, reszta sesji zostanie zaprezentowana w dw\xf3ch\nr\xf3wnoleg\u0142ych \u015bcie\u017ckach, po cztery tematy w ka\u017cdej. Po prelekcjach organizatorzy\nzaplanowali godzinn\u0105 debat\u0119."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Drugi dzie\u0144 to warsztaty i dobrze ju\u017c znana forma unconference.\xa0Tu r\xf3wnie\u017c\nmo\u017cemy wybra\u0107 z kilku temat\xf3w, kt\xf3re b\u0119d\u0105 omawiane w dw\xf3ch r\xf3wnoleg\u0142ych\n\u015bcie\u017ckach. Niekt\xf3re tematy \u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 z prelekcjami z dnia poprzedniego. Nie\nwszystkie tematy prelekcji i warsztat\xf3w s\u0105 jeszcze znane, zatem je\u015bli jeste\u015bcie\nzainteresowani, zagl\u0105dajcie na stron\u0119 konferencji."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Standardowo ju\u017c pomi\u0119dzy poszczeg\xf3lnymi blokami organizatorzy przewidzieli\nprzerwy na kaw\u0119 oraz lunch. Na pi\u0105tkowy wiecz\xf3r zaplanowana jest tak\u017ce impreza\nzapoznawcza, a w sobotnie popo\u0142udnie uroczyste zamkni\u0119cie."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"bilety",children:"Bilety"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Co prawda, termin rejestracji oraz sprzeda\u017cy bilet\xf3w ju\u017c min\u0105\u0142 jednak je\u015bli\nkomu\u015b bardzo zale\u017cy na udziale w konferencji organizator prosi o e-mail na adres\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"mailto:info@translation-conference.com",children:"info@translation-conference.com"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Wi\u0119cej informacji na temat konferencji znajdziecie w naszym poprzednim po\u015bcie."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Drodzy uczestnicy, \u017cyczymy owocnej nauki i mn\xf3stwa wra\u017ce\u0144!"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>r});var i=a(67294);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);