"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[31080],{84040:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(24486),i=a(74848),o=a(28453);const r={title:"soap! meet content - spotkania bran\u017cowe",authors:"agnieszka",date:"2016-02-24",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","spo\u0142eczno\u015b\u0107","szkolenia","treningi"],coverImage:"soap_meet_content.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={a:"a",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Organizatorzy krakowskiej konferencji ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"})," postanowili\njeszcze bardziej zadba\u0107 o popularno\u015b\u0107\xa0zawodu Technical Writera i ..."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"...zorganizowali meet content. Jakie s\u0105 jego za\u0142o\u017cenia? Meet content ma\nby\u0107\xa0cyklem spotka\u0144, wyk\u0142ad\xf3w, warsztat\xf3w oraz szkole\u0144 dla os\xf3b zwi\u0105zanych z IT.\nW centrum zainteresowania maj\u0105 by\u0107 przede wszystkim:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"UI i UX"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"e-learning i szkolenie"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"projekt graficzny (filmy, zdj\u0119cia, grafiki, animacje)"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"tre\u015b\u0107 techniczna (instrukcje, samouczki, bazy wiedzy)."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Pierwsze spotkanie ju\u017c niebawem - ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"15.03.2016 o godzinie 19:00 w Artefakt Cafe\nw Krakowie"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Wst\u0119p jest bezp\u0142atny, jednak organizatorzy prosz\u0105 o rejestracj\u0119 w celu\nweryfikacji ilo\u015bci uczestnik\xf3w. Szczeg\xf3\u0142y\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/meet-content/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Je\u015bli jeste\u015bcie zainteresowani, macie wolny wiecz\xf3r oraz chcecie dowiedzie\u0107 si\u0119\nczego\u015b nowego lub\xa0pozna\u0107 ludzi z bran\u017cy to zapraszamy na meet content."})]})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var t=a(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},24486:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/soap-meet-content-spotkania-branzowe","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-meet-content-spotkania-branzowe/index.md","source":"@site/blog/soap-meet-content-spotkania-branzowe/index.md","title":"soap! meet content - spotkania bran\u017cowe","description":"Organizatorzy krakowskiej konferencji soap! postanowili","date":"2016-02-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"},{"inline":true,"label":"treningi","permalink":"/tags/treningi"}],"readingTime":0.6,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"soap! meet content - spotkania bran\u017cowe","authors":"agnieszka","date":"2016-02-24","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","spo\u0142eczno\u015b\u0107","szkolenia","treningi"],"coverImage":"soap_meet_content.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Komunikacja techniczna geograficznie - wersja mobilna","permalink":"/komunikacja-techniczna-geograficznie-wersja-mobilna"},"nextItem":{"title":"Gdy co\u015b mi chodzi po g\u0142owie","permalink":"/gdy-cos-mi-chodzi-po-glowie"}}')}}]);