"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[77260],{41987:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>o,toc:()=>p});var o=n(37304),a=n(74848),i=n(28453);const r={title:"Poznajcie Write the Docs Europe",authors:"agnieszka",date:"2016-05-31",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"WRITE-the-DOCS-EUROPE-2016_tw.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Write the Docs - piszcie dokumenty.\xa0To nie tylko has\u0142o zagrzewaj\u0105ce do\ndzia\u0142ania, ale r\xf3wnie\u017c nazwa jednej z konferencji po\u015bwi\u0119conych komunikacji\ntechnicznej, kt\xf3ra odbywa si\u0119 w Stanach Zjednoczonych i Europie. W zwi\u0105zku z\ntym, \u017ce w tym roku przypad\u0142 nam zaszczyt sprawowania patronatu medialnego nad\neuropejsk\u0105 edycj\u0105\xa0",(0,a.jsx)(t.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/",children:"Write the Docs"}),",\nchcieliby\u015bmy Wam o niej troch\u0119 opowiedzie\u0107."]})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var o=n(96540);const a={},i=o.createContext(a);function r(e){const t=o.useContext(i);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:r(e.components),o.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},37304:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/poznajcie-write-the-docs-europe","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/poznajcie-write-the-docs-europe/index.md","source":"@site/blog/poznajcie-write-the-docs-europe/index.md","title":"Poznajcie Write the Docs Europe","description":"Write the Docs - piszcie dokumenty.\xa0To nie tylko has\u0142o zagrzewaj\u0105ce do","date":"2016-05-31T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":4.13,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Poznajcie Write the Docs Europe","authors":"agnieszka","date":"2016-05-31","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"WRITE-the-DOCS-EUROPE-2016_tw.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wszystko o DITA \u2013 Strategia (3)","permalink":"/wszystko-o-dita-strategia"},"nextItem":{"title":"Wszystko o DITA \u2013 Podstawy (2)","permalink":"/wszystko-o-dita-podstawy"}}')}}]);