"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[45527],{18174:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=t(88497),n=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej",authors:"agnieszka",date:"2016-06-13",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Kiedy startowali\u015bmy z portalem techwriter.pl, od pocz\u0105tku przy\u015bwieca\u0142 nam jeden\ncel - sprawi\u0107, by na naszym rodzimym podw\xf3rku, zaw\xf3d Technical Writera opu\u015bci\u0142\nswoj\u0105 nisz\u0119 i przebi\u0142 si\u0119 do \u015bwiadomo\u015bci ludzi jako warto\u015bciowa i ciekawa\nalternatywa przy wyborze kariery. Drobnymi krokami, cierpliwie niczym kropla\ndr\u0105\u017c\u0105ca ska\u0142\u0119, staramy si\u0119 budowa\u0107 spo\u0142eczno\u015b\u0107 ludzi zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105\ntechniczn\u0105."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var i=t(96540);const n={},o=i.createContext(n);function r(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},88497:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej/index.md","title":"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej","description":"Kiedy startowali\u015bmy z portalem techwriter.pl, od pocz\u0105tku przy\u015bwieca\u0142 nam jeden","date":"2016-06-13T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":1.63,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej","authors":"agnieszka","date":"2016-06-13","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","szkolenia"],"coverImage":"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Pierwszy meetup na wybrze\u017cu","permalink":"/pierwszy-meetup-na-wybrzezu"},"nextItem":{"title":"Wszystko o DITA \u2013 Strategia (3)","permalink":"/wszystko-o-dita-strategia"}}')}}]);