"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[38862],{2919:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var i=t(85893),n=t(11151);const o={title:"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej",authors:"agnieszka",date:"2016-06-13",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},r=void 0,c={permalink:"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej/index.md",source:"@site/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej/index.md",title:"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej",description:"Kiedy startowali\u015bmy z portalem techwriter.pl, od pocz\u0105tku przy\u015bwieca\u0142 nam jeden",date:"2016-06-13T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"}],readingTime:1.63,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej",authors:"agnieszka",date:"2016-06-13",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Pierwszy meetup na wybrze\u017cu",permalink:"/pierwszy-meetup-na-wybrzezu"},nextItem:{title:"Wszystko o DITA \u2013 Strategia (3)",permalink:"/wszystko-o-dita-strategia"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Kiedy startowali\u015bmy z portalem techwriter.pl, od pocz\u0105tku przy\u015bwieca\u0142 nam jeden\ncel - sprawi\u0107, by na naszym rodzimym podw\xf3rku, zaw\xf3d Technical Writera opu\u015bci\u0142\nswoj\u0105 nisz\u0119 i przebi\u0142 si\u0119 do \u015bwiadomo\u015bci ludzi jako warto\u015bciowa i ciekawa\nalternatywa przy wyborze kariery. Drobnymi krokami, cierpliwie niczym kropla\ndr\u0105\u017c\u0105ca ska\u0142\u0119, staramy si\u0119 budowa\u0107 spo\u0142eczno\u015b\u0107 ludzi zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105\ntechniczn\u0105."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>c,a:()=>r});var i=t(67294);const n={},o=i.createContext(n);function r(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);