"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[12192],{4484:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>t,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>z,metadata:()=>i,toc:()=>d});var i=n(59739),o=n(74848),r=n(28453);const z={title:"Konferencja Knowledge Management Solutions - relacja",authors:"admin",date:"2014-11-04",tags:["news","z-kraju","knowledge-base","konferencje","zarz\u0105dzanie-wiedz\u0105"],coverImage:"KonferencjaKnowledgeManagementSolutions.png"},s=void 0,t={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Knowledge Management - jak zdiagnozowa\u0107 czego w\u0142a\u015bciwie potrzebuje nasza firma?",id:"knowledge-management---jak-zdiagnozowa\u0107-czego-w\u0142a\u015bciwie-potrzebuje-nasza-firma",level:3},{value:"Nowe technologie w zarz\u0105dzaniu wiedz\u0105.",id:"nowe-technologie-w-zarz\u0105dzaniu-wiedz\u0105",level:3},{value:"Oprogramowanie Knowledge Management jako narz\u0119dzie budowania potencja\u0142u strategicznego firmy.",id:"oprogramowanie-knowledge-management-jako-narz\u0119dzie-budowania-potencja\u0142u-strategicznego-firmy",level:3},{value:"Narz\u0119dzia w dzia\u0142aniu. Wykorzystanie rozwi\u0105za\u0144 KM na przyk\u0142adzie realizacji globalnego projektu badawczego w TNS.",id:"narz\u0119dzia-w-dzia\u0142aniu-wykorzystanie-rozwi\u0105za\u0144-km-na-przyk\u0142adzie-realizacji-globalnego-projektu-badawczego-w-tns",level:3},{value:"Prawa autorskie i tejemnica przedsi\u0119biorstwa - legalne korzystanie z dokument\xf3w w ramach system\xf3w Knowledge Management.",id:"prawa-autorskie-i-tejemnica-przedsi\u0119biorstwa---legalne-korzystanie-z-dokument\xf3w-w-ramach-system\xf3w-knowledge-management",level:3},{value:"Zarz\u0105dzanie wiedz\u0105 w strategiach firm.",id:"zarz\u0105dzanie-wiedz\u0105-w-strategiach-firm",level:3},{value:"Prze\u0142adowanie informacyjne (information overload) - wyzwanie dla biznesu.",id:"prze\u0142adowanie-informacyjne-information-overload---wyzwanie-dla-biznesu",level:3},{value:"Podsumowanie",id:"podsumowanie",level:3}];function c(e){const a={a:"a",h3:"h3",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Jaki\u015b czas temu\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-knowledge-management-solutions/",children:"informowali\u015bmy Was o tej konferencji"}),",\ndzi\u015b kr\xf3tka relacja i wra\u017cenia z punktu widzenia uczestnika."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Na pocz\u0105tek, z kronikarskiego obowi\u0105zku, kilka informacji organizacyjnych:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(a.li,{children:["Czas: ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"29 pa\u017adziernika"})," ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"2014"}),", 9:30-13:00"]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.li,{children:["Miejsce: ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Warszawa"}),", biurowiec Millenium Plaza, Al. Jerozolimskie 123A"]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.li,{children:["WWW:\xa0",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://knowledgemanagementsummit.pl/",children:"http://knowledgemanagementsummit.pl/"})]}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Liczba uczestnik\xf3w: oko\u0142o 50"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Agenda:"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"KMS_agenda",src:n(49098).A+"",width:"281",height:"500"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Kluczowe rzeczy, kt\xf3re uda\u0142o nam si\u0119 wy\u0142apa\u0107 z poszczeg\xf3lnych prezentacji\nprzedstawiamy poni\u017cej. Niecierpliwych od razu uprzedzamy, \u017ce najlepsze by\u0142o na\nko\u0144cu."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"knowledge-management---jak-zdiagnozowa\u0107-czego-w\u0142a\u015bciwie-potrzebuje-nasza-firma",children:"Knowledge Management - jak zdiagnozowa\u0107 czego w\u0142a\u015bciwie potrzebuje nasza firma?"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"We\u017a pod uwag\u0119:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Kluczowe kompetencje"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Zasoby wiedzy"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Problemy do rozwi\u0105zania i mo\u017cliwe usprawnienia"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Planowanie projekt\xf3w"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Inne..."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Pomy\u015bl o tym jak\u0105 wiedz\u0119 potrzebujesz mie\u0107 i STOSOWA\u0106 w:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Projektach"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Pracy z klientami"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Przygotowywaniu ofert"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Walce z konkurencj\u0105"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Wewn\u0119trznej organizacji"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Codziennym zarz\u0105dzaniu pracownikami"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Inne..."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Po czym zadzwo\u0144 do MDDP Business Consulting, a \u015bwiatowej klasy specjali\u015bci zajm\u0105\nsi\u0119 ca\u0142\u0105 reszt\u0105 \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"nowe-technologie-w-zarz\u0105dzaniu-wiedz\u0105",children:"Nowe technologie w zarz\u0105dzaniu wiedz\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Bardzo ciekawe wyniki globalnych bada\u0144, nam najbardziej zapad\u0142y w pami\u0119\u0107 dwa\nfakty:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:'"Pracownicy biurowi sp\u0119dzaj\u0105 od 15% do 35% czasu na poszukiwaniu informacji."'}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:'"Pracownicy biurowi sp\u0119dzaj\u0105 wi\u0119cej czasu na odtwarzaniu informacji ni\u017c na ich\ntworzeniu".'}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Brzmi znajomo? Firma FINDWISE ma na to rozwi\u0105zanie \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"oprogramowanie-knowledge-management-jako-narz\u0119dzie-budowania-potencja\u0142u-strategicznego-firmy",children:"Oprogramowanie Knowledge Management jako narz\u0119dzie budowania potencja\u0142u strategicznego firmy."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Po tym wyst\u0105pieniu zosta\u0142 nam link do strony\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.kmworld.com/",children:"Knowledge Management World"}),", oraz przemy\u015blenia na\ntemat poziom\xf3w zaawansowania zarz\u0105dzania wiedz\u0105 w firmach:"]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Najni\u017cszy poziom to poziom IT - mamy super system do zarz\u0105dzania wiedz\u0105 i\nwszyscy licz\u0105, \u017ce dzi\u0119ki temu wszystkie problemy si\u0119 rozwi\u0105\u017c\u0105 \ud83d\ude09"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Poziom HR i kultury korporacyjnej - dzia\u0142 kadr i mened\u017cment wsp\xf3\u0142tworz\u0105,\nzach\u0119caj\u0105 i u\u017cywaj\u0105 zasob\xf3w wiedzy dost\u0119pnych w firmie przechowywanych w wy\u017cej\nwspomnianym systemie IT."}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Poziom kategoryzacji i zarz\u0105dzania zawarto\u015bci\u0105 - niestety rzadko spotykany \ud83d\ude0a."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Na jakim poziomie funkcjonuje Wasza firma? Je\u017celi chcecie wej\u015b\u0107 na poziom\npierwszy - firma BSSG ma dla Was gotowy produkt \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"narz\u0119dzia-w-dzia\u0142aniu-wykorzystanie-rozwi\u0105za\u0144-km-na-przyk\u0142adzie-realizacji-globalnego-projektu-badawczego-w-tns",children:"Narz\u0119dzia w dzia\u0142aniu. Wykorzystanie rozwi\u0105za\u0144 KM na przyk\u0142adzie realizacji globalnego projektu badawczego w TNS."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Ciekawy przyk\u0142ad z \u017cycia i ciekawy projekt, w kt\xf3rym zarz\u0105dzanie wiedz\u0105 okaza\u0142o\nsi\u0119 kluczowe. Wykorzystano takie narz\u0119dzia jak:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Maile \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Szkolenia on-line"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Intranet"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Webinaria"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Warsztaty"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Quizy"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Prowadz\u0105cy prezentacj\u0119 w przekonuj\u0105cy spos\xf3b przedstawi\u0142 zalety poszczeg\xf3lnych\nrozwi\u0105za\u0144 i kilka ich wad. Nam najbardziej spodoba\u0142o si\u0119 stwierdzenie, \u017ce\nkluczem jest uczynienie ka\u017cdego mened\u017cera odpowiedzialnym za zarz\u0105dzanie wiedz\u0105\nw jego projekcie i organizacji. Jak to zrobi\u0107? Pokaza\u0107 mu, jaki to mo\u017ce mie\u0107\nwp\u0142yw na jego karier\u0119!"}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"prawa-autorskie-i-tejemnica-przedsi\u0119biorstwa---legalne-korzystanie-z-dokument\xf3w-w-ramach-system\xf3w-knowledge-management",children:"Prawa autorskie i tejemnica przedsi\u0119biorstwa - legalne korzystanie z dokument\xf3w w ramach system\xf3w Knowledge Management."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Prawnik z kancelarii DZP skupi\u0142 si\u0119 na dw\xf3ch tematach:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Ustawie o prawie autorskim."}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Tajemnicy przedsi\u0119biorstwa oraz ochronie tzw. know-how (na przyk\u0142ad za pomoc\u0105\num\xf3w NDA - non-diclosure agreements)."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Do tej pory zastanawiamy si\u0119, co chcia\u0142 nam przekaza\u0107 i dochodzimy do wniosku,\n\u017ce codziennie \u0142amiemy jakie\u015b prawo, a je\u015bli nawet nie, to na pewno kto\u015b i tak\nmo\u017ce nas pozwa\u0107. Ale z drugiej strony zawsze kto\u015b inny mo\u017ce nas wybroni\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"zarz\u0105dzanie-wiedz\u0105-w-strategiach-firm",children:"Zarz\u0105dzanie wiedz\u0105 w strategiach firm."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Tak, istniej\u0105 firmy, kt\xf3re robi\u0105 co\u015b takiego! Mo\u017cna te\u017c o tym ciekawie\nopowiada\u0107! Pani profesor Irena Hejduk ze Szko\u0142y G\u0142\xf3wnej Handlowej szczyci si\u0119\nponad 20-letnim do\u015bwiadczeniem w zarz\u0105dzaniu (nie tylko wiedz\u0105) - i to by\u0142o\nwida\u0107. Naszym skromnym zdaniem jedna z dw\xf3ch najlepszych prezentacji ca\u0142ej\nkonferencji."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Dowiedzieli\u015bmy si\u0119 czym r\xf3\u017cni\u0105 si\u0119 dane od informacji, co to jest wiedza, czym\nr\xf3\u017cni si\u0119 od pozosta\u0142ych dw\xf3ch i dlaczego wiedza to nie m\u0105dro\u015b\u0107. Od\u015bwie\u017caj\u0105ce."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"wiedza_madrosc",src:n(47016).A+"",width:"500",height:"333"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Wyst\u0105pienie na du\u017cym poziomie (r\xf3wnie\u017c abstrakcji). Ale mo\u017cna by\u0142o wychwyci\u0107\ntak\u017ce bardzo praktyczne wskaz\xf3wki. Na przyk\u0142ad tak\u0105 - planuj\u0105c projekt dotycz\u0105cy\nprzekazywania wiedzy, koniecznie upewnij si\u0119, \u017ce w zespole projektowym s\u0105 nie\ntylko posiadacze wiedzy, ale r\xf3wnie\u017c odbiorcy. To oni wiedz\u0105 najlepiej jakie s\u0105\nich potrzeby!"}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"prze\u0142adowanie-informacyjne-information-overload---wyzwanie-dla-biznesu",children:"Prze\u0142adowanie informacyjne (information overload) - wyzwanie dla biznesu."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Ostatnia prezentacja - profesora Jana Fazlagica z Akademii Finans\xf3w i Biznesu\nVistula - mia\u0142a naj\u0142adniejsz\u0105 szat\u0119 graficzn\u0105 a prowadz\u0105cy najbardziej si\u0119\nspieszy\u0142 \ud83d\ude0a. Ale by\u0142o bardzo ciekawie. Odwrotnie ni\u017c wszyscy poprzednicy,\nwyk\u0142adowca skupi\u0142 si\u0119 na tym, jak ograniczy\u0107 przep\u0142yw informacji i ograniczy\u0107\nefekt ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://en.wikipedia.org/wiki/Information_overload",children:"przeci\u0105\u017cenia wiedz\u0105"}),",\nkt\xf3rego przecie\u017c wszyscy na co dzie\u0144 do\u015bwiadczamy."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Kilka hase\u0142 kt\xf3re zapad\u0142y nam w pami\u0119\u0107:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"W smartfonie jest oko\u0142o 250 000 patent\xf3w"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://en.wikipedia.org/wiki/Data_Smog",children:"Data smog"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"90% zawarto\u015bci Internetu to opinie, a tylko 10% to fakty"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.li,{children:[(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.naturalnews.com/041057_internet_fatigue_information_overload_news.html",children:"Information Fatigue Syndrom"}),"\n(IFS)"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.teachingenglish.org.uk/knowledge-database/cognitive-overload",children:"Cognitive Overload"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://leife.wordpress.com/2008/04/12/knowledge-navigation-quizzics/",children:"Quizzics"})}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Wszystko to efekty niesamowicie niskiego kosztu produkcji i przekazywania\ninformacji w dzisiejszych czasach. Jeste\u015bmy zarzucani newsami, analizami,\nopiniami, ksi\u0105\u017ckami, a do tego, paradoksalnie, ca\u0142y czas ro\u015bnie konsumpcja\npapieru na \u015bwiecie. Jak si\u0119 przed tym broni\u0107? - stosowa\u0107 filtry, personalizowa\u0107\nwyszukiwanie, \u0107wiczy\u0107 si\u0142\u0119 woli, czyta\u0107 streszczenia. Dok\u0142adna diagnoza problemu\ni recepty - w dw\xf3ch ksi\u0105\u017ckach pana profesora, kt\xf3rych nie omieszka\u0142 poleci\u0107\ns\u0142uchaczom \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"podsumowanie",children:"Podsumowanie"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Nasza relacja jest chyba d\u0142u\u017csza ni\u017c konferencja \ud83d\ude0a, kt\xf3ra wydaje si\u0119 by\u0107\ng\u0142\xf3wnie wydarzeniem marketingowo-sprzeda\u017cowym. Trudno j\u0105 poleca\u0107, ale i trudno\nodradzi\u0107, bior\u0105c pod uwag\u0119 zerowy koszt uczestnictwa (poza czasem). Niekt\xf3rym\nuczestnikom uda\u0142o si\u0119 nawet wygra\u0107 ciekawe nagrody w ko\u0144cowym losowaniu.\nWi\u0119kszo\u015b\u0107 prezentacji bardzo powierzchownie \u015blizga\u0142o si\u0119 po tematach, ale\nwynika\u0142o to zapewne z ograniczonych mo\u017cliwo\u015bci czasowych."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Dlaczego o niej w og\xf3le piszemy? Przede wszystkim dlatego, \u017ce praca techwritera\nto w\u0142a\u015bnie praca z wiedz\u0105, nad wiedz\u0105 i jej przekazywaniem. To jest sedno i\nesencja naszej pracy - przekazywanie wiedzy. Chcemy r\xf3wnie\u017c, aby\u015bcie przez\nmoment zastanowili si\u0119 nad tym, jak wygl\u0105da zarz\u0105dzanie wiedz\u0105 w Waszej firmie.\nI - je\u015bli nie jest idealnie - spr\xf3bowali co\u015b zmieni\u0107. Warto."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"A dodatkowo, oczywi\u015bcie, chcieli\u015bmy zamie\u015bci\u0107 w Internecie jeszcze jedn\u0105 opini\u0119,\nzwi\u0119kszy\u0107 Wasz IFS oraz cognitive overload oraz zag\u0119\u015bci\u0107 data smog \ud83d\ude09."})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},49098:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/KMS_agenda-576x1024-c0531570a9287153dde013df203acc20.jpg"},47016:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/wiedza_madrosc-96a6ce897433b17696cf780b893a7f8b.jpg"},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>z,x:()=>s});var i=n(96540);const o={},r=i.createContext(o);function z(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:z(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},59739:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-knowledge-management-solutions-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-knowledge-management-solutions-relacja/index.md","source":"@site/blog/konferencja-knowledge-management-solutions-relacja/index.md","title":"Konferencja Knowledge Management Solutions - relacja","description":"Jaki\u015b czas temu","date":"2014-11-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"knowledge-base","permalink":"/tags/knowledge-base"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"zarz\u0105dzanie-wiedz\u0105","permalink":"/tags/zarzadzanie-wiedza"}],"readingTime":4.61,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja Knowledge Management Solutions - relacja","authors":"admin","date":"2014-11-04","tags":["news","z-kraju","knowledge-base","konferencje","zarz\u0105dzanie-wiedz\u0105"],"coverImage":"KonferencjaKnowledgeManagementSolutions.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Dekalog Tech Writera","permalink":"/dekalog-tech-writera"},"nextItem":{"title":"Konferencja ASTC (NSW) 2014","permalink":"/konferencja-astc-nsw-2014"}}')}}]);