"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[92333],{94615:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>t,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>l});var a=i(85893),o=i(11151);const r={title:"TCeurope Colloquium 2017",authors:"agnieszka",date:"2016-11-15",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"tceurope-1-e1478815759678.png"},t=void 0,c={permalink:"/tceurope-colloquium-2017",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tceurope-colloquium-2017/index.md",source:"@site/blog/tceurope-colloquium-2017/index.md",title:"TCeurope Colloquium 2017",description:"Drodzy Czytelnicy, ju\u017c dzi\u015b chcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was na kolejn\u0105 konferencj\u0119",date:"2016-11-15T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.655,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"TCeurope Colloquium 2017",authors:"agnieszka",date:"2016-11-15",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"tceurope-1-e1478815759678.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Webinaria - Agile w tworzeniu dokumentacji",permalink:"/webinaria-agile-w-tworzeniu-dokumentacji"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-16"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"S\u0142\xf3w kilka o organizatorze",id:"s\u0142\xf3w-kilka-o-organizatorze",level:4},{value:"TCeurope - historia i dzia\u0142alno\u015b\u0107",id:"tceurope---historia-i-dzia\u0142alno\u015b\u0107",level:4},{value:"Czas i miejsce konferencji",id:"czas-i-miejsce-konferencji",level:4},{value:"Przydatne informacje",id:"przydatne-informacje",level:4},{value:"Informacje dla potencjalnych prelegent\xf3w",id:"informacje-dla-potencjalnych-prelegent\xf3w",level:4},{value:"Gala dinner czyli spotkajmy si\u0119 po wyk\u0142adach",id:"gala-dinner-czyli-spotkajmy-si\u0119-po-wyk\u0142adach",level:4}];function z(e){const n={a:"a",em:"em",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Drodzy Czytelnicy, ju\u017c dzi\u015b chcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was na kolejn\u0105 konferencj\u0119\ndotycz\u0105c\u0105 naszej bran\u017cy. Tym razem chodzi o do\u015b\u0107 niszowe TCeurope Colloquium\n2017, kt\xf3rego has\u0142em przewodnim jest: ",(0,a.jsx)(n.em,{children:"Technical Communication at a Crossroads:\nNew tools, career paths and changes."})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"s\u0142\xf3w-kilka-o-organizatorze",children:"S\u0142\xf3w kilka o organizatorze"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Organizatorem TCeurope Colloquium 2017 jest\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://stvy.fi/en",children:"The Finnish Technical Communications Society (STVY)"}),", kt\xf3ra\nskupia wok\xf3\u0142 siebie wolontariuszy\xa0z bran\u017cy Technical Writingu oraz pozosta\u0142e\nosoby ni\u0105 zainteresowane. G\u0142\xf3wnym celem organizacji jest promowanie\xa0komunikacji\ntechnicznej, zwi\u0119kszanie liczby profesjonalist\xf3w na obszarze Finlandii\xa0i\xa0poza\njej granicami oraz organizowanie szkole\u0144. Ka\u017cdy kto jest w jaki\u015b spos\xf3b zwi\u0105zany\nz komunikacj\u0105 techniczn\u0105, jest mile widziany w kr\u0119gu cz\u0142onk\xf3w grupy."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"STVY od dziesi\u0119ciu\xa0lat jest organizatorem seminari\xf3w, kt\xf3re pocz\u0105tkowo odbywa\u0142y\nsi\u0119 raz do roku, a obecnie s\u0105 organizowane\xa0cyklicznie, mniej wi\u0119cej co p\xf3\u0142tora\nroku. Sama organizacja dzia\u0142a w Finlandii ju\u017c od dwudziestu lat."}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"tceurope---historia-i-dzia\u0142alno\u015b\u0107",children:"TCeurope - historia i dzia\u0142alno\u015b\u0107"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"TCeurope to organizacja zrzeszaj\u0105ca osoby zainteresowane komunikacj\u0105 techniczn\u0105,\nkt\xf3ra dzia\u0142a na zasadach wolontariatu, skupiaj\u0105c w sobie r\xf3\u017cne mniejsze grupy z\nca\u0142ej Europy. Jej dzia\u0142alno\u015b\u0107 obejmuje wspieranie mniejszych organizacji i\ntworzenie pomi\u0119dzy nimi sieci komunikacyjnej."}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"czas-i-miejsce-konferencji",children:"Czas i miejsce konferencji"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Przysz\u0142oroczna edycja TCeurope Colloquium odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek, ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"7 kwietnia"}),"\nw N\xe4k\xf6vammaisten liitto ry facility w ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Helsinkach"}),", Finlandia\n(",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://wego.here.com/finland/helsinki/street-square/marjaniementie-74--loc-dmVyc2lvbj0xO3RpdGxlPU1hcmphbmllbWVudGllKzc0O2xhbmc9Zmk7bGF0PTYwLjIwODE0ODk1NjI5ODgzO2xvbj0yNS4wNzQzMjkzNzYyMjA3MDM7c3RyZWV0PU1hcmphbmllbWVudGllO2hvdXNlPTc0O2NpdHk9SGVsc2lua2k7cG9zdGFsQ29kZT0wMDkzMDtjb3VudHJ5PUZJTjtkaXN0cmljdD1WYXJ0aW9reWwlQzMlQTQ7c3RhdGU9U291dGgrRmlubGFuZDtjb3VudHk9VXVzaW1hYTtjYXRlZ29yeUlkPWJ1aWxkaW5nO3NvdXJjZVN5c3RlbT1pbnRlcm5hbA?_ga=1.176149538.1810482451.1475920180&map=60.20815,25.07433,15,normal&x=ep",children:"Marjaniementie 74"}),")."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"przydatne-informacje",children:"Przydatne informacje"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Konferencja jednodniowa."}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Udzia\u0142 bezp\u0142atny dla wszystkich uczestnik\xf3w."}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Ka\u017cda prezentacja b\u0119dzie trwa\u0142a maksymalnie 30 minut."}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Wszystkie zaplanowane wydarzenia b\u0119d\u0105 prowadzone w j\u0119zyku angielskim."}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Konferencja skierowana jest przede wszystkim do Technical Writer\xf3w z Finlandii\noraz reszty kraj\xf3w europejskich."}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Organizator przewiduje oko\u0142o 110 miejsc."}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Wszelkie dodatkowe informacje, takie jak rejestracja czy zakwaterowanie, zostan\u0105\numieszczone za jaki\u015b czas na ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.tc-europe.org/",children:"stronie wydarzenia"}),"."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"informacje-dla-potencjalnych-prelegent\xf3w",children:"Informacje dla potencjalnych prelegent\xf3w"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Organizator zach\u0119ca do rejestracji osoby, kt\xf3re chcia\u0142yby wyst\u0105pi\u0107 w roli\nprelegenta podczas konferencji. Poni\u017cej zamieszczamy list\u0119 obszar\xf3w, w kt\xf3rych\npowinny zawiera\u0107 si\u0119 prezentacje:"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Technical communication professionals today: work roles and profiles,\nchallenges, competencies and career paths"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Technologies and methodologies impacting technical communication"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Designing for user experience: possibilities and opportunities"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"New delivery channels and information outputs"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Rejestracji mo\u017cna dokona\u0107 poprzez wype\u0142nienie i wys\u0142anie\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdrixFlKzj9i2ar-omx9Ldiq48j4wD_MW5_7qXJFNpeMp7Mhg/viewform",children:"formularza"}),".\nTermin sk\u0142adania zg\u0142osze\u0144 up\u0142ywa ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"31 grudnia 2016"}),". Zg\u0142oszenia zostan\u0105\nzweryfikowane przez specjaln\u0105 komisj\u0119, kt\xf3ra zadecyduje, kt\xf3re z nich zostan\u0105\nzaprezentowane podczas konferencji. Mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107, \u017ce cz\u0142onkowie komisji\nzechc\u0105 z Wami przeprowadzi\u0107 wideokonferencj\u0119, by dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej\xa0na temat\nprezentacji. Odpowiedzi zostan\u0105 rozes\u0142ane do 1 lutego 2017, a lista\nzaakceptowanych prezentacji uka\u017ce si\u0119 po tym terminie na stronie konferencji.\nOrganizator prosi o przes\u0142anie pe\u0142nej prezentacji do 31 marca 2017. Materia\u0142y te\nzostan\u0105 umieszczone w sieci po konferencji. Organizator planuje r\xf3wnie\u017c\nnagrywanie wszystkich prezentacji."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Pro\u015bba od organizatora - je\u015bli znacie kogo\u015b, kto by\u0142by zainteresowany\nwyst\u0105pieniem na konferencji to przeka\u017ccie mu powy\u017csze informacje."}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Je\u015bli macie jakiekolwiek pytania piszcie na adres\n\xa0",(0,a.jsx)(n.a,{href:"mailto:tceurope.colloquium@gmail.com",children:"tceurope.colloquium@gmail.com"})," lub\nzagl\u0105dajcie na ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://twitter.com/TCeuropeORG?lang=pl",children:"Twittera"}),", gdzie\nznajdziecie tak\u017ce sporo informacji o poprzedniej edycji konferencji. A je\u015bli ju\u017c\no niej mowa to zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.conferize.com/colloquium-tceurope-2016/speakers",children:"kr\xf3tkimi notkami na temat prelegent\xf3w"}),"\xa0oraz\nz\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.youtube.com/watch?v=9stNcZ6CqOI&list=PLXyaM5wpF8bmw13zFUUhiT0ubY6BK79KJ",children:"pe\u0142nym zapisem konferencji"}),"."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"gala-dinner-czyli-spotkajmy-si\u0119-po-wyk\u0142adach",children:"Gala dinner czyli spotkajmy si\u0119 po wyk\u0142adach"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Dla uczestnik\xf3w konferencji zorganizowana b\u0119dzie wieczorna impreza, na kt\xf3rej\nmo\u017cna b\u0119dzie pozna\u0107 si\u0119 lepiej i oczywi\u015bcie nawi\u0105za\u0107 nowe kontakty, nie tylko\nzawodowe. B\u0119dzie ona p\u0142atna oraz wymaga\u0107 b\u0119dzie dodatkowej rejestracji. Wszelkie\ninformacje na ten temat pojawi\u0105 si\u0119 wkr\xf3tce."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"W imieniu organizatora, zapraszamy serdecznie do Finlandii :-)."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,n,i)=>{i.d(n,{Z:()=>c,a:()=>t});var a=i(67294);const o={},r=a.createContext(o);function t(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);