"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[42425],{52446:(e,t,i)=>{i.r(t),i.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>k});var n=i(38605),o=i(74848),a=i(28453);const r={title:"Umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkie w pracy technical writera- cz\u0119\u015b\u0107 1",authors:"toporek",date:"2025-09-01",tags:["dobre praktyki","kariera"],coverImage:"UM_image.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},k=[];function m(e){const t={p:"p",...(0,a.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(t.p,{children:"Umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkie s\u0105 r\xf3wnie wa\u017cne jak techniczne, poniewa\u017c to od nich zale\u017cy,\nczy dokumentacja b\u0119dzie przyjazna w odbiorze i dopasowana do potrzeb\nu\u017cytkownika. W ko\u0144cu dobra dokumentacja to nie tylko zestaw danych \u2014 to most\nmi\u0119dzy cz\u0142owiekiem a technologi\u0105!"})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,a.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,t,i)=>{i.d(t,{R:()=>r,x:()=>c});var n=i(96540);const o={},a=n.createContext(o);function r(e){const t=n.useContext(a);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(a.Provider,{value:t},e.children)}},38605:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/umiejetnosci-miekkie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/umiejetnosci-miekkie/index.md","source":"@site/blog/umiejetnosci-miekkie/index.md","title":"Umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkie w pracy technical writera- cz\u0119\u015b\u0107 1","description":"Umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkie s\u0105 r\xf3wnie wa\u017cne jak techniczne, poniewa\u017c to od nich zale\u017cy,","date":"2025-09-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"}],"readingTime":10.66,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Martyna Toporek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/toporek"},"imageURL":"/img/avatars/martyna-toporek.png","key":"toporek"}],"frontMatter":{"title":"Umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkie w pracy technical writera- cz\u0119\u015b\u0107 1","authors":"toporek","date":"2025-09-01","tags":["dobre praktyki","kariera"],"coverImage":"UM_image.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Nostalgicznie o ITCQF - wywiad z Darkiem Drezno","permalink":"/nostaligcznie-o-itcqf"},"nextItem":{"title":"CAKE conf: Co nowego?","permalink":"/cakeconf-updates"}}')}}]);