"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[90313],{79199:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>z});var a=n(86228),t=n(74848),o=n(28453);const r={title:"Write The Docs coraz bli\u017cej",authors:"agnieszka",date:"2016-08-16",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"sticker-wtd-colors.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Writing Day",id:"writing-day",level:3},{value:"Co zabra\u0107 ze sob\u0105?",id:"co-zabra\u0107-ze-sob\u0105",level:4},{value:"Kiedy?",id:"kiedy",level:4},{value:"Bilety",id:"bilety",level:4},{value:"Prelekcje",id:"prelekcje",level:3},{value:"Inne formy prezentacji",id:"inne-formy-prezentacji",level:3},{value:"Auto Club",id:"auto-club",level:3},{value:"Wi\u0119cej informacji",id:"wi\u0119cej-informacji",level:3}];function l(e){const i={a:"a",h3:"h3",h4:"h4",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Wrzesie\u0144 coraz bli\u017cej, a wraz z nim zbli\u017ca si\u0119\xa0konferencja Write The Docs, na\nkt\xf3r\u0105 zapraszali\u015bmy Was\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/poznajcie-write-the-docs-europe/",children:"jaki\u015b czas temu"}),". Dzi\u015b\ngar\u015b\u0107 informacji uzupe\u0142niaj\u0105cych, kt\xf3re by\u0107 mo\u017ce jeszcze bardziej zach\u0119c\u0105 Was do\nwyjazdu."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"writing-day",children:"Writing Day"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Ciekawie zapowiada\nsi\u0119\xa0",(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/writingday/",children:"Writing Day"}),"\xa0- nowa\ninicjatywa organizator\xf3w konferencji. Ma ona na celu zebranie\xa0os\xf3b o podobnych\nzainteresowaniach w jednym miejscu i zach\u0119cenie ich do wsp\xf3lnej pracy, \u017ceby\nzrealizowa\u0107 konkretny cel. I tu pro\u015bba do ch\u0119tnych - zastan\xf3wcie si\u0119, jakim\nprojektem chcieliby\u015bcie si\u0119 zaj\u0105\u0107 lub do jakiego mogliby\u015bcie do\u0142\u0105czy\u0107 tak, by\npraca podczas warsztat\xf3w by\u0142a nie tylko\xa0przyjemna, ale tak\u017ce jak najwi\u0119cej Was\nnauczy\u0142a. Lista przyk\u0142adowych temat\xf3w jest podana na podlinkowanej wy\u017cej\nstronie. Jednak je\u015bli macie sw\xf3j pomys\u0142, warto wcze\u015bniej zg\u0142osi\u0107 go\norganizatorom, by mogli si\u0119 do niego przygotowa\u0107. Wszelkie informacje jak to\nzrobi\u0107 tak\u017ce znajdziecie na podanej wy\u017cej stronie."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h4,{id:"co-zabra\u0107-ze-sob\u0105",children:"Co zabra\u0107 ze sob\u0105?"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Organizatorzy zalecaj\u0105 zabranie komputera lub innego urz\u0105dzenia, kt\xf3re umo\u017cliwia\ntworzenie oraz edytowanie tekstu."}),"\n",(0,t.jsx)(i.h4,{id:"kiedy",children:"Kiedy?"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"18 wrze\u015bnia 2016 roku (niedziela) - dzie\u0144 poprzedzaj\u0105cy cz\u0119\u015b\u0107 g\u0142\xf3wn\u0105\nkonferencji."}),"\n",(0,t.jsx)(i.h4,{id:"bilety",children:"Bilety"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Nie ma osobnej puli na Writing Day - wzi\u0105\u0107 mog\u0105 udzia\u0142 nabywcy\xa0biletu na\nkonferencj\u0119. Dla porz\u0105dku przypominamy cennik wej\u015bci\xf3wek:"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Bilet korporacyjny -\xa0\u20ac200"}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Bilet indywidualny -\xa0\u20ac100"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"W tym momencie dost\u0119pne s\u0105 ju\u017c tylko bilety w cenach regularnych,\npula\xa0promocyjna z\xa0przedsprzeda\u017cy ju\u017c si\u0119 rozesz\u0142a. Od organizator\xf3w wiemy, \u017ce\nprzewidziana jest wyprzeda\u017c w ostatnich dniach przed konferencj\u0105 i b\u0119dzie mo\u017cna\npr\xf3bowa\u0107 upolowa\u0107 bilet w okazyjnej cenie. Nie wiemy jednak ile bilet\xf3w b\u0119dzie w\npuli, jakie b\u0119d\u0105 ich ceny oraz kiedy dok\u0142adnie zostan\u0105 one obni\u017cone."}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"prelekcje",children:"Prelekcje"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Writing Day to tylko przedsmak tego, co b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o podczas samej\nkonferencji. Tradycyjnie\xa0najwa\u017cniejszym elementem b\u0119d\u0105\xa0prelekcje, kt\xf3re stworz\u0105\nspecjali\u015bci z bran\u017cy.\xa0Sylwetki\xa0os\xf3b, kt\xf3re w tym roku wyst\u0105pi\u0105 na Write The Docs\nznajdziecie ",(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/speakers/",children:"tutaj"}),". Naszym\nzdaniem, ka\u017cdy kto ma zwi\u0105zek z tematyk\u0105 tech writingu i szeroko rozumianego\ntech commu znajdzie tu co\u015b dla siebie.\xa0Nas szczeg\xf3lnie interesuje wyst\u0105pienie\nChrisa Millsa z Mozilla Developer Network na temat feedbacku. Autor podzieli si\u0119\nze s\u0142uchaczami do\u015bwiadczeniami dotycz\u0105cymi przetwarzania informacji zwrotnej,\nzdobytymi podczas wsp\xf3\u0142tworzenia jednego z najpopularniejszych portali z\ndokumentacj\u0105 techniczn\u0105.\xa0Jeste\u015bmy tak\u017ce ciekawi wyst\u0105pienia Katy Nagyg\xf6rgy,\nkt\xf3ra podsumuje ankiet\u0119 przeprowadzon\u0105 w\u015br\xf3d cz\u0142onk\xf3w spo\u0142eczno\u015bci Write The\nDocs na temat pracy Technical Writer\xf3w na \u015bwiecie, ich do\u015bwiadcze\u0144, praktyk, a\ntak\u017ce narz\u0119dzi, kt\xf3rych u\u017cywaj\u0105 w codziennej pracy z dokumentami.\xa0A je\u015bli nadal\nnie jeste\u015bcie przekonani to niebawem organizatorzy opublikuj\u0105\xa0dok\u0142adny plan\nkonferencji. Ma on zosta\u0107\xa0zamieszczony\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/schedule/",children:"w tym miejscu"})," ju\u017c wkr\xf3tce."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"inne-formy-prezentacji",children:"Inne formy prezentacji"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Dodatkowo w tej edycji konferencji pojawi\u0105 si\u0119 dwa nowe typy spotka\u0144 z\nuczestnikami:"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Sesje w formule niekonferencji (unconference sessions) - spotkania, w kt\xf3rych\nuczestnicy na pocz\u0105tku wsp\xf3lnie stworz\u0105 agend\u0119, a nast\u0119pnie\nprzedyskutuj\u0105\xa0poszczeg\xf3lne jej punkty. Format spotkania ma by\u0107\xa0lu\u017any, bez\nwyznaczania konkretnego m\xf3wcy, kt\xf3rego s\u0142ucha reszta uczestnik\xf3w."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Czas przeznaczony na szybkie wyst\u0105pienia (lightning talk slots) -\nkilkuminutowe prezentacje pomi\u0119dzy g\u0142\xf3wnymi wyst\u0105pieniami konferencji."}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"auto-club",children:"Auto Club"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Hol, w kt\xf3rym mo\u017cna zobaczy\u0107 stary automobil czy model auta wy\u015bcigowego sprzed\nlat, sala balowa, czy przestronne aule to tylko cz\u0119\u015b\u0107 element\xf3w wystroju wn\u0119trz,\njaki czeka na uczestnik\xf3w konferencji.\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://www.ganimed.cz/EN/",children:"Auto Club"}),"\xa0mie\u015bci si\u0119 w \u015bcis\u0142ym centrum Pragi, w\npobli\u017cu stylowego dworca kolejowego. To tu b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce prelekcje,\nwarsztaty oraz wszelkie imprezy integracyjne zapewnione przez organizator\xf3w."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"wi\u0119cej-informacji",children:"Wi\u0119cej informacji"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Je\u015bli chcecie by\u0107 na bie\u017c\u0105co to odsy\u0142amy Was\xa0do\xa0Twittera, gdzie pod hashtagiem\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://twitter.com/hashtag/writethedocs",children:"#writethedocs"})," znajdziecie\nnajbardziej aktualne\xa0informacje zwi\u0105zane z\xa0nadchodz\u0105cym wydarzeniem."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"To co, widzimy si\u0119 w Pradze?"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Redakcja techwriter.pl na pewno si\u0119 tam pojawi \ud83d\ude09"})]})}function d(e={}){const{wrapper:i}={...(0,o.R)(),...e.components};return i?(0,t.jsx)(i,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,i,n)=>{n.d(i,{R:()=>r,x:()=>c});var a=n(96540);const t={},o=a.createContext(t);function r(e){const i=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function c(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:i},e.children)}},86228:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-coraz-blizej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-coraz-blizej/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-coraz-blizej/index.md","title":"Write The Docs coraz bli\u017cej","description":"Wrzesie\u0144 coraz bli\u017cej, a wraz z nim zbli\u017ca si\u0119\xa0konferencja Write The Docs, na","date":"2016-08-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":2.74,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Write The Docs coraz bli\u017cej","authors":"agnieszka","date":"2016-08-16","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"sticker-wtd-colors.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 7","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-7"},"nextItem":{"title":"Vysor - testuj \u0142atwiej dokumentacj\u0119 na urz\u0105dzeniu z Androidem","permalink":"/vysor-testuj-latwiej-dokumentacje-na-urzadzeniu-z-androidem"}}')}}]);