"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[44794],{70940:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>m,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(46084),r=a(74848),i=a(28453);const o={title:"Lang\u0142yd\u017c - part ejt",authors:"admin",date:"2014-07-25",tags:["warsztat","z-przymru\u017ceniem-oka","humor","j\u0119zyk"],coverImage:"frejmlork.gif"},s=void 0,m={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function c(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:"Dzi\u015b kolejne s\u0142owo obejmuj\u0105ce swoim znaczeniem ca\u0142y kosmos znacze\u0144. Zapnijcie\npasy i odwa\u017cnie rzu\u0107cie si\u0119 w wir pracy w ramkach. A mo\u017ce ramopracy?"})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var n=a(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},46084:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/langlydz-part-ejt","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/langlydz-part-ejt/index.md","source":"@site/blog/langlydz-part-ejt/index.md","title":"Lang\u0142yd\u017c - part ejt","description":"Dzi\u015b kolejne s\u0142owo obejmuj\u0105ce swoim znaczeniem ca\u0142y kosmos znacze\u0144. Zapnijcie","date":"2014-07-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"z-przymru\u017ceniem-oka","permalink":"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"}],"readingTime":1.27,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part ejt","authors":"admin","date":"2014-07-25","tags":["warsztat","z-przymru\u017ceniem-oka","humor","j\u0119zyk"],"coverImage":"frejmlork.gif"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tak nie r\xf3b","permalink":"/tak-nie-rob"},"nextItem":{"title":"Czy warto zna\u0107 narz\u0119dzia do tworzenia dokumentacji?","permalink":"/czy-warto-znac-narzedzia-do-tworzenia-dokumentacji"}}')}}]);