"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[67584],{39987:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=a(20949),o=a(74848),t=a(28453);const s={title:"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku",authors:"bczyz",date:"2025-01-15",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK4.png"},r="Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku!",c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Tematy",id:"tematy",level:2},{value:"Prelegenci",id:"prelegenci",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",level:2},{value:"Forte Digital",id:"forte-digital",level:3},{value:"Apify",id:"apify",level:3},{value:"O nas",id:"o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function l(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Nowy rok to nowe contentowe wyzwania!"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Naszym noworocznym postanowieniem jest zapewni\u0107 Wam najciekawsze tematy i najlepszych prezenter\xf3w podczas wydarze\u0144 Content Bytes. A jakie s\u0105 wasze postanowienia?\nJe\u017celi jednym z nich jest \u201eodwiedzi\u0107 jak najwi\u0119cej meetup\xf3w\u201d, to jego realizacj\u0119 mo\u017cecie zacz\u0105\u0107 od zaraz!\nJu\u017c 20 stycznia zapraszamy do ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.instagram.com/forte_spaces_krakow/",children:"Forte Spaces"})," na kolejne spotkanie, podczas kt\xf3rego skupimy si\u0119 na roli j\u0119zyka w tworzeniu tre\u015bci."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Tym razem w Forte Spaces b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/anja-wedberg-11361321/",children:"Anj\u0119 Wedberg"})," i ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/kalinatyrkiel/",children:"Kalin\u0119 Tyrkiel"}),", kt\xf3re wyja\u015bni\u0105 nam, jak znajomo\u015b\u0107 angielskiego jako drugiego j\u0119zyka wp\u0142ywa na tworzenie angloj\u0119zycznych tre\u015bci oraz jak wykorzysta\u0107 wieloj\u0119zyczno\u015b\u0107 w pracy z contentem."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/6dFGs5Y1U29dS4bw5",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"tematy",children:"Tematy"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.em,{children:"Non-native speaker w \u015bwiecie angloj\u0119zycznej tre\u015bci"})})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Jak odnale\u017a\u0107 si\u0119 jako non-native speaker na rynku zdominowanym przez j\u0119zyk angielski? Czy tw\xf3rcy tre\u015bci powinni d\u0105\u017cy\u0107 do poziomu os\xf3b angloj\u0119zycznych?\nCzy AI s\u0142u\u017cy nam pomoc\u0105, czy przeszkadza w tworzeniu contentu? W swojej prezentacji ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Anja Wedberg"})," odpowie na te i wiele innych pyta\u0144, przybli\u017caj\u0105c nam rol\u0119 j\u0119zyka w zmaganiach z contentowymi zagwozdkami."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.em,{children:"Polski or English: Jak wykorzysta\u0107 sw\xf3j potencja\u0142 jako wieloj\u0119zyczny tw\xf3rca tre\u015bci"})})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Czy zajmujesz si\u0119 tworzeniem tre\u015bci jako non-native speaker? Wspaniale! A teraz zastan\xf3wmy si\u0119, jak mo\u017cesz wykorzysta\u0107 znajomo\u015b\u0107 nie jednego, ale wielu j\u0119zyk\xf3w, kt\xf3re masz w swoim arsenale.\nNasza druga prezenterka, ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Kalina Tyrkiel"}),", opowie jak \u0142\u0105czy znajomo\u015b\u0107 polskiego, angielskiego i hiszpa\u0144skiego w swojej pracy, a tak\u017ce podzieli si\u0119 wskaz\xf3wkami, kt\xf3re pozwol\u0105 Wam w pe\u0142ni wykorzysta\u0107 swoje j\u0119zykowe umiej\u0119tno\u015bci."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"prelegenci",children:"Prelegenci"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Tym razem go\u015bcimy u nas dwie prezenterki:"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Anja Wedberg"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Anja pracuje jako Senior UX Writer w firmie Dyson, gdzie wspiera rozw\xf3j aplikacji do produkt\xf3w audio i u\u017cytku domowego.\nJak sama m\xf3wi, jej ojczystym j\u0119zykiem jest szwedzki, ale to pisanie po angielsku wspomaga jej bud\u017cet :)"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Kalina Tyrkiel"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Kalina jest UX writerk\u0105 z wykszta\u0142ceniem psychologicznym. Obecnie pracuje jako Senior Content Designer w firmie Zendesk.\nDodatkowo zajmuje si\u0119 szkoleniami z dziedziny UX writingu, prowadzi wyk\u0142ady i konsultacje."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 20.01.2025 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Godzina"}),": 18:30 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),": Forte Spaces, Krupnicza 3, Krak\xf3w"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Czwarte spotkanie Content Bytes sponsoruje ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Forte Digital"})," i\n",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"forte-digital",children:"Forte Digital"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W DNA ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://fortedigital.com/pl/",children:"Forte Digital"})," znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie technologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy polskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to co najlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i koleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach dotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i consulting IT oraz design."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"apify",children:"Apify"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://apify.com/",children:"Apify"})," jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107\ndo budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji\ndanych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi,\npozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym\nu\u017cytkownikom. Dodatkowo Apify odpowiada za ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://crawlee.dev/",children:"Crawlee"}),",\npubliczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"o-nas",children:"O nas"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Celem ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Content Bytes"})," jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Je\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\n",(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"})}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\nadres ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"}),"."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>s,x:()=>r});var i=a(96540);const o={},t=i.createContext(o);function s(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},20949:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/content-bytes-styczen-2025","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-bytes-styczen-2025/index.md","source":"@site/blog/content-bytes-styczen-2025/index.md","title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","description":"Nowy rok to nowe contentowe wyzwania!","date":"2025-01-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.34,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","authors":"bczyz","date":"2025-01-15","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK4.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 31: Wywiad z Mateuszem Barszczem","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-31"},"nextItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2024","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2024"}}')}}]);