"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[22856],{63073:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>p});var r=n(96651),t=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!",authors:"admin",date:"2014-08-12",tags:["news","z-kraju","konferencje","soap"],coverImage:"soap.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function d(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Druga edycja ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap! conference"})," planowana na 2-3\npa\u017adziernika coraz bli\u017cej. Sprawd\u017a dlaczego warto si\u0119 na niej pojawi\u0107."]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Zesz\u0142oroczna, bardzo udana edycja\n(",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",children:"nasza relacja"}),")\nzach\u0119ci\u0142a organizator\xf3w do p\xf3jscia za ciosem - tym razem konferencja planowana\njest na dwa dni i cho\u0107 dok\u0142adny program jest jeszcze w budowie, zapowiada si\u0119\nbardzo interesuj\u0105co. Rejestracja na pierwszy dzie\u0144 jest darmowa, za drugi dzie\u0144\ntrzeba ju\u017c zap\u0142aci\u0107 - 300 z\u0142 je\u017celi zdecydujecie si\u0119 do 23 sierpnia, 400 z\u0142 w\nterminie p\xf3\u017aniejszym. S\u0105 te\u017c zni\u017cki dla uczestnik\xf3w poprzedniej edycji,\nstudent\xf3w i grup. Naszym zdaniem zdecydowanie warto."]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Wi\u0119cej szczeg\xf3\u0142ow znajdziecie na stronie\nkonferencji:\xa0",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soapconf.com"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Techwriter.pl jest jednym z patron\xf3w medialnych konferencji, oczywiste jest\nwi\u0119c, \u017ce nie mo\u017ce nas tam zabrakn\u0105\u0107. Do zobaczenia!"})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var r=n(96540);const t={},i=r.createContext(t);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},96651:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly/index.md","title":"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!","description":"Druga edycja soap! conference planowana na 2-3","date":"2014-08-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":0.575,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!","authors":"admin","date":"2014-08-12","tags":["news","z-kraju","konferencje","soap"],"coverImage":"soap.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Minimalizm - poziom ekspert","permalink":"/minimalizm-poziom-ekspert"},"nextItem":{"title":"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...","permalink":"/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst"}}')}}]);