"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[86897],{14875:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>p});var r=n(85893),t=n(11151);const o={title:"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!",authors:"admin",date:"2014-08-12",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"soap.jpg"},i=void 0,s={permalink:"/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly/index.md",source:"@site/blog/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly/index.md",title:"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!",description:"Druga edycja soap! conference planowana na 2-3",date:"2014-08-12T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"}],readingTime:.575,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!",authors:"admin",date:"2014-08-12",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"soap.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Minimalizm - poziom ekspert",permalink:"/minimalizm-poziom-ekspert"},nextItem:{title:"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...",permalink:"/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function d(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Druga edycja ",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap! conference"})," planowana na 2-3\npa\u017adziernika coraz bli\u017cej. Sprawd\u017a dlaczego warto si\u0119 na niej pojawi\u0107."]}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Zesz\u0142oroczna, bardzo udana edycja\n(",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",children:"nasza relacja"}),")\nzach\u0119ci\u0142a organizator\xf3w do p\xf3jscia za ciosem - tym razem konferencja planowana\njest na dwa dni i cho\u0107 dok\u0142adny program jest jeszcze w budowie, zapowiada si\u0119\nbardzo interesuj\u0105co. Rejestracja na pierwszy dzie\u0144 jest darmowa, za drugi dzie\u0144\ntrzeba ju\u017c zap\u0142aci\u0107 - 300 z\u0142 je\u017celi zdecydujecie si\u0119 do 23 sierpnia, 400 z\u0142 w\nterminie p\xf3\u017aniejszym. S\u0105 te\u017c zni\u017cki dla uczestnik\xf3w poprzedniej edycji,\nstudent\xf3w i grup. Naszym zdaniem zdecydowanie warto."]}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Wi\u0119cej szczeg\xf3\u0142ow znajdziecie na stronie\nkonferencji:\xa0",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soapconf.com"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Techwriter.pl jest jednym z patron\xf3w medialnych konferencji, oczywiste jest\nwi\u0119c, \u017ce nie mo\u017ce nas tam zabrakn\u0105\u0107. Do zobaczenia!"})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>i});var r=n(67294);const t={},o=r.createContext(t);function i(e){const a=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);