"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[42296],{58941:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>y});var a=n(94200),o=n(74848),s=n(28453);const r={title:"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku",authors:"bczyz",date:"2025-01-20",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK4.png"},i="Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku!",c={authorsImageUrls:[void 0]},y=[];function z(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(t.p,{children:"Nowy rok to nowe contentowe wyzwania!"}),"\n",(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Naszym noworocznym postanowieniem jest zapewni\u0107 Wam najciekawsze tematy i najlepszych prezenter\xf3w podczas wydarze\u0144 Content Bytes. A jakie s\u0105 wasze postanowienia?\nJe\u017celi jednym z nich jest \u201eodwiedzi\u0107 jak najwi\u0119cej meetup\xf3w\u201d, to jego realizacj\u0119 mo\u017cecie zacz\u0105\u0107 od zaraz!\nJu\u017c 20 stycznia zapraszamy do ",(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://www.instagram.com/forte_spaces_krakow/",children:"Forte Spaces"})," na kolejne spotkanie, podczas kt\xf3rego skupimy si\u0119 na roli j\u0119zyka w tworzeniu tre\u015bci."]})]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,s.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>r,x:()=>i});var a=n(96540);const o={},s=a.createContext(o);function r(e){const t=a.useContext(s);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function i(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(s.Provider,{value:t},e.children)}},94200:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-styczen-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-styczen-2025/index.md","title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","description":"Nowy rok to nowe contentowe wyzwania!","date":"2025-01-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.34,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","authors":"bczyz","date":"2025-01-20","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK4.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-luty-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #3: Porozmawiajmy o wiedzy i umiej\u0119tno\u015bciach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-listopad-2024"}}')}}]);