"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[10977],{77095:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=a(2642),o=a(74848),r=a(28453);const t={title:"MeetContent Wroc\u0142aw - grudzie\u0144 2022",authors:"agnieszka",date:"2022-11-15",tags:["news","z-kraju","kariera","meetcontent","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"MeetContent_2022.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Kilka s\u0142\xf3w o organizatorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-organizatorach",level:4},{value:"<strong>Termin i miejsce</strong>",id:"termin-i-miejsce",level:4},{value:"<strong>Co nas czeka?</strong>",id:"co-nas-czeka",level:4},{value:"Dlaczego ten meetup jest dla Ciebie?",id:"dlaczego-ten-meetup-jest-dla-ciebie",level:4},{value:"Zapisy",id:"zapisy",level:4}];function d(e){const n={a:"a",em:"em",h4:"h4",p:"p",strong:"strong",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Mamy dla Was dobre wie\u015bci z Wroc\u0142awia! Po ponad dwuletniej przerwie wraca\nMeetContent. Najwa\u017cniejsze informacje znajdziecie poni\u017cej."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-organizatorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o organizatorach"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Po ponad dwuletniej przerwie swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 wznawia spo\u0142eczno\u015b\u0107 techwriterska\nz Wroc\u0142awia. Grupa ta dzia\u0142a pod piecz\u0105 krakowskiej spo\u0142eczno\u015bci zwi\u0105zanej z\nkonferencj\u0105 ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/",children:"Soap"})," i powsta\u0142a na fali pokonferencyjnych\nemocji przywiezionych z tegorocznego krakowskiego eventu. W ramach dzia\u0142alno\u015bci\nwroc\u0142awskiej grupy planowane s\u0105 meetupy, dyskusje panelowe, warsztaty i inne\nformy wymiany do\u015bwiadcze\u0144 zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105 techniczn\u0105. B\u0119dzie si\u0119 mo\u017cna\ndzieli\u0107 swoimi obserwacjami i zdobywa\u0107 nowe. A wszystko to po godzinach, w\nsiedzibach kilku wroc\u0142awskich firm IT, przy pizzy i czym\u015b do picia \ud83d\ude0a"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"termin-i-miejsce",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Termin i miejsce"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Termin najbli\u017cszego spotkania planowany jest na 7 grudnia 2022 o godzinie 18:00\nw Infor przy ul. Pi\u0142sudskiego 69, Budynek RETRO pi\u0119tro 5 (wej\u015bcie do Infor\nAcademy)."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"co-nas-czeka",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Co nas czeka?"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pierwszy, rozgrzewkowy meetup b\u0119dzie mia\u0142 form\u0119 panelu dyskusyjnego wok\xf3\u0142\ntematu: ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"How to hire Technical Writers and how to be hired as one"}),". Rozmow\u0119\npoprowadzi moderator, a rozpocznie grupa Technical Writer\xf3w i Hiring Manager\xf3w z\nr\xf3\u017cnych firm IT. Ka\u017cdy z obecnych b\u0119dzie m\xf3g\u0142 w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 do dyskusji i\nopowiedzie\u0107 o swoich do\u015bwiadczeniach, z jednej i z drugiej strony, lub zada\u0107\npytanie."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Organizatorzy maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce dzi\u0119ki takiemu wyborowi tematyki inauguracyjny\nmeetup pozwoli im dotrze\u0107 do szerszego grona spo\u0142eczno\u015bci techriterskiej.\nRekrutacja pisarzy technicznych to wci\u0105\u017c temat rzeka, niby znany, a mimo to\nzawsze potrafi\u0105cy czym\u015b zaskoczy\u0107 \ud83d\ude09 Je\u015bli pracujesz na stanowisku Technical\nWritera to najprawdopodobniej masz ju\u017c za sob\u0105 niejedn\u0105 rozmow\u0119 rekrutacyjn\u0105, a\nTwoje do\u015bwiadczenie mo\u017ce by\u0107 cenne dla os\xf3b dopiero rozpoczynaj\u0105cych sw\u0105\nprzygod\u0119 z bran\u017c\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"dlaczego-ten-meetup-jest-dla-ciebie",children:"Dlaczego ten meetup jest dla Ciebie?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Podczas grudniowego spotkania poruszone zostan\u0105 r\xf3\u017cne zagadnienia zwi\u0105zane z\nrynkiem pracy dla Technical Writer\xf3w. Uczestnicy porozmawiaj\u0105 mi\u0119dzy innymi o\ntym, na co zwr\xf3ci\u0107 uwag\u0119 przygotowuj\u0105c CV, jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 sam proces\nrekrutacyjny i co mo\u017cna zrobi\u0107 zanim jeszcze zaczniecie rozgl\u0105da\u0107 si\u0119 za nowym\nmiejscem pracy, aby podnie\u015b\u0107 swoje szanse."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Poza powy\u017cszymi, osoby wyst\u0119puj\u0105ce na scenie podziel\u0105 si\u0119 te\u017c obserwacjami na\ntemat zdalnej rekrutacji, kt\xf3ra staje si\u0119 now\u0105 norm\u0105. Postaraj\u0105 si\u0119 te\u017c spojrze\u0107\nna drug\u0105 stron\u0119 rekrutacji, czyli perspektyw\u0119 Hiring Manager\xf3w. Porozmawiaj\u0105 o\ns\u0142ynnym \u2018feedbacku po rozmowie\u2019 \u2013 bardziej jest czy go nie ma? I o tym kto si\u0119\nbardziej stresuje onboardingiem: nowozatrudniony Tech Writer czy raczej Manager\n\ud83d\ude09"}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"zapisy",children:"Zapisy"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w wydarzeniu nale\u017cy wype\u0142ni\u0107 formularz zg\u0142oszeniowy oraz da\u0107\nzna\u0107 organizatorom, by zam\xf3wili odpowiedni\u0105 ilo\u015b\u0107 pizzy \ud83d\ude09"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Formularz do rejestracji znajdziecie\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSeYhUioth2HvPJk0nqYMNcTKK8Nh2G2aZoYEjZQi6ut-EBHow/viewform",children:"pod tym linkiem"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Zapraszamy w imieniu organizator\xf3w!"})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>t,x:()=>s});var i=a(96540);const o={},r=i.createContext(o);function t(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},2642:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meetcontent-wroclaw-grudzien-2022","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meetcontent-wroclaw-grudzien-2022/index.md","source":"@site/blog/meetcontent-wroclaw-grudzien-2022/index.md","title":"MeetContent Wroc\u0142aw - grudzie\u0144 2022","description":"Mamy dla Was dobre wie\u015bci z Wroc\u0142awia! Po ponad dwuletniej przerwie wraca","date":"2022-11-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.04,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"MeetContent Wroc\u0142aw - grudzie\u0144 2022","authors":"agnieszka","date":"2022-11-15","tags":["news","z-kraju","kariera","meetcontent","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"MeetContent_2022.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MeetContentWRO wraca","permalink":"/meetcontentwro-wraca"},"nextItem":{"title":"Relacja z Write the Docs Prague 2022","permalink":"/relacja-z-write-the-docs-prague-2022"}}')}}]);