"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[37645],{59229:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>w,frontMatter:()=>t,metadata:()=>s,toc:()=>l});var i=n(85893),o=n(11151);const t={title:"\u015awiatowy dzie\u0144 u\u017cyteczno\u015bci - 30 listopada w Krakowie",authors:"admin",date:"2013-11-18",tags:["news","z-kraju","konferencje","uzytecznosc"],coverImage:"WorldUsabilityDay1.png"},r=void 0,s={permalink:"/swiatowy-dzien-uzytecznosci-30-listopada-w-krakowie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/swiatowy-dzien-uzytecznosci-30-listopada-w-krakowie/index.md",source:"@site/blog/swiatowy-dzien-uzytecznosci-30-listopada-w-krakowie/index.md",title:"\u015awiatowy dzie\u0144 u\u017cyteczno\u015bci - 30 listopada w Krakowie",description:"Kolejna (mamy nadziej\u0119) ciekawa konferencja w Krakowie - World Usability",date:"2013-11-18T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"uzytecznosc",permalink:"/tags/uzytecznosc"}],readingTime:.99,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"\u015awiatowy dzie\u0144 u\u017cyteczno\u015bci - 30 listopada w Krakowie",authors:"admin",date:"2013-11-18",tags:["news","z-kraju","konferencje","uzytecznosc"],coverImage:"WorldUsabilityDay1.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Procedury i szablony",permalink:"/procedury-i-szablony"},nextItem:{title:"Infografiki",permalink:"/infografiki"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const a={a:"a",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Kolejna (mamy nadziej\u0119) ciekawa konferencja w Krakowie - World Usability\nDay'13 - ju\u017c za 2 tygodnie!"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:'Cytuj\u0105c organizator\xf3w: "World Usability Day (\u015awiatowy Dzie\u0144 U\u017cyteczno\u015bci) to\nkonferencja promuj\u0105ca projektowanie zorientowane na u\u017cytkownika (user experience\ndesign), kt\xf3re czyni technologi\u0119 bardziej przyjazn\u0105 dla ludzi. Tegorocznym\nhas\u0142em przewodnim jest u\u017cyteczno\u015b\u0107 system\xf3w opieki zdrowotnej."'}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Miejsce: Stadion Cracovii."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Prelegenci: Lista dost\u0119pna na ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.wudkrakow.pl/",children:"stronie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:['Agenda: brak. Wr\xf3\u0107, przy pr\xf3bie rejestracji mo\u017cna odnale\u017a\u0107 jakie\u015b informacje\nna "',(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/WudKrakow",children:"fejsie"}),'". Od razu wida\u0107 dobr\u0105 robot\u0119\nspecjalist\xf3w od u\u017cyteczno\u015bci \ud83d\ude09']}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Czego si\u0119 spodziewa\u0107?: Trudno powiedzie\u0107, ale\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://2012.wudkrakow.pl/",children:"tak by\u0142o rok temu"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:'"Na wydarzenie obowi\u0105zuje rejestracja miejsc w ramach jednego z dw\xf3ch dost\u0119pnych\ntermin\xf3w:'}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Pierwsza tura rejestracji - 14 listopada o 21:00"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:'Druga tura rejestracji - 21 listopada o 21:00"'}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Ciekawe dlaczego... Aha, i jeszcze:"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:'"Bilety w ramach pierwszej tury ju\u017c rozdane. Gratulujemy zmotywowanym, kt\xf3rzy\ndzielnie czekali na wybicie 21:00. Je\u017celi kto\u015b nie zd\u0105\u017cy\u0142, nie ma co si\u0119 martwi\u0107\nna zapas. W przysz\u0142y czwartek kolejna okazja."'}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"U\u017cyteczno\u015b\u0107 i komunikacja techniczna to obszary przenikaj\u0105ce si\u0119 wzajemnie,\nje\u017celi wi\u0119c nie macie plan\xf3w na ostatni\u0105 sobot\u0119 listopada, albo zawsze brakowa\u0142o\nWam odwagi na zwiedzanie jednego z \u0142adniejszych stadion\xf3w w Polsce - warto si\u0119\nwybra\u0107. Powodzenia podczas rejestracji."})]})}function w(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>r});var i=n(67294);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const a=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}}}]);