"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[17261],{41154:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>w,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=a(28258),t=a(74848),o=a(28453);const r={title:"\u015awiatowy dzie\u0144 u\u017cyteczno\u015bci - 30 listopada w Krakowie",authors:"admin",date:"2013-11-18",tags:["news","z-kraju","konferencje","u\u017cyteczno\u015b\u0107"],coverImage:"WorldUsabilityDay1.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const n={a:"a",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(n.p,{children:"Kolejna (mamy nadziej\u0119) ciekawa konferencja w Krakowie - World Usability\nDay'13 - ju\u017c za 2 tygodnie!"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:'Cytuj\u0105c organizator\xf3w: "World Usability Day (\u015awiatowy Dzie\u0144 U\u017cyteczno\u015bci) to\nkonferencja promuj\u0105ca projektowanie zorientowane na u\u017cytkownika (user experience\ndesign), kt\xf3re czyni technologi\u0119 bardziej przyjazn\u0105 dla ludzi. Tegorocznym\nhas\u0142em przewodnim jest u\u017cyteczno\u015b\u0107 system\xf3w opieki zdrowotnej."'}),"\n",(0,t.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Miejsce: Stadion Cracovii."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.li,{children:["Prelegenci: Lista dost\u0119pna na ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://www.wudkrakow.pl/",children:"stronie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.li,{children:['Agenda: brak. Wr\xf3\u0107, przy pr\xf3bie rejestracji mo\u017cna odnale\u017a\u0107 jakie\u015b informacje\nna "',(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/WudKrakow",children:"fejsie"}),'". Od razu wida\u0107 dobr\u0105 robot\u0119\nspecjalist\xf3w od u\u017cyteczno\u015bci \ud83d\ude09']}),"\n",(0,t.jsxs)(n.li,{children:["Czego si\u0119 spodziewa\u0107?: Trudno powiedzie\u0107, ale\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://2012.wudkrakow.pl/",children:"tak by\u0142o rok temu"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:'"Na wydarzenie obowi\u0105zuje rejestracja miejsc w ramach jednego z dw\xf3ch dost\u0119pnych\ntermin\xf3w:'}),"\n",(0,t.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Pierwsza tura rejestracji - 14 listopada o 21:00"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:'Druga tura rejestracji - 21 listopada o 21:00"'}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Ciekawe dlaczego... Aha, i jeszcze:"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:'"Bilety w ramach pierwszej tury ju\u017c rozdane. Gratulujemy zmotywowanym, kt\xf3rzy\ndzielnie czekali na wybicie 21:00. Je\u017celi kto\u015b nie zd\u0105\u017cy\u0142, nie ma co si\u0119 martwi\u0107\nna zapas. W przysz\u0142y czwartek kolejna okazja."'}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"U\u017cyteczno\u015b\u0107 i komunikacja techniczna to obszary przenikaj\u0105ce si\u0119 wzajemnie,\nje\u017celi wi\u0119c nie macie plan\xf3w na ostatni\u0105 sobot\u0119 listopada, albo zawsze brakowa\u0142o\nWam odwagi na zwiedzanie jednego z \u0142adniejszych stadion\xf3w w Polsce - warto si\u0119\nwybra\u0107. Powodzenia podczas rejestracji."})]})}function w(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var i=a(96540);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},28258:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/swiatowy-dzien-uzytecznosci-30-listopada-w-krakowie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/swiatowy-dzien-uzytecznosci-30-listopada-w-krakowie/index.md","source":"@site/blog/swiatowy-dzien-uzytecznosci-30-listopada-w-krakowie/index.md","title":"\u015awiatowy dzie\u0144 u\u017cyteczno\u015bci - 30 listopada w Krakowie","description":"Kolejna (mamy nadziej\u0119) ciekawa konferencja w Krakowie - World Usability","date":"2013-11-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"u\u017cyteczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/uzytecznosc"}],"readingTime":0.99,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"\u015awiatowy dzie\u0144 u\u017cyteczno\u015bci - 30 listopada w Krakowie","authors":"admin","date":"2013-11-18","tags":["news","z-kraju","konferencje","u\u017cyteczno\u015b\u0107"],"coverImage":"WorldUsabilityDay1.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Procedury i szablony","permalink":"/procedury-i-szablony"},"nextItem":{"title":"Infografiki","permalink":"/infografiki"}}')}}]);