"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[91986],{8341:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>z,default:()=>y,frontMatter:()=>t,metadata:()=>r,toc:()=>c});var i=n(85893),o=n(11151);const t={title:"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja",authors:"mojk",date:"2019-04-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"TLConference-2019.png"},z=void 0,r={permalink:"/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja/index.md",source:"@site/blog/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja/index.md",title:"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja",description:"W ramach zacie\u015bniania wsp\xf3\u0142pracy ze \u015bwiatem t\u0142umacze\u0144, w tym roku obj\u0119li\u015bmy",date:"2019-04-24T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:11.86,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja",authors:"mojk",date:"2019-04-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"TLConference-2019.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer Intern (Wroc\u0142aw)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-intern-wroclaw"},nextItem:{title:"Zapraszamy na Write the Docs Vilnius 2019",permalink:"/zapraszamy-na-write-the-docs-vilnius-2019"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[{value:"Nietuzinkowe otwarcie",id:"nietuzinkowe-otwarcie",level:2},{value:"Przesta\u0144 narzeka\u0107 i zacznij dzia\u0142a\u0107",id:"przesta\u0144-narzeka\u0107-i-zacznij-dzia\u0142a\u0107",level:2},{value:"Twoja przysz\u0142o\u015b\u0107 zaczyna si\u0119 teraz",id:"twoja-przysz\u0142o\u015b\u0107-zaczyna-si\u0119-teraz",level:2},{value:"Warto si\u0119 zaprzyja\u017ani\u0107 z t\u0142umaczeniem maszynowym",id:"warto-si\u0119-zaprzyja\u017ani\u0107-z-t\u0142umaczeniem-maszynowym",level:2},{value:"Co trzeba b\u0119dzie umie\u0107 w 2020?",id:"co-trzeba-b\u0119dzie-umie\u0107-w-2020",level:2},{value:"Podsumowanie",id:"podsumowanie",level:2}];function w(e){const a={a:"a",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(a.p,{children:["W ramach zacie\u015bniania wsp\xf3\u0142pracy ze \u015bwiatem t\u0142umacze\u0144, w tym roku obj\u0119li\u015bmy\npatronatem medialnym\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.translation-conference.com/",children:"The Translation and Localization Conference (TLC)"}),".\nKonferencja odby\u0142a si\u0119 w dniach 29-30 marca 2019 w Hotelu Radisson Blu Sobieski\nw Warszawie."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Tegorocznym motywem przewodnim by\u0142y zmiany, jakie czekaj\u0105 bran\u017c\u0119 t\u0142umaczeniow\u0105 w\n2020 roku. Wyb\xf3r tego konkretnego roku ma drugie dno - 2020 by\u0142 cz\u0119sto\nprzedstawiany w kinematografii jako odleg\u0142a przysz\u0142o\u015b\u0107, w kt\xf3rej \u015bwiat\nca\u0142kowicie si\u0119 zmieni. W zwi\u0105zku z tym, \u017ce ta filmowa przysz\u0142o\u015b\u0107 nadesz\u0142a\nszybciej ni\u017c nam si\u0119 wydawa\u0142o i jest ju\u017c za rogiem, organizatorzy postanowili\nsi\u0119 jej przyjrze\u0107 i zastanowi\u0107 si\u0119 co mo\u017cemy zrobi\u0107 by si\u0119 na ni\u0105 przygotowa\u0107."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Uda\u0142o nam si\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w pierwszym dniu konferencji, dlatego zapraszamy\nserdecznie na nasze sprawozdanie z tego co si\u0119 dzia\u0142o."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h2,{id:"nietuzinkowe-otwarcie",children:"Nietuzinkowe otwarcie"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Spos\xf3b w jaki organizatorzy rozpocz\u0119li konferencj\u0119 wpisa\u0142 si\u0119 w motyw przewodni\nkonferencji. Zamiast przemowy, zafundowali uczestnikom scenk\u0119 rodzajow\u0105, w\nkt\xf3rej Agenor Hofmann-Delbor odegra\u0142 rol\u0119 t\u0142umacza z przysz\u0142o\u015bci, a dok\u0142adniej z\n29.03.2020."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Pomimo tego, \u017ce czasy si\u0119 zmieni\u0142y, pewne problemy pozosta\u0142y nie\u015bmiertelne, np.\n\u017ar\xf3d\u0142o t\u0142umaczenia dostarczone jako kiepskiej jako\u015bci skan czy lista fragment\xf3w\ntekstu do przet\u0142umaczenia bez \u017cadnego kontekstu. Ciekaw\u0105 wizj\u0105 by\u0142 model, w\nkt\xf3rym t\u0142umacz otrzymuje pieni\u0105dze za ka\u017cde wykorzystanie swojego t\u0142umaczenia.\nTo mini przedstawienie z przymru\u017ceniem oka pokaza\u0142o nam jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107\nprzysz\u0142o\u015b\u0107 bran\u017cy t\u0142umaczeniowej oraz wprowadzi\u0142o nas w klimat nadchodz\u0105cych\nprelekcji."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:['[caption id="attachment_7780" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,i.jsx)(a.img,{src:n(7882).Z+"",width:"500",height:"281"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby organizatora The\nTranslation and Localization Conference[/caption]"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Poni\u017cej przedstawiamy opis prezentacji, kt\xf3re najbardziej przyku\u0142y nasz\u0105 uwag\u0119."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h2,{id:"przesta\u0144-narzeka\u0107-i-zacznij-dzia\u0142a\u0107",children:"Przesta\u0144 narzeka\u0107 i zacznij dzia\u0142a\u0107"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Pierwsz\u0105 prelekcj\u0119, o tym jak lepiej prowadzi\u0107 biznes w 2020, wyg\u0142osi\u0142 Robert\nEtches z firmy Exfluency. Nie trudno zauwa\u017cy\u0107, \u017ce ca\u0142y \u015bwiat ulega zmianom,\ndlatego te\u017c jest pewne, \u017ce bran\u017ca t\u0142umacze\u0144 r\xf3wnie\u017c si\u0119 nim nie oprze. Jednak,\n\u017ceby zmiana nast\u0105pi\u0142a w nas samych musimy mie\u0107 odpowiednie nastawienie i przyj\u0105\u0107\ndo wiadomo\u015bci, \u017ce najlepsze rzeczy dziej\u0105 si\u0119 poza nasz\u0105 stref\u0105 komfortu.\nDlatego trzeba wzi\u0105\u0107 byka za rogi i zacz\u0105\u0107 dzia\u0142a\u0107 teraz.\xa0Nadszed\u0142 czas, \u017ceby\npogodzi\u0107 si\u0119 z rozwojem technologii i wycisn\u0105\u0107 z niego najwi\u0119cej korzy\u015bci dla\nsiebie, zamiast negowa\u0107 to zjawisko maj\u0105c nadziej\u0119, \u017ce w ko\u0144cu zniknie."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:'Prowadz\u0105cy pokaza\u0142 nam jak w miar\u0119 prosto mo\u017cemy zmieni\u0107 nasze og\xf3lne\nnastawienie do bran\u017cy t\u0142umaczeniowej. Zamiast m\xf3wi\u0107 "Language Service Provider",\n"Translator" i "Post Editor", u\u017cywajmy termin\xf3w "Language Solutions Provider",\n"Transcreationist" i "Enhancer". Nie chodzi tutaj o zabieg marketingowy, dzi\u0119ki\nkt\xf3remu sprzedamy \u0142atwiej nasze us\u0142ugi, ale o spos\xf3b na zmian\u0119 sposobu my\u015blenia\no tym co robimy jako specjali\u015bci od przek\u0142adu. Zamiast przedstawia\u0107 siebie jako\npasywnych rzemie\u015blnik\xf3w rze\u017abi\u0105cych tekst, pozycjonujemy si\u0119 jako proaktywni\neksperci, kt\xf3rzy podchodz\u0105 do problemu kreatywnie.'}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(51761).Z+"",width:"500",height:"281"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Ciekawym punktem prezentacji by\u0142o zwr\xf3cenie uwagi na to, \u017ce spos\xf3b wyceniania\npracy t\u0142umaczeniowej jest niew\u0142a\u015bciwy. T\u0142umacze sprzedaj\u0105 swoj\u0105 prac\u0119 jak\nprodukt a nie jak w\u0142asno\u015b\u0107 intelektualn\u0105. Wed\u0142ug Roberta lepsz\u0105 metod\u0105 ni\u017c\npobieranie op\u0142aty od liczby s\u0142\xf3w jest stosowanie wyceny opartej na stawce\ngodzinowej lub projektowej."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Robert wielokrotnie podkre\u015bla\u0142 warto\u015b\u0107 p\u0142yn\u0105c\u0105 ze wsp\xf3\u0142pracy z kolegami i\nkole\u017cankami po fachu. Sam przyzna\u0142, \u017ce kiedy zaczyna\u0142 jako freelancer nie\nwiedzia\u0142 nic, bo nie nawi\u0105zywa\u0142 kontakt\xf3w z nikim ze spo\u0142eczno\u015bci. Potem zacz\u0105\u0142\nje\u017adzi\u0107 na konferencje i nawi\u0105za\u0142 ni\u0107 wsp\xf3\u0142pracy ze specjalistami z innych\nkraj\xf3w, z kt\xf3rymi nast\u0119pnie spotyka\u0142 si\u0119 cyklicznie, \u017ceby omawia\u0107 wyzwania jakie\nstawia im bran\u017ca t\u0142umaczeniowa."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Prowadz\u0105cy zaproponowa\u0142 te\u017c kilka rzeczy, kt\xf3re mo\u017cna zacz\u0105\u0107 robi\u0107 ju\u017c teraz,\n\u017ceby poprawi\u0107 sw\xf3j byt specjalisty od przek\u0142adu. Po pierwsze przesta\u0144 robi\u0107 z\nsiebie ofiar\u0119 i zacznij proaktywnie szuka\u0107 okazji do poszerzenia swojego\nbiznesu. Po drugie, zr\xf3b porz\u0105dki w\u015br\xf3d swoich klient\xf3w i dostawc\xf3w i pozb\u0105d\u017a\nsi\u0119 tych, kt\xf3rzy wymagaj\u0105 najwi\u0119cej uwagi a generuj\u0105 najmniejsz\u0105 warto\u015b\u0107. Po\ntrzecie, zacznij u\u017cywa\u0107 technologii takich jak t\u0142umaczenie maszynowe. Z kolei w\nnajbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci mo\u017cesz zacz\u0105\u0107 stosowa\u0107 lepszy model wyceny swojej pracy,\njak wspomniane wy\u017cej stawki godzinowe, i zatrudnia\u0107 ludzi, kt\xf3rzy s\u0105 ciekawi\n\u015bwiata i umiej\u0105 wyci\u0105gn\u0105\u0107 korzy\u015bci ze zmian. Na koniec Robert pokaza\u0142 nam jak\nwed\u0142ug niego b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 bran\u017ca t\u0142umaczeniowa w 2020. \u0141\u0105czenie si\u0119 firm\nb\u0119dzie nadal trwa\u0107, t\u0142umaczenie maszynowe zbli\u017cy si\u0119 jako\u015bci\u0105 do tekst\xf3w\nt\u0142umaczonych przez ludzi, du\u017ce firmy zaczn\u0105 korzysta\u0107 z neuronowego t\u0142umaczenia\nmaszynowego na szerok\u0105 skal\u0119 i pojawi si\u0119 kilka projekt\xf3w opartych na\nblockchainie."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Ciekawa prezentacja, w kt\xf3rej najbardziej podoba\u0142o nam si\u0119 to, \u017ce prowadz\u0105cy\nstara\u0142 si\u0119 zwraca\u0107 nasz\u0105 uwag\u0119 na pozytywne aspekty zachodz\u0105cych wok\xf3\u0142 nas zmian\ni na to jak mo\u017cna wyci\u0105gn\u0105\u0107 z nich korzy\u015bci."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h2,{id:"twoja-przysz\u0142o\u015b\u0107-zaczyna-si\u0119-teraz",children:"Twoja przysz\u0142o\u015b\u0107 zaczyna si\u0119 teraz"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Temat post\u0119puj\u0105cej w szybkim tempie rewolucji technologicznej kontynuowa\u0142a w\nswojej prezentacji Beata Strza\u0142ka z Sodexo."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"\u017byjemy w czasach czwartej rewolucji - rewolucji technologicznej. Od poprzednich\ntrzech odr\xf3\u017cnia j\u0105 tempo zmian. Obecnie, w ci\u0105gu trzech lat dzieje si\u0119 wi\u0119cej\nni\u017c w przesz\u0142o\u015bci potrafi\u0142o si\u0119 wydarzy\u0107 przez 60 lat. Beata pokaza\u0142a nam kilka\nciekawych wynik\xf3w bada\u0144. Wed\u0142ug szacunk\xf3w, roboty spowoduj\u0105, \u017ce zniknie 66\nmilion\xf3w miejsc pracy, ale jednocze\u015bnie rozw\xf3j sztucznej inteligencji stworzy 58\nmilion\xf3w nowych miejsc pracy. Do roku 2030, 30% pracownik\xf3w w USA zmieni zaw\xf3d,\na 60% firm planuje zautomatyzowa\u0107 swoje procesy. Jednak pomimo \u015bwiadomo\u015bci tak\nszybkich i du\u017cych zmian, wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi uwa\u017ca, ze rozw\xf3j technologiczny nie\ndotknie ich w najbli\u017cszych trzech latach."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Praktycznie ka\u017cda dziedzina naszego \u017cycia zmieni\u0142a si\u0119 gwa\u0142townie. Dobrze wida\u0107\nto w \u015bwiecie medi\xf3w. \u017beby dotrze\u0107 do 50 milion\xf3w odbiorc\xf3w, radio potrzebowa\u0142o\n38 lat, telewizja 13 lat, internet 4 lat, a Facebook 2 lat. W dziedzinie us\u0142ug\nte\u017c mo\u017cemy zaobserwowa\u0107 ciekawe zmiany. Najwi\u0119ksi gracze nie posiadaj\u0105 swoich\nzasob\xf3w. Przyk\u0142adowo, Airbnb, lider us\u0142ug noclegowych, nie jest w\u0142a\u015bcicielem\n\u017cadnego hotelu."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Prowadz\u0105ca, pokaza\u0142a nam te\u017c, \u017ce wed\u0142ug badania\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.gallup.com/home.aspx",children:"Instytutu Gallupa"}),", od lat 60. XX wieku nasza\nproduktywno\u015b\u0107 sukcesywnie spada. Powodem mo\u017ce by\u0107 to, \u017ce tylko 15% os\xf3b jest\nzadowolonych ze swojej pracy oraz brak poczucia sensu tego co robimy i wypalenie\nzawodowe."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:[(0,i.jsx)(a.img,{src:n(76419).Z+"",width:"500",height:"375"}),' Jak si\u0119 przygotowa\u0107 na nadchodz\u0105c\u0105\nprzysz\u0142o\u015b\u0107? Mo\u017cemy zacz\u0105\u0107 od spojrzenia na umiej\u0119tno\u015bci, kt\xf3re wed\u0142ug World\nEconomic Forum by\u0142y nam potrzebne w 2018, \u017ceby przetrwa\u0107 "inwazj\u0119 robot\xf3w". W\npor\xf3wnaniu do roku 2015, umiej\u0119tno\u015b\u0107 aktywnego s\u0142uchania zosta\u0142a zast\u0105piona\ninteligencj\u0105 emocjonaln\u0105, kreatywno\u015b\u0107 awansowa\u0142a na 3. miejsce (z 10. pozycji),\na na 10. miejscu pojawi\u0142a si\u0119 elastyczno\u015b\u0107 poznawcza. Polecamy r\xf3wnie\u017c zapozna\u0107\nsi\u0119 z zestawem umiej\u0119tno\u015bci, kt\xf3re b\u0119d\u0105 nam potrzebne w\n',(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.weforum.org/agenda/2018/07/the-skills-needed-to-survive-the-robot-invasion-of-the-workplace",children:"2020"}),".\nWarto te\u017c, skupi\u0107 si\u0119 na kszta\u0142towaniu w sobie umiej\u0119tno\u015bci takich jak\nkreatywno\u015b\u0107, krytyczne my\u015blenie, wsp\xf3\u0142praca i komunikacja, zamiast na uczeniu\nsi\u0119 konkretnego rzemios\u0142a, bo nie jeste\u015bmy w stanie oceni\u0107 czy przy takim tempie\nzmian nasza wyuczona profesja nie zniknie za kilka lat."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Kolejn\u0105 ciekawostk\u0105 jest to, \u017ce tylko 1 na 33 miliony os\xf3b ma taki sam zestaw\ntalent\xf3w jak my. Dlatego kluczem do sukcesu jest pe\u0142ne zrozumienie jak\nzaaplikowa\u0107 swoje najlepsze umiej\u0119tno\u015bci w \u017cyciu codziennym. Wed\u0142ug Instytutu\nGallupa, ludzie, kt\xf3rzy skupiaj\u0105 si\u0119 na u\u017cywaniu swoich mocnych stron trzy razy\ncz\u0119\u015bciej twierdz\u0105, \u017ce ich jako\u015b\u0107 \u017cycia jest doskona\u0142a a prawdopodobie\u0144stwo\nzaanga\u017cowania si\u0119 przez nich w swoj\u0105 prac\u0119 jest sze\u015bciokrotnie wy\u017csze."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Beata wspomnia\u0142a r\xf3wnie\u017c o modelu\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.smartinsights.com/wp-content/uploads/2015/10/Screen-Shot-2015-10-14-at-13.17.30.png",children:"Golden Circle"}),",\nkt\xf3ry sk\u0142ada si\u0119 z element\xf3w WHAT (co), HOW (jak) i WHY (dlaczego). Wi\u0119kszo\u015b\u0107\nczasu skupiamy si\u0119 na tym co robimy, a najwa\u017cniejsze jest to dlaczego co\u015b\nrobimy, bo ludzie nie kupuj\u0105 tego co robimy tylko dlaczego co\u015b robimy."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Na koniec prowadz\u0105ca poleci\u0142a zrobienie sobie testu\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.gallupstrengthscenter.com/",children:"CliftonStrenghts"}),", \u017ceby oceni\u0107 kt\xf3rym z\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.strengthsquest.com/193541/themes-full-description.aspx",children:"34 typ\xf3w osobowo\u015bci"}),"\xa0jeste\u015bmy.\nWspomnia\u0142a jednak, \u017ce ma to sens jedynie wtedy je\u015bli po otrzymaniu wynik\xf3w\nb\u0119dziemy dzia\u0142a\u0107 dalej, \u017ceby zmieni\u0107 co\u015b w naszym \u017cyciu."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Prezentacja nie by\u0142a \u015bci\u015ble zwi\u0105zana z bran\u017c\u0105 t\u0142umaczeniow\u0105. Znalaz\u0142o si\u0119 w niej\nsolidna dawka danych, kilka ciekawych spostrze\u017ce\u0144 i warto\u015bciowych wskaz\xf3wek na\ntemat otaczaj\u0105cej nas rzeczywisto\u015bci, kt\xf3re mo\u017cemy wykorzysta\u0107 w \u017cyciu\ncodziennym."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h2,{id:"warto-si\u0119-zaprzyja\u017ani\u0107-z-t\u0142umaczeniem-maszynowym",children:"Warto si\u0119 zaprzyja\u017ani\u0107 z t\u0142umaczeniem maszynowym"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Areta Kempi\u0144ska z Bireta Professional Translations m\xf3wi\u0142a o roli t\u0142umaczenia\nmaszynowego w pracy agencji t\u0142umaczeniowej i freelancera. By\u0142o to rozszerzenie\nprezentacji z Konferencji T\u0142umaczy 2018, kt\xf3rej podsumowanie mo\u017cecie przeczyta\u0107\nw\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-tlumaczy-2018-relacja/",children:"naszej relacji z tego wydarzenia"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Prowadz\u0105ca zacz\u0119\u0142a od stwierdzenia, \u017ce nie powinni\u015bmy si\u0119 ba\u0107, bo t\u0142umaczenie\nmaszynowe nie zast\u0105pi specjalist\xf3w od przek\u0142adu. Przypomnia\u0142a nam te\u017c, \u017ce\nmaszyna nie wykonuje prawdziwego t\u0142umaczenia a jedynie produkuje na podstawie\ndost\u0119pnych danych ekwiwalent zbli\u017cony do j\u0119zyka \u017ar\xf3d\u0142owego. Jednak nie mo\u017cna nie\nzgodzi\u0107 si\u0119 z tym, \u017ce t\u0142umaczenie maszynowe wp\u0142ywa znacz\u0105co na spos\xf3b pracy\nt\u0142umaczy, dlatego warto wiedzie\u0107 co w trawie piszczy."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:'Jest to wci\u0105\u017c gor\u0105cy temat w bran\u017cy t\u0142umaczeniowej, kt\xf3ry generuje cz\u0119sto\nskrajne opinie. Niekt\xf3rzy t\u0142umacze s\u0105 sceptycznie nastawieni do t\u0142umaczenia\nmaszynowego, poniewa\u017c boj\u0105 si\u0119 obni\u017cania swoich kompetencji poprzez powtarzanie\nb\u0142\u0119d\xf3w maszyny, ni\u017cszych zarobk\xf3w i utraty pracy. Do tego nie wiedz\u0105 jak\nprzeprowadza\u0107 postedycj\u0119, czyli ostateczn\u0105 redakcj\u0119 tekstu, kiedy poprawiane s\u0105\nb\u0142\u0119dy i struktura, i jak j\u0105 wyceni\u0107. Warto tutaj wspomnie\u0107, \u017ce postedycja\nwyst\u0119puj\u0119 w wersji "light" i "full". Celem pierwszego typu jest doprowadzenie\ntekstu do stanu, w kt\xf3rym jest zrozumia\u0142y, a celem drugiego doprowadzenie tekstu\ndo stanu, w kt\xf3rym jest zar\xf3wno zrozumia\u0142y jak i stylistycznie poprawny.'}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:'Wed\u0142ug prowadz\u0105cej, dostawcy us\u0142ug t\u0142umaczeniowych powinni inwestowa\u0107 w\n"maszyny", \u017ceby podnosi\u0107 jako\u015b\u0107 t\u0142umacze\u0144, obni\u017cy\u0107 ich og\xf3lne koszty, nad\u0105\u017cy\u0107 za\nkonkurencj\u0105 i sprosta\u0107 kr\xf3tkim terminom wykonania zlece\u0144 narzuconym przez\nklient\xf3w. Jako\u015b\u0107 neuronowych t\u0142umacze\u0144 maszynowych szybko zmienia si\u0119 na lepsze\ndzi\u0119ki wci\u0105\u017c rosn\u0105cej mocy obliczeniowej komputer\xf3w, dlatego warto przyjrze\u0107 si\u0119\ntej dzia\u0142ce, nawet je\u015bli robili\u015bmy to stosunkowo niedawno.'}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Areta pokaza\u0142a nam kr\xf3tkie por\xf3wnanie statystycznego t\u0142umaczenia maszynowego\n(SMT) i neuronowego t\u0142umaczenia maszynowego (NMT). Jedn\u0105 z najwi\u0119kszych\nprzypad\u0142o\u015bci NMT jest brak zdrowego rozs\u0105dku. Jakie s\u0105 skutki takiego braku\ndoskonale oddaje ta\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://cdn.iwastesomuchtime.com/July-11-2011-19-07-32-15507_large.jpeg",children:"grafika"}),".\nPoza tym, tekst wygenerowany przez NMT czyta si\u0119 p\u0142ynnie przez co trudniej\nwychwyci\u0107 b\u0142\u0119dy. Z kolei SMT ma do\u015b\u0107 ograniczony zas\xf3b s\u0142\xf3w i gorzej radzi sobie\nz bardziej skomplikowanymi j\u0119zykami, takimi jak polski."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Prowadz\u0105ca zwr\xf3ci\u0142a te\u017c uwag\u0119 na to, \u017ce musimy my\u015ble\u0107 o bezpiecze\u0144stwie danych,\nszczeg\xf3lnie w przypadku projekt\xf3w t\u0142umaczeniowych, kt\xf3re zawieraj\u0105 poufne\ninformacje. W takich przypadkach nie jest dobrym pomys\u0142em korzystanie z\ndost\u0119pnych za darmo rozwi\u0105za\u0144 online, poniewa\u017c dane, kt\xf3re wt\u0142oczymy do takiego\nmechanizmu zostan\u0105 zapisane na serwerach dostawcy oprogramowania i nie mamy nad\nnimi kontroli."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:['[caption id="attachment_7778" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,i.jsx)(a.img,{src:n(39779).Z+"",width:"500",height:"281"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby\norganizatora The Translation and Localization Conference[/caption]"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Po cz\u0119\u015bci opisowej, przeszli\u015bmy do dyskusji. Areta zapyta\u0142a uczestnik\xf3w co my\u015bl\u0105\no pracy z t\u0142umaczeniem maszynowym, jakie maj\u0105 do\u015bwiadczenie w kwestii wydajno\u015bci\ni op\u0142acalno\u015bci pracy, w kt\xf3rej jest t\u0142umaczenie maszynowe i postedycja i czy\nmaj\u0105 jakie\u015b obawy zwi\u0105zane z MT. Nie by\u0142o zaskoczeniem, \u017ce temat wzbudzi\u0142 sporo\nemocji. Wnioski z dyskusji mo\u017cna podsumowa\u0107 nast\u0119puj\u0105co:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"T\u0142umaczenie maszynowe to \u015bwietne narz\u0119dzie, ale trzeba umie\u0107 z niego korzysta\u0107\ni je skonfigurowa\u0107."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Musimy pami\u0119ta\u0107, \u017ce t\u0142umaczenie maszynowe to nie jest jedna maszyna i jedno\nrozwi\u0105zanie - to r\xf3\u017cne rozwi\u0105zania, kt\xf3re generuj\u0105 t\u0142umaczenia r\xf3\u017cnej jako\u015bci.\nJest wiele zmiennych, np. jakiego oprogramowania u\u017cywamy, do jakiego rodzaju\ntekst\xf3w oraz jaki mamy korpus, kt\xf3re sprawiaj\u0105, \u017ce t\u0142umaczenie maszynowe ma\nsens lub nie."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Jako\u015b\u0107 nie zawsze oznacza to samo. To jest co\u015b czego nasi klienci potrzebuj\u0105 w\ndanej sytuacji, dlatego czasami trzeba dostarczy\u0107 szybkie t\u0142umaczenie, kt\xf3re\nma braki, a czasami idealne t\u0142umaczenie."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Do pami\u0119ci t\u0142umaczeniowej warto dodawa\u0107 teksty przet\u0142umaczone maszynowo tylko\nwtedy kiedy zosta\u0142o solidnie zweryfikowane."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Jak wida\u0107 t\u0142umaczenie maszynowe to ciekawe i jednocze\u015bnie trudne zagadnienie,\nkt\xf3re ma zapewne tylu zwolennik\xf3w co i przeciwnik\xf3w. Trudno o nim rozmawia\u0107, bo\ncz\u0119sto takim rozmowom towarzysz\u0105 skrajne emocje, dlatego tym bardziej warto\ndoceni\u0107 wysi\u0142ek prowadz\u0105cej, kt\xf3ra nie ba\u0142a si\u0119 (po raz kolejny) w\u0142o\u017cy\u0107 kija w\nmrowisko. Nie b\xf3jmy si\u0119 porusza\u0107 takich temat\xf3w, bo tylko dzi\u0119ki temu mo\u017cemy i\u015b\u0107\ndo przodu."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h2,{id:"co-trzeba-b\u0119dzie-umie\u0107-w-2020",children:"Co trzeba b\u0119dzie umie\u0107 w 2020?"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Pierwszy dzie\u0144 konferencji zako\u0144czy\u0142 panel dyskusyjny\xa0moderowany przez Agenora\nHofmanna-Delbora z udzia\u0142em Roberta Etchesa, Arety Kempi\u0144skiej i Wojciecha\nFroelicha. Uczestnicy panelu chcieli znale\u017a\u0107 odpowied\u017a na pytanie o\numiej\u0119tno\u015bci, kt\xf3re b\u0119d\u0105 w cenie w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Na pocz\u0105tek, Agenor wyja\u015bni\u0142 podstawowe poj\u0119cia, takie jak Artificial\nIntelligence, Machine Learning i Deep Learning, \u017ceby mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce wszyscy\nrozumiej\u0105 je w taki sam spos\xf3b. Nast\u0119pnie w ramach zbudowania kontekstu dla\ndyskusji, przedstawi\u0142 wyniki og\xf3lnobran\u017cowej ankiety dotycz\u0105cej trend\xf3w na rynku\nt\u0142umacze\u0144 i sposob\xf3w przygotowania si\u0119 na nie. Ciekawostk\u0105 by\u0142o pytanie\nskierowane do freelancer\xf3w o to czy przewiduj\u0105 dla siebie opcj\u0119 zmiany bran\u017cy na\npokrewn\u0105, np. na komunikacj\u0119 techniczn\u0105, w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci. Zdecydowana\nwi\u0119kszo\u015b\u0107 odpowiedzia\u0142a, \u017ce nie. Bardzo dzi\u0119kujemy za umieszczenie tego pytania\nw ankiecie, poniewa\u017c wida\u0107 go\u0142ym okiem, \u017ce musimy jeszcze bardziej si\u0119 stara\u0107\nje\u015bli chodzi o promowanie profesji z dziedziny komunikacji technicznej \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:['[caption id="attachment_7790" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,i.jsx)(a.img,{src:n(94208).Z+"",width:"500",height:"281"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby organizatora The\nTranslation and Localization Conference[/caption]"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Po przedstawieniu wynik\xf3w ankiety przeszli\u015bmy do dyskusji. Nawi\u0105zuj\u0105c do\nwcze\u015bniejszych prelekcji i do tego, \u017ce jeste\u015bmy negatywnie nastawieni do rozwoju\ntechnologii, Wojciech Froelich zada\u0142 nam kilka pozornie prozaicznych pyta\u0144 o\nrozwi\u0105zania, z kt\xf3rych ju\u017c korzystamy, takie jak ergonomiczne klawiatury czy\nsystemy do t\u0142umacze\u0144. Jego celem by\u0142o u\u015bwiadomienie nam, \u017ce technologie, kt\xf3re\nobecnie przyjmujemy jako cz\u0119\u015b\u0107 naszej rzeczywisto\u015bci, dawniej zapewne te\u017c\nwzbudza\u0142y wiele emocji, tak jak teraz t\u0142umaczenie maszynowe. Chcia\u0142 tym samym\nwzmocni\u0107 przekaz z prezentacji Roberta Etchesa, \u017ce zamiast unika\u0107 technologii\nmusimy j\u0105 zaakceptowa\u0107 i wyci\u0105gn\u0105\u0107 z niej korzy\u015bci dla siebie. Taka umiej\u0119tno\u015b\u0107\njest t\u0142umaczom na pewno potrzebna."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Z dyskusji wysz\u0142o, \u017ce przyda nam si\u0119 te\u017c otwarty umys\u0142, \u017ceby dostrzega\u0107 okazje,\nkt\xf3re nie s\u0105 oczywiste oraz gotowo\u015b\u0107 do inwestowania czasu i pieni\u0119dzy w nowe\ntechnologie. Pad\u0142o te\u017c stwierdzenie, \u017ce znikn\u0105 kiepskie umiej\u0119tno\u015bci\nt\u0142umaczeniowe, poniewa\u017c maszyny wygryz\u0105 s\u0142abych t\u0142umaczy oraz \u017ce narz\u0119dzia CAT\npowoli b\u0119d\u0105 odchodzi\u0107 do lamusa."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Kto\u015b z widowni do\u0142o\u017cy\u0142 cenn\u0105 cegie\u0142k\u0119 do rozmowy s\u0142usznie zauwa\u017caj\u0105c, \u017ce zanim\nzaczniemy si\u0119 skupia\u0107 na tym co b\u0119dzie, musimy zastanowi\u0107 si\u0119 nad przysz\u0142o\u015bci\u0105,\nkt\xf3r\u0105 ju\u017c mamy, a z kt\xf3rej nie umiemy korzysta\u0107. Mowa tu na przyk\u0142ad o\nnarz\u0119dziach CAT, kt\xf3rych pe\u0142ny potencja\u0142 jest w stanie wykorzysta\u0107 wci\u0105\u017c\nniewiele os\xf3b."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"W trakcie dyskusji pojawi\u0142 si\u0119 te\u017c akcent z komunikacji technicznej - pad\u0142o\npytanie o zmieniaj\u0105ce si\u0119 formy dostarczania pomocy u\u017cytkownikom, kt\xf3re wymagaj\u0105\nnowych umiej\u0119tno\u015bci w\u015br\xf3d t\u0142umaczy i specjalist\xf3w od komunikacji technicznej.\nTutaj mieli\u015bmy okazj\u0119 doda\u0107 swoje trzy grosze m\xf3wi\u0105c o chatbotach i rozszerzonej\nrzeczywisto\u015bci."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Podsumowuj\u0105c, by\u0142a to owocna dyskusja, kt\xf3ra dobrze uzupe\u0142ni\u0142a i zamkn\u0119\u0142a tematy\nporuszane wcze\u015bniej w prelekcjach oraz da\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 zastanowienia si\u0119 nad tym\njak przetrwa\u0107 w bran\u017cy t\u0142umaczeniowej przysz\u0142o\u015bci."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h2,{id:"podsumowanie",children:"Podsumowanie"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Pomimo tego, \u017ce The Translation and Localization Conference skierowana by\u0142a\ng\u0142\xf3wnie do specjalist\xf3w zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 t\u0142umaczeniow\u0105, poruszone problemy\nby\u0142y w wi\u0119kszo\u015bci uniwersalne i dotyczy\u0142y nas wszystkich. Dlatego te\u017c, wnioski\nczy propozycje przygotowania si\u0119 na nadchodz\u0105c\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 mog\u0105 by\u0107 wykorzystane\nr\xf3wnie\u017c przez specjalist\xf3w z bran\u017cy komunikacji technicznej. Proaktywno\u015b\u0107,\nzmiana nastawienia, otwarty umys\u0142, szukanie sposob\xf3w na wykorzystanie potencja\u0142u\ntechnologii i swoich talent\xf3w to propozycje, kt\xf3re mo\u017cemy z powodzeniem\nwykorzysta\u0107, \u017ceby poprawi\u0107 swoj\u0105 sytuacj\u0119 zawodow\u0105."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Dzi\u0119kujemy organizatorom za ciep\u0142e przyj\u0119cie i mo\u017cliwo\u015b\u0107 poszerzenia wiedzy na\ntemat mi\u0119dzynarodowego \u015brodowiska t\u0142umaczy. Cieszymy si\u0119, \u017ce wsp\xf3\u0142praca mi\u0119dzy\n\u015bwiatem tech writer\xf3w i t\u0142umaczy kwitnie i czekamy na kolejne okazje, \u017ceby m\xf3c\nj\u0105 poszerza\u0107."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Zdj\u0119cia z wydarzenia znajdziecie pod\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/pg/TheTranslationConference/photos/?tab=album&album_id=1814162512021924&__xts__%5B0%5D=68.ARAyMTxGY4q6Z5kDd1TZJyzZhXq3JO7Bcjeala7OG0RLc9D0PBXmXEaDsP2EEEIHnB8dj8zvbDZKKuw5o8NyGnZMTmsdb7G8kALlzh2GgZ4GG2lT8fWFHZelUOlKDMJiJwSZHxIXGHIWWNcSeUMe3Ed6w6laAfhWB4wZb5JCmL9iuDHH8nL4MllHYSnhHU6Y8nzMUd24nWvg9ggEe3ymTIP_PsH8fTA8-p-PWh4O_QmLMvvQIe8Cvx4yNwiU-DnnpGnUV-lcOtDtvYSLf4FSNhy68hPJ0Zzp4iQL18ZzkTzfYSiHfTlg75aOXKiILy6-l7oE_DH-EoukKF9Z-mi3zgj4M8qPMi9XxhoQr5uCXx_7huH77bnu5RTDNVyrZnbYTCxhpeehfs_4xlbb_8LScVshbybl8qSxXa_4OU_x_dtUFPNgWWLHCFJdwYhFTVIjcjs9Ln-nrWLsTQvQ7ZzL&__tn__=-UC-R",children:"tym linkiem"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:['[caption id="attachment_7792" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,i.jsx)(a.img,{src:n(65100).Z+"",width:"500",height:"281"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby organizatora\nThe Translation and Localization Conference[/caption]"]})]})}function y(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(w,{...e})}):w(e)}},76419:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/IMG_20190329_110414-1024x768-b52f328c82f2266ec69058a0ea01383c.jpg"},51761:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/Twitter_20190329_092645-1024x576-c80873c0edce49c73b02f0902a6c36af.jpg"},39779:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/tlc-areta-kempinska-1024x576-46b9a3dfaa7aeb98c9d44714810ac439.jpg"},7882:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/tlc-intro-1024x576-1d122be761dc3aeff23bdecd83c5e41a.jpg"},65100:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/tlc_lobby_2-1024x576-9472ff1b69836f9027990725212b1319.jpg"},94208:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/tlc_panel-1024x576-78a048f92a9327a4cb320e80b71459c2.jpg"},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>r,a:()=>z});var i=n(67294);const o={},t=i.createContext(o);function z(e){const a=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:z(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}}}]);