"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[58222],{82776:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>w,frontMatter:()=>t,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=n(27268),o=n(74848),r=n(28453);const t={title:"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja",authors:"kuba",date:"2017-06-26",tags:["news","z-kraju","edukacja","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","treningi","soap"],coverImage:"FullSizeRender-2.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Gdzie si\u0119 dzia\u0142o?",id:"gdzie-si\u0119-dzia\u0142o",level:3},{value:"Co si\u0119 dzia\u0142o?",id:"co-si\u0119-dzia\u0142o",level:3},{value:"Co jeszcze si\u0119 dzia\u0142o?",id:"co-jeszcze-si\u0119-dzia\u0142o",level:3},{value:"Soap! ro\u015bnie",id:"soap-ro\u015bnie",level:3}];function p(e){const a={a:"a",em:"em",h3:"h3",img:"img",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.p,{children:"Pi\u0105ta edycja polskiego \u015bwi\u0119ta tech commu min\u0119\u0142a w b\u0142yskawicznym tempie. Za nami\ndwa, a w\u0142a\u015bciwie trzy intensywne dni wype\u0142nione spotkaniami, wyst\u0105pieniami,\nprezentacjami, warsztatami, imprezami i rozmowami \u2013 wszystko w mi\u0119dzynarodowym\ntowarzystwie, pod tegorocznym has\u0142em rozwi\u0105zywania problem\xf3w zwi\u0105zanych z\ntre\u015bci\u0105. Tych, kt\xf3rzy byli i tych, kt\xf3rzy by\u0107 nie mogli - zapraszamy na relacj\u0119\nz perspektywy Techwriter.pl."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"gdzie-si\u0119-dzia\u0142o",children:"Gdzie si\u0119 dzia\u0142o?"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Soap! ju\u017c po raz drugi go\u015bci\u0142 w\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://manggha.pl/",children:"Muzeum Sztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha"}),', w samym\ncentrum Krakowa. Widok na Wawel, klimatyczny ogr\xf3d, dobrze nag\u0142o\u015bniona sala\ng\u0142\xf3wna, nowoczesna architektura - w\u0142a\u015bciwie trudno o lepsze miejsce dla tego\ntypu konferencji. Kwestie organizacyjne zosta\u0142y dopi\u0119te na ostatni guzik,\npoczynaj\u0105c od \u015bwietnego kateringu\xa0i konferencyjnego Wi-Fi, a ko\u0144cz\u0105c na\n"twitterowej" \u015bcianie, na kt\xf3rej na bie\u017c\u0105co mo\u017cna by\u0142o \u015bledzi\u0107 reakcje\nuczestnik\xf3w.']}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{src:n(4100).A+"",width:"500",height:"467"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Konferencji towarzyszy\u0142a ca\u0142a masa konkurs\xf3w zorganizowanych przez partner\xf3w i\norganizator\xf3w. Techwriter.pl rozdawa\u0142 firmowe kubki, sponsorzy przyznawali\nlicencje na swoje flagowe oprogramowanie, a pewien szcz\u0119\u015bliwiec wygra\u0142 markowy\nle\u017cak soap!. Spor\u0105 popularno\u015bci\u0105 cieszy\u0142 si\u0119 konkurs selfie, w kt\xf3rym stawk\u0105 by\u0142\ndesignerski budzik. Mo\u017cna by\u0142o nie tylko ob\u0142owi\u0107 si\u0119 w firmowe gad\u017cety, ale\nprzede wszystkim porozmawia\u0107, zar\xf3wno z przedstawicielami lokalnych firm, jak i\nsoftware'owych gigant\xf3w zza oceanu."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Nie zabrak\u0142o dobrego frizzante, ton ciastek z sosem waniliowym, przer\xf3\u017cnych\nwariant\xf3w obiadowych, a nawet koncertu na \u017cywo. Aktualne ekspozycje muzealne\nby\u0142y dos\u0142ownie na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki, bo soapowcy mogli zwiedza\u0107 je za darmo."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Jedynym minusem \u015bwietnej pogody by\u0142 czynnik rozleniwiaj\u0105cy. Po kilku minutach\nsp\u0119dzonych\xa0w ogrodzie a\u017c nie chcia\u0142o si\u0119 wraca\u0107 do klimatyzowanej sali. Ale\nzdecydowanie warto by\u0142o si\u0119 przem\xf3c."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"co-si\u0119-dzia\u0142o",children:"Co si\u0119 dzia\u0142o?"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Co do uczestnik\xf3w - by\u0142o naprawd\u0119 mi\u0119dzynarodowo, co bardzo nas cieszy.\nDominowa\u0142y kraje \u015brodkowoeuropejskie, ale nie zabrak\u0142o przedstawicieli Irlandii,\nSzwajcarii, USA, Kanady i wielu innych cz\u0119\u015bci \u015bwiata. Bez wi\u0119kszego trudu mo\u017cna\nby\u0142o natkn\u0105\u0107 si\u0119 na uczestnik\xf3w z Litwy, Ukrainy, Niemiec czy S\u0142owacji, a jedna\nz prelegentek pochodzi\u0142a z Filipin."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:'Po kr\xf3tkim wst\u0119pie i przedstawieniu tegorocznych sponsor\xf3w, konferencj\u0119\nrozpocz\u0119\u0142o energetyczne wyst\u0105pienie brytyjsko-szwajcarskiego duetu, Dirka\nG\xf6hmanna i Cate Mackenzie, kt\xf3rzy w zawrotnym tempie opowiadali o r\xf3\u017cnicy mi\u0119dzy\n"user documentation" i "loser documentation". Podkre\u015blali, \u017ce dobra dokumentacja\nmusi by\u0107 \u0142atwa do odnalezienia w sieci. Przypominali, jak bardzo istotne s\u0105\ninformacje zwrotne od u\u017cytkownik\xf3w. Wspomnieli r\xf3wnie\u017c o pomy\u015ble na "docathon",\nczyli odpowiednik "hackathonu" dla tw\xf3rc\xf3w dokumentacji.'}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Nie by\u0142o to jedyne grupowe wyst\u0105pienie na soap!, bo chwil\u0119 p\xf3\u017aniej scen\u0119\nprzej\u0119\u0142a tr\xf3jka prezenter\xf3w: Barbara Szwarc, Justyna Adamczyk i Mateusz Wiktor.\nOpowiadali o przeprowadzce z wiki do dity, pos\u0142uguj\u0105c si\u0119 bardzo rozbudowan\u0105\nmetafor\u0105 historii mi\u0142osnej. Ich romans z Confluence zako\u0144czy\u0142 si\u0119 nieszcz\u0119\u015bliwie\nz powodu praktycznego \u2013 produkt, nad kt\xf3rym pracowali, \u201eprzer\xf3s\u0142\u201d mo\u017cliwo\u015bci tej\nplatformy. Popularne narz\u0119dzie zosta\u0142o przedstawione jako dobre narz\u0119dzie do\nwsp\xf3\u0142pracy, ale kiepski pomys\u0142 na trzymanie dokumentacji (pogl\u0105d ten zosta\u0142\nzreszt\u0105 powt\xf3rzony kilkukrotnie przez innych prezenter\xf3w). Migracja odby\u0142a si\u0119\nprzy pomocy skryptu, co jednak nie pozwoli\u0142o unikn\u0105\u0107 dw\xf3ch miesi\u0119cy pracy przy\n\u201er\u0119cznym sprz\u0105taniu\u201d tre\u015bci."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{src:n(53635).A+"",width:"500",height:"375"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Samo has\u0142o \u201emove to DITA\u201d przewija\u0142o si\u0119 przez ca\u0142\u0105 konferencj\u0119 i wygl\u0105da na to,\n\u017ce z problemami zwi\u0105zanymi z migracj\u0105 tre\u015bci boryka si\u0119 naprawd\u0119 sporo os\xf3b, co\nzreszt\u0105 idealnie wpisa\u0142o si\u0119 w tegoroczn\u0105 tematyk\u0119 soap!."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:'Nie spos\xf3b opisa\u0107 wszystkich prezentacji, bo ka\u017cdego dnia by\u0142o ich a\u017c\njedena\u015bcie, ka\u017cda wype\u0142niona tre\u015bci\u0105 i przedstawiona w innym stylu. Z pewno\u015bci\u0105\nna wzmiank\u0119 zas\u0142uguje wyst\u0105pienie Jarka Or\u0142owskiego, kt\xf3ry najpierw opowiada\u0142 o\nprzer\xf3\u017cnych "kapeluszach" noszonych przez Technical Writer\xf3w, potem przedstawi\u0142\ncztery historie, w kt\xf3rych \u0142atwo by\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107 ka\u017cdemu autorowi\ntechnicznemu, a na koniec sprezentowa\u0142 publiczno\u015bci kopi\u0119 ksi\u0105\u017cki-albumu\nw\u0142asnego autorstwa.'}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Bardzo profesjonalnie wypad\u0142o wyst\u0105pienie Patricka Boseka, kt\xf3ry zachwala\u0142 dit\u0119\nnie tylko przy pomocy metafor i argumentacji s\u0142ownej, ale r\xf3wnie\u017c konkretnych\ndanych liczbowych, na przyk\u0142adzie dw\xf3ch r\xf3\u017cnych firm. Bez ogr\xf3dek wypowiada\u0142 si\u0119\nr\xf3wnie\u017c na temat przysz\u0142o\u015bci dokumentacji technicznej, przepowiadaj\u0105c, \u017ce z\npowodu nieustannej pogoni za efektywno\u015bci\u0105, pewna cz\u0119\u015b\u0107 Technical Writer\xf3w\nb\u0119dzie musia\u0142a zmieni\u0107 kiedy\u015b zaw\xf3d."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:'Profesjonalizmem z pewno\u015bci\u0105 dor\xf3wnywa\u0142 mu Stefan Gentz, kt\xf3ry podczas zabawnej\ni dynamicznej prezentacji poruszy\u0142 tematy takie jak kurcz\u0105cy si\u0119 "attention\nspan" u\u017cytkownika, czy te\u017c zwi\u0105zek tre\u015bci marketingowej z dokumentacj\u0105\ntechniczn\u0105.'}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{src:n(46605).A+"",width:"500",height:"345"})}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["\u0141ukasz G\xf3rnicki opowiada\u0142 o zacie\u015bniaj\u0105cej si\u0119 wsp\xf3\u0142pracy Technical Writer\xf3w i\nprogramist\xf3w, kt\xf3rzy mog\u0105 dzia\u0142a\u0107 w jednym zespole. Szymon Serwatka i Gosia\nPytel (znana m.in. z\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"/relacja-z-kolejnej-edycji-krakowskiego-meetcontent",children:"MeetContent"}),")\nm\xf3wili\xa0o ewolucji szkole\u0144, przedstawiaj\u0105c skomplikowany proces porzucania\ndrukowanych materia\u0142\xf3w treningowych i przenoszenia ich do sieci. Prze\u015bmieszne\nwyst\u0105pienie Paddy'ego McShane'a z powodzeniem mo\u017cna by\u0142o odebra\u0107 jako irlandzki\nstand-up, czego jednak nie spos\xf3b mie\u0107 mu za z\u0142e."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"M\xf3wi\u0105c kr\xf3tko, by\u0142o bardzo intensywnie i r\xf3\u017cnorodnie. Wyst\u0105pienia r\xf3\u017cni\u0142y si\u0119\ntematyk\u0105, atmosfer\u0105 i charakterem prezenter\xf3w. R\xf3\u017cni\u0142y si\u0119 r\xf3wnie\u017c poziomem\n(cho\u0107by j\u0119zykowym), co oczywi\u015bcie by\u0142o nie do unikni\u0119cia. Jako Technical\nWriterzy (stanowi\u0105cy lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 publiczno\u015bci), lubimy sobie ponarzeka\u0107, dlatego\nmo\u017cna by\u0142o spotka\u0107 si\u0119 z opini\u0105, \u017ce zabrak\u0142o wyst\u0105pie\u0144 przekazuj\u0105cych konkretn\u0105\nwiedz\u0119, kt\xf3r\u0105 da\u0142oby si\u0119 zastosowa\u0107 w codziennej pracy."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"W porz\u0105dku, ale w\u0142a\u015bnie od tego by\u0142y konferencyjne warsztaty! Przeczytacie o\nnich poni\u017cej."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"co-jeszcze-si\u0119-dzia\u0142o",children:"Co jeszcze si\u0119 dzia\u0142o?"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Konferencj\u0119 poprzedzi\u0142 dzie\u0144 wype\u0142niony praktycznymi warsztatami \u2013 Edu Summit. 7\nczerwca tegoroczni soapowcy przybyli do ",(0,o.jsxs)(a.a,{href:"https://www.hubraum.com/",children:["hub",":raum"]}),",\nstrefy co-workingowej mieszcz\u0105cej si\u0119 na dynamicznie rosn\u0105cym krakowskim\nZab\u0142ociu, by uczy\u0107 si\u0119 dity, my\u015blenia projektowego, programowania prezentacji,\nprowadzenia narracji UX i wielu innych."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Zdecydowanie by\u0142o w czym wybiera\u0107. Warsztaty r\xf3\u017cni\u0142y si\u0119 zar\xf3wno tematyk\u0105, jak i\nczasem trwania,\xa0a nam uda\u0142o si\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w dw\xf3ch z nich."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{src:n(34015).A+"",width:"500",height:"408"})}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Daniel Barrio Fierro, podczas zaj\u0119\u0107\xa0",(0,o.jsx)(a.em,{children:"The Joy of Coding Slides"}),", wprowadza\u0142 nas w\ntajniki przygotowywania prezentacji na mod\u0142\u0119 dewelopersk\u0105. Najpierw\nzaprezentowa\u0142 praktyczne i estetyczne walory tego typu slajd\xf3w, kusz\u0105c efektami,\no kt\xf3rych zwykli u\u017cytkownicy Power Pointa mog\u0105 jedynie pomarzy\u0107. Nast\u0119pnie, krok\npo kroku, przeprowadzi\u0142 nas przez wszystkie niezb\u0119dne kroki, jakie nale\u017cy\npodj\u0105\u0107, by zacz\u0105\u0107 realizowa\u0107 swoj\u0105 wizj\u0119 idealnej prezentacji. Podczas\nkilkugodzinnej, drobiazgowo zaplanowanej sesji, uczestnicy mieli okazj\u0119 przej\u015b\u0107\nod krok\xf3w podstawowych, takich jak zak\u0142adanie w\u0142asnego repozytorium na\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://github.com/",children:"GitHubie"})," lub konfigurowanie arcyprzydatnego edytora\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://atom.io/",children:"Atom"}),", po tworzenie w\u0142asnych prezentacji za pomoc\u0105 kapitalnej\nopensourcowej biblioteki ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://lab.hakim.se/reveal-js/",children:"reveal.js"}),". Efekt?\nSchludne, szybkie, niezawodne slajdy, kt\xf3re kontrolujesz w 100%, przechowujesz\nna GitHubie, odpalasz w przegl\u0105darce i sterujesz... smartfonem."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"",children:(0,o.jsx)(a.img,{src:n(5659).A+"",width:"500",height:"375"})}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:['Tymczasem warsztat o "UX narrative", prowadzony przez znanego nam ju\u017c z\nMeetContent\n',(0,o.jsx)(a.a,{href:"/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja",children:"Wojciecha Aleksandra"}),", by\u0142\nzgo\u0142a odmienny. By\u0142o mn\xf3stwo dyskusji, pomys\u0142\xf3w, kreatywno\u015bci, eksperyment\xf3w\nmy\u015blowych i odgrywania r\xf3l. Mog\u0142y si\u0119 przyda\u0107 nawet umiej\u0119tno\u015bci aktorskie.\nDlaczego? Bo pr\xf3bowali\u015bmy spojrze\u0107 na design jak na dialog z u\u017cytkownikiem,\nnarracj\u0119, kt\xf3r\u0105 nale\u017cy przeprowadzi\u0107 w jak najlepszy spos\xf3b. Okazuje si\u0119, \u017ce\ninterfejs mo\u017cna zaprojektowa\u0107 za pomoc\u0105 s\u0142\xf3w (lub przynajmniej zacz\u0105\u0107 go\nprojektowa\u0107). I nie jest to tak szalone, jak brzmi. To interaktywne spotkanie\nrzuci\u0142o nowe \u015bwiat\u0142o na kilka element\xf3w, kt\xf3re bardzo \u0142atwo umykaj\u0105 nam podczas\nprojektowania jakichkolwiek rozwi\u0105za\u0144 dla u\u017cytkownika."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"soap-ro\u015bnie",children:"Soap! ro\u015bnie"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Soap! zdecydowanie si\u0119 rozwija. Konferencja, kt\xf3ra rozpoczyna\u0142a jako lokalne\nwydarzenie, na naszych oczach przeradza si\u0119 w istotny, mi\u0119dzynarodowy punkt na\ntech commowej mapie Europy, jednocze\u015bnie nie zatracaj\u0105c atmosfery wydarzenia\norganizowanego przez paczk\u0119 przyjaci\xf3\u0142. Przyjemnie na to patrze\u0107 i przyjemnie\nbra\u0107 w tym udzia\u0142, dlatego z pewno\u015bci\u0105 wr\xf3cimy tu za rok!"})]})}function w(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},5659:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/IMG_2434-2-1024x768-458fae792d02c2856dc9cd205c4e5072.jpg"},53635:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/IMG_2445-2-1024x768-767cb8829a2a8d3e39ebd475a2dd5c93.jpg"},34015:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/soap_2017_tweet1-65f7e885591ccc813c3e7dd4fa12f57b.png"},4100:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/soap_2017_tweet2-ce220bb2b82c10275cec306fa2dbde67.png"},46605:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/soap_2017_tweet3-9d7c75a4af75804ba4c36317ede954ac.png"},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>t,x:()=>s});var i=n(96540);const o={},r=i.createContext(o);function t(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},27268:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/soap-2017-juz-za-nami-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-2017-juz-za-nami-relacja/index.md","source":"@site/blog/soap-2017-juz-za-nami-relacja/index.md","title":"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja","description":"Pi\u0105ta edycja polskiego \u015bwi\u0119ta tech commu min\u0119\u0142a w b\u0142yskawicznym tempie. Za nami","date":"2017-06-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"treningi","permalink":"/tags/treningi"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":5.7,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Jakub Wi\u015bniewski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/kuba"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/"},"imageURL":"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg","key":"kuba"}],"frontMatter":{"title":"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja","authors":"kuba","date":"2017-06-26","tags":["news","z-kraju","edukacja","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","treningi","soap"],"coverImage":"FullSizeRender-2.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Pierwsze spotkanie Poland MadCap Flare User Group","permalink":"/pierwsze-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group"},"nextItem":{"title":"Ostatni UA Europe - relacja","permalink":"/ostatni-ua-europe-relacja"}}')}}]);