"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[58114],{36913:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(43528),i=a(74848),o=a(28453);const s={title:"Trzecia ods\u0142ona soap! MeetContent",authors:"pensjonatus",date:"2017-02-15",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","spo\u0142eczno\u015b\u0107","szkolenia","treningi"],coverImage:"design-thinkin.jpg"},r=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Data i miejsce",id:"data-i-miejsce",level:3},{value:"Prezentacja",id:"prezentacja",level:3},{value:"Rejestracja",id:"rejestracja",level:3}];function p(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Zapraszamy na kolejne\xa0spotkanie bran\u017cowe organizowane pod szyldem\nspo\u0142eczno\u015bci\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://meetcontent.org/",children:"MeetContent"}),", tworzonej przez\nspecjalist\xf3w pracuj\u0105cych z szeroko poj\u0119t\u0105 tre\u015bci\u0105 w bran\u017cy IT."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Spo\u0142eczno\u015b\u0107 powsta\u0142a z inicjatywy\xa0organizator\xf3w\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"konferencji soap!"}),"\xa0i\xa0istnieje dzi\u0119ki lokalnie\norganizowanym spotkaniom, podczas kt\xf3rych uczestnicy dziel\u0105 si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 i\ndo\u015bwiadczeniem.\xa0Je\u015bli nie mieli\u015bcie okazji uczestniczy\u0107 w poprzednim spotkaniu\nto zach\u0119camy do przeczytania\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja/",children:"naszej relacji"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"data-i-miejsce",children:"Data i miejsce"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"21 lutego 2017"})," o ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"19:00"})," w\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.google.pl/maps/place/Artefakt+Cafe/@50.0522161,19.9467543,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x47165b18f5c5bdc1:0x4864fed2dc9a1047!8m2!3d50.0522161!4d19.948943",children:"Artefakt Caf\xe9"}),"\nw Krakowie."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"prezentacja",children:"Prezentacja"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Prezentacj\u0119 pt. ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:'"Redesign your thinking \u2013 can design thinking be of service in\neveryday life?"'})," poprowadzi Gosia Pytel, kt\xf3ra uczestniczy\u0142a w takich\ninicjatywach jak Design Thinking Week 2014 i 2015, Creative Breakfasts i innych.\nGosia opowie jak metodologia design thinking zmieni\u0142a jej \u017cycie nie tylko w\npracy. To znaczy, \u017ce uczestnicy b\u0119d\u0105 mogli pozna\u0107 praktyczne zastosowania tej\nmetodologii w \u017cyciu codziennym."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"rejestracja",children:"Rejestracja"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Wst\u0119p jest bezp\u0142atny, jednak organizatorzy prosz\u0105 o rejestracj\u0119 w celu\nweryfikacji liczby uczestnik\xf3w. Rejestracji mo\u017cecie dokona\u0107 za\npomoc\u0105\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdflVwuZ_t96VmoYrPsmneHe1psRb3qyxVxInBpW6Xxosa3Ag/viewform?c=0&w=1",children:"tego formularza"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Mo\u017cecie te\u017c do\u0142\u0105czy\u0107\ndo\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/events/1803220893263580/",children:"wydarzenia na Facebooku"}),",\njednak pami\u0119tajcie, \u017ce samo do\u0142\u0105czenie do wydarzenia nie jest r\xf3wnoznaczne z\nrejestracj\u0105."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Serdecznie zapraszamy!"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>s,x:()=>r});var t=a(96540);const i={},o=t.createContext(i);function s(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:s(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},43528:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/trzecia-odslona-soap-meetcontent","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/trzecia-odslona-soap-meetcontent/index.md","source":"@site/blog/trzecia-odslona-soap-meetcontent/index.md","title":"Trzecia ods\u0142ona soap! MeetContent","description":"Zapraszamy na kolejne\xa0spotkanie bran\u017cowe organizowane pod szyldem","date":"2017-02-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"},{"inline":true,"label":"treningi","permalink":"/tags/treningi"}],"readingTime":0.865,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Pawe\u0142 Kowaluk","role":"Webmaster","page":{"permalink":"/authors/pensjonatus"},"socials":{"github":"https://github.com/pensjonatus","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/"},"imageURL":"https://github.com/pensjonatus.png","key":"pensjonatus"}],"frontMatter":{"title":"Trzecia ods\u0142ona soap! MeetContent","authors":"pensjonatus","date":"2017-02-15","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","spo\u0142eczno\u015b\u0107","szkolenia","treningi"],"coverImage":"design-thinkin.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Soap! MeetContent - czas na Wroc\u0142aw","permalink":"/soap-meetcontent-czas-na-wroclaw"},"nextItem":{"title":"Wszystko o DITA \u2013 Narz\u0119dzia (4)","permalink":"/jak-zaczac-pisac-w-dita-narzedzia"}}')}}]);