"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[20516],{13717:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>c,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=r(59491),i=r(74848),n=r(28453);const c={title:"Oferta pracy: Technical Writer",authors:"admin",date:"2014-05-19",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"medius.jpg"},o=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Medius, szwedzka firma IT specjalizuj\u0105ca si\u0119 w automatyzacji faktur, poszukuje\nTechnical Writera do swojego oddzia\u0142u R&D w Krakowie. \u015awietna okazja dla tych,\nkt\xf3rzy chc\u0105 przenie\u015b\u0107 swoj\u0105 przygod\u0119 z komunikacj\u0105 techniczn\u0105 na kolejny poziom,\na tak\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do rozwoju produktu, kt\xf3ry diametralnie zmienia prac\u0119\nsetek organizacji na ca\u0142ym \u015bwiecie!"})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,r)=>{r.d(a,{R:()=>c,x:()=>o});var t=r(96540);const i={},n=t.createContext(i);function c(e){const a=t.useContext(n);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),t.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}},59491:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-2","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-technical-writer-2/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-technical-writer-2/index.md","title":"Oferta pracy: Technical Writer","description":"Medius, szwedzka firma IT specjalizuj\u0105ca si\u0119 w automatyzacji faktur, poszukuje","date":"2014-05-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":2.265,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer","authors":"admin","date":"2014-05-19","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"medius.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-3"},"nextItem":{"title":"Komunikacja techniczna geograficznie","permalink":"/komunikacja-techniczna-geograficznie"}}')}}]);