"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[53418],{98450:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=a(85893),r=a(11151);const i={title:"MeetContentWRO maj 2024 - Relacja",authors:"mrozek",date:"2024-06-16",tags:["meetup","visual design","grafika produktowa","ilustracje techniczne"],coverImage:"28MeetContentWRO.png"},o=void 0,s={permalink:"/meet-content-wro-maj-2024-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-wro-maj-2024-relacja/index.md",source:"@site/blog/meet-content-wro-maj-2024-relacja/index.md",title:"MeetContentWRO maj 2024 - Relacja",description:"22 maja spotkali\u015bmy si\u0119 biurze firmy Etteplan.  #28 MeetContentWRO i tym razem sk\u0142ada\u0142 si\u0119 z dw\xf3ch prezentacji.",date:"2024-06-16T00:00:00.000Z",tags:[{label:"meetup",permalink:"/tags/meetup"},{label:"visual design",permalink:"/tags/visual-design"},{label:"grafika produktowa",permalink:"/tags/grafika-produktowa"},{label:"ilustracje techniczne",permalink:"/tags/ilustracje-techniczne"}],readingTime:3.775,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Monika Mrozek",role:"Autor",url:"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/",key:"mrozek"}],frontMatter:{title:"MeetContentWRO maj 2024 - Relacja",authors:"mrozek",date:"2024-06-16",tags:["meetup","visual design","grafika produktowa","ilustracje techniczne"],coverImage:"28MeetContentWRO.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer with JavaScript (Handsoncode) - zdalnie",permalink:"/technical-writer-with-javascript-remote"},nextItem:{title:"#ContentDay: Program wydarzenia ",permalink:"/meet-content-krk-content-day-agenda"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(t.p,{children:"22 maja spotkali\u015bmy si\u0119 biurze firmy Etteplan.  #28 MeetContentWRO i tym razem sk\u0142ada\u0142 si\u0119 z dw\xf3ch prezentacji."}),"\n",(0,n.jsxs)(t.p,{children:["Na pierwszy ogie\u0144 posz\u0142a ",(0,n.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/barbara-kardel-piatkowska/",children:"Basia Kardel-Pi\u0105tkowska"}),", kt\xf3ra opowiedzia\u0142a nam o transferze i retencji wiedzy w zespole dokumentacyjnym."]})]})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>o});var n=a(67294);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}}}]);