"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51034],{88062:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>c});var t=n(85893),i=n(11151);const r={title:"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja",authors:"kuba",date:"2017-06-26",tags:["news","z-kraju","edukacja","konferencje","spolecznosc","treningi"],coverImage:"FullSizeRender-2.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/soap-2017-juz-za-nami-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-2017-juz-za-nami-relacja/index.md",source:"@site/blog/soap-2017-juz-za-nami-relacja/index.md",title:"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja",description:"Pi\u0105ta edycja polskiego \u015bwi\u0119ta tech commu min\u0119\u0142a w b\u0142yskawicznym tempie. Za nami",date:"2017-06-26T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"treningi",permalink:"/tags/treningi"}],readingTime:5.5,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Jakub Wi\u015bniewski",role:"Autor",url:"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/",imageURL:"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg",key:"kuba"}],frontMatter:{title:"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja",authors:"kuba",date:"2017-06-26",tags:["news","z-kraju","edukacja","konferencje","spolecznosc","treningi"],coverImage:"FullSizeRender-2.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Pierwsze spotkanie Poland MadCap Flare User Group",permalink:"/pierwsze-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group"},nextItem:{title:"Ostatni UA Europe - relacja",permalink:"/ostatni-ua-europe-relacja"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Pi\u0105ta edycja polskiego \u015bwi\u0119ta tech commu min\u0119\u0142a w b\u0142yskawicznym tempie. Za nami\ndwa, a w\u0142a\u015bciwie trzy intensywne dni wype\u0142nione spotkaniami, wyst\u0105pieniami,\nprezentacjami, warsztatami, imprezami i rozmowami \u2013 wszystko w mi\u0119dzynarodowym\ntowarzystwie, pod tegorocznym has\u0142em rozwi\u0105zywania problem\xf3w zwi\u0105zanych z\ntre\u015bci\u0105. Tych, kt\xf3rzy byli i tych, kt\xf3rzy by\u0107 nie mogli - zapraszamy na relacj\u0119\nz perspektywy Techwriter.pl."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var t=n(67294);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);