"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[54627],{49060:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=n(27268),i=n(74848),r=n(28453);const o={title:"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja",authors:"kuba",date:"2017-06-26",tags:["news","z-kraju","edukacja","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","treningi"],coverImage:"FullSizeRender-2.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Pi\u0105ta edycja polskiego \u015bwi\u0119ta tech commu min\u0119\u0142a w b\u0142yskawicznym tempie. Za nami\ndwa, a w\u0142a\u015bciwie trzy intensywne dni wype\u0142nione spotkaniami, wyst\u0105pieniami,\nprezentacjami, warsztatami, imprezami i rozmowami \u2013 wszystko w mi\u0119dzynarodowym\ntowarzystwie, pod tegorocznym has\u0142em rozwi\u0105zywania problem\xf3w zwi\u0105zanych z\ntre\u015bci\u0105. Tych, kt\xf3rzy byli i tych, kt\xf3rzy by\u0107 nie mogli - zapraszamy na relacj\u0119\nz perspektywy Techwriter.pl."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=n(96540);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},27268:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/soap-2017-juz-za-nami-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-2017-juz-za-nami-relacja/index.md","source":"@site/blog/soap-2017-juz-za-nami-relacja/index.md","title":"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja","description":"Pi\u0105ta edycja polskiego \u015bwi\u0119ta tech commu min\u0119\u0142a w b\u0142yskawicznym tempie. Za nami","date":"2017-06-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"treningi","permalink":"/tags/treningi"}],"readingTime":5.5,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Jakub Wi\u015bniewski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/kuba"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/"},"imageURL":"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg","key":"kuba"}],"frontMatter":{"title":"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja","authors":"kuba","date":"2017-06-26","tags":["news","z-kraju","edukacja","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","treningi"],"coverImage":"FullSizeRender-2.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Pierwsze spotkanie Poland MadCap Flare User Group","permalink":"/pierwsze-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group"},"nextItem":{"title":"Ostatni UA Europe - relacja","permalink":"/ostatni-ua-europe-relacja"}}')}}]);