"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[39904],{2736:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>h,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=i(10621),r=i(74848),t=i(28453);const s={title:"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-09-14",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},o=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Wrzesie\u0144",id:"wrzesie\u0144",level:4},{value:"Pa\u017adziernik",id:"pa\u017adziernik",level:4},{value:"Listopad",id:"listopad",level:4},{value:"Grudzie\u0144",id:"grudzie\u0144",level:4}];function d(e){const n={a:"a",h4:"h4",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Z uwagi na pewne zmiany w kalendarzu konferencji postanowili\u015bmy przygotowa\u0107\naktualizacj\u0119."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Podobnie jak wcze\u015bniej, wi\u0119kszo\u015b\u0107 wydarze\u0144 odb\u0119dzie si\u0119 online. Cz\u0119\u015b\u0107 z\nkonferencji zosta\u0142a jednak przeniesiona na kolejny rok. Pojawi\u0142y si\u0119 te\u017c nowe\nwydarzenia, kt\xf3rymi mo\u017cecie by\u0107 zainteresowani."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze mamy pro\u015bb\u0119 \u2013 je\u015bli wiecie o jakim\u015b wydarzeniu zwi\u0105zanym z bran\u017c\u0105\nkomunikacji technicznej, dajcie zna\u0107, a my przeka\u017cemy info dalej \ud83d\ude09"}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"wrzesie\u0144",children:"Wrzesie\u0144"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["13-15 wrze\u015bnia, Boulder, Kolorado, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://uxstrat.com/usa/",children:"UX STRAT USA 2021"})," - opcja hybrydowa ze streamingiem\nonline - zosta\u0142a ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"przeniesiona na 12-13 pa\u017adziernika 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["13-16 wrze\u015bnia - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://learningdevcamp.com/",children:"Learning DevCamp 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"przeniesiona na 13-16 czerwca 2022"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["16-17 wrze\u015bnia, Shanghai, Chiny -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.tcworld-china.cn/en/",children:"tcworld China 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["17 wrze\u015bnia - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://technicalcommunicationuk.com/?p=10349",children:"TCUK online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["20-21 wrze\u015bnia, Pary\u017c, Francja -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://waset.org/documentation-and-documentation-studies-conference-in-september-2021-in-paris",children:"International Conference on Documentation and Documentation Studies 2021"}),"\n(ICDDS 2021)"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["20-22 wrze\u015bnia -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://bp.infomanagementcenter.com/",children:"Best Practices Conference 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["27-28 wrze\u015bnia -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://technicalcommunicationuk.com/?p=10337",children:"TCUK Metro Online 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["28 wrze\u015bnia - 01 pa\u017adziernika, Cleveland, Ohio, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.contentmarketingworld.com/",children:"Content Marketing World and Expo 2021"})," -\nopcja hybrydowa ze streamingiem online"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["30 wrze\u015bnia - 02 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"KTLC 2021"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})," - Konferencja\nT\u0142umaczy + Translation & Localization Conference"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"pa\u017adziernik",children:"Pa\u017adziernik"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["3-5 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/",children:"Write the Docs Prague 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})," - wydarzenie obj\u0119te przez nas patronatem medialnym"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["3-6 pa\u017adziernika, Austin, Teksas, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/madworld-conferences/madworld-2021/",children:"MadWorld 2021"}),"\n-\xa0",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"przeniesione na 12-15 czerwca 2022"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["5-6 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://uxwriterconference.com/",children:"UX Writer Conference 2021"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["5-7 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.gala-global.org/conferences/gala-connected-2021-bounce-forward",children:"GALA Connected 2021: Bounce Forward"}),"\n- ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["6 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://apithedocs.org/virtual-2021",children:"API the Docs Virtual 2021"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["6-7 pa\u017adziernika, Rimini, W\u0142ochy -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.comtecnica.eu/en/",children:"ComTecnica 2021"})," - opcja hybrydowa ze\nstreamingiem online"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["11-13 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/fall-summit-2021",children:"Online Together: Fall Summit 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["12 pa\u017adziernika - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://technicalcommunicationuk.com/?p=10361",children:"TCUK online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["12-14 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.astc.org.au/astc-conference-2021",children:"ASTC Conference 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["12-14 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://sigdoc.acm.org/conference/2021/",children:"SIGDOC 2021 Conference"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"wydarzenie\nhybrydowe"})," - streaming online + meetupy w 8 lokalizacjach na \u015bwiecie"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["13 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://apithedocs.org/virtual-2021",children:"API the Docs Virtual 2021"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["13-14 pa\u017adziernika, Graz, Austria -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://worldusabilitycongress.com/",children:"World Usability Congress 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["13-15 pa\u017adziernika - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.testwarez.pl/",children:"TestWarez 2021"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})," -\nwydarzenie obj\u0119te przez nas patronatem medialnym"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["19-21 pa\u017adziernika - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/",children:"LocWorldWide45 Virtual"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["20 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://apithedocs.org/virtual-2021",children:"API the Docs Virtual 2021"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["20-21 pa\u017adziernika, Las Vegas, Newada, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://devlearn.com/",children:"DevLearn 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["24-27 pa\u017adziernika - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://lavacon.org/",children:"LavaCon 2021"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["25-27 pa\u017adziernika - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.kmis.ic3k.org/",children:"KMIS 2021"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"listopad",children:"Listopad"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["1-4 listopada, Lizbona, Portugalia - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://websummit.com/",children:"Web Summit 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["3 listopada - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://apithedocs.org/virtual-2021",children:"API the Docs Virtual 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["8-19 listopada -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://pheedloop.com/designthinkers/site/",children:"DesignThinkers 2021"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["9-11 listopada -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://tcworldconference.tekom.de/",children:"TC World Conference 2021"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["10-12 listopada, Naperville, Illinois, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.slategroup.org/conference",children:"SLATE 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["13 listopada -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.softserveinc.com/en-us/events/technical-communication-conference-2021",children:"Technical Communication Conference 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["18 listopada - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://technicalcommunicationuk.com/?p=10437",children:"TCUK Online"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"grudzie\u0144",children:"Grudzie\u0144"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["2-3 grudnia -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/australia/2021/",children:"Write the Docs Australia & India 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze jeste\u015bmy ciekawi, kt\xf3re z proponowanych przez nas wydarze\u0144 ciesz\u0105 si\u0119\nWaszym zainteresowaniem. Dajcie zna\u0107 w komentarzach!"})]})}function h(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>s,x:()=>o});var a=i(96540);const r={},t=a.createContext(r);function s(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function o(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},10621:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md","title":"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"Z uwagi na pewne zmiany w kalendarzu konferencji postanowili\u015bmy przygotowa\u0107","date":"2021-09-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":2.31,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2021-09-14","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r","permalink":"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor"},"nextItem":{"title":"Jak przygotowa\u0107 tekst do t\u0142umacze\u0144?","permalink":"/jak-przygotowac-tekst-do-tlumaczen"}}')}}]);