"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[77905],{61662:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>j,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=n(28100),t=n(74848),r=n(28453);const o={title:"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018",authors:"agnieszka",date:"2018-02-23",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"soap2018.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Najwa\u017cniejsze informacje",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:4},{value:"Rejestracja i cena",id:"rejestracja-i-cena",level:4},{value:"Warsztaty Edu Summit",id:"warsztaty-edu-summit",level:4},{value:"Wi\u0119cej informacji",id:"wi\u0119cej-informacji",level:4}];function p(e){const a={a:"a",h4:"h4",p:"p",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, ju\u017c po raz sz\xf3sty, zapraszamy Was na krakowsk\u0105\nkonferencj\u0119 soap!. Je\u015bli tworzycie tre\u015bci zwi\u0105zane z szeroko rozumianym\nproduktem to gor\u0105co zach\u0119camy do wzi\u0119cia w niej udzia\u0142u. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze\ninformacje dotycz\u0105ce wydarzenia."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:"Najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Sz\xf3sta edycja konferencji odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 23-25 maja w\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://manggha.pl/",children:"Muzeum Sztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha"})," zlokalizowanym\nprzy ul. Marii Konopnickiej 26 w Krakowie."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:'W tym roku tematem przewodnim jest tre\u015b\u0107, jak\u0105 tworzymy w odniesieniu do\nproduktu. A poniewa\u017c wsp\xf3\u0142cze\u015bnie tre\u015b\u0107 to nie tylko tekst, na konferencji nie\nzabraknie wyk\u0142ad\xf3w na temat materia\u0142\xf3w graficznych, wideo, czy interfejsu\nu\u017cytkownika. Prelegenci zajm\u0105 si\u0119 tak\u017ce poszczeg\xf3lnymi aspektami cyklu tworzenia\ntre\u015bci oraz om\xf3wi\u0105 rol\u0119 os\xf3b, kt\xf3re bior\u0105 w nim udzia\u0142 - od autora do product\nmanagera czy projektanta graficznego. Wszystko to b\u0119dzie koncentrowa\u0142o si\u0119 wok\xf3\u0142\nmy\u015bli przewodniej wydarzenia - "Innowacja kontra prostota". Czy da si\u0119 stworzy\u0107\nmateria\u0142, kt\xf3ry jest \u0142atwy dla autora i odbiorcy, a jednocze\u015bnie zawiera w sobie\nwszystko co potrzeba i jest na tyle pomys\u0142owy, by zaciekawi\u0107 potencjalnego\nodbiorc\u0119?Jeste\u015bmy ciekawi jak z tym wyzwaniem zmierz\u0105 si\u0119 prelegenci, kt\xf3rych\npoznamy ju\u017c niebawem.'}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"rejestracja-i-cena",children:"Rejestracja i cena"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Rejestracja ju\u017c trwa. Obecnie mamy do wyboru trzy typy bilet\xf3w. Podane ni\u017cej\nceny obowi\u0105zuj\u0105 do 28 lutego. 1 marca ceny bilet\xf3w ulegn\u0105 zmianie. Szczeg\xf3\u0142y\nznajdziecie ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://soap-2018-the-best-content-conference.evenea.pl/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.table,{children:[(0,t.jsx)(a.thead,{children:(0,t.jsxs)(a.tr,{children:[(0,t.jsx)(a.th,{children:"Rodzaj biletu"}),(0,t.jsx)(a.th,{children:"Cena"})]})}),(0,t.jsxs)(a.tbody,{children:[(0,t.jsxs)(a.tr,{children:[(0,t.jsx)(a.td,{children:"2 dni konferencji (24-25 maja)"}),(0,t.jsx)(a.td,{children:"560,01 z\u0142"})]}),(0,t.jsxs)(a.tr,{children:[(0,t.jsx)(a.td,{children:"1 dzie\u0144 konferencji (24 maja)"}),(0,t.jsx)(a.td,{children:"320,00 z\u0142"})]}),(0,t.jsxs)(a.tr,{children:[(0,t.jsx)(a.td,{children:"1 dzie\u0144 konferencji (25 maja)"}),(0,t.jsx)(a.td,{children:"320,00 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Cena obejmuje wszystkie prezentacje oraz warsztaty (poza Edu Summit), a tak\u017ce\nrozrywki przewidziane przez organizator\xf3w \u2013 przerwy na kaw\u0119, przerwy obiadowe,\nparty po ka\u017cdym dniu konferencji (po Edu Summit tak\u017ce, nawet gdy nie brali\u015bcie\nudzia\u0142u w warsztatach), a tak\u017ce zwiedzanie wszystkich wystaw w Muzeum Sztuki i\nTechniki Japo\u0144skiej Manggha."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Cena nie zawiera noclegu."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"warsztaty-edu-summit",children:"Warsztaty Edu Summit"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Tradycyjnie ju\u017c w dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 (23 maja) odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105\nca\u0142odniowe warsztaty. Dzi\u0119ki nim poznacie nie tylko teori\u0119, ale tak\u017ce praktyk\u0119\nzwi\u0105zan\u0105 z tematyk\u0105 tegorocznej edycji soap!. Warsztaty te s\u0105 dodatkowo p\u0142atne i\nwymagaj\u0105 rejestracji. Udzia\u0142 mog\u0105 w nich wzi\u0105\u0107 jedynie uczestnicy soap! 2018.\nIlo\u015b\u0107 miejsc jest ograniczona (zwykle do 15 miejsc). Cena za ka\u017cdy z warsztat\xf3w\nwynosi 10 Euro, przy czym spotkania realizowane przez sponsor\xf3w s\u0105 darmowe.\nSzczeg\xf3\u0142owe informacje na temat koszt\xf3w, rejestracji oraz samych warsztat\xf3w\npojawi\u0105 si\u0119 wkr\xf3tce na ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"stronie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"wi\u0119cej-informacji",children:"Wi\u0119cej informacji"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Wszelkie informacje na temat konferencji mo\u017cna \u015bledzi\u0107 na\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/soapconf/",children:"Facebooku"}),"\noraz\xa0",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://twitter.com/soapconf",children:"Twitterze"}),". A niezdecydowanych zach\u0119camy do\nzapoznania si\u0119 z naszymi relacjami z poprzednich edycji soap!:"]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:[(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2017-juz-za-nami-relacja/",children:"Soap! 2017"}),"\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2016-podsumowanie/",children:"Soap! 2016"}),"\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2015-opis-wybranych-prezentacji/",children:"Soap! 2015"}),"\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2014-relacja-z-pierwszego-dnia/",children:"Soap! 2014"}),"\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",children:"Soap! 2013"})]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Do zobaczenia!"})]})}function j(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var i=n(96540);const t={},r=i.createContext(t);function o(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},28100:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018/index.md","source":"@site/blog/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018/index.md","title":"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018","description":"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, ju\u017c po raz sz\xf3sty, zapraszamy Was na krakowsk\u0105","date":"2018-02-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":2.135,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018","authors":"agnieszka","date":"2018-02-23","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"soap2018.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018 - wype\u0142nij ankiet\u0119!","permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2018-wypelnij-ankiete"},"nextItem":{"title":"Poznajcie naszych partner\xf3w","permalink":"/poznajcie-naszych-partnerow"}}')}}]);