"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[17543],{23211:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>t,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>z});var i=n(85893),o=n(11151);const r={title:"Translation and Localization Conference ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2019-02-08",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","lokalizacja","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"39900050_1528970823874429_28095296638550016_o.jpg"},t=void 0,c={permalink:"/translation-and-localization-conference-juz-wkrotce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/translation-and-localization-conference-juz-wkrotce/index.md",source:"@site/blog/translation-and-localization-conference-juz-wkrotce/index.md",title:"Translation and Localization Conference ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Z wielk\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na",date:"2019-02-08T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"lokalizacja",permalink:"/tags/lokalizacja"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:4.355,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Translation and Localization Conference ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2019-02-08",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","lokalizacja","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"39900050_1528970823874429_28095296638550016_o.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Senior Technical Writer/Information Developer (Rockwell Automation)",permalink:"/oferta-pracy-senior-technical-writer-information-developer-rockwell-automation"},nextItem:{title:"Oferta (wsp\xf3\u0142)pracy: Redaktor Techwriter.pl",permalink:"/oferta-wspolpracy-redaktor-techwriter-pl"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"O TLConference",id:"o-tlconference",level:3},{value:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?",id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",level:3},{value:"Program",id:"program",level:3},{value:"Dla kogo jest TLC?",id:"dla-kogo-jest-tlc",level:3},{value:"Termin",id:"termin",level:3},{value:"Miejsce",id:"miejsce",level:3},{value:"Ceny",id:"ceny",level:3},{value:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?",id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",level:3}];function l(e){const a={a:"a",h3:"h3",img:"img",p:"p",strong:"strong",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Z wielk\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.translation-conference.com/",children:"The Translation and Localization Conference"}),",\nkt\xf3ra ju\u017c nied\u0142ugo odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie. To kolejna impreza zwi\u0105zana z\nbran\u017c\u0105 t\u0142umacze\u0144, kt\xf3r\u0105 obj\u0119li\u015bmy patronatem medialnym. Jak zapewne pami\u0119tacie,\nw ubieg\u0142ym roku rozszerzyli\u015bmy nasze horyzonty i zostali\u015bmy partnerem\nKonferencji T\u0142umaczy. Poni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji\ndotycz\u0105cych TLC, z kt\xf3r\u0105 robimy kolejny krok w kierunku zacie\u015bniania wsp\xf3\u0142pracy\nmi\u0119dzy \u015bwiatem dokumentacji i t\u0142umacze\u0144."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"o-tlconference",children:"O TLConference"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Pomys\u0142odawc\u0105 konferencji oraz jej g\u0142\xf3wnym organizatorem jest Agenor\nHofmann-Delbor. Wraz z\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.translation-conference.com/tlc-team",children:"grup\u0105 os\xf3b"})," zwi\u0105zanych z\nbran\u017c\u0105 t\u0142umaczeniow\u0105 i IT zorganizowa\u0142 pierwsz\u0105 konferencj\u0119 w 2012 roku. Od\ntamtej pory, z roku na rok, cieszy si\u0119 ona coraz wi\u0119kszym zainteresowaniem."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"W ci\u0105gu dw\xf3ch dni, uczestnicy Translation and Localization Conference maj\u0105\nmo\u017cliwo\u015b\u0107 wzi\u0119cia udzia\u0142u zar\xf3wno w prelekcjach, jak i warsztatach. Tematyka\noscyluje wok\xf3\u0142 problem\xf3w zwi\u0105zanych z t\u0142umaczeniami, komunikacj\u0105, a tak\u017ce\nwszelkich nowinek bran\u017cowych. Tegorocznym motywem przewodnim s\u0105 zmiany, jakie\nczekaj\u0105 t\u0142umaczy oraz osoby z nimi zwi\u0105zane w nadchodz\u0105cym 2020 roku."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",children:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(39323).Z+"",width:"500",height:"282"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Jak wspomnieli\u015bmy wy\u017cej, centrum zainteresowania organizator\xf3w tegorocznej\nedycji jest rok 2020. Dlaczego akurat ta data? Jeszcze do niedawna w wielu\nfilmach science-fiction rok ten by\u0142 pokazywany jako odleg\u0142a przysz\u0142o\u015b\u0107, w kt\xf3rej\ndominowa\u0107 b\u0119d\u0105 roboty, lataj\u0105ce samochody, a ludzko\u015b\u0107 za\u0142o\u017cy niezliczone kolonie\nw odleg\u0142ych rejonach kosmosu. Tymczasem rok 2020 czeka ju\u017c na nas za rogiem,\nwprowadzaj\u0105c nas w now\u0105 er\u0119 bran\u017cy t\u0142umaczeniowej."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Co nas zatem czeka? Wejdziemy w trzeci\u0105 er\u0119 narz\u0119dzi CAT oraz silnik\xf3w NMT.\n\u015awiat t\u0142umacze\u0144 i zada\u0144, jakie w nim wykonujemy ulegnie automatyzacji.\nPowinni\u015bmy si\u0119 przygotowa\u0107 na zmiany, ale nie te, kt\xf3re proponowali nam tw\xf3rcy\nfilm\xf3w, ale na takie, kt\xf3re nast\u0119puj\u0105 w rzeczywisto\u015bci, w innym tempie oraz\nkierunku, jaki ludzko\u015b\u0107 pocz\u0105tkowo zak\u0142ada\u0142a."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Celem konferencji jest u\u015bwiadomienie tych zmian oraz przygotowanie os\xf3b, kt\xf3re\nb\u0119d\u0105 nimi dotkni\u0119te, tak, by ich dalsza kariera rozwija\u0142a si\u0119 p\u0142ynnie i z pe\u0142nym\nsukcesem. Rok 2020 nie przyniesie nam zapewne lataj\u0105cych samochod\xf3w, ale b\u0119dzie\nna pewno inspiracj\u0105 dla nowych pomys\u0142\xf3w na przysz\u0142o\u015b\u0107."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"program",children:"Program"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(53511).Z+"",width:"500",height:"391"})}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Wst\u0119pny program wydarzenia jest ju\u017c dost\u0119pny, mo\u017cemy zatem przybli\u017cy\u0107 Wam, co\nb\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o. Pierwszego dnia konferencji b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce tylko\nprelekcje. Poza wyst\u0105pieniem otwieraj\u0105cym, reszta sesji zostanie zaprezentowana\nw dw\xf3ch r\xf3wnoleg\u0142ych \u015bcie\u017ckach. Mamy do wyboru 10 temat\xf3w, jednak jeszcze nie\nwszystkie s\u0105 udost\u0119pnione, zatem musicie uzbroi\u0107 si\u0119 w cierpliwo\u015b\u0107 i \u015bledzi\u0107\nzmiany w programie ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.translation-conference.com/schedule",children:"tutaj"}),"\xa0.\nDrugi dzie\u0144 to warsztaty i dobrze nam znana forma unconference. Tu r\xf3wnie\u017c\nmo\u017cemy wybra\u0107 z kilku temat\xf3w, kt\xf3re b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 po dwa jednocze\u015bnie. Jak w\nprzypadku prelekcji i tu nie wszystkie tematy s\u0105 jeszcze znane, zatem je\u015bli\njeste\u015bcie zainteresowani, trzymajcie r\u0119k\u0119 na pulsie."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Przegl\u0105daj\u0105c program zwr\xf3cili\u015bmy uwag\u0119, \u017ce niekt\xf3re wyk\u0142ady \u0142\u0105cz\u0105 si\u0119\ntematycznie z warsztatami. Mamy na przyk\u0142ad prelekcje o automatyzacji zada\u0144 w\nt\u0142umaczeniach oraz warsztaty, podczas kt\xf3rych poznamy konkretne strategie i\nnarz\u0119dzia, kt\xf3re pomog\u0105 nam zautomatyzowa\u0107 proces. Kolejny temat, jaki zwr\xf3ci\u0142\nnasz\u0105 uwag\u0119 to debata na temat zmian predyspozycji t\u0142umacza oraz ich wp\u0142yw na\nprzysz\u0142o\u015b\u0107 zawodu w 2020 roku."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Pomi\u0119dzy poszczeg\xf3lnymi blokami organizatorzy przewidzieli przerwy na kaw\u0119 oraz\nlunch. W pi\u0105tkowy wiecz\xf3r czeka nas jeszcze impreza zapoznawcza, a w sobotnie\npopo\u0142udnie uroczyste zamkni\u0119cie."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"dla-kogo-jest-tlc",children:"Dla kogo jest TLC?"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Konferencja jest szczeg\xf3lnie skierowana do os\xf3b pracuj\u0105cych w bran\u017cy t\u0142umacze\u0144\noraz wszystkich os\xf3b zwi\u0105zanych z szeroko rozumian\u0105 komunikacj\u0105 i automatyzacj\u0105."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"termin",children:"Termin"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 29 \u2013 30 marca 2019 roku."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"miejsce",children:"Miejsce"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(31204).Z+"",width:"500",height:"375"})}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w Warszawie. Prelekcje oraz warsztaty b\u0119d\u0105 mia\u0142y\nmiejsce w hotelu\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.radissonblu.com/pl/sobieski-warsaw",children:"Radisson Blu Sobieski"}),".\nNatomiast na pi\u0105tkowy networking organizator zarezerwowa\u0142 restauracj\u0119\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.kredens.com.pl/",children:"Grand Kredens"}),"\xa0- uczestnictwo wymaga dodatkowej\nrezerwacji i op\u0142aty. Wszelkie szczeg\xf3\u0142y znajdziecie poni\u017cej oraz na\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.translation-conference.com/venue",children:"stronie organizatora"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(19544).Z+"",width:"500",height:"333"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"ceny",children:"Ceny"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Poni\u017cej przedstawiamy ceny wej\u015bci\xf3wek na konferencj\u0119. Jednocze\u015bnie przypominamy,\n\u017ce ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"termin rejestracji up\u0142ywa 28 lutego"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.table,{children:[(0,i.jsx)(a.thead,{children:(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.th,{children:"Rodzaj biletu"}),(0,i.jsx)(a.th,{children:"Cena"})]})}),(0,i.jsxs)(a.tbody,{children:[(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"2 dni + lunch"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"\u20ac370/1560 PLN"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Pi\u0105tek + lunch"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"\u20ac230/970 PLN"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Sobota + lunch"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"\u20ac230/970 PLN"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Networking"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"\u20ac65/270 PLN"})]})]})]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Cena nie zawiera noclegu, jednak organizator zapewnia zni\u017ck\u0119 przy rezerwacji\npokoju w hotelu Radison Blu Sobieski. Szczeg\xf3\u0142y znajdziecie\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.translation-conference.com/venue",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Bilet na imprez\u0119 networkingow\u0105 zawiera w sobie - przek\u0105ski, nieograniczony\ndost\u0119p do napoi bezalkoholowych, dwa drinki oraz, w razie potrzeby, transport z\ni do miejsca zakwaterowania."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Na stronie organizatora jest jeszcze informacja, \u017ce wkr\xf3tce maj\u0105 si\u0119 pojawi\u0107\nszczeg\xf3\u0142y dotycz\u0105ce warsztat\xf3w, event\xf3w oraz wycieczek, zatem mo\u017ce b\u0119d\u0105 na Was\nczeka\u0142y jeszcze dodatkowe atrakcje \ud83d\ude09. Zagl\u0105dajcie wi\u0119c\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.translation-conference.com/buy-tickets",children:"tutaj"}),", by by\u0107 na bie\u017c\u0105co."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",children:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Naszym zdaniem jest kilka powod\xf3w, dla kt\xf3rych warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w\nTLConference 2019. Po pierwsze, miejsce. Rzadko mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 wzi\u0119cia udzia\u0142u w\nmi\u0119dzynarodowej konferencji, w rodzimym kraju, dlatego gdy pojawia si\u0119 taka\nopcja, warto solidnie j\u0105 rozwa\u017cy\u0107. Po drugie, mi\u0119dzynarodowi eksperci oraz\ntematyka konferencji pozwol\u0105 na zorientowanie si\u0119 w nowinkach na rynku\n(narz\u0119dzia, rozw\xf3j nowoczesnych technologii, najnowsze trendy w bran\u017cy\nt\u0142umaczeniowej - to tylko kilka przyk\u0142ad\xf3w). Kolejn\u0105 rzecz\u0105 wart\u0105 uwagi jest\ntematyczne powi\u0105zanie cz\u0119\u015bci prelekcji i warsztat\xf3w, co przy wybraniu konkretnej\ntematyki daje nam swego rodzaju kurs z obszaru, kt\xf3ry nas interesuje. Poza\nzdobyciem nowej wiedzy lub poszerzeniem tego, co ju\u017c wiemy, mamy szans\u0119 na\npoznanie wielu os\xf3b, kt\xf3re na co dzie\u0144 spotykaj\u0105 si\u0119 z podobnymi problemami, co\npozwala wymieni\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami oraz strategiami"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(53092).Z+"",width:"500",height:"438"})}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Je\u015bli nadal nie jeste\u015bcie pewni swej decyzji, zapraszamy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/TheTranslationConference/",children:"fanpagem"})," konferencji,\ngdzie znajdziecie informacje o poprzednich edycjach oraz komentarze uczestnik\xf3w."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},39323:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/29744579_1359452354159611_1652082035658152568_o-65a8b7435a611983a20afaad19c1d3e5.jpg"},19544:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/4-e4cbe08c32ff1bcd3013d06fa4cda785.jpg"},53511:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/ScreenShot2017-08-14at10.18.53.png-3b707150e6468dedc7cebc93f7d45167.jpg"},53092:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/ScreenShot2017-08-14at10.30.16.png-5df2b51111a3df220c31708ebc409d72.jpg"},31204:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/hotel_exterior-2f7b09948a9a9c8d13c4404f2ad39472.jpg"},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>t});var i=n(67294);const o={},r=i.createContext(o);function t(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);