"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[54825],{33850:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>j,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var i=a(85893),t=a(11151);const r={title:"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie",authors:"agnieszka",date:"2017-05-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap.png"},o=void 0,s={permalink:"/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie/index.md",source:"@site/blog/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie/index.md",title:"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie",description:"Do 5. edycji krakowskiej konferencji soap! zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na miesi\u0105c. Poni\u017cej",date:"2017-05-25T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.595,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie",authors:"agnieszka",date:"2017-05-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze",permalink:"/konferencje-2017-drugie-polrocze"},nextItem:{title:"Meet Content w Krakowie i Wroc\u0142awiu - Maj 2017",permalink:"/meet-content-w-krakowie-i-wroclawiu-maj-2017"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:3},{value:"Rejestracja i ceny",id:"rejestracja-i-ceny",level:3},{value:"Warsztaty Edu Summit",id:"warsztaty-edu-summit",level:3},{value:"Wolontariat",id:"wolontariat",level:3}];function d(e){const n={a:"a",h3:"h3",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Do 5. edycji krakowskiej konferencji soap! zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na miesi\u0105c. Poni\u017cej\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"termin-i-miejsce",children:"Termin i miejsce"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"7-9\xa0czerwca"})," w\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://manggha.pl/",children:"Muzeum Sztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha"})," zlokalizowanym\nprzy ul. Marii Konopnickiej 26 w Krakowie."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"rejestracja-i-ceny",children:"Rejestracja i ceny"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"W puli zosta\u0142y nast\u0119puj\u0105ce bilety:"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{src:a(66077).Z+"",width:"500",height:"104"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Rejestracja i dodatkowe informacje ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/#ticket",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"warsztaty-edu-summit",children:"Warsztaty Edu Summit"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Organizatorzy przygotowali dla Was nie tylko dwa dni wype\u0142nione po brzegi\nprezentacjami (wi\u0119cej info\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2017-5-edycja-coraz-blizej/",children:"tutaj"}),"). W\nich ofercie znalaz\u0142 si\u0119 tak\u017ce dzie\u0144 pe\u0142en warsztat\xf3w praktycznych Edu Summit,\nkt\xf3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniu poprzedzaj\u0105cym wydarzenie, to jest 7 czerwca 2017 roku w\n",(0,i.jsxs)(n.a,{href:"https://www.google.pl/maps/place/hub:raum+Krak%C3%B3w/@50.0484081,19.9574938,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x47165b4622cb3c7d:0xf61fa9a672a7f6fa!8m2!3d50.0484081!4d19.9596825",children:["Hub",":raum"]}),"\nprzy ulicy Przemys\u0142owej 12 w Krakowie."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Warsztaty s\u0105 skierowane wy\u0142\u0105cznie do os\xf3b, kt\xf3re kupi\u0142y bilety na konferencj\u0119.\nIlo\u015b\u0107 miejsc jest ograniczona."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w Edu Summit musicie\xa0si\u0119\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/edusummit/",children:"zarejestrowa\u0107"}),"\xa0oraz wykupi\u0107 bilet, kt\xf3rego cena\nto 42,45 PLN. Wybra\u0107 mo\u017cecie spo\u015br\xf3d poni\u017cszych warsztat\xf3w:"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"[11:00 - 2:00] The Secret Lives of Structured Content"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"[2:30 - 4:00] Setting up Your own Docu Portal"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"[9:30 - 4:30] Design thinking life-raft - A problem-solving toolkit for\neveryday life"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"[9:30 - 12:30] The joy of coding slides"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"[1:00 - 4:00] UX narrative"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Organizator zapewnia tak\u017ce ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"trzy darmowe warsztaty"}),":"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"[9:30 - 10:30] Create DITA without even knowing it."}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"[16:30 - 17:30] The Power of Automation with DITA"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"[16:30 - 17:30] Structured Authoring with DITA 101"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Udzia\u0142 w nich tak\u017ce wymaga rejestracji."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"W cen\u0119 biletu wchodz\u0105 napoje oraz przek\u0105ski. Nie pokrywa ona jednak posi\u0142ku w\ntrakcie przerwy na lunch."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Pami\u0119tajcie, by zwr\xf3ci\u0107 uwag\u0119 na godzin\u0119 w jakiej odbywa si\u0119 wybrany przez Was\nwarsztat, tak by nie pokrywa\u0142 si\u0119 on z innym."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"wolontariat",children:"Wolontariat"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Je\u015bli jeste\u015b studentem lub sta\u017cyst\u0105 ch\u0119tnym pom\xf3c w organizacji wydarzenia (Edu\nsummit oraz soap!) i masz czas w dniach 5-9 czerwca 2017 roku zarejestruj si\u0119\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/#ticket",children:"tutaj"}),". Liczba miejsc jest ograniczona. W zamian\nza pomoc zyskasz darmowy wst\u0119p na konferencj\u0119 i towarzysz\u0105ce jej wydarzenia."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Do zobaczenia \ud83d\ude09"})]})}function j(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},66077:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i});const i=a.p+"assets/images/soap_ceny-f5dd593281cb7b64131f5b3cf66a75bc.png"},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>o});var i=a(67294);const t={},r=i.createContext(t);function o(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);