"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[29607],{40248:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>z});var n=i(91549),t=i(74848),o=i(28453);const r={title:"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty",authors:"agnieszka",date:"2021-11-05",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"Warsztaty_AKM.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"O wydarzeniu",id:"o-wydarzeniu",level:4},{value:"Dla kogo",id:"dla-kogo",level:4},{value:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107",id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",level:4},{value:"Kiedy",id:"kiedy",level:4}];function k(a){const e={a:"a",em:"em",h4:"h4",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,o.R)(),...a.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(e.p,{children:"Ju\u017c 9 listopada w Krakowie odb\u0119d\u0105 si\u0119 ciekawe warsztaty zwi\u0105zane z komunikacj\u0105\ntechniczn\u0105. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."}),"\n",(0,t.jsx)(e.h4,{id:"o-wydarzeniu",children:"O wydarzeniu"}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Warsztaty ",(0,t.jsx)(e.em,{children:"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT"}),"\nto jedno ze spotka\u0144 wchodz\u0105cych w cykl dzia\u0142a\u0144\n",(0,t.jsx)(e.a,{href:"https://cpk.org.pl/szkolenia/akademia-mocy-kobiet/",children:"Akademii Mocy Kobiet"}),", z\nkt\xf3r\u0105 zwi\u0105zane s\u0105 specjalistki z r\xf3\u017cnych dziedzin: psycholo\u017cki, terapeutki,\npedago\u017cki, prawniczki, aktorki, lekarki, finansistki, specjalistki od coachingu\ni wiele innych. Jego celem jest\xa0wzmocnienie swobodnej pracy z komputerem i\nnowymi technologiami, a tak\u017ce poznanie technik komunikacji technicznej."]}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Akademia dzia\u0142a w ramach ",(0,t.jsx)(e.a,{href:"https://cpk.org.pl/",children:"Centrum Praw Kobiet"}),", kt\xf3rego\nmisj\u0105 jest przeciwdzia\u0142anie wszelkim formom przemocy i dyskryminacji kobiet w\n\u017cyciu prywatnym, publicznym i zawodowym. Dzia\u0142acze Centrum d\u0105\u017c\u0105 do stworzenia\nwarunk\xf3w umo\u017cliwiaj\u0105cych kobietom korzystanie z nale\u017cnych im praw cz\u0142owieka w\ntym prawa do \u017cycia wolnego od przemocy i dyskryminacji oraz realizacj\u0119\nkonstytucyjnej zasady r\xf3wnouprawnienia p\u0142ci. Wa\u017cnym elementem dzia\u0142alno\u015bci\nCentrum Praw Kobiet s\u0105 szeroko rozumiane dzia\u0142ania edukacyjne skierowane do\nkobiet, przedstawicieli wielu grup zawodowych i ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa. Od 25 lat\nCPK prowadzi aktywn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 szkoleniow\u0105 i wydawnicz\u0105."]}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Warsztaty ",(0,t.jsx)(e.em,{children:"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w\nIT"}),"\xa0poprowadzi Basia Kujawska - Senior Technical Author i Lead Author w firmie\n3di. Projektowaniem informacji zajmuje si\u0119 od 2014 roku. Z zawodu jest autork\u0105\ntechniczn\u0105, z wykszta\u0142cenia dziennikark\u0105, a z pasji rowerzystk\u0105 i podr\xf3\u017cniczk\u0105."]}),"\n",(0,t.jsx)(e.h4,{id:"dla-kogo",children:"Dla kogo"}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Warsztaty s\u0105 skierowane przede wszystkim do kobiet, kt\xf3re my\u015bl\u0105 o pracy w bran\u017cy\nkomunikacji technicznej, potrafi\u0105 dobrze komunikowa\u0107 si\u0119 zar\xf3wno w j\u0119zyku\npolskim i obcym (szczeg\xf3lnie angielskim) oraz dobrze czuj\u0105 si\u0119 w pracy z\nkomputerem i nowymi technologiami."}),"\n",(0,t.jsx)(e.h4,{id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",children:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107"}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Na warsztatach b\u0119d\u0105 poruszane nastepuj\u0105ce tematy:"}),"\n",(0,t.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"czym jest komunikacja techniczna,"}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"czym zajmuje si\u0119 technical writer,"}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"narz\u0119dzia u\u017cywane do tworzenia dokumentacji technicznej,"}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"najlepsze praktyki tworzenia dokumentacji technicznej,"}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"\u0107wiczenie praktyczne - pr\xf3buj swoich si\u0142 w roli technical writerki,"}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"gdzie szuka\u0107 pracy jako technical writer."}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(e.h4,{id:"kiedy",children:"Kiedy"}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Warsztaty odb\u0119d\u0105 si\u0119 9 listopada 2021 roku o godzinie 18:00 w krakowskim\noddziale Centrum Praw Kobiet przy ulicy Dunajewskiego 5. Liczba miejsc jest\nograniczona i wymaga zapisu mailowo: ",(0,t.jsx)(e.a,{href:"mailto:cpk_krakow@cpk.org.pl",children:"cpk_krakow@cpk.org.pl"})," lub telefonicznie:\n780-079-988."]}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Wi\u0119cej informacji znajdziecie na\n",(0,t.jsx)(e.a,{href:"https://www.facebook.com/events/288826586427214?acontext=%7B%22event_action_history%22%3A%5B%7B%22mechanism%22%3A%22search_results%22%2C%22surface%22%3A%22bookmark%22%7D%5D%2C%22ref_notif_type%22%3Anull%7D",children:"stronie wydarzenia"}),"\nna Facebooku."]}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Wszystkim uczestniczkom \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144."})]})}function l(a={}){const{wrapper:e}={...(0,o.R)(),...a.components};return e?(0,t.jsx)(e,{...a,children:(0,t.jsx)(k,{...a})}):k(a)}},28453:(a,e,i)=>{i.d(e,{R:()=>r,x:()=>c});var n=i(96540);const t={},o=n.createContext(t);function r(a){const e=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function c(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(t):a.components||t:r(a.components),n.createElement(o.Provider,{value:e},a.children)}},91549:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty/index.md","title":"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty","description":"Ju\u017c 9 listopada w Krakowie odb\u0119d\u0105 si\u0119 ciekawe warsztaty zwi\u0105zane z komunikacj\u0105","date":"2021-11-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":1.73,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty","authors":"agnieszka","date":"2021-11-05","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","szkolenia"],"coverImage":"Warsztaty_AKM.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera"},"nextItem":{"title":"Relacja z konferencji Write the Docs Prague 2021","permalink":"/relacja-z-konferenecji-write-the-docs-prague-2021"}}')}}]);