"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[57951],{54624:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>p,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>o,toc:()=>c});var o=t(76346),a=t(74848),s=t(28453);const i={title:"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie",authors:"mojk",date:"2015-11-20",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"tekom_polska-e1447880213134.png"},r=void 0,p={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const n={p:"p",strong:"strong",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(n.p,{children:["W imieniu grupy ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"tekom Polska"})," chcieliby\u015bmy Was zaprosi\u0107 na spotkanie\npo\u015bwi\u0119cone informacjom dotycz\u0105cym bezpiecze\u0144stwa w DTR."]})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,s.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>i,x:()=>r});var o=t(96540);const a={},s=o.createContext(a);function i(e){const n=o.useContext(s);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),o.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}},76346:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie/index.md","source":"@site/blog/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie/index.md","title":"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie","description":"W imieniu grupy tekom Polska chcieliby\u015bmy Was zaprosi\u0107 na spotkanie","date":"2015-11-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.51,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie","authors":"mojk","date":"2015-11-20","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"tekom_polska-e1447880213134.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn","permalink":"/langlydz-speciaj-edyszyn"},"nextItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 6","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-6"}}')}}]);