"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[62606],{98911:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>y,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var s=n(39527),o=n(74848),a=n(28453);const i={title:"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides",authors:"bczyz",date:"2025-02-26",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK5.png"},r="Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides!",c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const t={p:"p",strong:"strong",...(0,a.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(t.p,{children:"Luty, miesi\u0105c mi\u0142o\u015bci!"}),"\n",(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Content Bytes darzy uczuciem wszystko, co zwi\u0105zane z tworzeniem tre\u015bci.\nUwielbiamy tak\u017ce pasjonat\xf3w ch\u0119tnych do dzielenia si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 i\ninspirowania nas do dzia\u0142ania. Takimi osobami s\u0105 nasi wroc\u0142awscy prelegenci,\nkt\xf3rych b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 w Krakowie ju\u017c 26 lutego w ",(0,o.jsx)(t.strong,{children:"Ocado"}),"!"]})]})}function y(e={}){const{wrapper:t}={...(0,a.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>i,x:()=>r});var s=n(96540);const o={},a=s.createContext(o);function i(e){const t=s.useContext(a);return s.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),s.createElement(a.Provider,{value:t},e.children)}},39527:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-luty-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-luty-2025/index.md","title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","description":"Luty, miesi\u0105c mi\u0142o\u015bci!","date":"2025-02-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.425,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","authors":"bczyz","date":"2025-02-26","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK5.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Women TechStyle Summit 2025","permalink":"/wydarzenia/women-techstyle-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-styczen-2025"}}')}}]);