"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[32118],{66441:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>o,contentTitle:()=>l,default:()=>k,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>c});var i=a(54332),n=a(74848),r=a(28453);const s={title:"Dwa \u0142yki statystyki",authors:"admin",date:"2015-01-09",tags:["news","warsztat","ze-\u015bwiata","j\u0119zyk","praca","tlumaczenia"],coverImage:"a_the.png"},l=void 0,o={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Dzi\u015b kilka s\u0142\xf3w o... s\u0142owach. Czy zastanawiali\u015bcie si\u0119 kiedy\u015b kt\xf3rych s\u0142\xf3w\nu\u017cywacie najcz\u0119\u015bciej podczas pisania?"})}function k(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>s,x:()=>l});var i=a(96540);const n={},r=i.createContext(n);function s(e){const t=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function l(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:s(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},54332:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/dwa-lyki-statystyki","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/dwa-lyki-statystyki/index.md","source":"@site/blog/dwa-lyki-statystyki/index.md","title":"Dwa \u0142yki statystyki","description":"Dzi\u015b kilka s\u0142\xf3w o... s\u0142owach. Czy zastanawiali\u015bcie si\u0119 kiedy\u015b kt\xf3rych s\u0142\xf3w","date":"2015-01-09T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"tlumaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":0.95,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Dwa \u0142yki statystyki","authors":"admin","date":"2015-01-09","tags":["news","warsztat","ze-\u015bwiata","j\u0119zyk","praca","tlumaczenia"],"coverImage":"a_the.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencje 2015 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","permalink":"/konferencje-2015-pierwsze-polrocze"},"nextItem":{"title":"Diabe\u0142 tkwi w szczeg\xf3\u0142ach","permalink":"/diabel-tkwi-w-szczegolach"}}')}}]);