"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[20869],{52304:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>w,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>d});var i=n(83998),r=n(74848),t=n(28453);const o={title:"MadWorld San Diego ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2019-03-19",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Untitled-e1551095794387.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Czas i miejsce",id:"czas-i-miejsce",level:3},{value:"Program w skr\xf3cie",id:"program-w-skr\xf3cie",level:3},{value:"Cena",id:"cena",level:3}];function l(e){const a={a:"a",h3:"h3",li:"li",p:"p",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Ju\u017c tylko kilka tygodni dzieli nas od tegorocznej edycji konferencji\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/conference/madworld-2019/",children:"MadWorld San Diego"}),".\nPostanowili\u015bmy wi\u0119c przypomnie\u0107 Wam kilka najwa\u017cniejszych fakt\xf3w na temat\nwydarzenia."]}),"\n",(0,r.jsx)(a.h3,{id:"czas-i-miejsce",children:"Czas i miejsce"}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 14-17 kwietnia w San Diego, Kalifornia, USA. W\ntej edycji organizatorzy postanowili wr\xf3ci\u0107 do hotelu\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://www.hardrockhotelsd.com/",children:"Hard Rock"}),", kt\xf3ry by\u0107 mo\u017ce b\u0119dzie znany cz\u0119\u015bci\nuczestnik\xf3w. Jest to luksusowy hotel utrzymany w stylistyce rockowej, po\u0142o\u017cony\nnad oceanem oraz w \u015bcis\u0142ym centrum San Diego."]}),"\n",(0,r.jsx)(a.h3,{id:"program-w-skr\xf3cie",children:"Program w skr\xf3cie"}),"\n",(0,r.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(a.li,{children:"Pierwszy dzie\u0144 \u2013 rejestracja, warsztaty wprowadzaj\u0105ce (6 modu\u0142\xf3w), Technical\nSupport Lounge, przyj\u0119cie powitalne"}),"\n",(0,r.jsx)(a.li,{children:"Drugi i trzeci dzie\u0144 \u2013 prelekcje \u2013 20 prezentacji ka\u017cdego dnia (5 sesji w 4\n\u015bcie\u017ckach). W czasie trwania wyk\u0142ad\xf3w oraz w przerwach dost\u0119pni s\u0105 eksperci w\nTechnical Support Lounge. Ka\u017cdy dzie\u0144 zako\u0144czony jest imprez\u0105"}),"\n",(0,r.jsx)(a.li,{children:"Czwarty dzie\u0144 \u2013 seria zaawansowanych warsztat\xf3w (14 sesji w 2 \u015bcie\u017ckach).\nZako\u0144czenie konferencji tak zwanym Happy Hour czyli rozmowami przy piwie lub\ninnym drinku nad basenem."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program konferencji znajdziecie na\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/conference/madworld-2019/schedule/#content",children:"stronie wydarzenia"}),".\nJe\u015bli jeste\u015bcie ciekawi jak przebieg\u0142o MadWorld San Diego w 2017 roku zapraszamy\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/madworld-2017-relacja/",children:"na nasz\u0105 relacj\u0119"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(a.h3,{id:"cena",children:"Cena"}),"\n",(0,r.jsxs)(a.table,{children:[(0,r.jsx)(a.thead,{children:(0,r.jsxs)(a.tr,{children:[(0,r.jsx)(a.th,{children:"Kategoria"}),(0,r.jsx)(a.th,{children:"16.03 - 17.04.2019"})]})}),(0,r.jsxs)(a.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(a.tr,{children:[(0,r.jsx)(a.td,{children:"Warsztaty wprowadzaj\u0105ce"}),(0,r.jsx)(a.td,{children:"$599"})]}),(0,r.jsxs)(a.tr,{children:[(0,r.jsx)(a.td,{children:"Konferencja"}),(0,r.jsx)(a.td,{children:"$2199"})]}),(0,r.jsxs)(a.tr,{children:[(0,r.jsx)(a.td,{children:"Warsztaty zaawansowane"}),(0,r.jsx)(a.td,{children:"$699"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy opis tego, co zawiera cena oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 zarezerwowania nocleg\xf3w w\nspecjalnej, konferencyjnej cenie znajdziecie\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/conference/madworld-2019/pricing.aspx#content",children:"pod tym linkiem"}),"."]}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Je\u015bli nadal nie mo\u017cecie si\u0119 zdecydowa\u0107 zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z materia\u0142ami\nz ",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/blog/",children:"MadBlog"}),", gdzie znajdziecie wi\u0119cej\nszczeg\xf3\u0142\xf3w na temat prelekcji, warsztat\xf3w, prelegent\xf3w, a tak\u017ce samego\nwydarzenia."]})]})}function w(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var i=n(96540);const r={},t=i.createContext(r);function o(e){const a=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}},83998:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/mad-world-san-diego-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/mad-world-san-diego-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/mad-world-san-diego-juz-wkrotce/index.md","title":"MadWorld San Diego ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Ju\u017c tylko kilka tygodni dzieli nas od tegorocznej edycji konferencji","date":"2019-03-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.265,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"MadWorld San Diego ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2019-03-19","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Untitled-e1551095794387.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wszystko o DITA - Wprowadzenie (1)","permalink":"/wszystko-o-dita-wprowadzenie-1"},"nextItem":{"title":"Translation and Localization Conference 2019 tu\u017c, tu\u017c","permalink":"/translation-and-localization-conference-2019-tuz-tuz"}}')}}]);