"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[44484],{98841:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>p,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>s});var r=t(85893),o=t(11151);const i={title:"Oferta pracy: Product Education Specialist (Woodpecker) \u2013 Wroc\u0142aw",authors:"admin",date:"2021-06-17",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Woodpecker_logo.jpg"},c=void 0,n={permalink:"/oferta-pracy-product-education-specialist-woodpecker-wroclaw",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-product-education-specialist-woodpecker-wroclaw/index.md",source:"@site/blog/oferta-pracy-product-education-specialist-woodpecker-wroclaw/index.md",title:"Oferta pracy: Product Education Specialist (Woodpecker) \u2013 Wroc\u0142aw",description:"W skr\xf3cie PES, czyli Pisz\u0105cy Ekstra Specjalista \ud83d\ude09 Warto zapozna\u0107 si\u0119 z t\u0105",date:"2021-06-17T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:2.205,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferta pracy: Product Education Specialist (Woodpecker) \u2013 Wroc\u0142aw",authors:"admin",date:"2021-06-17",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Woodpecker_logo.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Nobl9) \u2013 Pozna\u0144",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-nobl9-poznan"},nextItem:{title:"AI i AR i ich zastosowanie w dokumentacji technicznej",permalink:"/ai-i-ar-i-ich-zastosowanie-w-dokumentacji-technicznej"}},p={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"W skr\xf3cie PES, czyli Pisz\u0105cy Ekstra Specjalista \ud83d\ude09 Warto zapozna\u0107 si\u0119 z t\u0105\nofert\u0105!"})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>n,a:()=>c});var r=t(67294);const o={},i=r.createContext(o);function c(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function n(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:c(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);