"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[95437],{4685:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>t,contentTitle:()=>c,default:()=>h,frontMatter:()=>s,metadata:()=>d,toc:()=>o});var d=n(25083),a=n(74848),r=n(28453);const s={title:"WYNIKI BADANIA P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2022",authors:"agnieszka",date:"2022-09-19",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Badanie_plac_2022_wyniki.png"},c=void 0,t={authorsImageUrls:[void 0]},o=[{value:"O co pytali\u015bmy?",id:"o-co-pytali\u015bmy",level:4},{value:"Por\xf3wnanie z poprzednimi latami",id:"por\xf3wnanie-z-poprzednimi-latami",level:4},{value:"<strong>Profesje</strong>",id:"profesje",level:3},{value:"<strong>Wynagrodzenie</strong>",id:"wynagrodzenie",level:3},{value:"Przygotowanie do zawodu, do\u015bwiadczenie i rozw\xf3j",id:"przygotowanie-do-zawodu-do\u015bwiadczenie-i-rozw\xf3j",level:3},{value:"Sta\u017c pracy w bran\u017cy",id:"sta\u017c-pracy-w-bran\u017cy",level:3},{value:"Firma, bran\u017ca",id:"firma-bran\u017ca",level:3},{value:"Geografia",id:"geografia",level:3},{value:"Zadowolenie",id:"zadowolenie",level:3},{value:"To\u017csamo\u015b\u0107 p\u0142ciowa",id:"to\u017csamo\u015b\u0107-p\u0142ciowa",level:3},{value:"Podsumowanie",id:"podsumowanie",level:4}];function l(e){const i={a:"a",em:"em",h3:"h3",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(i.p,{children:"Najwy\u017csza pora, by opublikowa\u0107 wyniki corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w\nkomunikacji technicznej. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."}),"\n",(0,a.jsx)(i.h4,{id:"o-co-pytali\u015bmy",children:"O co pytali\u015bmy?"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"W tym roku poszerzyli\u015bmy list\u0119 pyta\u0144 o dwa kolejne, kt\xf3re dotyczy\u0142y rodzaju\numowy oraz korzystania (b\u0105d\u017a nie) z autorskich koszt\xf3w uzyskania przychodu. Jako\nco roku, pytali\u015bmy te\u017c, mi\u0119dzy innymi, o to ile zarabiaj\u0105 specjali\u015bci w bran\u017cy\nkomunikacji technicznej, jak r\xf3\u017cni\u0105 si\u0119 pensje w r\xf3\u017cnych wojew\xf3dztwach, czy jak\nna wynagrodzenie wp\u0142ywa do\u015bwiadczenie. Je\u015bli ciekawi Was co zmieni\u0142o si\u0119 od 2021\nroku, zapraszamy do poni\u017cszego podsumowania."}),"\n",(0,a.jsx)(i.h4,{id:"por\xf3wnanie-z-poprzednimi-latami",children:"Por\xf3wnanie z poprzednimi latami"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Wyniki poprzednich bada\u0144 znajdziecie tu:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:(0,a.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021/",children:"Wyniki 2021"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:(0,a.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020/",children:"Wyniki 2020"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:(0,a.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2019/",children:"Wyniki 2019"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:(0,a.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/",children:"Wyniki 2018"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:(0,a.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej/",children:"Wyniki 2017"})}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Oto jak sytuacja zmienia\u0142a si\u0119 na przestrzeni lat, w kt\xf3rych przeprowadzali\u015bmy\nbadania:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"2017"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"2018"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"2019"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"2020"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"2021"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"2022"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Liczba odpowiedzi"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"70"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"80"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"103"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"111"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"104"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"110"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"\u015arednie wynagrodzenie brutto"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"6 969 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"7 352 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 877 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9 131 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 018 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 461 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Mediana wynagrodze\u0144 brutto"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"6 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"7 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 700 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 500 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Najni\u017csze wynagrodzenie brutto"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"1 970 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"3 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"3 500 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"3 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"4 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"4 500 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Najwy\u017csze wynagrodzenie brutto"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"15 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"16 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"20 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"20 500 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"21 500 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"31 000 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Pierwsze wnioski jakie mo\u017cemy wyci\u0105gn\u0105\u0107 z powy\u017cszych danych to:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"liczba uczestnik\xf3w ankiety utrzymuje si\u0119 w okolicach 100, a w tym roku prawie\nosi\u0105gn\u0119li\u015bmy rekord z 2020 roku (111 odpowiedzi). Osobom, kt\xf3re udzieli\u0142y\nodpowiedzi serdecznie dzi\u0119kujemy! Zastanawia nas, co mo\u017cemy zrobi\u0107, by liczba\nodpowiedzi w kolejnych latach by\u0142a wy\u017csza. B\u0119dziemy wdzi\u0119czni za wszelkie\nsugestie w komentarzach \ud83d\ude09."}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"zarobki nadal maj\u0105 tendencj\u0119 wzrostow\u0105, co nas bardzo cieszy."}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"profesje",children:(0,a.jsx)(i.strong,{children:"Profesje"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Podobnie jak w latach poprzednich, wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\xf3b bior\u0105cych udzia\u0142 w ankiecie\nidentyfikuje si\u0119 jako Technical Writer (79,1%). W por\xf3wnaniu do poprzedniego\nroku mo\u017cna zaobserwowa\u0107 niewielki spadek procentowy tej profesji (o 0,7%).\nDodatkowo warto zauwa\u017cy\u0107, \u017ce w\u015br\xf3d innych stanowisk, podobnie jak w zesz\u0142ych\nlatach, dominuje Documentation Team Leader, co mo\u017ce \u015bwiadczy\u0107 o dalszym rozwoju\nwi\u0119kszych projekt\xf3w zwi\u0105zanych z dokumentacj\u0105."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Poni\u017cej tabela ze szczeg\xf3\u0142owym zestawieniem stanowisk w ramach bran\u017cy wraz z\nilo\u015bci\u0105 udzielonych przez respondent\xf3w odpowiedzi:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"STANOWISKO"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ODPOWIEDZI"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Technical writer (specjalista ds. dokumentacji technicznej)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"87"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Documentation team leader (szef zespo\u0142u dokumentacji)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"13"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Product owner / Business Analyst (menad\u017cer produktu / analityk systemowy)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"4"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"W\u015br\xf3d odpowiedzi pojawi\u0142y si\u0119 tak\u017ce pojedyncze przyk\u0142ady innych profesji,\nkt\xf3rych nie brali\u015bmy pod uwag\u0119 w powy\u017cszym zestawieniu. By\u0142y to na przyk\u0142ad\nstanowiska:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Lead Content Developer (17 400 z\u0142),"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Information architect (11 000 z\u0142),"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Technical Documentation Coordinator (9 000 z\u0142),"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Design manager (22 000 z\u0142),"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"IT support Specialist (6 500 z\u0142),"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Technical Writer z elementami sysadmina (dla cel\xf3w docs) oraz programowania\n(r\xf3wnie\u017c dla cel\xf3w docs) (20 200 z\u0142)."}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"wynagrodzenie",children:(0,a.jsx)(i.strong,{children:"Wynagrodzenie"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Zarobki w poszczeg\xf3lnych grupach kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co (posortowane wg\n\u015bredniego wynagrodzenia brutto):"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"PROFESJA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"ODPOWIEDZI"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Technical writer (specjalista ds. dokumentacji technicznej)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"87"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 405 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9 666 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Documentation team leader (szef zespo\u0142u dokumentacji)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"13"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"17 155 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"14 000 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Product owner / Business Analyst (menad\u017cer produktu / analityk systemowy)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"4"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 593 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 186 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Przedzia\u0142y wynagrodzenia wed\u0142ug profesji wygl\u0105daj\u0105 tak:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"PROFESJA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"NAJNI\u017bSZA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"NAJWY\u017bSZA"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Technical writer (specjalista ds. dokumentacji technicznej)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"4 500 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"23 000 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Documentation Team Leader (szef zespo\u0142u dokumentacji)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9 450 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"31 000 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Product owner / Business Analyst (menad\u017cer produktu / analityk systemowy)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"16 000 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Po raz kolejny mo\u017cemy zaobserwowa\u0107 spory rozstrza\u0142 wysoko\u015bci pensji na\nstanowiskach Technical Writer (od 4 500 z\u0142 po 23 000 z\u0142) oraz Documentation Team\nLeader (od 9 450 z\u0142 po 31 000 z\u0142). W tym roku tendencj\u0119 t\u0105 mo\u017cna tak\u017ce zauwa\u017cy\u0107\nw przypadku os\xf3b pracuj\u0105cych jako Product Owner/Business Analyst, cho\u0107 r\xf3\u017cnica\nnie jest a\u017c tak wielka (od 8 000 z\u0142 po 16 000 z\u0142). W przypadku Technical Writera\nrozbie\u017cno\u015b\u0107 zarobk\xf3w wynika z r\xf3\u017cnych poziom\xf3w stanowisk (Junior, Senior,\nPrincipal). W przypadku Documentation Team Leadera nie jest to ju\u017c tak widoczne.\nBy\u0107 mo\u017ce osoba z tak wysokim wynagrodzeniem pe\u0142ni tak\u017ce inne funkcje w firmie,\nczego nie okre\u015bli\u0142a w ankiecie. Po \u015bredniej i medianie wida\u0107, \u017ce skrajne\nwarto\u015bci p\u0142ac wyst\u0119puj\u0105 rzadko."}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"przygotowanie-do-zawodu-do\u015bwiadczenie-i-rozw\xf3j",children:"Przygotowanie do zawodu, do\u015bwiadczenie i rozw\xf3j"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Tak jak w poprzednich latach, wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych nauczy\u0142o si\u0119 zawodu w\npracy \u2013 to blisko 81% uczestnik\xf3w badania. Na drugim miejscu \u2013 blisko 20% \u2013 to\nosoby bez do\u015bwiadczenia. W tym roku trzecie miejsce zaj\u0119\u0142a grupa os\xf3b, kt\xf3re\nuko\u0144czy\u0142y studia z Technical Writingu lub pokrewne - jest Was ju\u017c ponad 14,5%."}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"PRZYGOTOWANIE"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"PROCENTOWO"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ODPOWIEDZI"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Szkolenie i do\u015bwiadczenie w pracy"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"80,91%"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"89"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Bez do\u015bwiadczenia"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"19,09%"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"21"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Studia technical writing lub pokrewne"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"14,55%"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"16"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Inny kurs lub certyfikat"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8,18%"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF z certyfikatem"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"7,27%"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF bez certyfikatu"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"0,91%"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"1"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Jak zatem do\u015bwiadczenie w zawodzie wp\u0142ywa na zarobki? Jak wida\u0107 poni\u017cej, ma ono\ndo\u015b\u0107 znacz\u0105cy i pozytywny wp\u0142yw na to jakie otrzymujemy wynagrodzenie za prac\u0119."}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"DO\u015aWIADCZENIE"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Nie posiada do\u015bwiadczenia"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 448 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 500 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Posiada do\u015bwiadczenie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"12 172 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 200 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Sprawdzili\u015bmy tak\u017ce jak na wysoko\u015b\u0107 pensji wp\u0142ywa nasze przygotowania do zawodu\nczyli posiadanie studi\xf3w kierunkowych czy kursu zawodowego \u2013 szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej.\nPierwszy raz otrzymali\u015bmy wynik, kt\xf3ry wskazuje na to, \u017ce kursy oraz studia nie\nmaj\u0105 znaczenia. Naszym zdaniem ma na to wp\u0142yw spora liczba ankietowanych, kt\xf3rzy\nzaznaczyli w odpowiedziach brak do\u015bwiadczenia w bran\u017cy - patrz\u0105c na przestrzeni\nlat po raz pierwszy mamy a\u017c tak wysoki odzew z tej grupy (blisko 20%). Mo\u017ce to\n\u015bwiadczy\u0107 o dw\xf3ch rzeczach - sporo os\xf3b z innych bran\u017c technicznych postanowi\u0142o\nsi\u0119 przebran\u017cowi\u0107 lub s\u0105 to osoby dopiero maj\u0105ce w planie rozpocz\u0119cie kariery\nzawodowej."}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"STUDIA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Brak studi\xf3w kierunkowych"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 750 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 000 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Uko\u0144czone studia kierunkowe"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9 764 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9 000 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"KURS ITCQF"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Brak kursu"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 541 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 500 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF bez certyfikatu"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 000 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 000 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF z certyfikatem"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 886 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 700 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Warto zauwa\u017cy\u0107, \u017ce znacz\u0105ca wi\u0119kszo\u015b\u0107 uczestnik\xf3w ankiety nie posiada\nwykszta\u0142cenia technicznego. Szczeg\xf3\u0142y na poni\u017cszym wykresie:"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:(0,a.jsx)(i.img,{src:n(57850).A+"",width:"500",height:"191"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"sta\u017c-pracy-w-bran\u017cy",children:"Sta\u017c pracy w bran\u017cy"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Je\u017celi chodzi o sta\u017c pracy, to nadal jeste\u015bmy m\u0142odym zawodem, cho\u0107 jak pokazuje\nwykres poni\u017cej, wi\u0119kszo\u015b\u0107 respondent\xf3w ma od 3 do 5 lat do\u015bwiadczenia (31,8%).\n19,1% zadeklarowa\u0142o sta\u017c pracy d\u0142u\u017cszy ni\u017c 10 lat."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:(0,a.jsx)(i.img,{src:n(79126).A+"",width:"500",height:"232"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Jakie jest wi\u0119c odzwierciedlenie d\u0142ugo\u015bci sta\u017cu pracy w zarobkach? Podobnie jak\nw przypadku posiadanego do\u015bwiadczenia i tu wida\u0107 znacz\u0105cy wzrost pensji wraz z\nup\u0142ywem lat pracy."}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"STA\u017b PRACY"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"0 \u2013 2 lat (0 \u2013 30 miesi\u0119cy)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"7 641 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"7 650 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"3 \u2013 5 lat (31 \u2013 66 miesi\u0119cy)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 189 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 250 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"6 \u2013 10 lat (67 \u2013 126 miesi\u0119cy)"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"12 997 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"12 900 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"wi\u0119cej ni\u017c 10 lat"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"15 107 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"13 100 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"firma-bran\u017ca",children:"Firma, bran\u017ca"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"90,9% z po\u015br\xf3d uczestnik\xf3w ankiety pracuje w firmie mi\u0119dzynarodowej, a 9,1% w\nfirmie polskiej."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:(0,a.jsx)(i.img,{src:n(20358).A+"",width:"500",height:"222"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Poni\u017cej odzwierciedlenie tego czynnika w wynagrodzeniu:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"RODZAJ FIRMY"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Firma mi\u0119dzynarodowa"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 593 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 700 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Firma polska"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 145 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 225 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:(0,a.jsx)(i.img,{src:n(31649).A+"",width:"500",height:"197"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Jak pokazuje powy\u017cszy wykres, wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas pracuje w du\u017cych firmach, w\nkt\xf3rych jest ponad 1000 pracownik\xf3w (58,2%). Tylko jedna osoba zadeklarowa\u0142a\nprac\u0119 jako freelancer. R\xf3wnie\u017c w tym roku nikt nie zaznaczy\u0142 przedzia\u0142u 2-10\nos\xf3b. Jak te dane wp\u0142ywaj\u0105 na zarobki? Oto wyniki:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"WIELKO\u015a\u0106 FIRMY"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Freelance"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9 442 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9 442 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"11-100 os\xf3b"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 567 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 250 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"101 \u2013 1000 os\xf3b"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 999 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 500 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"ponad 1000 os\xf3b"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 946 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 600 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"W tym roku zadali\u015bmy Wam tak\u017ce dwa nowe pytania. Celem pierwszego by\u0142o\nokre\u015blenie najpopularniejszego typu umowy jaki obowi\u0105zuje w bran\u017cy. Ponad 85% z\nankietowanych zadeklarowa\u0142o prac\u0119 na etacie."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:(0,a.jsx)(i.img,{src:n(25050).A+"",width:"500",height:"213"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Drugie pytanie dotyczy\u0142o korzystania z autorskich koszt\xf3w uzyskania przychodu.\nForm\u0119 t\u0119 wybra\u0142o blisko 45% ankietowanych."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:(0,a.jsx)(i.img,{src:n(16556).A+"",width:"500",height:"205"})}),"\n",(0,a.jsxs)(i.p,{children:["Ostatnie pytanie z dzia\u0142u ",(0,a.jsx)(i.em,{children:"Firma, bran\u017ca"})," dotyczy\u0142o rodzaju dokumentacji jak\u0105\ntworzycie. Wci\u0105\u017c najpopularniejsza jest dokumentacja zwi\u0105zana z oprogramowaniem."]}),"\n",(0,a.jsxs)(i.h3,{id:"geografia",children:[(0,a.jsx)(i.img,{src:n(68935).A+"",width:"500",height:"204"}),"Geografia"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Podobnie jak w zesz\u0142ym roku najwi\u0119cej uczestnik\xf3w ankiety pochodzi z wojew\xf3dztw:\nma\u0142opolskiego, dolno\u015bl\u0105skiego i \u015bl\u0105skiego."}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"WOJEW\xd3DZTWO"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ANKIETOWANYCH"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"ma\u0142opolskie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"44"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"dolno\u015bl\u0105skie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"26"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"mazowieckie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"12"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"\u015bl\u0105skie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"\u0142\xf3dzkie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"5"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"pomorskie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"3"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"praca za granic\u0105"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"3"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"podlaskie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"2"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"podkarpackie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"2"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"wielkopolskie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"1"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"lubelskie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"1"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"\u015bwi\u0119tokrzyskie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"1"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"zachodniopomorskie"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"1"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Osoba deklaruj\u0105ca najwy\u017csze zarobki (31 000 z\u0142) pochodzi z wojew\xf3dztwa\nma\u0142opolskiego. Najwy\u017csze \u015brednie zarobki (14\xa0333 z\u0142) oraz median\u0119 (13\xa0000 z\u0142)\nplasuj\u0105 si\u0119 nadal w wojew\xf3dztwie pomorskim."}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"zadowolenie",children:"Zadowolenie"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Pytali\u015bmy te\u017c o to, jak bardzo jeste\u015b zadowolony/a ze swojej pracy w skali od 1\n(bardzo nie lubi\u0119 swojej pracy) do 5 (kocham swoj\u0105 prac\u0119). Jaki by\u0142 wynik?"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:(0,a.jsx)(i.img,{src:n(86756).A+"",width:"500",height:"194"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Odpowiedzi ankietowanych pokazuj\u0105, \u017ce ich poziom zadowolenia z pracy jest nadal\nna wysokim poziomie. Najcz\u0119\u015bciej wybieran\u0105 ocen\u0105 by\u0142a czw\xf3rka. Ponownie tylko\njedna osoba jest bardzo niezadowolona, a dwie da\u0142y ocen\u0119 2."}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"to\u017csamo\u015b\u0107-p\u0142ciowa",children:"To\u017csamo\u015b\u0107 p\u0142ciowa"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Ponownie poprosili\u015bmy Was o okre\u015blenie to\u017csamo\u015bci p\u0142ciowej. Jak pokazuje\nponi\u017cszy wykres w tym roku nieznaczna wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych to kobiety:"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:(0,a.jsx)(i.img,{src:n(49273).A+"",width:"500",height:"249"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Jak zatem to\u017csamo\u015b\u0107 p\u0142ciowa wp\u0142ywa na zarobki?"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"TO\u017bSAMO\u015a\u0106"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"Kobieta"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 984 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 000 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"M\u0119\u017cczyzna"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 914 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 900 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Poniewa\u017c mieli\u015bmy tylko jedn\u0105 odpowied\u017a, w kt\xf3rej osoba odpowiadaj\u0105ca okre\u015bli\u0142a\nswoj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 p\u0142ciow\u0105 jako \u201einna\u201d, nie policzyli\u015bmy \u015bredniej i mediany z racji\nbraku reprezentatywnej pr\xf3bki. Jedna osoba nie okre\u015bli\u0142a swojej p\u0142ci i jej\nodpowied\u017a r\xf3wnie\u017c nie zosta\u0142a uj\u0119ta w obliczeniach."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Jak wida\u0107 tak\u017ce w naszej bran\u017cy istnieje rozbie\u017cno\u015b\u0107 pomi\u0119dzy zarobkami kobiet i\nm\u0119\u017cczyzn (tzw. pay gap). Dane pokazuj\u0105, \u017ce r\xf3\u017cnica w zarobkach pojawia si\u0119 ju\u017c\nna starcie i ro\u015bnie wraz z d\u0142ugo\u015bci\u0105 sta\u017cu na niekorzy\u015b\u0107 kobiet."}),"\n",(0,a.jsxs)(i.table,{children:[(0,a.jsx)(i.thead,{children:(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.th,{children:"STA\u017b PRACY"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"P\u0141E\u0106"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,a.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,a.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"0 - 2 lat"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"Kobieta"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"6 991 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"7 150 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"M\u0119\u017cczyzna"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 290 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"8 250 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"3 - 5 lat"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"Kobieta"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"11 287 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"9 584 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"M\u0119\u017cczyzna"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 653 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"10 375 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"6 - 10 lat"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"Kobieta"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"12 508 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"12 400 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"M\u0119\u017cczyzna"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"14 130 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"13 100 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{children:"wi\u0119cej ni\u017c 10 lat"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"Kobieta"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"13 744 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"12 550 z\u0142"})]}),(0,a.jsxs)(i.tr,{children:[(0,a.jsx)(i.td,{}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"M\u0119\u017cczyzna"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"16 345 z\u0142"}),(0,a.jsx)(i.td,{children:"16 000 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.h4,{id:"podsumowanie",children:"Podsumowanie"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Z uwagi na wci\u0105\u017c niewielk\u0105 liczb\u0119 respondent\xf3w (110 w tym roku) ankieta ma\ncharakter pogl\u0105dowy, a nie statystyczny. Cieszymy si\u0119, \u017ce Wasz odzew jest nadal\nna tyle du\u017cy, by warto by\u0142o przeprowadza\u0107 badanie. Raz jeszcze dzi\u0119kujemy\nwszystkim, kt\xf3rzy zdecydowali si\u0119 po\u015bwi\u0119ci\u0107 czas na wype\u0142nienie formularza.\nLiczymy, \u017ce w przysz\u0142ym roku zg\u0142osze\u0144 b\u0119dzie wi\u0119cej, co pozwoli nam opisa\u0107\nkolejne zmiany zachodz\u0105ce w naszej bran\u017cy."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Mamy nadziej\u0119, \u017ce informacje wynikaj\u0105ce z badania s\u0105 dla Was przydatne. Je\u015bli\nmacie uwagi lub sugestie \u2013 jak zawsze czekamy na komentarze."})]})}function h(e={}){const{wrapper:i}={...(0,r.R)(),...e.components};return i?(0,a.jsx)(i,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},16556:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>d});const d=n.p+"assets/images/koszty_autorskie_2022-af40a73b583f196231dab1f73de12cbc.png"},57850:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>d});const d=n.p+"assets/images/oryginalne-wykszta\u0142cenie_2022-fd3ec7579c2396a27b54ca466b00ac97.png"},68935:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>d});const d=n.p+"assets/images/rodzaj_dokumentacji_2022-fb345bcb952e4de9a400635d1f31cdeb.png"},20358:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>d});const d=n.p+"assets/images/rodzaj_firmy_2022-18d92c9a7fbc21dda5a36970dcc9fc8d.png"},25050:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>d});const d=n.p+"assets/images/rodzaj_umowy_2022-b8713ed952cc3a1f4ac643de442bb0a6.png"},79126:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>d});const d=n.p+"assets/images/staz_pracy_2022-eabd282d152eba0384bdc3ea86844f29.png"},49273:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>d});const d=n.p+"assets/images/tozsamosc_plciowa_2022-704cd101e3b54f1d42fe317994c7fc71.png"},31649:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>d});const d=n.p+"assets/images/wielkosc_firmy_2022-aff22afe1f06ce7c0800c3600a00fca7.png"},86756:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>d});const d=n.p+"assets/images/zadowolenie_z_pracy_2022-bf97e3e342b980b25a786faa99fcc353.png"},28453:(e,i,n)=>{n.d(i,{R:()=>s,x:()=>c});var d=n(96540);const a={},r=d.createContext(a);function s(e){const i=d.useContext(r);return d.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function c(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:s(e.components),d.createElement(r.Provider,{value:i},e.children)}},25083:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2022","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2022/index.md","source":"@site/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2022/index.md","title":"WYNIKI BADANIA P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2022","description":"Najwy\u017csza pora, by opublikowa\u0107 wyniki corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w","date":"2022-09-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":10.77,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"WYNIKI BADANIA P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2022","authors":"agnieszka","date":"2022-09-19","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Badanie_plac_2022_wyniki.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"STUDIA PODYPLOMOWE DLA TECHNICAL WRITER\xd3W \u2013 TRWA NAB\xd3R","permalink":"/studia-podyplomowe-dla-technical-writerow-trwa-nabor"},"nextItem":{"title":"Technical writer w roli eksperta (SME)","permalink":"/technical-writer-w-roli-eksperta-sme"}}')}}]);