"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[95726],{5366:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>z});var a=i(63680),o=i(74848),t=i(28453);const r={title:"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 STYCZE\u0143 2023",authors:"agnieszka",date:"2023-01-16",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","meetcontent","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"meetcontent_styczen.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Kilka s\u0142\xf3w o organizatorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-organizatorach",level:4},{value:"Co nas czeka?",id:"co-nas-czeka",level:4},{value:"Prelegenci",id:"prelegenci",level:4},{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:4},{value:"Dlaczego ten meetup jest dla Ciebie?",id:"dlaczego-ten-meetup-jest-dla-ciebie",level:4},{value:"Zapisy",id:"zapisy",level:4}];function d(e){const n={a:"a",em:"em",h4:"h4",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Po sukcesie grudniowego spotkania, organizatorzy MeetContent Wroc\u0142aw zapraszaj\u0105\nna kolejn\u0105 edycj\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje znajdziecie poni\u017cej."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-organizatorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o organizatorach"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Dla przypomnienia gar\u015b\u0107 informacji i organizatorach i samym przedsi\u0119wzi\u0119ciu."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Po ponad dwuletniej przerwie, w grudniu 2022 roku, swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 wznowi\u0142a\nspo\u0142eczno\u015b\u0107 techwriterska z Wroc\u0142awia. Grupa ta dzia\u0142a pod piecz\u0105 krakowskiej\nspo\u0142eczno\u015bci zwi\u0105zanej z konferencj\u0105 Soap i powsta\u0142a na fali pokonferencyjnych\nemocji przywiezionych z zesz\u0142orocznego eventu ze stolicy Ma\u0142opolski. W ramach\ndzia\u0142alno\u015bci wroc\u0142awskiej grupy planowane s\u0105 meetupy, dyskusje panelowe,\nwarsztaty i inne formy wymiany do\u015bwiadcze\u0144 zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105 techniczn\u0105.\nB\u0119dzie si\u0119 mo\u017cna dzieli\u0107 swoimi obserwacjami i zdobywa\u0107 nowe. A wszystko to po\ngodzinach, w siedzibach kilku wroc\u0142awskich firm IT, przy pizzy i czym\u015b do picia\n\ud83d\ude42"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pierwszy, rozgrzewkowy meetup z 7 grudnia 2022 roku mia\u0142 form\u0119 panelu\ndyskusyjnego wok\xf3\u0142 tematu: ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"How to hire Technical Writers and how to be hired as\none"}),". Zainteresowanych zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z nasz\u0105\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/meetcontentwro-wraca/",children:"relacj\u0105 z tego spotkania"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"co-nas-czeka",children:"Co nas czeka?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Styczniowy meetup b\u0119dzie sk\u0142ada\u0142 si\u0119 z dw\xf3ch prezentacji. Ka\u017cda z nich b\u0119dzie\nm\xf3wi\u0107 o dokumentacji technicznej z nieco innej perspektywy."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"prelegenci",children:"Prelegenci"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W pierwszej prezentacji, Ed Portas, Head of Technical Communications Department\nw Ocado, opowie o korzy\u015bciach p\u0142yn\u0105cych z podej\u015bcia: ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"Documentation as a\nproduct"}),". Z jego prezentacji dowiecie si\u0119 dlaczego uproduktowienie dokumentacji\njest dobrym rozwi\u0105zaniem, niezale\u017cnie od wielko\u015bci firmy czy zespo\u0142u tech\nwriterskiego. Dodatkowo, porozmawiacie o narz\u0119dziach i technikach z dziedziny\nzarz\u0105dzania produktem, kt\xf3re mog\u0105 si\u0119 przyda\u0107 w rozwijaniu dokumentacji."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W drugiej prezentacji wieczoru: ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"Content meets design"}),", Tomasz Prus, Experience\nDesign Manager w firmie Atlassian, opowie o projektowaniu tre\u015bci. Tomek zabierze\nWas w podr\xf3\u017c ze \u015bwiata skupionego na warstwie wizualnej do bardziej\nzbalansowanej wizji, gdzie nierzadko to w\u0142a\u015bnie content determinuje odbi\xf3r\nproduktu. Dowiecie si\u0119 jak zaprojektowa\u0107 pozytywny user experience zapewniaj\u0105c\nnale\u017cn\u0105 r\xf3wnowag\u0119 mi\u0119dzy contentem a designem."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"termin-i-miejsce",children:"Termin i miejsce"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Termin najbli\u017cszego spotkania planowany jest na ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"25 stycznia 2023"}),", o godzinie\n",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"18:00"})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"w siedzibie firmy Ocado"})," przy ul. Szewskiej 8 we Wroc\u0142awiu (pi\u0119tro\n4, wej\u015bcie na lewo od p\u0105czk\xf3w)."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"dlaczego-ten-meetup-jest-dla-ciebie",children:"Dlaczego ten meetup jest dla Ciebie?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Ka\u017cdy z meetup\xf3w ma na celu rozwijanie wiedzy, dzielenie si\u0119 do\u015bwiadczeniami i\nciekawymi rozwi\u0105zaniami z szeroko rozumianej dziedziny tech writingu.\nOrganizatorzy maj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce nie ka\u017cdy tech writer pracuje w wi\u0119kszym\nzespole, dlatego tworz\u0105 platform\u0119 do wzajemnej inspiracji i wymiany wiedzy."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Po ka\u017cdym meetupie zaplanowana jest cz\u0119\u015b\u0107 nieformaln\u0105, gdzie przy pizzy i czym\u015b\ndo picia, b\u0119dzie mn\xf3stwo czasu, \u017ceby zada\u0107 pytania prowadz\u0105cym, podyskutowa\u0107 lub\npo prostu pozna\u0107 nowych ludzi."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"zapisy",children:"Zapisy"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w wydarzeniu nale\u017cy wype\u0142ni\u0107 formularz zg\u0142oszeniowy. Dzi\u0119ki\ntemu organizatorzy mog\u0105 zadba\u0107 o odpowiedni\u0105 ilo\u015b\u0107 pizzy!"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Formularz do rejestracji znajdziecie pod\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdPJy-ilzv8khejOQqz_dg499QIpNKweL-Xf8703WLTNQLCrQ/viewform?usp=sf_link",children:"tym linkiem"}),",\na z ekip\u0105 odpowiedzialn\u0105 za ca\u0142e to zamieszanie mo\u017cecie si\u0119 skontaktowa\u0107 pod\nadresem contact[at]meetcontent.org."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Zapraszamy w imieniu organizator\xf3w!"})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var a=i(96540);const o={},t=a.createContext(o);function r(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},63680:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meetcontent-wroclaw-styczen-2023","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meetcontent-wroclaw-styczen-2023/index.md","source":"@site/blog/meetcontent-wroclaw-styczen-2023/index.md","title":"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 STYCZE\u0143 2023","description":"Po sukcesie grudniowego spotkania, organizatorzy MeetContent Wroc\u0142aw zapraszaj\u0105","date":"2023-01-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.235,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 STYCZE\u0143 2023","authors":"agnieszka","date":"2023-01-16","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","meetcontent","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"meetcontent_styczen.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Test dla nowego tech writera","permalink":"/test-dla-tech-writera"},"nextItem":{"title":"MeetContentWRO wraca","permalink":"/meetcontentwro-wraca"}}')}}]);