"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[81906],{36001:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>z,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var a=i(85893),t=i(11151);const r={title:"Evolution of TC 2018 tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2018-05-16",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"evolution.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/evolution-of-tc-2018-tuz-tuz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/evolution-of-tc-2018-tuz-tuz/index.md",source:"@site/blog/evolution-of-tc-2018-tuz-tuz/index.md",title:"Evolution of TC 2018 tu\u017c tu\u017c",description:"Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 termin sporego wydarzenia w bran\u017cy komunikacji",date:"2018-05-16T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.925,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Evolution of TC 2018 tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2018-05-16",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"evolution.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (SpyroSoft)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-spyrosoft"},nextItem:{title:"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - sk\u0142adaki",permalink:"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-skladaki"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:3},{value:"Rejestracja i ceny",id:"rejestracja-i-ceny",level:3},{value:"Program - ciekawostki",id:"program---ciekawostki",level:3},{value:"Dzie\u0144 pierwszy",id:"dzie\u0144-pierwszy",level:4},{value:"Dzie\u0144 drugi",id:"dzie\u0144-drugi",level:4}];function d(e){const n={a:"a",em:"em",h3:"h3",h4:"h4",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 termin sporego wydarzenia w bran\u017cy komunikacji\ntechnicznej, jakim jest konferencja Evolution of TC 2018. Poni\u017cej przypominamy\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"termin-i-miejsce",children:"Termin i miejsce"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 31 maja \u2013 1 czerwca 2018 roku w stolicy\nBu\u0142garii, Sofii."}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"rejestracja-i-ceny",children:"Rejestracja i ceny"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Do wyboru pozosta\u0142y jeszcze bilety w cenach:"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.table,{children:[(0,a.jsx)(n.thead,{children:(0,a.jsxs)(n.tr,{children:[(0,a.jsx)(n.th,{children:"Kategoria"}),(0,a.jsx)(n.th,{children:"Cena\xa0dla cz\u0142onk\xf3w tekom Europe"}),(0,a.jsx)(n.th,{children:"Cena dla os\xf3b nie posiadaj\u0105cych cz\u0142onkostwa"})]})}),(0,a.jsxs)(n.tbody,{children:[(0,a.jsxs)(n.tr,{children:[(0,a.jsx)(n.td,{children:"2 dni"}),(0,a.jsx)(n.td,{children:"85 \u20ac"}),(0,a.jsx)(n.td,{children:"115 \u20ac"})]}),(0,a.jsxs)(n.tr,{children:[(0,a.jsx)(n.td,{children:"1 dzie\u0144"}),(0,a.jsx)(n.td,{children:"65 \u20ac"}),(0,a.jsx)(n.td,{children:"90 \u20ac"})]}),(0,a.jsxs)(n.tr,{children:[(0,a.jsx)(n.td,{children:"Networking event"}),(0,a.jsx)(n.td,{children:"35 \u20ac"}),(0,a.jsx)(n.td,{})]})]})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Formularz do rejestracji i dodatkowe informacje znajdziecie\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/register/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Przypominamy, \u017ce dla naszych Czytelnik\xf3w, chc\u0105cych wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w konferencji,\nobowi\u0105zuje kod rabatowy daj\u0105cy\xa0",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"10% zni\u017cki"}),". W formularzu rejestracji\nwystarczy wpisa\u0107\xa0",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"18ETC20."})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"program---ciekawostki",children:"Program - ciekawostki"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Na stronie konferencji jest ju\u017c dost\u0119pny\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/program-2018/",children:"pe\u0142ny program"})," wydarzenia."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"dzie\u0144-pierwszy",children:"Dzie\u0144 pierwszy"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Rozpocz\u0119cie zaplanowane jest na 8:30 rano, a zako\u0144czenie przewidywane jest ok.\n17:30. W trakcie ca\u0142ego dnia czeka nas w sumie 12 prezentacji, podczas kt\xf3rych\nczeka Was tak\u017ce szereg zada\u0144 praktycznych. 10 z nich b\u0119dzie prezentowana w dw\xf3ch\n\u015bcie\u017ckach, wi\u0119c trzeba wybra\u0107 te, kt\xf3re s\u0105 najbardziej interesuj\u0105ce, by w pe\u0142ni\nskorzysta\u0107 z oferty. Natomiast dwie prezentacje s\u0105 dost\u0119pne dla wszystkich\nuczestnik\xf3w i s\u0105 to:"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.ol,{children:["\n",(0,a.jsxs)(n.li,{children:[(0,a.jsx)(n.em,{children:"KEYNOTE: IMPACT OF AI-RELATED TECHNOLOGY ON THE WAY WE DESIGN & PROVIDE\nSOFTWARE HELP"}),", podczas kt\xf3rego\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/speaker/andy-mcdonald/",children:"Andy McDonald"}),"\xa0przedstawi\nw jaki spos\xf3b technologie oparte o sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 wp\u0142ywaj\u0105 na nasz\nproces tworzenia tre\u015bci."]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.li,{children:[(0,a.jsx)(n.em,{children:"THE STATE OF STRUCTURED CONTENT MANAGEMENT IN 2018 \u2013 THE GOOD, THE BAD AND\nTHE UGLY"})," - w swym wyst\u0105pieniu\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/speaker/stefan-gentz/",children:"Stefan Gentz"}),"\xa0por\xf3wna\nustrukturyzowany model tworzenia tre\u015bci z pisaniem jej bez konkretnego modelu\noraz poka\u017ce dlaczego lepiej jest wybra\u0107 pierwsz\u0105 z omawianych \u015bcie\u017cek."]}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"dzie\u0144-drugi",children:"Dzie\u0144 drugi"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Rozpocz\u0119cie r\xf3wnie\u017c o 8:30, jednak prawdopodobne zako\u0144czenie przewidywane jest o\n14:30. Jest to dzie\u0144, w kt\xf3rym czeka Was nieco wi\u0119cej pracy. Organizatorzy\nprzygotowali szereg zaj\u0119\u0107 praktycznych i warsztat\xf3w. Do wyboru mamy 10 sesji\npodzielonych na trzy \u015bcie\u017cki. Warto zapozna\u0107 si\u0119 z programem i wybra\u0107 tematy,\nkt\xf3re wydaj\u0105 si\u0119 ciekawe, gdy\u017c jest to jedna z niewielu szans bezpo\u015bredniej\npracy z ekspertem w danej dziedzinie. Warto tak\u017ce zwr\xf3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce poranne\nzaj\u0119cia trwaj\u0105 o wiele d\u0142u\u017cej, ni\u017c te zaplanowane po lunchu."}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane bardziej szczeg\xf3\u0142owymi informacjami odsy\u0142amy na stron\u0119\nkonferencji (",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"link"}),") oraz do naszego\nwcze\u015bniejszego artyku\u0142u\n(",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce/",children:"link"}),")."]})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,i)=>{i.d(n,{Z:()=>s,a:()=>o});var a=i(67294);const t={},r=a.createContext(t);function o(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);