"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[92850],{47640:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=n(88497),o=n(74848),t=n(28453);const r={title:"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej",authors:"agnieszka",date:"2016-06-13",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[];function l(e){const a={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.p,{children:"Kiedy startowali\u015bmy z portalem techwriter.pl, od pocz\u0105tku przy\u015bwieca\u0142 nam jeden\ncel - sprawi\u0107, by na naszym rodzimym podw\xf3rku, zaw\xf3d Technical Writera opu\u015bci\u0142\nswoj\u0105 nisz\u0119 i przebi\u0142 si\u0119 do \u015bwiadomo\u015bci ludzi jako warto\u015bciowa i ciekawa\nalternatywa przy wyborze kariery. Drobnymi krokami, cierpliwie niczym kropla\ndr\u0105\u017c\u0105ca ska\u0142\u0119, staramy si\u0119 budowa\u0107 spo\u0142eczno\u015b\u0107 ludzi zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105\ntechniczn\u0105."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Nasza inicjatywa idzie powoli we w\u0142a\u015bciwym kierunku. Przybywa ludzi\nudzielaj\u0105cych si\u0119 na\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/TechWriterPl/?ref=aymt_homepage_panel",children:"naszej stronie na Facebooku"}),",\nro\u015bnie w si\u0142\u0119 ekipa portalu.\nWspieramy\xa0",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"konferencj\u0119 soap!"}),", powoli stajemy si\u0119 te\u017c\nwidoczni poza granicami naszego kraju (chocia\u017cby obejmuj\u0105c patronat medialny nad\ntegoroczn\u0105 edycj\u0105 Write the Docs). Niedawno relacjonowali\u015bmy prze\u0142omowe\nwydarzenie, jakim by\u0142\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"/szkolenie-itcqf-relacja",children:"debiut certyfikatu ITCQF"}),". Poznali\u015bmy\nsporo ludzi z bran\u017cy (wcze\u015bniej do g\u0142owy nam nie przysz\u0142o, \u017ce jest nas a\u017c\ntylu!). S\u0142owem, dzieje si\u0119!"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsxs)(a.strong,{children:["Jest nam bardzo mi\u0142o og\u0142osi\u0107 kolejne wydarzenie b\u0119d\u0105ce kamieniem milowym w\nrozwoju polskiego tech commu. Ot\xf3\u017c warszawska\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.vistula.edu.pl/",children:"Akademia Finans\xf3w i Biznesu Vistula"}),"\xa0w\u0142a\u015bnie\nuruchomi\u0142a nab\xf3r na studia podyplomowe o kierunku\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.vistula.edu.pl/pol/page/komunikacja-techniczna",children:"Komunikacja techniczna"}),"."]})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Kierunek zosta\u0142 stworzony przez grup\u0119 do\u015bwiadczonych praktyk\xf3w, w\u015br\xf3d kt\xf3rych\nznale\u017ali si\u0119 te\u017c nasi redakcyjni koledzy. Jest to odpowied\u017a na rosn\u0105ce\nzapotrzebowanie na dokumentacj\u0119 dobrej jako\u015bci oraz stale zwi\u0119kszaj\u0105c\u0105 si\u0119\nliczb\u0119 ofert pracy zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105 techniczn\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Absolwenci studi\xf3w podyplomowych \u201eKomunikacja techniczna\u201d zdob\u0119d\u0105 wiedz\u0119 z\nzakresu tworzenia oraz publikowania r\xf3\u017cnych typ\xf3w dokumentacji technicznej. Du\u017cy\nnacisk k\u0142adziony jest na umiej\u0119tno\u015b\u0107 zbierania informacji, formatowania tre\u015bci\noraz przygotowania do publikacji r\xf3\u017cnego rodzaju dokument\xf3w za pomoc\u0105\nwyspecjalizowanych narz\u0119dzi."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Studia trwaj\u0105 dwa semestry a wszelkie szczeg\xf3\u0142y na ich temat mo\u017cna znale\u017a\u0107\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.vistula.edu.pl/pol/page/komunikacja-techniczna",children:"tutaj"}),". Obecnie trwa\nnab\xf3r na pierwsz\u0105 edycj\u0119, kt\xf3ra rozpocznie si\u0119 ju\u017c w pa\u017adzierniku."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Warto nadmieni\u0107, \u017ce program studi\xf3w pokrywa mi\u0119dzy innymi zakres materia\u0142u\nwymaganego na egzaminie certyfikuj\u0105cym na poziomie ITCQF Foundation Level."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Studia na tym kierunku to bardzo dobra propozycja dla absolwent\xf3w filologii\n(t\u0142umaczy, nauczycieli j\u0119zyka angielskiego), kt\xf3rzy chcieliby wykorzysta\u0107\numiej\u0119tno\u015bci j\u0119zykowe w zastosowaniach technicznych oraz rozpocz\u0105\u0107 prac\u0119 w\nsektorach IT i przemys\u0142u. Polecamy je r\xf3wnie\u017c absolwentom innych kierunk\xf3w (np.\nin\u017cynierskich), kt\xf3rzy chc\u0105 nauczy\u0107 si\u0119 jak efektywnie przekazywa\u0107 skomplikowan\u0105\ntechniczn\u0105 wiedz\u0119 klientom i u\u017cytkownikom ko\u0144cowym."})]})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>c});var i=n(96540);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const a=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}},88497:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej/index.md","title":"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej","description":"Kiedy startowali\u015bmy z portalem techwriter.pl, od pocz\u0105tku przy\u015bwieca\u0142 nam jeden","date":"2016-06-13T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":1.76,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej","authors":"agnieszka","date":"2016-06-13","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","szkolenia"],"coverImage":"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja soap! 2016 - podsumowanie","permalink":"/konferencja-soap-2016-podsumowanie"},"nextItem":{"title":"Wszystko o DITA \u2013 Strategia (3)","permalink":"/wszystko-o-dita-strategia"}}')}}]);