"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[88921],{27716:(e,n,r)=>{r.r(n),r.d(n,{assets:()=>o,contentTitle:()=>t,default:()=>h,frontMatter:()=>s,metadata:()=>c,toc:()=>l});var a=r(85893),i=r(11151);const s={title:"KONFERENCJE 2023 - DRUGIE P\xd3\u0141ROCZE",authors:"agnieszka",date:"2023-06-01",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-202302.png"},t=void 0,c={permalink:"/konferencje-2023-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2023-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2023-drugie-polrocze/index.md",title:"KONFERENCJE 2023 - DRUGIE P\xd3\u0141ROCZE",description:"Zbli\u017ca si\u0119 druga po\u0142owa roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119",date:"2023-06-01T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.295,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"KONFERENCJE 2023 - DRUGIE P\xd3\u0141ROCZE",authors:"agnieszka",date:"2023-06-01",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-202302.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Meetcontent Wroc\u0142aw - czerwiec 2023",permalink:"/meetcontent-wroclaw-czerwiec-2023"},nextItem:{title:"MeetContentKRK - czerwiec 2023",permalink:"/meetcontentkrk-czerwiec-2023"}},o={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Czerwiec",id:"czerwiec",level:3},{value:"Lipiec",id:"lipiec",level:3},{value:"Sierpie\u0144",id:"sierpie\u0144",level:3},{value:"Wrzesie\u0144",id:"wrzesie\u0144",level:3},{value:"Pa\u017adziernik",id:"pa\u017adziernik",level:3},{value:"Listopad",id:"listopad",level:3},{value:"Grudzie\u0144",id:"grudzie\u0144",level:3}];function d(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Zbli\u017ca si\u0119 druga po\u0142owa roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119\nbran\u017cowych konferencji. Zapraszam do zapoznania si\u0119 z kalendarium na drugie\np\xf3\u0142rocze 2023 roku."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze, b\u0119d\u0119 \u015bledzi\u0107 zmiany i uzupe\u0142nia\u0107 dane w miar\u0119 ich pojawiania si\u0119. Do\nWas mam pro\u015bb\u0119 \u2013 je\u015bli wiecie o jakim\u015b wydarzeniu zwi\u0105zanym z bran\u017c\u0105 komunikacji\ntechnicznej, o kt\xf3rym nie wspomnia\u0142am, dajcie zna\u0107, a ja przeka\u017c\u0119 info dalej \ud83d\ude09"}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"czerwiec",children:"Czerwiec"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:(0,a.jsxs)(n.strong,{children:["01-03 czerwca, Krak\xf3w, Polska \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/",children:"soap! 2023"})," \u2013 online &\nin-person"]})}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["01-03 czerwca, Londyn, Wielka Brytania \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://markupuk.org/",children:"Markup UK"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["06-07 czerwca, Sofia, Bu\u0142garia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["05-07 czerwca, Amsterdam, Kr\xf3lestwo Niderland\xf3w \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://uxstrat.com/europe/",children:"UX Strat Europe"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["06-08 czerwca, Malmo, Szwecja \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/events/locworld49-malmo-2023/",children:"LocWorldWide49"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["13-16 czerwca, Amsterdam, Kr\xf3lestwo Niderland\xf3w \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.agilealliance.org/xp2023/",children:"XP 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["13-16 czerwca, Delft, Kr\xf3lestwo Niderland\xf3w \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://agile-online.org/conference-2023",children:"Agile 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["14 czerwca \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://uxaustralia.com.au/conferences/women-in-ux-2021-meet-up",children:"Women in UX"})," \u2013\nonline"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["20-22 czerwca, Austin, Texas, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://uxpa2023.org/",children:"UXPA International 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["27-29 czerwca, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://tice.trainingindustry.com/event/fad6d949-9a06-49b7-81d3-60f2bbe170bd/summary",children:"The Training Industry Conference & Expo (TICE)"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"lipiec",children:"Lipiec"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["15-17 lipca, Porto, Portugalia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.elearning-conf.org/",children:"17th International Conference on e-Learning and Digital Learning"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["17-19 lipca \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://ideas.infomanagementcenter.com/",children:"ConVEx Ideas 2023"})," \u2013\nonline"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["17-20 lipca, Ithaca, New York, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://conferences.ieee.org/conferences_events/conferences/conferencedetails/57838",children:"IEEE ProComm 2023"}),"\n\u2013\xa0online & in-person"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["24-28 lipca, Orlando, Floryda, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.agilealliance.org/agile2023/",children:"Agile 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["31 lipca-04 sierpnia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.balisage.net/index.html",children:"Balisage: The Markup Conference 2023"})," \u2013\nonline"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"sierpie\u0144",children:"Sierpie\u0144"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-25 sierpnia, Sydney, Australia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://uxaustralia.com.au/conferences/ux-australia-2023",children:"UX Australia 2023"})," \u2013\nonline & in-person"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-25 sierpnia, Limerick, Irlandia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://doceng.org/doceng2023",children:"DocEng 2023"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"wrzesie\u0144",children:"Wrzesie\u0144"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["10-12 wrze\u015bnia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/atlantic/2023/",children:"Write the Docs Atlantic 2023"}),"\n\u2013 online"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["11-13 wrze\u015bnia, Boulder, Kolorado USA \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://uxstrat.com/usa/",children:"UX Strat USA"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["19-20 wrze\u015bnia \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://uxwriterconference.com/",children:"UX Writer Conference"})," \u2013\nonline"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["19-20 wrze\u015bnia, Rochester, Nowy Jork, USA\xa0\xa0 \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://stc-rochester.org/spectrum/",children:"Spectrum 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["20-21 wrze\u015bnia, Kopenhaga, Dania -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://dk.nordic-techkomm.com/",children:"Nordic TechKomm 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["27-29 wrze\u015bnia, Waszyngton D.C, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.contentmarketingworld.com/",children:"Content Marketing World 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["27-29 wrze\u015bnia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://aceseditors.org/conference/aces-vcon-2023",children:"ACES 2023 Virtual Conference"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:(0,a.jsxs)(n.strong,{children:["30 wrze\u015bnia, Warszawa, Polska \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/",children:"Konferencja T\u0142umaczy 2023"})," \u2013 online &\nin-person"]})}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"pa\u017adziernik",children:"Pa\u017adziernik"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["04-06 pa\u017adziernika, Salt Lake City, Utah, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/annual-conference-2023",children:"TAUS Annual Conference 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["08-11 pa\u017adziernika, San Diego, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/madworld-conferences/madworld-2023/#content",children:"MadWorld 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["10-12 pa\u017adziernika \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/call-for-papers-locworld50-silicon-valley/",children:"LocWorld50 Silicon Valley"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["10-12 pa\u017adziernika, Graz, Austria \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://worldusabilitycongress.com/",children:"The World Usability Congress 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["11-13 pa\u017adziernika, Dublin, Irlandia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://uxdx.com/emea/2023/",children:"UXDX EMEA 2023"})," \u2013 online & in-person"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["12 pa\u017adziernika, Londyn, Wielka Brytania \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://interactconf.com/",children:"Interact London 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["14-17 pa\u017adziernika, San Diego, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://lavacon.org/",children:"LavaCon 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["25-27 pa\u017adziernika, Las Vegas, Newada, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://devlearn.com/",children:"DevLearn 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["26-28 pa\u017adziernika, Orlando, Floryda, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://sigdoc.acm.org/event/sigdoc-23/",children:"SIGDOC'23"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"listopad",children:"Listopad"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["01-04 listopada, Ottawa, Kanada \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://canux.io/",children:"CanUX 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["13-15 listopada, Rzym, W\u0142ochy - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://kmis.scitevents.org/",children:"KMIS 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["13-16 listopada, Lizbona, Portugalia \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://websummit.com/",children:"WebSummit 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["14-16 listopada, Stuttgart, Niemcy \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://tcworldconference.tekom.de/",children:"TCWorld Conference 2023"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["14-16 listopada, TBC \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://uxdx.com/apac/2023/",children:"UXDX APAC 2023"})," \u2013 online"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"grudzie\u0144",children:"Grudzie\u0144"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["07-08 grudnia, Melbourne, Australia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/australia/2023/",children:"Write the Docs Australia 2023"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze czekam na Wasz komentarz, o tym kt\xf3re wydarzenia najbardziej Was\ninteresuj\u0105."})]})}function h(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,r)=>{r.d(n,{Z:()=>c,a:()=>t});var a=r(67294);const i={},s=a.createContext(i);function t(e){const n=a.useContext(s);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:t(e.components),a.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}}}]);