"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[71060],{67077:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>t,default:()=>j,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>p});var a=i(85893),o=i(11151);const r={title:"Konferencja soap! 2016 - ruszy\u0142y zapisy",authors:"mojk",date:"2016-02-18",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap2015.png"},t=void 0,s={permalink:"/konferencja-soap-2016-ruszyly-zapisy",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2016-ruszyly-zapisy/index.md",source:"@site/blog/konferencja-soap-2016-ruszyly-zapisy/index.md",title:"Konferencja soap! 2016 - ruszy\u0142y zapisy",description:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 zapisy na konferencj\u0119 soap! 2016.",date:"2016-02-18T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.385,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/mojk"},socials:{github:"https://github.com/docdeveloper"},imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Konferencja soap! 2016 - ruszy\u0142y zapisy",authors:"mojk",date:"2016-02-18",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap2015.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Training Development Specialist",permalink:"/oferta-pracy-technical-training-development-specialist"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-10"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:3},{value:"Rejestracja i cena",id:"rejestracja-i-cena",level:3},{value:"Prezentacje",id:"prezentacje",level:3},{value:"Wi\u0119cej informacji",id:"wi\u0119cej-informacji",level:3}];function l(e){const n={a:"a",h3:"h3",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 zapisy na konferencj\u0119 soap! 2016."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Jest to dobra okazja, \u017ceby przekaza\u0107 Wam najwa\u017cniejsze informacje zwi\u0105zane z tym\nwydarzeniem."}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"termin-i-miejsce",children:"Termin i miejsce"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Najbardziej widoczn\u0105 zmian\u0105 w stosunku do poprzedniej edycji jest przesuni\u0119cie\nterminu z jesieni na lato. Czwarta edycja konferencji odb\u0119dzie si\u0119 w dniach\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"2-3 czerwca"})," w\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://manggha.pl/",children:"Muzeum Sztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha"})," zlokalizowanym\nprzy ul. Marii Konopnickiej 26 w Krakowie."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"rejestracja-i-cena",children:"Rejestracja i cena"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Na konferencj\u0119 mo\u017cna zarejestrowa\u0107 si\u0119 na stronie organizatora, pod tym\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/register/",children:"linkiem"}),". Op\u0142aty za uczestnictwo uzale\u017cnione s\u0105\nod wybranej opcji. Pierwszy dzie\u0144 konferencji jest darmowy i mo\u017cna rejestrowa\u0107\nsi\u0119 do ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"27 maja"}),". Liczba darmowych wej\u015bci\xf3wek jest ograniczona, dlatego\nradzimy nie zwleka\u0107 i czym pr\u0119dzej zaklepa\u0107 sobie miejsce. Do 29 maja\norganizatorzy poinformuj\u0105 zarejestrowane osoby o tym czy uda\u0142o im si\u0119 za\u0142apa\u0107.\nUdzia\u0142 w drugim dniu konferencji jest p\u0142atny. Osoby, kt\xf3re zarejestruj\u0105 si\u0119 na\ndrugi dzie\u0144, automatycznie dostaj\u0105 miejsce na pierwszy dzie\u0144. Do ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"4 marca"}),"\nobowi\u0105zuje taryfa ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:'"early bird"'}),". Warto si\u0119 po\u015bpieszy\u0107, bo takich wej\u015bci\xf3wek\njest tylko 25. Po tym terminie cena b\u0119dzie stopniowo wzrasta\u0107. Poni\u017cej\nprezentujemy pe\u0142ny cennik."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:(0,a.jsx)(n.img,{alt:"soap_registration_fees",src:i(94784).Z+"",width:"201",height:"377"})}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"prezentacje",children:"Prezentacje"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Je\u015bli jeste\u015bcie specjalistami w zakresie tworzenia tre\u015bci i macie ochot\u0119\nzab\u0142ysn\u0105\u0107 na scenie, to do ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"22 kwietnia"})," macie czas na zg\u0142aszanie swoich\nprezentacji. Mo\u017cecie to zrobi\u0107 za pomoc\u0105\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/1pS6DdAFvtN7qtjN7FIfp-juLW76CaL70O0tCmUlN8JA/viewform?c=0&w=1",children:"formularza zg\u0142oszeniowego"}),"\nudost\u0119pnionego przez organizator\xf3w."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"wi\u0119cej-informacji",children:"Wi\u0119cej informacji"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Dodatkowe informacje mo\u017cecie uzyska\u0107 na stronie\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soapconf.com"}),". Aktualno\u015bci na temat konferencji mo\u017cna\n\u015bledzi\u0107 na ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/soapconf",children:"Facebooku"}),",\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://twitter.com/SoapConf",children:"Twitterze"})," lub\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://plus.google.com/+SoapconfPage/posts",children:"Google+"}),"."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Osobom, kt\xf3re nigdy nie mia\u0142y okazji uczestniczy\u0107 w tym wydarzeniu polecamy\nzajrze\u0107 do naszych opis\xf3w konferencji z zesz\u0142ego roku:"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/namydleni-po-raz-trzeci/",children:"Og\xf3lne wra\u017cenia"})}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2015-opis-wybranych-prezentacji/",children:"Opis wybranych prezentacji"})}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Dajcie zna\u0107 czy planujecie wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w konferencji. Nas na pewno tam nie\nzabraknie \ud83d\ude0a"})]})}function j(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},94784:(e,n,i)=>{i.d(n,{Z:()=>a});const a=i.p+"assets/images/soap_registration_fees-86217d8c0b466acc925fc99cd713606d.png"},11151:(e,n,i)=>{i.d(n,{Z:()=>s,a:()=>t});var a=i(67294);const o={},r=a.createContext(o);function t(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);