"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[81485],{98996:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(50172),r=a(74848),i=a(28453);const o={title:"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-08-18",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Konferencje-2020-2.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Wakacje mijaj\u0105, a to oznacza, \u017ce nadszed\u0142 czas na now\u0105 porcj\u0119 informacji na\ntemat konferencji bran\u017cowych na \u015bwiecie."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>c});var t=a(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},50172:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2020-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2020-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2020-drugie-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"Wakacje mijaj\u0105, a to oznacza, \u017ce nadszed\u0142 czas na now\u0105 porcj\u0119 informacji na","date":"2020-08-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.435,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2020-08-18","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Konferencje-2020-2.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Simplified Technical English - wprowadzenie","permalink":"/simplified-technical-english-wprowadzenie"},"nextItem":{"title":"Komunikacja techniczna - co to jest, kto si\u0119 tym zajmuje i dlaczego?","permalink":"/komunikacja-techniczna-co-to-jest-kto-sie-tym-zajmuje-i-dlaczego"}}')}}]);