"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[56257],{47381:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var t=a(85893),i=a(11151);const o={title:"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-08-18",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2020-2.png"},r=void 0,c={permalink:"/konferencje-2020-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2020-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2020-drugie-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Wakacje mijaj\u0105, a to oznacza, \u017ce nadszed\u0142 czas na now\u0105 porcj\u0119 informacji na",date:"2020-08-18T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.435,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-08-18",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2020-2.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Simplified Technical English - wprowadzenie",permalink:"/simplified-technical-english-wprowadzenie"},nextItem:{title:"Komunikacja techniczna - co to jest, kto si\u0119 tym zajmuje i dlaczego?",permalink:"/komunikacja-techniczna-co-to-jest-kto-sie-tym-zajmuje-i-dlaczego"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Wakacje mijaj\u0105, a to oznacza, \u017ce nadszed\u0142 czas na now\u0105 porcj\u0119 informacji na\ntemat konferencji bran\u017cowych na \u015bwiecie."})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>r});var t=a(67294);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);