"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[43528],{14473:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>l});var r=n(55643),t=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-06-30",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Przed nami druga po\u0142owa 2021 roku, a wi\u0119c najwy\u017csza pora by zaktualizowa\u0107\nkalendarz bran\u017cowych konferencji. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z poni\u017cszym\nkalendarium."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var r=n(96540);const t={},i=r.createContext(t);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},55643:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2021-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"Przed nami druga po\u0142owa 2021 roku, a wi\u0119c najwy\u017csza pora by zaktualizowa\u0107","date":"2021-06-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.08,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2021-06-30","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tech Writer Koduje - odcinek 30 i 31","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-30-i-31"},"nextItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021"}}')}}]);