"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[94229],{24897:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var r=n(85893),t=n(11151);const o={title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-06-30",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},i=void 0,c={permalink:"/konferencje-2021-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Przed nami druga po\u0142owa 2021 roku, a wi\u0119c najwy\u017csza pora by zaktualizowa\u0107",date:"2021-06-30T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.08,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-06-30",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Tech Writer Koduje - odcinek 30 i 31",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-30-i-31"},nextItem:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Przed nami druga po\u0142owa 2021 roku, a wi\u0119c najwy\u017csza pora by zaktualizowa\u0107\nkalendarz bran\u017cowych konferencji. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z poni\u017cszym\nkalendarium."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>i});var r=n(67294);const t={},o=r.createContext(t);function i(e){const a=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);