"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[70862],{38749:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=a(39585),o=a(74848),i=a(28453);const r={title:"Kwestia SMACu",authors:"admin",date:"2013-12-05",tags:["news","ze-\u015bwiata","praca","technologie"],coverImage:"SMAC.png"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const t={em:"em",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Szef naszego szefa buja w ob\u0142okach jak zwykle, ale dodatkowo za\u0142o\u017cy\u0142 profil na\nFacebook'u i chce ogl\u0105da\u0107 wykresy na tablecie... brzmi znajomo? To tzw. ",(0,o.jsx)(t.em,{children:"SMAC\neffect"}),"..."]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var n=a(96540);const o={},i=n.createContext(o);function r(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},39585:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kwestia-smacu","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kwestia-smacu/index.md","source":"@site/blog/kwestia-smacu/index.md","title":"Kwestia SMACu","description":"Szef naszego szefa buja w ob\u0142okach jak zwykle, ale dodatkowo za\u0142o\u017cy\u0142 profil na","date":"2013-12-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":0.85,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Kwestia SMACu","authors":"admin","date":"2013-12-05","tags":["news","ze-\u015bwiata","praca","technologie"],"coverImage":"SMAC.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Noty wydania","permalink":"/noty-wydania"},"nextItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part \u0142an","permalink":"/langlydz-part-lan"}}')}}]);