"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[23592],{81150:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>z});var n=i(89954),o=i(74848),t=i(28453);const r={title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Pocz\u0105tki dzia\u0142alno\u015bci",authors:"mrozek",date:"2024-12-20",tags:["saiit","zrzeszenia-bran\u017cowe","promocja-bran\u017cy","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"saiit.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Co dalej?",id:"co-dalej",level:2},{value:"Praca w toku",id:"praca-w-toku",level:2},{value:"Jak si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107?",id:"jak-si\u0119-zaanga\u017cowa\u0107",level:2},{value:"Przysz\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107",id:"przysz\u0142a-dzia\u0142alno\u015b\u0107",level:2}];function l(e){const a={a:"a",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(a.p,{children:["24 pa\u017adziernika odby\u0142o si\u0119 spotkanie za\u0142o\u017cycielskie Stowarzyszenia Autor\xf3w i\nIlustrator\xf3w Technicznych (SAiIT). Artyku\u0142 z zapowiedzi\u0105 tego wydarzenia mo\u017cecie\nprzeczyta\u0107 na naszych \u0142amach:\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"/saiit-spotkanie-zalozycielskie",children:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie"}),".\nTeraz wracamy do Was z podsumowaniem pierwszych krok\xf3w podj\u0119tych przez\nstowarzyszenie."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"SAiIT otrzyma\u0142o pozytywn\u0105 decyzj\u0119 z KRS i od 20 listopada 2024 oficjalnie\nrozpocz\u0119\u0142o swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Stowarzyszenie zarejestrowano pod numerem\nKRS: 0001139342."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"co-dalej",children:"Co dalej?"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Formalno\u015bci to dopiero pocz\u0105tek dzia\u0142alno\u015bci. W planach na najbli\u017cszy czas jest\nmi\u0119dzy innymi:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Organizacja struktur SAiIT"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Ustalenie regulamin\xf3w w\u0142adz i poszczeg\xf3lnych komisji"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.li,{children:["Uzgodnienie spraw zwi\u0105zanych z prowadzeniem ksi\u0119gowo\u015bci. Obecnie zbierane s\u0105\ninformacje na temat potencjalnych wydatk\xf3w przy wsp\xf3\u0142pracy ze Skarbnikiem\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/piotr-garbela-07bbb2b3/",children:"Piotrem Garbel\u0105"}),". Pomog\u0105\none w ustaleniu wysoko\u015bci sk\u0142adki cz\u0142onkowskiej na przysz\u0142y rok"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Praca nad bud\u017cetem stowarzyszenia"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Opracowanie procedur przyjmowania kolejnych cz\u0142onk\xf3w"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"praca-w-toku",children:"Praca w toku"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"A tymczasem nast\u0119puje ju\u017c pewien podzia\u0142 obowi\u0105zk\xf3w. Jeden z\ncz\u0142onk\xf3w-za\u0142o\u017cycieli SAiIT przej\u0105\u0142 opiek\u0119 nad social mediami stowarzyszenia."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Niestety okazuje si\u0119, \u017ce niekt\xf3re platformy, takie jak FB, nie pozwalaj\u0105\norganizacjom na utworzenie swojego profilu. W zwi\u0105zku z tym za\u0142o\u017cyciele b\u0119d\u0105\nrozwa\u017ca\u0107 inne opcje, takie jak YouTube czy Instagram."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Za to dzia\u0142a ju\u017c strona internetowa SAiIT. Znajdziecie j\u0105 pod adresem:\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://saiit.odoo.com",children:"https://saiit.odoo.com"}),". Jest to tymczasowe rozwi\u0105zanie, kt\xf3re organizatorzy b\u0119d\u0105\nrozwija\u0107 i rozbudowywa\u0107. Docelowo strona ma posiada\u0107 w\u0142asn\u0105 domen\u0119."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"jak-si\u0119-zaanga\u017cowa\u0107",children:"Jak si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107?"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Na t\u0119 chwil\u0119 mo\u017cecie wspom\xf3c SAiIT na dwa sposoby:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w rozwijanie strony internetowej"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Do\u0142\u0105czy\u0107 do stowarzyszenia"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Wi\u0119cej informacji, takich jak dane kontaktowe, statut i wniosek cz\u0142onkowski,\nznajdziecie na ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://saiit.odoo.com/",children:"stronie stowarzyszenia"}),". \u017beby do\u0142\u0105czy\u0107,\ntrzeba pobra\u0107 plik PDF z wnioskiem, wype\u0142ni\u0107 go i przes\u0142a\u0107 na adres mailowy\nstowarzyszenia."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"przysz\u0142a-dzia\u0142alno\u015b\u0107",children:"Przysz\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Jak donosz\u0105 organizatorzy, trwaj\u0105 rozmowy z Uniwersytetem Wroc\u0142awskim na temat\npotencjalnej wsp\xf3\u0142pracy. Nast\u0119pnym krokiem b\u0119dzie podj\u0119cie podobnych rozm\xf3w z\nPolitechnik\u0105 Wroc\u0142awsk\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Redakcja techwriter.pl b\u0119dzie \u015bledzi\u0107 post\u0119py prac i informowa\u0107 Was na bie\u017c\u0105co."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["A poni\u017cej zdj\u0119cia autorstwa\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/katarzyna-szkudlarska-b94a5913a/",children:"Katarzyny Szkudlarskiej"}),"\nze spotkania za\u0142o\u017cycielskiego :"]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{src:i(87052).A+"",width:"686",height:"448"})," ",(0,o.jsx)(a.img,{src:i(55527).A+"",width:"684",height:"443"})," ",(0,o.jsx)(a.img,{src:i(84190).A+"",width:"692",height:"437"})]})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},87052:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/img1-e4838f5f83e9b1d111605890d0d337c5.png"},55527:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/img2-bd3222cb15509ee2a53ad21761bca5bb.png"},84190:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/img3-1b959dbabb9a8a50817eb6ad82391746.png"},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var n=i(96540);const o={},t=n.createContext(o);function r(e){const a=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}},89954:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/saiit-spotkanie-zalozycielskie-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/saiit-spotkanie-zalozycielskie-relacja/index.md","source":"@site/blog/saiit-spotkanie-zalozycielskie-relacja/index.md","title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Pocz\u0105tki dzia\u0142alno\u015bci","description":"24 pa\u017adziernika odby\u0142o si\u0119 spotkanie za\u0142o\u017cycielskie Stowarzyszenia Autor\xf3w i","date":"2024-12-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"saiit","permalink":"/tags/saiit"},{"inline":true,"label":"zrzeszenia-bran\u017cowe","permalink":"/tags/zrzeszenia-branzowe"},{"inline":true,"label":"promocja-bran\u017cy","permalink":"/tags/promocja-branzy"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.64,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Pocz\u0105tki dzia\u0142alno\u015bci","authors":"mrozek","date":"2024-12-20","tags":["saiit","zrzeszenia-bran\u017cowe","promocja-bran\u017cy","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"saiit.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part ilewen: \u017cargon, zapo\u017cyczenia i polglisz","permalink":"/langlydz-part-ilewen"},"nextItem":{"title":"Student insights - the Hitachi Energy and District C technical writing initiative","permalink":"/district-c-collaboration"}}')}}]);