"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[73147],{42619:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>c});var r=a(93694),i=a(74848),n=a(28453);const o={title:"Test dla nowego tech writera",authors:"niewiarowski",date:"2023-01-17",tags:["bez-kategorii","dobre-praktyki","praca","przyklady","kariera","praca","rekrutacja"],coverImage:"test-300x199-1.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Decyzja o przyj\u0119ciu nowej osoby do zespo\u0142u nie nale\u017cy do \u0142atwych, szczeg\xf3lnie w\nprzypadku rekrutowania na tak wieloaspektowe stanowisko, jakim jest technical\nwriter. Jak wy\u0142oni\u0107 w\u0142a\u015bciwego kandydata? Jak\u0105 wybra\u0107 metod\u0119 testowania wiedzy i\numiej\u0119tno\u015bci? W poni\u017cszym artykule postaram si\u0119 odpowiedzie\u0107 na te i inne\nkwestie dotycz\u0105ce zatrudniania na stanowisko technical writera."})}function k(e={}){const{wrapper:t}={...(0,n.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var r=a(96540);const i={},n=r.createContext(i);function o(e){const t=r.useContext(n);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),r.createElement(n.Provider,{value:t},e.children)}},93694:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/test-dla-tech-writera","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/test-dla-tech-writera/index.md","source":"@site/blog/test-dla-tech-writera/index.md","title":"Test dla nowego tech writera","description":"Decyzja o przyj\u0119ciu nowej osoby do zespo\u0142u nie nale\u017cy do \u0142atwych, szczeg\xf3lnie w","date":"2023-01-17T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"bez-kategorii","permalink":"/tags/bez-kategorii"},{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"przyklady","permalink":"/tags/przyklady"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"rekrutacja","permalink":"/tags/rekrutacja"}],"readingTime":9.505,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Andrzej Niewiarowski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niewiarowski"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andrzej-niewiarowski-tech-writer/"},"imageURL":"https://github.com/andrzejniewiaro.png","key":"niewiarowski"}],"frontMatter":{"title":"Test dla nowego tech writera","authors":"niewiarowski","date":"2023-01-17","tags":["bez-kategorii","dobre-praktyki","praca","przyklady","kariera","praca","rekrutacja"],"coverImage":"test-300x199-1.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Season of Docs 2023 - ruszy\u0142 nab\xf3r do kolejnej edycji","permalink":"/season-of-docs-2023-ruszyl-nabor-do-kolejnej-edycji"},"nextItem":{"title":"Relacja z Write the Docs Prague 2022","permalink":"/relacja-z-write-the-docs-prague-2022"}}')}}]);