"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[44905],{72667:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(64964),i=a(74848),o=a(28453);const r={title:"MeetContentWRO wrzesie\u0144 2023",authors:"agnieszka",date:"2023-09-15",tags:["meetups","edukacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"meet-content-wro-22.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Wrzesie\u0144 - Dolby Laboratories",id:"wrzesie\u0144---dolby-laboratories",level:2},{value:"GDZIE I KIEDY",id:"gdzie-i-kiedy",level:2}];function z(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Halo, tu Wroc\u0142aw! W imieniu organizator\xf3w zapraszamy na powakacyjny meetup. Tym\nrazem bez podsumowa\u0144 bo dopiero zaczynamy sezon, ale ju\u017c z ca\u0142kiem niez\u0142ym\nplanem na jesie\u0144."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"wrzesie\u0144---dolby-laboratories",children:"Wrzesie\u0144 - Dolby Laboratories"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Pierwszy w sezonie jesie\u0144-zima ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"MeetContentWRO"})," odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"27\nwrze\u015bnia"}),", w ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Dolby Laboratories"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Nawi\u0105zanie do \u015bwiata mody nie jest przypadkowe: tematyka - nie da si\u0119\nzaprzeczy\u0107 - ostatnio do\u015b\u0107 popularna."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Wrze\u015bniowa prelegentka,\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/marta-bartnicka-713969/",children:"Marta Bartnicka"}),", pracuje\njako Staff Engineer w obszarze Publishing and Localization w Dolby Laboratories.\nMarta opowie nam o pionierskich \u015bcie\u017ckach, kt\xf3rymi ona i jej zesp\xf3\u0142 poruszaj\u0105\nsi\u0119 na co dzie\u0144, \u0142\u0105cz\u0105c dwa wymiary: sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 i dokumentacj\u0119\ntechniczn\u0105."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Temat wrze\u015bniowego meetupu to ",(0,i.jsx)(n.em,{children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"AI/ML/NLP exploration at Dolby Technical\nCommunications"})}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Porozmawiamy o szczeg\xf3lnym przypadku dokumentacji technicznej opracowywanej w\nDolby i o r\xf3\u017cnych ograniczeniach, jakie wynikaj\u0105 z tej szczeg\xf3lno\u015bci."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Dokumentacja techniczna pos\u0142u\u017cy Marcie za t\u0142o do przemy\u015ble\u0144 co mo\u017cna a czego nie\nmo\u017cna (jeszcze nie?) osi\u0105gn\u0105\u0107 kiedy zaprz\u0119gnie si\u0119 moc sztucznej inteligencji i\nprzetwarzania j\u0119zyka naturalnego do rozwoju dokumentacji i lokalizacji."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"B\u0119dzie bardzo praktycznie, pos\u0142uchamy o testach, pr\xf3bach i do\u015bwiadczeniach - nie\nmo\u017ce Was zabrakn\u0105\u0107!"}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"gdzie-i-kiedy",children:"GDZIE I KIEDY"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"27 wrze\u015bnia 2023, godzina 18:00 Dolby Laboratories ul. Legnicka 48G, Wroc\u0142aw"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/9bt6diaSE1BZsKvT8",children:"Formularz zg\u0142oszeniowy"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Udanego spotkania!"})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var t=a(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},64964:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meet-content-wro-wrzesien-2023","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-wro-wrzesien-2023/index.md","source":"@site/blog/meet-content-wro-wrzesien-2023/index.md","title":"MeetContentWRO wrzesie\u0144 2023","description":"Halo, tu Wroc\u0142aw! W imieniu organizator\xf3w zapraszamy na powakacyjny meetup. Tym","date":"2023-09-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":0.975,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"MeetContentWRO wrzesie\u0144 2023","authors":"agnieszka","date":"2023-09-15","tags":["meetups","edukacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"meet-content-wro-22.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na pa\u017adziernikowy MeetContentKRK","permalink":"/meetcontentkrk-16-pazdziernik-2023"},"nextItem":{"title":"Zapraszamy na wrze\u015bniowy MeetContentKRK","permalink":"/wrzesniowy-meet-content-krk"}}')}}]);