"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[60318],{52015:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>o,toc:()=>l});var r=a(85893),t=a(11151);const s={title:"Konferencje 2019 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2019-01-03",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2019.png"},i=void 0,o={permalink:"/konferencje-2019-pierwsze-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2019-pierwsze-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2019-pierwsze-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2019 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",description:"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim pojawi\u0142o si\u0119 ca\u0142kiem sporo okazji, by",date:"2019-01-03T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.455,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2019 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2019-01-03",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2019.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Content Specialist (LiveChat)",permalink:"/oferta-pracy-technical-content-specialist-livechat"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Editor (Etteplan)",permalink:"/oferta-pracy-technical-documentation-content-specialist-etteplan"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"<strong>Stycze\u0144</strong>",id:"stycze\u0144",level:3},{value:"<strong>Luty</strong>",id:"luty",level:3},{value:"<strong>Marzec</strong>",id:"marzec",level:3},{value:"<strong>Kwiecie\u0144</strong>",id:"kwiecie\u0144",level:3},{value:"<strong>Maj</strong>",id:"maj",level:3},{value:"<strong>Czerwiec</strong>",id:"czerwiec",level:3}];function h(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim pojawi\u0142o si\u0119 ca\u0142kiem sporo okazji, by\nwybra\u0107 si\u0119 na bran\u017cow\u0105 konferencj\u0119. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z kalendarium\nna pierwsze p\xf3\u0142rocze 2019 roku."}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"stycze\u0144",children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Stycze\u0144"})}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["10-13 stycznia, Tokio, Japonia \u2013 ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.ic4e.net/",children:"IC4E 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["21-25 stycznia, Tsim Sha Tsui, Hong Kong -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/hong-kong/#schedule",children:"Hong Kong UX Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["22-23 stycznia \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://ideas.infomanagementcenter.com/",children:"IDEAS Online Conference"})," \u2013\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"konferencja online"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"luty",children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Luty"})}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["3-8 lutego, Seattle, Waszyngton, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://interaction19.ixda.org/",children:"interaction 19"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["7 lutego, Jerozolima, Izrael \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://megacomm.org/",children:"13th Annual MEGAComm Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["7-9 lutego, Praga, Czechy \u2013 ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.xmlprague.cz/",children:"XML Prague 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["10-13 lutego, Las Vegas, Nevada, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://itc.eventbank.com/event/9914/",children:"ITC eLearning Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["11 lutego, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://agilecontentconf.com/",children:"agile content course"})," - ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"1-dniowy kurs agile"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["13-14 lutego, Londyn, Wielka Brytania \xa0-\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.learningtechnologies.co.uk/welcome",children:"learning technologies"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["17-20 lutego, Orlando, Floryda, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.iaop.org/summit",children:"Outsourcing World Summit 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["21 lutego, Londyn, Wielka Brytania - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://theuxconf.com/",children:"The UX Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["24 lutego \u2013 1 marca Los Angeles, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/los-angeles/",children:"Los Angeles UX Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["25-26 lutego, Bossier City, Louisiana, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://workshop.design4complexity.com/SCCI-home.php",children:"8th Annual Symposium on Communicating Complex Information (SCCI)"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["25-28 lutego -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://learningdita.com/learningdita-live-2019/",children:"LearningDITA Live 2019"})," -\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"darmowa konferencja online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["27-28 lutego, Kuala Lumpur, Malezja \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/events/locworld39-kuala-lumpur-2019/",children:"LocWorld39"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["28 lutego - 1 marca, Bangalore, Indie -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://tcworld-india.com/",children:"tcworld India 2019"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"marzec",children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Marzec"})}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["4-6 marca, Seattle, Waszyngton, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/seattle-2019",children:"An Event Apart Seattle"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["6 marca, Amsterdam, Holandia -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/71-taus-global-content-summit-amsterdam",children:"TAUS Global Content Summit Amsterdam"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["9 marca, Brighton, Wielka Brytania \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.uxcampbrighton.org/",children:"UX Camp Brighton 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["11-13 marca, Seattle, Waszyngton, USA \u2013 ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://conveyux.com/",children:"conveyUX"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["12-13 marca, Sztokholm, Szwecja \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.teknikinformatoren.se/fti-konferens-2019/",children:"FTI Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["12-13 marca, Pittsburgh, Pennsylvania, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://attw.org/2019-conference/",children:"ATTW 2018 Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["13-17 marca, Orlando, Floryda, USA\n\u2013\xa0",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.theiaconference.com/",children:"IAC: an information architecture conference"}),"\n(dawniej IA Summit)"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["19-21 marca, Pary\u017c, Francja \u2013 ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.documation.fr/",children:"Documation 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["21 marca, Nowy Jork, Nowy Jork, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/85-taus-global-content-summit-new-york",children:"TAUS Global Content Summit New York"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["21-22 marca, Wiede\u0144, Austria -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://tagungen.tekom.de/f19/startseite/",children:"tekom Fr\xfchjahrstagung 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["24-26 marca, Rochester, Nowy Jork, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://stc-rochester.org/spectrum/",children:"Spectrum 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["24-27 marca, Monachium, Niemcy \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.gala-global.org/conference/gala-2019-munich",children:"GALA 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["26-28 marca, Orlando, Floryda, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.elearningguild.com/lscon/content/5555/learning-solutions-2019-conference--expo--home",children:"Learning Solutions Conference & EXPO"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["28 marca, San Frncisco, Kalifornia, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/89-taus-global-content-summit-san-francisco",children:"TAUS Global Content Summit San Francisco"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["28-29 marca, Denver, Kolorado, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://west.writersua.com/",children:"WritersUA West Content Pro Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["28-30 marca, Providence, Rhode Island, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://aceseditors.org/conference/2019",children:"ACES 23rd Annual National Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:[(0,r.jsx)(n.strong,{children:"29-30 marca, Warszawa, Polska"})," \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.translation-conference.com/",children:"The Translation & Localization Conference 2019"}),"\xa0",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"-\nw tym\xa0roku, z wielk\u0105 rado\u015bci\u0105 obj\u0119li\u015bmy to wydarzenie patronatem. Serdecznie\nzapraszamy!"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["30 marca - 5 kwietnia , Londyn, Wielka Brytania \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/london/",children:"London UX Conference"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"kwiecie\u0144",children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Kwiecie\u0144"})}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["5-6 kwietnia, Philadelphia, Pensylwania, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.stcpmc.org/conferences/conduit-2019/",children:"CONDUIT 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["8-10 kwietnia, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.contenttechsummit.com/",children:"ContentTECH Summit"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["11-12 kwietnia, Bukareszt, Rumunia \u2013 ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://elseconference.eu/",children:"eLSE 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["11-12 kwietnia, Amsterdam, Holandia -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.informationenergy.org/",children:"Information Energy 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:[(0,r.jsx)(n.strong,{children:"14-17 kwietnia, San Diego, Kalifornia, USA"})," -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/conference/madworld-2019/",children:"MadWorld"}),"\xa0",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"-\nponownie zostali\u015bmy patronem medialnym konferencji. Zapraszamy serdecznie!"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["15-17 kwietnia, Durham, P\xf3\u0142nocna Karolina, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://cm-strategies.com/",children:"CMS/DITA North America"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["18 kwietnia, Tokio, Japonia -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/73-taus-global-content-summit-tokyo",children:"TAUS Global Content Summit Tokyo"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["23-26 kwietnia, Minneapolis, Minnesota, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.confabevents.com/",children:"CONFAB 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["27 kwietnia - 3 maja, Washington DC, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/washington-dc/",children:"Washington DC UX Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["30 kwietnia, Istambu\u0142, Turcja -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/74-taus-global-content-summit-istanbul",children:"TAUS Global Content Summit Istambul"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"maj",children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Maj"})}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["5-8 maja, Denver, Kolorado, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://summit.stc.org/",children:"Technical Communication Summit 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["6-8 maja, Boston, Massachusetts, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/boston-2019",children:"An Event Apart Boston"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["7-8 maja, Rimini, W\u0142ochy \u2013 ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://comtecnica.it/",children:"COM Tecnica 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["15 maja, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/75-taus-global-content-summit-london",children:"TAUS Global Content Summit London"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["15-16 maja, ST. Leon-Rot, Niemcy - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://ua-reloaded.de/",children:"UA Reloaded19"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["19-21 maja, Portland, Oregon, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/portland/2019/",children:"Write the Docs Portland"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["30-31 maja, Shanghai, Chiny \u2013 ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://tcworld-china.cn/",children:"tcworld China"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"czerwiec",children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Czerwiec"})}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["4-5 czerwca, Sofia, Bu\u0142garia -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:[(0,r.jsx)(n.strong,{children:"5-7 czerwca, Krak\xf3w, Polska"})," - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap! 2019"}),"\xa0",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"- jak co\nroku, z wielk\u0105 rado\u015bci\u0105 obj\u0119li\u015bmy to wydarzenie patronatem. Ju\u017c teraz serdecznie\nzapraszamy!"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["5-7 czerwca, Lisbona, Portugalia -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://landingfestival.com/lisbon",children:"Landing Festival"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["10-12 czerwca, Boston, Massachusetts, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://acrolinxcc.com/",children:"Content Connections 2019"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"11-13 czerwca, Portugalia - LocWorld40 (szczeg\xf3\u0142y wkr\xf3tce)"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["25-27 czerwca, Berlin, Niemcy -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://acrolinxcc.com/",children:"Content Connections 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["26 czerwca, Salt Lake City, Utah, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/78-taus-data-summit-2019",children:"TAUS Data Summit 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["26 czerwca, Salt Lake City, Utah, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/79-taus-qe-summit-2019",children:"TAUS QE Summit 2019"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["27-28 czerwca, Salt Lake City, Utah, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/84-taus-global-content-conference-exhibits-2019",children:"TAUS Global Content Conference & Exhibits 2019"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"W tym p\xf3\u0142roczu szczeg\xf3lne zag\u0119szczenie wydarze\u0144 mamy w marcu i kwietniu. Odb\u0119d\u0105\nsi\u0119 tak\u017ce kolejne edycje rodzimych konferencji, co oczywi\u015bcie bardzo nas cieszy.\nDajcie zna\u0107 je\u015bli co\u015b nam umkn\u0119\u0142o lub szczeg\xf3lnie Was zainteresowa\u0142o."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(h,{...e})}):h(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>o,a:()=>i});var r=a(67294);const t={},s=r.createContext(t);function i(e){const n=r.useContext(s);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function o(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),r.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}}}]);