"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[53360],{71862:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(54862),o=n(74848),r=n(28453);const i={title:"#ContentDay - Relacja",authors:"bczyz",date:"2024-06-27",tags:["news","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"krk-content-day.png"},s="#ContentDay - Relacja",c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={p:"p",strong:"strong",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Pierwszy ",(0,o.jsx)(t.strong,{children:"#ContentDay"})," ju\u017c za nami, czas wi\u0119c na kr\xf3tkie podsumowanie \ud83d\ude0a\nCzerwcowe wydarzenie odwiedzi\u0142a spora grupa contentowych pasjonat\xf3w, a sale\nUniwersytetu Jagiello\u0144skiego pozwoli\u0142y nam na przeprowadzenie warsztat\xf3w i\nprezentacji."]}),"\n",(0,o.jsx)(t.p,{children:"Nie zabrak\u0142o r\xf3wnie\u017c czasu na networking, wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144 i opinii."})]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var a=n(96540);const o={},r=a.createContext(o);function i(e){const t=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},54862:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meet-content-krk-content-day-podsumowanie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-content-day-podsumowanie/index.md","source":"@site/blog/meet-content-krk-content-day-podsumowanie/index.md","title":"#ContentDay - Relacja","description":"Pierwszy #ContentDay ju\u017c za nami, czas wi\u0119c na kr\xf3tkie podsumowanie \ud83d\ude0a","date":"2024-06-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.53,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"#ContentDay - Relacja","authors":"bczyz","date":"2024-06-27","tags":["news","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"krk-content-day.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?","permalink":"/estymacja"},"nextItem":{"title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105","permalink":"/saiit-wywiad"}}')}}]);