"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[32134],{25891:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>l,frontMatter:()=>i,metadata:()=>o,toc:()=>p});var o=n(20949),a=n(74848),s=n(28453);const i={title:"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku",authors:"bczyz",date:"2025-01-15",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK4.png"},r="Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku!",c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function m(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(t.p,{children:"Nowy rok to nowe contentowe wyzwania!"}),"\n",(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Naszym noworocznym postanowieniem jest zapewni\u0107 Wam najciekawsze tematy i najlepszych prezenter\xf3w podczas wydarze\u0144 Content Bytes. A jakie s\u0105 wasze postanowienia?\nJe\u017celi jednym z nich jest \u201eodwiedzi\u0107 jak najwi\u0119cej meetup\xf3w\u201d, to jego realizacj\u0119 mo\u017cecie zacz\u0105\u0107 od zaraz!\nJu\u017c 20 stycznia zapraszamy do ",(0,a.jsx)(t.a,{href:"https://www.instagram.com/forte_spaces_krakow/",children:"Forte Spaces"})," na kolejne spotkanie, podczas kt\xf3rego skupimy si\u0119 na roli j\u0119zyka w tworzeniu tre\u015bci."]})]})}function l(e={}){const{wrapper:t}={...(0,s.R)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>i,x:()=>r});var o=n(96540);const a={},s=o.createContext(a);function i(e){const t=o.useContext(s);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),o.createElement(s.Provider,{value:t},e.children)}},20949:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/content-bytes-styczen-2025","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-bytes-styczen-2025/index.md","source":"@site/blog/content-bytes-styczen-2025/index.md","title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","description":"Nowy rok to nowe contentowe wyzwania!","date":"2025-01-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.34,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","authors":"bczyz","date":"2025-01-15","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK4.png"},"unlisted":false,"nextItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2024","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2024"}}')}}]);