"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[90584],{65489:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>m,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=a(70658),o=a(74848),i=a(28453);const r={title:"O dokumentacji na weso\u0142o",authors:"mojk",date:"2015-12-01",tags:["warsztat","z-przymru\u017ceniem-oka","humor","praca"],coverImage:"m-ms-631865_640-e1447187190952.jpg"},s=void 0,m={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Z okazji zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 Miko\u0142ajek mamy dla Was co\u015b z przymru\u017ceniem oka. W\npierwszym p\xf3\u0142roczu pisali\u015bmy o\n",(0,o.jsx)(t.a,{href:"http://techwriter.pl/dokumentalisci-w-kulturze-masowej/",children:"dokumentalistach w kulturze masowej"}),".\nDzisiaj po cz\u0119\u015bci kontynuujemy ten w\u0105tek, jednak postanowili\u015bmy poszerzy\u0107 troch\u0119\nzakres poszukiwa\u0144. Tym razem skupili\u015bmy si\u0119 na w\u0105tku dokumentacyjnym w wydaniu\nhumorystycznym w jakiejkolwiek formie."]})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var n=a(96540);const o={},i=n.createContext(o);function r(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},70658:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/o-dokumentacji-na-wesolo","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/o-dokumentacji-na-wesolo/index.md","source":"@site/blog/o-dokumentacji-na-wesolo/index.md","title":"O dokumentacji na weso\u0142o","description":"Z okazji zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 Miko\u0142ajek mamy dla Was co\u015b z przymru\u017ceniem oka. W","date":"2015-12-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"z-przymru\u017ceniem-oka","permalink":"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":5.72,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"O dokumentacji na weso\u0142o","authors":"mojk","date":"2015-12-01","tags":["warsztat","z-przymru\u017ceniem-oka","humor","praca"],"coverImage":"m-ms-631865_640-e1447187190952.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 8","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-8"},"nextItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn","permalink":"/langlydz-speciaj-edyszyn"}}')}}]);