"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[74086],{4121:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>m,contentTitle:()=>i,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>c});var o=a(85893),n=a(11151);const r={title:"O dokumentacji na weso\u0142o",authors:"mojk",date:"2015-12-01",tags:["warsztat","z-przymruzeniem-oka","humor","praca"],coverImage:"m-ms-631865_640-e1447187190952.jpg"},i=void 0,s={permalink:"/o-dokumentacji-na-wesolo",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/o-dokumentacji-na-wesolo/index.md",source:"@site/blog/o-dokumentacji-na-wesolo/index.md",title:"O dokumentacji na weso\u0142o",description:"Z okazji zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 Miko\u0142ajek mamy dla Was co\u015b z przymru\u017ceniem oka. W",date:"2015-12-01T00:00:00.000Z",tags:[{label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{label:"z-przymruzeniem-oka",permalink:"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{label:"humor",permalink:"/tags/humor"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:5.72,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"O dokumentacji na weso\u0142o",authors:"mojk",date:"2015-12-01",tags:["warsztat","z-przymruzeniem-oka","humor","praca"],coverImage:"m-ms-631865_640-e1447187190952.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej",permalink:"/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej"},nextItem:{title:"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn",permalink:"/langlydz-speciaj-edyszyn"}},m={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Z okazji zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 Miko\u0142ajek mamy dla Was co\u015b z przymru\u017ceniem oka. W\npierwszym p\xf3\u0142roczu pisali\u015bmy o\n",(0,o.jsx)(t.a,{href:"http://techwriter.pl/dokumentalisci-w-kulturze-masowej/",children:"dokumentalistach w kulturze masowej"}),".\nDzisiaj po cz\u0119\u015bci kontynuujemy ten w\u0105tek, jednak postanowili\u015bmy poszerzy\u0107 troch\u0119\nzakres poszukiwa\u0144. Tym razem skupili\u015bmy si\u0119 na w\u0105tku dokumentacyjnym w wydaniu\nhumorystycznym w jakiejkolwiek formie."]})}function l(e={}){const{wrapper:t}={...(0,n.a)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>i});var o=a(67294);const n={},r=o.createContext(n);function i(e){const t=o.useContext(r);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:i(e.components),o.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}}}]);