"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[4517],{32218:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var t=n(85893),r=n(11151);const o={title:"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-05-21",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Add-a-subheading-e1582711517143.png"},i=void 0,c={permalink:"/konferencje-2020-pierwsze-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2020-pierwsze-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2020-pierwsze-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",description:"Po d\u0142u\u017cszej przerwie wracamy do cyklicznego zestawienia konferencji bran\u017cowych.",date:"2020-05-21T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:5.055,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-05-21",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Add-a-subheading-e1582711517143.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Season of Docs 2020 - trwa nab\xf3r Technical Writer\xf3w",permalink:"/season-of-docs-2020-trwa-nabor-technical-writerow"},nextItem:{title:"Komunikacja techniczna - co jest na topie",permalink:"/komunikacja-techniczna-co-jest-na-topie"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Po d\u0142u\u017cszej przerwie wracamy do cyklicznego zestawienia konferencji bran\u017cowych.\nCo nas czeka w nadchodz\u0105cych miesi\u0105cach? Poni\u017cej kalendarium wydarze\u0144 od marca\ndo sierpnia 2020. Zapraszamy!"})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>i});var t=n(67294);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);