"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[89205],{94307:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=n(25086),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-05-21",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Add-a-subheading-e1582711517143.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Po d\u0142u\u017cszej przerwie wracamy do cyklicznego zestawienia konferencji bran\u017cowych.\nCo nas czeka w nadchodz\u0105cych miesi\u0105cach? Poni\u017cej kalendarium wydarze\u0144 od marca\ndo sierpnia 2020. Zapraszamy!"})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},25086:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2020-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2020-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2020-pierwsze-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","description":"Po d\u0142u\u017cszej przerwie wracamy do cyklicznego zestawienia konferencji bran\u017cowych.","date":"2020-05-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":5.055,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2020-05-21","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Add-a-subheading-e1582711517143.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Season of Docs 2020 - trwa nab\xf3r Technical Writer\xf3w","permalink":"/season-of-docs-2020-trwa-nabor-technical-writerow"},"nextItem":{"title":"Komunikacja techniczna - co jest na topie","permalink":"/komunikacja-techniczna-co-jest-na-topie"}}')}}]);