"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[56760],{11529:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>s});var n=a(88645),t=a(74848),c=a(28453);const r={title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2023 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",authors:"tprus",date:"2023-10-10",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"badanie_plac_2023.png"},o=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"Kr\xf3tka historia",id:"kr\xf3tka-historia",level:2},{value:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?",id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",level:2},{value:"Ile zajmie mi wype\u0142nienie ankiety?",id:"ile-zajmie-mi-wype\u0142nienie-ankiety",level:2},{value:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?",id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",level:2},{value:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?",id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",level:2}];function d(e){const i={a:"a",h2:"h2",img:"img",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,c.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(i.p,{children:"Nadszed\u0142 czas, aby zaprosi\u0107 Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach w\nnaszej zacnej bran\u017cy. Niezb\u0119dne informacje poni\u017cej."}),"\n",(0,t.jsx)(i.h2,{id:"kr\xf3tka-historia",children:"Kr\xf3tka historia"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Stali Czytelnicy dobrze wiedz\u0105 czym jest nasza coroczna akcja z wype\u0142nianiem\nankiety oraz w jakim celu j\u0105 robimy. Jednak dla os\xf3b zagl\u0105daj\u0105cych tu od\nniedawna kilka s\u0142\xf3w wprowadzenia \ud83d\ude09"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"W 2017 roku postanowili\u015bmy zrobi\u0107 nasze w\u0142asne, kompleksowe badanie p\u0142ac w\u015br\xf3d\nTechnical Writer\xf3w i powi\u0105zanych profesji. W kolejnych latach ponawiali\u015bmy\nbadanie, a jego wyniki publikowali\u015bmy na naszym portalu. Mo\u017cecie je zobaczy\u0107 pod\ntymi linkami:"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2017"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2019/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2022/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2022"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"W tym roku r\xf3wnie\u017c zach\u0119camy do udzia\u0142u w badaniu. Mamy nadziej\u0119, \u017ce dzi\u0119ki\nniemu ju\u017c wkr\xf3tce b\u0119dziemy w stanie pokaza\u0107 Wam pewne trendy oraz ewentualne\nzmiany charakterystyczne dla polskiego Tech Commu."}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["W pytaniach prosimy Was o ",(0,t.jsx)(i.strong,{children:"w pe\u0142ni anonimowe"})," podanie danych dotycz\u0105cych\nWaszych zarobk\xf3w, \u015bcie\u017cki kariery, wykszta\u0142cenia czy innych znacz\u0105cych aspekt\xf3w\nzwi\u0105zanych z Wasz\u0105 prac\u0105."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Zebranymi informacjami oczywi\u015bcie podzielimy si\u0119 na \u0142amach portalu."}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://forms.gle/iCNkAVcTkUKL5FYX8",children:(0,t.jsx)(i.img,{src:a(81326).A+"",width:"500",height:"167"})})}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Ankieta jest dost\u0119pna pod tym\xa0",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://forms.gle/iCNkAVcTkUKL5FYX8",children:"linkiem"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h2,{id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",children:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Dane te pomog\u0105 Wam przy nast\u0119pnej zmianie pracy \u2013 dowiecie si\u0119 jakich wide\u0142ek\np\u0142acowych mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Mo\u017cecie pom\xf3c osobom, kt\xf3re rozwa\u017caj\u0105 karier\u0119 w naszej bran\u017cy \u2013 b\u0119d\u0105 wiedzie\u0107\njakiego wynagrodzenia oczekiwa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Pomo\u017cecie rekruterom i osobom buduj\u0105cym zespo\u0142y komunikacji technicznej \u2013\nb\u0119d\u0105 wiedzie\u0107 ile kosztuj\u0105 najlepsi specjali\u015bci w bran\u017cy, czyli Wy \ud83d\ude42."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Jest to ankieta, kt\xf3ra za kilka lat pozwoli nam wszystkim prze\u015bledzi\u0107 czy\nzarobki wzrastaj\u0105 czy spadaj\u0105."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"By\u0107 mo\u017ce po opublikowaniu wynik\xf3w b\u0119dziecie mieli mocny argument aby poprosi\u0107\no podwy\u017ck\u0119!"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h2,{id:"ile-zajmie-mi-wype\u0142nienie-ankiety",children:"Ile zajmie mi wype\u0142nienie ankiety?"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Ankieta zawiera kilkana\u015bcie prostych pyta\u0144. Jej wype\u0142nienie nie zajmie wi\u0119cej\nni\u017c kilka minut, a je\u015bli odpowiedzi b\u0119dzie wystarczaj\u0105co du\u017co \u2013 ka\u017cdy z nas mo\u017ce\nmie\u0107 z tego wymiern\u0105 korzy\u015b\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(i.h2,{id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",children:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Na odpowiedzi czekamy do\xa0",(0,t.jsx)(i.strong,{children:"15 listopada 2023"}),"\xa0roku."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h2,{id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",children:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Po zako\u0144czeniu badania, wyniki oczywi\u015bcie opublikujemy na\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/",children:"Techwriter.pl"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Z g\xf3ry dzi\u0119kujemy za udzia\u0142 w badaniu!"})]})}function p(e={}){const{wrapper:i}={...(0,c.R)(),...e.components};return i?(0,t.jsx)(i,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},81326:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/kliknij-aby-wypelnic-ankiete-23-6e5f911fd99aa753fcc1ebb69d06a9eb.png"},28453:(e,i,a)=>{a.d(i,{R:()=>r,x:()=>o});var n=a(96540);const t={},c=n.createContext(t);function r(e){const i=n.useContext(c);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function o(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),n.createElement(c.Provider,{value:i},e.children)}},88645:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2023-wypelnij-ankiete","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2023-wypelnij-ankiete/index.md","source":"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2023-wypelnij-ankiete/index.md","title":"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2023 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!","description":"Nadszed\u0142 czas, aby zaprosi\u0107 Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach w","date":"2023-10-10T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.815,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Tomek Prus","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/tprus"},"socials":{"github":"https://github.com/tomekprus"},"imageURL":"https://github.com/tomekprus.png","key":"tprus"}],"frontMatter":{"title":"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2023 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!","authors":"tprus","date":"2023-10-10","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"badanie_plac_2023.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na pa\u017adziernikowy MeetContentKRK","permalink":"/meetcontentkrk-16-pazdziernik-2023"},"nextItem":{"title":"MeetContentWRO wrzesie\u0144 2023","permalink":"/meet-content-wro-wrzesien-2023"}}')}}]);