"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[56363],{83247:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>d});var i=t(20159),n=t(74848),r=t(28453);const o={title:"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...",authors:"admin",date:"2014-08-08",tags:["dobre-praktyki","warsztat","j\u0119zyk"],coverImage:"gramatyka.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function m(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(a.p,{children:"Bardzo ciesz\u0105 nas nadsy\u0142ane przez Was teksty, szczeg\xf3lnie kiedy mo\u017cna si\u0119 z nich\nczego\u015b nauczy\u0107. Tym razem nasza wierna czytelniczka Amerigo o wyzwaniach\nstoj\u0105cych przed pisz\u0105cymi w j\u0119zyku polskim."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Tytu\u0142 to nadal jest tekst z kabaretu, a nie poprawnie zbudowane zdanie w j\u0119zyku\npolskim."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Ale takie budowle mo\u017cna spotka\u0107 te\u017c w tekstach ca\u0142kiem serio."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:'Chodzi o podmiot, czyli tego kto dzia\u0142a. Ma by\u0107 ten sam i w cz\u0119\u015bci z imies\u0142owem\nzako\u0144czonym na -\u0105c, i w drugiej cz\u0119\u015bci zdania. Trzeba "uzgodni\u0107 podmiot". Czyli:\nalbo zmieni\u0107 imies\u0142\xf3w przys\u0142\xf3wkowy wsp\xf3\u0142czesny na czasownik w formie osobowej,\nalbo zmieni\u0107 zdanie nast\u0119puj\u0105ce po tym imies\u0142owie. Je\u017celi zgodno\u015bci podmiot\xf3w\nnie ma, sens wychodzi troch\u0119 dziwnie:'}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:'"Klikaj\u0105c w wykres automatycznie uruchamia si\u0119 aplikacja" -- aplikacja klika w\nwykres.'}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:'"Wybieraj\u0105c rok automatycznie od\u015bwie\u017c\u0105 si\u0119 wszystkie dane" -- wszystkie dane\nwybieraj\u0105 rok.'}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:'"Spaceruj\u0105c po promie wsz\u0119dzie emanuje czysto\u015b\u0107" -- czysto\u015b\u0107 umie spacerowa\u0107.'}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"A na koniec zagadka: w kt\xf3rym z ciekawych tekst\xf3w na Waszym portalu znajduje si\u0119\nfraza:"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:'"Nawet znaj\u0105c jaki\u015b system bardzo dobrze, zdarzaj\u0105 si\u0119 sytuacje..."'}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Od redakcji: Hmm...\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.tekstowo.pl/piosenka,kult,nie_chce_grac_w_reprezentacji.html",children:"zdarza si\u0119 najlepszym"}),"...\noraz nam \ud83d\ude0a. Dzi\u0119kujemy za lekcj\u0119, obiecujemy popraw\u0119 i prosimy o wi\u0119cej!"]})]})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var i=t(96540);const n={},r=i.createContext(n);function o(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},20159:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst/index.md","source":"@site/blog/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst/index.md","title":"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...","description":"Bardzo ciesz\u0105 nas nadsy\u0142ane przez Was teksty, szczeg\xf3lnie kiedy mo\u017cna si\u0119 z nich","date":"2014-08-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"}],"readingTime":0.925,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...","authors":"admin","date":"2014-08-08","tags":["dobre-praktyki","warsztat","j\u0119zyk"],"coverImage":"gramatyka.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!","permalink":"/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-4"}}')}}]);