"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[86993],{41305:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>c,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=n(57593),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Data journalism - zaw\xf3d przysz\u0142o\u015bci?",authors:"admin",date:"2014-09-30",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","infografiki","kariera"],coverImage:"data.png"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"\u201cA person without data is just another person with an opinion\u201d.\xa0Dziennikarstwo\noparte o dane robi si\u0119 coraz bardziej popularne. Przeczytajcie na czym polega i\njak mo\u017cna si\u0119 go nauczy\u0107."})}function c(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},57593:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/data-journalism-zawod-przyszlosci","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/data-journalism-zawod-przyszlosci/index.md","source":"@site/blog/data-journalism-zawod-przyszlosci/index.md","title":"Data journalism - zaw\xf3d przysz\u0142o\u015bci?","description":"\u201cA person without data is just another person with an opinion\u201d.\xa0Dziennikarstwo","date":"2014-09-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"infografiki","permalink":"/tags/infografiki"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"}],"readingTime":1.655,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Data journalism - zaw\xf3d przysz\u0142o\u015bci?","authors":"admin","date":"2014-09-30","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","infografiki","kariera"],"coverImage":"data.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja Knowledge Management Solutions","permalink":"/konferencja-knowledge-management-solutions"},"nextItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part najn","permalink":"/langlydz-part-najn"}}')}}]);