"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[64608],{60716:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=a(64068),r=a(74848),o=a(28453);const i={title:"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-02-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"na_podboj_it.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c w maju odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza edycja konferencji dla os\xf3b zainteresowanych\nrozpocz\u0119ciem kariery w bran\u017cy IT. Mowa o Na podb\xf3j IT! Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>i,x:()=>c});var t=a(96540);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},64068:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce/index.md","title":"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Ju\u017c w maju odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza edycja konferencji dla os\xf3b zainteresowanych","date":"2022-02-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.665,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2022-02-18","tags":["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"na_podboj_it.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Co pisz\u0105 tech writerzy? Zestawienie popularnych tre\u015bci technicznych","permalink":"/co-pisza-tech-writerzy-zestawienie-popularnych-tresci-technicznych"},"nextItem":{"title":"Tech Writer koduje - odcinek #37 i #38","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-37-i-38"}}')}}]);