"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[31593],{64468:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(57773),i=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 2",authors:"admin",date:"2015-02-05",tags:["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"HIS.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Przed Wami kolejny wywiad i kolejny potencjalny kolega na ca\u0142e \u017cycie - Marcin -\ncztery lata w zawodzie, zna wiele narz\u0119dzi i nie zrz\u0119dzi. Zapraszamy do lektury."})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var n=a(96540);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},57773:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-2","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-2/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-2/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 2","description":"Przed Wami kolejny wywiad i kolejny potencjalny kolega na ca\u0142e \u017cycie - Marcin -","date":"2015-02-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":4.4,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 2","authors":"admin","date":"2015-02-05","tags":["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"HIS.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Startujemy w konkursie!","permalink":"/startujemy-w-konkursie"},"nextItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 1","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-1"}}')}}]);