"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[35711],{60120:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>t,contentTitle:()=>s,default:()=>o,frontMatter:()=>a,metadata:()=>c,toc:()=>l});var d=n(85893),r=n(11151);const a={title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020",authors:"agnieszka",date:"2020-06-23",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"wyniki.png"},s=void 0,c={permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020/index.md",source:"@site/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020/index.md",title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020",description:"Tradycyjnie ju\u017c, przedstawiamy Wam wyniki corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w",date:"2020-06-23T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"badanie-plac",permalink:"/tags/badanie-plac"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"ankieta",permalink:"/tags/ankieta"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:7.335,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020",authors:"agnieszka",date:"2020-06-23",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"wyniki.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020",permalink:"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (CKSource) \u2013 Warszawa",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-cksource-warszawa"}},t={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Por\xf3wnanie z poprzednimi latami",id:"por\xf3wnanie-z-poprzednimi-latami",level:3},{value:"Profesje",id:"profesje",level:3},{value:"Wynagrodzenie",id:"wynagrodzenie",level:3},{value:"Przygotowanie do zawodu, do\u015bwiadczenie i rozw\xf3j",id:"przygotowanie-do-zawodu-do\u015bwiadczenie-i-rozw\xf3j",level:3},{value:"Sta\u017c pracy w bran\u017cy",id:"sta\u017c-pracy-w-bran\u017cy",level:3},{value:"Firma, bran\u017ca",id:"firma-bran\u017ca",level:3},{value:"Geografia",id:"geografia",level:3},{value:"Zadowolenie",id:"zadowolenie",level:3},{value:"Podsumowanie",id:"podsumowanie",level:3}];function h(e){const i={a:"a",h3:"h3",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,d.jsxs)(d.Fragment,{children:[(0,d.jsx)(i.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c, przedstawiamy Wam wyniki corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w\nkomunikacji technicznej. Znajdziecie tu, mi\u0119dzy innymi, odpowiedzi na pytania:\nile zarabiaj\u0105 specjali\u015bci w bran\u017cy komunikacji technicznej? Jak r\xf3\u017cni\u0105 si\u0119\npensje w r\xf3\u017cnych wojew\xf3dztwach? Jak na wynagrodzenie wp\u0142ywa do\u015bwiadczenie? Je\u015bli\nciekawi Was co zmieni\u0142o si\u0119 w 2020 roku, zapraszamy do poni\u017cszego podsumowania."}),"\n",(0,d.jsx)(i.h3,{id:"por\xf3wnanie-z-poprzednimi-latami",children:"Por\xf3wnanie z poprzednimi latami"}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Wyniki poprzednich bada\u0144 znajdziecie tu:"}),"\n",(0,d.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,d.jsx)(i.li,{children:(0,d.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2019/",children:"Wyniki 2019"})}),"\n",(0,d.jsx)(i.li,{children:(0,d.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/",children:"Wyniki 2018"})}),"\n",(0,d.jsx)(i.li,{children:(0,d.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej/",children:"Wyniki 2017"})}),"\n"]}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Oto jak sytuacja zmieni\u0142a si\u0119 na przestrzeni lat."}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"2017"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"2018"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"2019"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"2020"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:(0,d.jsx)(i.strong,{children:"Liczba odpowiedzi"})}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"70"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"80"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"103"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"111"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"\u015arednie wynagrodzenie brutto"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"6 969 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"7 352 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8 877 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9 131 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Mediana wynagrodze\u0144 brutto"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"6 000 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"7 000 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8 000 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8 700 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Najni\u017csze wynagrodzenie brutto"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"1 970 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"3 000 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"3 500 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"3 000 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Najwy\u017csze wynagrodzenie brutto"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"15 000 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"16 000 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"20 000 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"20 500 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Czyli na lepsze zmieniaj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105ce rzeczy:"}),"\n",(0,d.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,d.jsx)(i.li,{children:"mamy wi\u0119cej uczestnik\xf3w ankiety"}),"\n",(0,d.jsx)(i.li,{children:"uczestnicy zarabiaj\u0105 wi\u0119cej, cho\u0107 mediana wynagrodze\u0144 wzrasta nieco wolniej."}),"\n"]}),"\n",(0,d.jsx)(i.h3,{id:"profesje",children:"Profesje"}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Podobnie jak w latach poprzednich, wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\xf3b bior\u0105cych udzia\u0142 w ankiecie\nidentyfikuje si\u0119 jako Technical Writer (78,4%). W por\xf3wnaniu do poprzedniego\nroku mo\u017cna zaobserwowa\u0107 niewielki wzrost procentowy tej profesji. Dodatkowo\nwarto zauwa\u017cy\u0107, \u017ce w\u015br\xf3d innych stanowisk dominuje w tym roku Documentation Team\nLeader, co mo\u017ce \u015bwiadczy\u0107 o tworzeniu w firmach wi\u0119kszych projekt\xf3w zwi\u0105zanych z\ndokumentacj\u0105."}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Poni\u017cej tabela ze szczeg\xf3\u0142owym zestawem stanowisk w ramach bran\u017cy wraz z ilo\u015bci\u0105\nudzielonych przez respondent\xf3w odpowiedzi:"}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"STANOWISKO"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ODPOWIEDZI"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Technical writer / Technical author"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"88"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Documentation team leader"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"11"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Information architect"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"4"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"W\u015br\xf3d odpowiedzi pojawi\u0142y si\u0119 tak\u017ce pojedyncze przyk\u0142ady innych profesji,\nkt\xf3rych nie brali\u015bmy pod uwag\u0119 w powy\u017cszym zestawieniu. By\u0142y to na przyk\u0142ad\nstanowiska:"}),"\n",(0,d.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,d.jsx)(i.li,{children:"Visual designer /Technical Illustrator (5 600 z\u0142)"}),"\n",(0,d.jsx)(i.li,{children:"Training content developer (6 500 z\u0142)"}),"\n",(0,d.jsx)(i.li,{children:"Konsultant techcomm (15 000 z\u0142)."}),"\n"]}),"\n",(0,d.jsx)(i.h3,{id:"wynagrodzenie",children:"Wynagrodzenie"}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Zarobki w poszczeg\xf3lnych grupach kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co (posortowane wg\n\u015bredniego wynagrodzenia brutto):"}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"PROFESJA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"ODPOWIEDZI"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Technical writer / Technical author"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"88"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8\xa0771,69 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8 000 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Documentation team leader"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"11"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"12 000 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"12 500 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Information architect"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"4"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"10 700 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9 750 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Przedzia\u0142y wynagrodzenia wed\u0142ug profesji wygl\u0105daj\u0105 tak:"}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"PROFESJA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"NAJNI\u017bSZA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"NAJWY\u017bSZA"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Technical writer / Technical author"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"3 000 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"20 500 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Documentation team leader"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9 500 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"15 700 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Information architect"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"7 600 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"15 700 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Zastanawiaj\u0105cy jest rozstrza\u0142 wysoko\u015bci pensji na stanowisku Technical Writer\n(od 3000 z\u0142 po 20 500 z\u0142). By\u0107 mo\u017ce dotyczy to r\xf3\u017cnych poziom\xf3w stanowisk\n(Junior, Senior, Principal), a mo\u017ce osoba z tak wysokim wynagrodzeniem pe\u0142ni\ntak\u017ce inne funkcje w firmie, czego nie okre\u015bli\u0142a w ankiecie."}),"\n",(0,d.jsx)(i.h3,{id:"przygotowanie-do-zawodu-do\u015bwiadczenie-i-rozw\xf3j",children:"Przygotowanie do zawodu, do\u015bwiadczenie i rozw\xf3j"}),"\n",(0,d.jsxs)(i.p,{children:["Tak jak w poprzednich latach, wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych nauczy\u0142o si\u0119 zawodu w\npracy. Ci\u0105gle brakuje os\xf3b ch\u0119tnych, by skorzysta\u0107 z\n",(0,d.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej/",children:"kierunkowych studi\xf3w"}),",\ncho\u0107 i tu ich liczba nieznacznie wzros\u0142a. Powoli wzrasta tak\u017ce liczba os\xf3b z\ncertyfikatem ",(0,d.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/szkolenie-itcqf-relacja/",children:"ITCQF"}),"."]}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"PRZYGOTOWANIE"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"PROCENTOWO"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ODPOWIEDZI"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Szkolenie i do\u015bwiadczenie w pracy"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"85,59%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"95"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Studia technical writing lub pokrewne"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9,01%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"10"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF z certyfikatem"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"12,61%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"14"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF bez certyfikatu"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"2,70%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"3"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Inny kurs lub certyfikat"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"6,31%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"7"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Inne studia"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"3,60%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"4"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Bez do\u015bwiadczenia"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"7,21%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Jak zatem do\u015bwiadczenie w zawodzie wp\u0142ywa na zarobki? Jak wida\u0107 poni\u017cej, ma ono\ndo\u015b\u0107 znacz\u0105cy i pozytywny wp\u0142yw na to jakie otrzymujemy wynagrodzenie za prac\u0119."}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"DO\u015aWIADCZENIE"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Nie posiada do\u015bwiadczenia"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"6\xa0418 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"6\xa0300 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Posiada do\u015bwiadczenie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9\xa0588 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9\xa0000 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Sprawdzili\u015bmy tak\u017ce jak na wysoko\u015b\u0107 pensji wp\u0142ywa nasze przygotowania do zawodu\nczyli posiadanie studi\xf3w kierunkowych czy kursu zawodowego - szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej.\nNaszym zdaniem warto si\u0119 uczy\u0107 \ud83d\ude09"}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"STUDIA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Brak studi\xf3w kierunkowych"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9\xa0074 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8\xa0500 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Uko\u0144czone studia kierunkowe"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9\xa0705 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"10\xa0200 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"KURS ITCQF"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Brak kursu"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8\xa0849 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8\xa0250 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF bez certyfikatu"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8 933 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9 500 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF z certyfikatem"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"11 066 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9 762 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.h3,{id:"sta\u017c-pracy-w-bran\u017cy",children:"Sta\u017c pracy w bran\u017cy"}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Je\u017celi chodzi o sta\u017c pracy, to nadal jeste\u015bmy m\u0142odym zawodem, cho\u0107 jak pokazuje\nwykres poni\u017cej, wi\u0119kszo\u015b\u0107 respondent\xf3w ma od 3 do 5 lat do\u015bwiadczenia (38,7%).\n14,4% (16 os\xf3b) zadeklarowa\u0142o sta\u017c pracy d\u0142u\u017cszy ni\u017c 10 lat."}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:(0,d.jsx)(i.img,{src:n(45037).Z+"",width:"500",height:"218"})}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Jakie jest wi\u0119c odzwierciedlenie d\u0142ugo\u015bci sta\u017cu pracy w zarobkach? Podobnie jak\nw przypadku posiadanego do\u015bwiadczenia i tu wida\u0107 znacz\u0105cy wzrost pensji wraz z\nup\u0142ywem lat pracy."}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"STA\u017b PRACY"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"0 - 2 lat (0 - 30 miesi\u0119cy)"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"6\xa0254 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"6\xa0300 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"3 - 5 lat (31 - 66 miesi\u0119cy)"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8\xa0948 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9\xa0000 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"6 - 10 lat (67 - 126 miesi\u0119cy)"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"10\xa0297 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"10\xa0000 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"wi\u0119cej ni\u017c 10 lat"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"12\xa0909 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"12\xa0750 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.h3,{id:"firma-bran\u017ca",children:"Firma, bran\u017ca"}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"86,5% z po\u015br\xf3d uczestnik\xf3w ankiety pracuje w firmie zagranicznej, a 13,5% w\nfirmie polskiej. Nadal nie ma w\u015br\xf3d nas freelancer\xf3w."}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:(0,d.jsx)(i.img,{src:n(37308).Z+"",width:"500",height:"198"})}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Poni\u017cej odzwierciedlenie tego czynnika w wynagrodzeniu:"}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"RODZAJ FIRMY"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Firma mi\u0119dzynarodowa"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9\xa0342 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8\xa0800 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Firma polska"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"7\xa0783 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"7\xa0000 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:(0,d.jsx)(i.img,{src:n(36803).Z+"",width:"500",height:"188"})}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Jak pokazuje powy\u017cszy wykres, wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas pracuje w du\u017cych firmach, w\nkt\xf3rych jest ponad 1000 pracownik\xf3w (57,7%). Tylko jedna osoba zadeklarowa\u0142a\nprac\u0119 w firmie maj\u0105cej od 2 do 10 pracownik\xf3w. Jak te dane wp\u0142ywaj\u0105 na zarobki?\nOto wyniki:"}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"WIELKO\u015a\u0106 FIRMY"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"2-10 os\xf3b"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"15\xa0000 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"15\xa0000 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"11-100 os\xf3b"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"10\xa0081 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"10\xa0000 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"101 - 1000 os\xf3b"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8\xa0204 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"7\xa0600 z\u0142"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"ponad 1000 os\xf3b"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"9\xa0266 z\u0142"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"8\xa0750 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Jednocze\u015bnie ogromna wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas pisze dokumentacj\u0119 do oprogramowania."}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"RODZAJ DOKUMENTACJI"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"PROCENTOWO"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ODPOWIEDZI"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Do API"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"47,75%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"53"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Do maszyn i pojazd\xf3w"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"18,02%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"20"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Do oprogramowania"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"81,08%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"90"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Do urz\u0105dze\u0144 elektronicznych / AGD"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"16,22%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"18"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"Pozosta\u0142e"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"4,50%"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"5"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.h3,{id:"geografia",children:"Geografia"}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"W tym roku najwi\u0119cej uczestnik\xf3w ankiety pochodzi z wojew\xf3dztw: ma\u0142opolskiego,\ndolno\u015bl\u0105skiego i \u015bl\u0105skiego."}),"\n",(0,d.jsxs)(i.table,{children:[(0,d.jsx)(i.thead,{children:(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.th,{children:"WOJEW\xd3DZTWO"}),(0,d.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ANKIETOWANYCH"})]})}),(0,d.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"ma\u0142opolskie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"45"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"dolno\u015bl\u0105skie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"36"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"\u015bl\u0105skie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"16"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"pomorskie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"4"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"\u0142\xf3dzkie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"2"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"mazowieckie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"2"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"podkarpackie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"2"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"wielkopolskie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"2"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"opolskie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"1"})]}),(0,d.jsxs)(i.tr,{children:[(0,d.jsx)(i.td,{children:"podlaskie"}),(0,d.jsx)(i.td,{children:"1"})]})]})]}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Osoba deklaruj\u0105ca najwy\u017csze zarobki (20 500 z\u0142) pochodzi z wojew\xf3dztwa\nma\u0142opolskiego. Natomiast najwy\u017csze \u015brednie zarobki (9 825 z\u0142) oraz mediana (9\n250 z\u0142) w tym roku nale\u017c\u0105 do wojew\xf3dztwa pomorskiego."}),"\n",(0,d.jsx)(i.h3,{id:"zadowolenie",children:"Zadowolenie"}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"W jednym z pyta\u0144 pytali\u015bmy o to, jak bardzo jeste\u015b zadowolony/a ze swojej pracy\nw skali od 1 (bardzo nie lubi\u0119 swojej pracy) do 5 (kocham swoj\u0105 prac\u0119). Jaki by\u0142\nwynik?"}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:(0,d.jsx)(i.img,{src:n(8473).Z+"",width:"500",height:"250"})}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Odpowiedzi ankietowanych pokazuj\u0105, \u017ce ich poziom zadowolenia z pracy jest nadal\nna wysokim poziomie. Najcz\u0119\u015bciej wybieran\u0105 ocen\u0105 by\u0142a czw\xf3rka. Ponownie tylko\njedna osoba jest bardzo niezadowolona, a dwie da\u0142y ocen\u0119 2."}),"\n",(0,d.jsx)(i.h3,{id:"podsumowanie",children:"Podsumowanie"}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Z uwagi na niewielk\u0105 liczb\u0119 respondent\xf3w (111 w tym roku) ankieta ma charakter\npogl\u0105dowy, a nie statystyczny. Jednak cieszymy si\u0119, \u017ce z roku na rok Wasz odzew\njest coraz wi\u0119kszy. Dzi\u0119kujemy wszystkim, kt\xf3rzy zdecydowali si\u0119 po\u015bwi\u0119ci\u0107 czas\nna wype\u0142nienie formularza. Liczymy, \u017ce w przysz\u0142ym roku zg\u0142osze\u0144 b\u0119dzie jeszcze\nwi\u0119cej, co pozwoli nam opisa\u0107 kolejne zmiany zachodz\u0105ce w naszej bran\u017cy."}),"\n",(0,d.jsx)(i.p,{children:"Mamy nadziej\u0119, \u017ce informacje wynikaj\u0105ce z badania s\u0105 dla Was przydatne."})]})}function o(e={}){const{wrapper:i}={...(0,r.a)(),...e.components};return i?(0,d.jsx)(i,{...e,children:(0,d.jsx)(h,{...e})}):h(e)}},8473:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>d});const d=n.p+"assets/images/Zadowolenie_ankieta-25337c06b68e8eec213e0c078b5f5309.png"},45037:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>d});const d=n.p+"assets/images/Zrzut-ekranu-2020-06-13-o-21.53.40-be6d4db931b2649a87975d102a84cf07.png"},36803:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>d});const d=n.p+"assets/images/Zrzut-ekranu-2020-06-13-o-22.08.54-0836ed812a639ecf9b997ab60dbc87d5.png"},37308:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>d});const d=n.p+"assets/images/Zrzut-ekranu-2020-06-15-o-20.46.35-291bfee38a9b35c52bbd1dfc79a220f1.png"},11151:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>c,a:()=>s});var d=n(67294);const r={},a=d.createContext(r);function s(e){const i=d.useContext(a);return d.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function c(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),d.createElement(a.Provider,{value:i},e.children)}}}]);