"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[71766],{84373:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=a(61880),r=a(74848),t=a(28453);const o={title:"Ju\u017c wkr\xf3tce Write2Users Conference w Kopenhadze",authors:"kuba",date:"2017-10-27",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","konferencje","lokalizacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107","szkolenia","treningi"],coverImage:"linkedin_W2U_Conference2017_2-e1507660091661.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Czym jest Write2Users Conference?",id:"czym-jest-write2users-conference",level:2},{value:"Kogo mo\u017cna pos\u0142ucha\u0107?",id:"kogo-mo\u017cna-pos\u0142ucha\u0107",level:2},{value:"Jak si\u0119 tam znale\u017a\u0107?",id:"jak-si\u0119-tam-znale\u017a\u0107",level:2},{value:"Czy powinienem tam by\u0107?",id:"czy-powinienem-tam-by\u0107",level:2}];function z(e){const n={a:"a",h2:"h2",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Zaledwie kilka dni dzieli nas od konferencji dotycz\u0105cej komunikacji technicznej\ni lokalizacji:\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com/w2u-conference-2017/",children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Write2Users Conference 2017"})}),".\nGor\u0105co zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w tym organizowanym przez Du\u0144czyk\xf3w\nwydarzeniu, zapowiada si\u0119 bowiem wy\u015bmienicie!"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["O konferencji po raz pierwszy pisali\u015bmy ju\u017c\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/zapraszamy-na-write2users-conference-2017/",children:"jaki\u015b czas temu"}),",\na szczeg\xf3\u0142\xf3w najlepiej szuka\u0107 na stronie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com/w2u-conference-2017/",children:"organizatora"}),". Poni\u017cej\nprzedstawiamy za to skr\xf3t najwa\u017cniejszych informacji."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h2,{id:"czym-jest-write2users-conference",children:"Czym jest Write2Users Conference?"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Write2Users Conference ju\u017c po raz pi\u0105ty organizowana jest przez du\u0144sk\u0105 firm\u0119\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com",children:"Write2Users"}),", zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 komunikacj\u0105 techniczn\u0105,\nlokalizacj\u0105, user experience i szkoleniami bran\u017cowymi. Konferencja skierowana\njest do autor\xf3w technicznych, specjalist\xf3w od lokalizacji, mened\u017cer\xf3w, t\u0142umaczy\ni wszystkich zainteresowanych komunikacj\u0105 techniczn\u0105 i lokalizacj\u0105. Szczeg\xf3lnie\nprzydatna mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 dla os\xf3b korzystaj\u0105cych z programu MadCap Flare."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h2,{id:"kogo-mo\u017cna-pos\u0142ucha\u0107",children:"Kogo mo\u017cna pos\u0142ucha\u0107?"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"W\u015br\xf3d prelegent\xf3w dominuj\u0105 Skandynawowie, ale nie brakuje r\xf3wnie\u017c uczestnik\xf3w z\ninnych cz\u0119\u015bci Europy i \u015bwiata.\xa0Sw\xf3j udzia\u0142 w konferencji zapowiedzieli, mi\u0119dzy\ninnymi:\xa0Matthew Ellison (UK),\xa0Scott DeLoach (US), Anders\xa0S\xf8gaard (University of\nCopenhagen),\xa0David Ruane (ESP),\xa0Dominick Kelly (UK),\xa0Thomas Bro-Rasmussen\n(DK),\xa0Bosse Engstrand (S) i\xa0Mattias Sander (S)."}),"\n",(0,r.jsx)(n.h2,{id:"jak-si\u0119-tam-znale\u017a\u0107",children:"Jak si\u0119 tam znale\u017a\u0107?"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Bilety na konferencj\u0119 mo\u017cna naby\u0107\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com/conference-2017-order-ticket/",children:"tutaj"}),". Organizatorzy\noferuj\u0105 kilka mo\u017cliwo\u015bci, w zale\u017cno\u015bci od tego, kt\xf3r\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 konferencji\njeste\u015bmy zainteresowani. Ceny zaczynaj\u0105 si\u0119 od 3 750 DKK (ok. 2160 z\u0142) (je\u017celi\ninteresuje nas tylko ostatni dzie\u0144), a ko\u0144cz\u0105 na\xa09 375 DKK (ok. 5 400 z\u0142). Warto\npami\u0119ta\u0107, \u017ce zabieraj\u0105c ze sob\u0105 drug\u0105 osob\u0119, dostajemy\xa0",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"50% zni\u017cki"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h2,{id:"czy-powinienem-tam-by\u0107",children:"Czy powinienem tam by\u0107?"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Je\u015bli zajmujesz si\u0119 lokalizacj\u0105 lub komunikacj\u0105 techniczn\u0105, Write2Users\nConference z pewno\u015bci\u0105 Ci\u0119 zainteresuje. Je\u015bli natomiast na co dzie\u0144 korzystasz\nz MadCap Flare - musisz tam by\u0107!\xa0Na zach\u0119t\u0119 dorzucamy link do strony\nkopenhaskiego ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.zoo.dk/en//",children:"zoo"}),", gdzie b\u0119dzie mia\u0142o miejsce ca\u0142e\nwydarzenie."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Techwriter.pl obejmuje konferencj\u0119 patronatem medialnym, mo\u017cecie wi\u0119c liczy\u0107 na\nnasz\u0105 relacj\u0119."})]})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var i=a(96540);const r={},t=i.createContext(r);function o(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},61880:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/juz-wkrotce-write2users-conference-w-kopenhadze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/juz-wkrotce-write2users-conference-w-kopenhadze/index.md","source":"@site/blog/juz-wkrotce-write2users-conference-w-kopenhadze/index.md","title":"Ju\u017c wkr\xf3tce Write2Users Conference w Kopenhadze","description":"Zaledwie kilka dni dzieli nas od konferencji dotycz\u0105cej komunikacji technicznej","date":"2017-10-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"lokalizacja","permalink":"/tags/lokalizacja"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"},{"inline":true,"label":"treningi","permalink":"/tags/treningi"}],"readingTime":1.35,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Jakub Wi\u015bniewski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/kuba"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/"},"imageURL":"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg","key":"kuba"}],"frontMatter":{"title":"Ju\u017c wkr\xf3tce Write2Users Conference w Kopenhadze","authors":"kuba","date":"2017-10-27","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","konferencje","lokalizacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107","szkolenia","treningi"],"coverImage":"linkedin_W2U_Conference2017_2-e1507660091661.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: technical writer (Devire)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-devire"},"nextItem":{"title":"Drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group - relacja","permalink":"/drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group-relacja"}}')}}]);