"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[32804],{30345:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>z,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>d});var i=a(56696),o=a(74848),t=a(28453);const s={title:"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",authors:"bczyz",date:"2024-10-03",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKrk1.png"},r="Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Tematy",id:"tematy",level:2},{value:"Prelegenci",id:"prelegenci",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",level:2},{value:"Forte Digital",id:"forte-digital",level:3},{value:"Apify",id:"apify",level:3},{value:"O nas",id:"o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function l(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Content Bytes"})," nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o\nskuteczne podgrzanie atmosfery tej jesieni. Ju\u017c za tydzie\u0144 mamy dla was nie\njeden, a dwa tematy :) Podczas spotkania porozmawiamy o dokumentacji API oraz\nprzysz\u0142o\u015bci tw\xf3rc\xf3w contentu w \u015bwiecie dynamicznie zmieniaj\u0105cych si\u0119 produkt\xf3w.\nUgo\u015bci nas ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Forte Spaces"}),", a dyskusje uprzyjemni\u0105 nam przek\u0105ski ","\ud83c\udf55"," od\n",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Tematy przybli\u017c\u0105 wam\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/barbara-szwarc",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Barbara Czy\u017c"})})," oraz\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawelchlodnicki/",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Pawe\u0142 Ch\u0142odnicki"})}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/NzEDRbvS1gWDZY3D8",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"tematy",children:"Tematy"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.em,{children:"Dokumentacja API: Z czym to si\u0119 je?"})})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Dokumentacja API to temat, wok\xf3\u0142 kt\xf3rego kr\u0105\u017cy obecnie wiele pyta\u0144:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Kto powinien dokumentowa\u0107 API?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Jak zaplanowa\u0107 content, \u017ceby dokumentacja by\u0142a pomocna i sensownie\nustrukturyzowana?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Jakimi standardami powinni si\u0119 kierowa\u0107 technical writerzy?"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Opieraj\u0105c si\u0119 na przyk\u0142adach, om\xf3wimy proces, w kt\xf3rym pomys\u0142 na nowe API staje\nsi\u0119 udokumentowan\u0105 specyfikacj\u0105. Podczas prezentacji zapoznacie si\u0119 z\nnarz\u0119dziami, praktykami oraz technikami wsp\xf3\u0142pracy, kt\xf3re pomagaj\u0105 nam tworzy\u0107\ndokumentacj\u0119 do API."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.em,{children:"Rola i przysz\u0142o\u015b\u0107 tw\xf3rc\xf3w contentu w tworzeniu produktu"})})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Poj\u0119cie ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"content"})," przywo\u0142uje r\xf3\u017cne skojarzenia, cz\u0119sto zale\u017cne od kontekstu, w\nkt\xf3rym zosta\u0142o u\u017cyte. W swojej prezentacji, Pawe\u0142 opowie nam jak content jest\npostrzegany przez pryzmat firmy, zespo\u0142u, momentu w rozwoju produktu, a tak\u017ce\nwcze\u015bniej wspomnianego ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"kontekstu"}),". Wsp\xf3lnie zastanowimy si\u0119, jak te\nokoliczno\u015bci mog\u0105 mie\u0107 pozytywny wp\u0142yw zar\xf3wno na tw\xf3rc\xf3w, jak i odbiorc\xf3w\ntworzonych tre\u015bci."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"prelegenci",children:"Prelegenci"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Podczas pierwszego spotkania Content Bytes prezentacje poprowadz\u0105:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:["\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Barbara Czy\u017c"}),": Barbara jest dociekliw\u0105 technical writerk\u0105, pasjonuj\u0105c\u0105 si\u0119\npodej\u015bciem docs-as-code i \u015bwiatem API. Po przygodach z DITA i Markdown\ndo\u0142\u0105czy\u0142a do Boxa, by tworzy\u0107 dokumentacj\u0119 programistyczn\u0105 i zacie\u015bnia\u0107\nrelacje z API i kodem."]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:["\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Pawe\u0142 Ch\u0142odnicki"}),": Pawe\u0142 swoj\u0105 karier\u0119 rozpocz\u0105\u0142 na stanowisku technical\nwritera, a obecnie pracuje jako Content Designer w Docplanner, Do\u015bwiadczenie\nzdobywa od 15 lat, zaczynaj\u0105c od t\u0142umacze\u0144 i lokalizacji, aby po czasie\nodnale\u017a\u0107 si\u0119 w obszarze UX oraz product designu."]}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 03.10.2024 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Godzina"}),": 18:00 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),": Forte Spaces,\nKrupnicza 3, Krak\xf3w"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pierwsze spotkanie Content Bytes jest sponsorowane przez ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Forte Digital"})," i\n",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"forte-digital",children:"Forte Digital"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"W DNA Forte Digital znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie\ntechnologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy\npolskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to, co\nnajlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i\nkoleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach\ndotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i\nconsulting IT oraz design."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"apify",children:"Apify"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://apify.com/",children:"Apify"})," jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107\ndo budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji\ndanych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi,\npozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym\nu\u017cytkownikom. Dodatkowo Apify odpowiada za ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://crawlee.dev/",children:"Crawlee"}),",\npubliczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"o-nas",children:"O nas"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Celem ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Content Bytes"})," jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas, content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Je\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\n",(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"})}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\nadres ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"}),"."]})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>s,x:()=>r});var i=a(96540);const o={},t=i.createContext(o);function s(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},56696:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-pazdziernik-2024","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-pazdziernik-2024/index.md","title":"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!","description":"Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa Content Bytes nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o","date":"2024-10-03T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.32,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!","authors":"bczyz","date":"2024-10-03","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKrk1.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-girlsjs-promo"}}')}}]);