"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[35412],{28960:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>l});var r=n(50604),a=n(74848),o=n(28453);const i={title:"Konferencje 2015 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2015-05-12",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],coverImage:"konfer.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,a.jsx)(t.p,{children:"P\xf3\u0142rocze za pasem... Sprawd\u017amy jakie propozycje ma dla nas druga cz\u0119\u015b\u0107 tego\nroku."})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var r=n(96540);const a={},o=r.createContext(a);function i(e){const t=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},50604:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2015-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2015-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2015-drugie-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2015 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"P\xf3\u0142rocze za pasem... Sprawd\u017amy jakie propozycje ma dla nas druga cz\u0119\u015b\u0107 tego","date":"2015-05-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.685,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2015 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2015-05-12","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],"coverImage":"konfer.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Liter\xf3wki","permalink":"/literowki"},"nextItem":{"title":"Jak tworzy\u0107 komunikaty o b\u0142\u0119dach?","permalink":"/jak-tworzyc-komunikaty-o-bledach"}}')}}]);