"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[3956],{20449:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>a,toc:()=>d});var a=i(37304),o=i(74848),r=i(28453);const t={title:"Poznajcie Write the Docs Europe",authors:"agnieszka",date:"2016-05-31",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"WRITE-the-DOCS-EUROPE-2016_tw.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Historia konferencji",id:"historia-konferencji",level:3},{value:"<strong>Write the Docs dzisiaj</strong>",id:"write-the-docs-dzisiaj",level:3},{value:"Wa\u017cne fakty",id:"wa\u017cne-fakty",level:3},{value:"<strong>Kiedy</strong>",id:"kiedy",level:4},{value:"<strong>Miejsce</strong>",id:"miejsce",level:4},{value:"<strong>Rodzaje i ceny bilet\xf3w:</strong>",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:4},{value:"<strong>Co zawiera cena biletu?</strong>",id:"co-zawiera-cena-biletu",level:4},{value:"<strong>Informacja dla sponsor\xf3w</strong>",id:"informacja-dla-sponsor\xf3w",level:4},{value:"<strong>Wsparcie finansowe</strong>",id:"wsparcie-finansowe",level:4},{value:"<strong>Podr\xf3\u017c i zakwaterowanie</strong>",id:"podr\xf3\u017c-i-zakwaterowanie",level:4},{value:"Informacje dla prelegent\xf3w",id:"informacje-dla-prelegent\xf3w",level:4},{value:"Program konferencji",id:"program-konferencji",level:3},{value:"<strong>17 wrze\u015bnia (sobota)</strong>",id:"17-wrze\u015bnia-sobota",level:4},{value:"<strong>18 wrze\u015bnia (niedziela)</strong>",id:"18-wrze\u015bnia-niedziela",level:4},{value:"<strong>19 wrze\u015bnia (poniedzia\u0142ek) - Dzie\u0144 1</strong>",id:"19-wrze\u015bnia-poniedzia\u0142ek---dzie\u0144-1",level:4},{value:"<strong>20 wrze\u015bnia (wtorek) - Dzie\u0144 2</strong>",id:"20-wrze\u015bnia-wtorek---dzie\u0144-2",level:4},{value:"Linki do materia\u0142\xf3w z poprzedniej edycji",id:"linki-do-materia\u0142\xf3w-z-poprzedniej-edycji",level:3},{value:"Warto?",id:"warto",level:3}];function z(e){const n={a:"a",blockquote:"blockquote",em:"em",h3:"h3",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Write the Docs - piszcie dokumenty.\xa0To nie tylko has\u0142o zagrzewaj\u0105ce do\ndzia\u0142ania, ale r\xf3wnie\u017c nazwa jednej z konferencji po\u015bwi\u0119conych komunikacji\ntechnicznej, kt\xf3ra odbywa si\u0119 w Stanach Zjednoczonych i Europie. W zwi\u0105zku z\ntym, \u017ce w tym roku przypad\u0142 nam zaszczyt sprawowania patronatu medialnego nad\neuropejsk\u0105 edycj\u0105\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/",children:"Write the Docs"}),",\nchcieliby\u015bmy Wam o niej troch\u0119 opowiedzie\u0107."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"historia-konferencji",children:"Historia konferencji"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Trzech facet\xf3w: ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://twitter.com/ericholscher",children:"Eric Holscher"})," - programista\nPython i tw\xf3rca ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://readthedocs.org/",children:"Read the Docs"}),",\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://twitter.com/thoward37",children:"Troy Howard"})," - programista oraz\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://twitter.com/coderoshi",children:"Eric Redmond"})," - dokumentalista. Jeden z nich\nwrzuca post na Twittera:"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.img,{alt:"../_images/origin-tweet.png",src:i(7815).A+"",width:"500",height:"198"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Drugi (Troy) odpowiada na niego kr\xf3tko, acz tre\u015bciwie: ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"stw\xf3rzmy konferencj\u0119"}),".\nPodczas pierwszego spotkania do\u0142\u0105cza do nich jeszcze Eric Redmond. W tak\nkameralnym gronie odbywa si\u0119 pierwsze zebranie spo\u0142eczno\u015bci zainteresowanej\ntematyk\u0105 dokumentacji. Tego wieczoru\npowstaje\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/guide/about/vision/",children:"Manifest: Write the Docs"}),",\nkt\xf3ry zaczyna si\u0119 od s\u0142\xf3w:"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.blockquote,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"There exists a tribe of documentarians in the world. Up until this point, they\nhaven\u2019t had a central place to meet each other, and coalesce into a community.\nWe are providing the space to allow this to happen, both in person and online."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W kr\xf3tkim czasie publikuj\u0105\xa0notk\u0119 w\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://news.ycombinator.com/item?id=5129425",children:"Hacker News"})," i ku w\u0142asnemu\nzdziwieniu otrzymuj\u0105\xa0ogromn\u0105 ilo\u015b\u0107 odpowiedzi. Tak rusza\xa0maszyna zwana Write the\nDocs,\xa0skupiaj\u0105ca wok\xf3\u0142 siebie osoby z r\xf3\u017cnych profesji, kt\xf3re \u0142\u0105czy\xa0fakt\nposiadania\xa0dokumentacji w swoim centrum zainteresowa\u0144."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"write-the-docs-dzisiaj",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Write the Docs dzisiaj"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Dzi\u015b ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/",children:"konferencje"})," (jedna w Portland, druga w\njednej z europejskich stolic) goszcz\u0105 ka\u017cdego\xa0roku ponad 600 uczestnik\xf3w.\nZrzeszona wok\xf3\u0142 nich spo\u0142eczno\u015b\u0107 liczy ponad 1500 cz\u0142onk\xf3w\nregionalnych\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/meetups/",children:"grup spotykaj\u0105cych si\u0119"})," w 14\nmiastach rozrzuconych po Ameryce P\xf3\u0142nocnej, \u0141aci\u0144skiej oraz Europie. Z roku na\nrok liczba ta\xa0si\u0119 zwi\u0119ksza."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"wa\u017cne-fakty",children:"Wa\u017cne fakty"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Poni\u017cej przedstawiamy najwa\u017cniejsze informacje na temat Write the Docs Europe."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"kiedy",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Kiedy"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"18-20 wrze\u015bnia 2016 roku"}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"miejsce",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Praga, Czechy"}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w:"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Bilety s\u0105 ju\u017c dost\u0119pne i, jak twierdz\u0105 organizatorzy, rozchodz\u0105 si\u0119 jak \u015bwie\u017ce\nbu\u0142eczki. Zatem ch\u0119tnych zach\u0119camy do po\u015bpiechu."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Bilet korporacyjny - gdy pracodawca p\u0142aci za bilet pracownika:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"\u20ac150 - przedsprzeda\u017c (limit 25)"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"\u20ac200 - cena regularna"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Bilet indywidualny - dla os\xf3b jad\u0105cych na w\u0142asny koszt, pracuj\u0105cych w\nwolontariacie lub dla firm posiadaj\u0105cych mniej ni\u017c 10 pracownik\xf3w:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"\u20ac75 - przedsprzeda\u017c (limit 25)"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"\u20ac100 - cena regularna"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"co-zawiera-cena-biletu",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Co zawiera cena biletu?"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"\u015aniadanie, przek\u0105ski oraz obiad podczas dw\xf3ch dni konferencji"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Przyj\u0119cie zapoznawcze w dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 oraz party po\npierwszym dniu konferencji. Podczas obydwu imprez b\u0119d\u0105 serwowane przek\u0105ski\noraz darmowe napoje"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:["W dniach poprzedzaj\u0105cych konferencj\u0119 odb\u0119dzie si\u0119\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/writingday/",children:"Writing Day"})," oraz\nszereg atrakcji zwi\u0105zanych ze zwiedzaniem stolicy Czech"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Wi-Fi"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.img,{alt:"21575471826_91083a5169_z",src:i(72974).A+"",width:"500",height:"334"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"informacja-dla-sponsor\xf3w",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Informacja dla sponsor\xf3w"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Firmy,\xa0kt\xf3re zostan\u0105\xa0sponsorem konferencji otrzymaj\u0105 bilety wraz z pakietem\nsponsorskim."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"wsparcie-finansowe",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Wsparcie finansowe"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Je\u015bli komu\u015b bardzo zale\u017cy na udziale w konferencji, a nie mo\u017ce sobie pozwoli\u0107 na\nkupno biletu organizatorzy prosz\u0105 o kontakt mailowy\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:europe@writethedocs.org",children:"europe@writethedocs.org"})," w celu znalezienia\nrozwi\u0105zania."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"podr\xf3\u017c-i-zakwaterowanie",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Podr\xf3\u017c i zakwaterowanie"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Organizatorzy konferencji nie zapewniaj\u0105 transportu oraz nocleg\xf3w podczas\nwydarzenia, jednak s\u0142u\u017c\u0105 pomoc\u0105 w tych kwestiach. Zainteresowanych odsy\u0142amy\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/visiting/#where-to-stay",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"informacje-dla-prelegent\xf3w",children:"Informacje dla prelegent\xf3w"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Organizatorzy zach\u0119caj\u0105 do przesy\u0142ania propozycji prezentacji zar\xf3wno osoby z\ndo\u015bwiadczeniem jak i \u015bwie\u017co upieczonych dokumentalist\xf3w. Je\u015bli planujecie si\u0119\nzg\u0142osi\u0107, mo\u017cecie to zrobi\u0107 za pomoc\u0105 formularza umieszczonego\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/cfp/",children:"na stronie konferencji"}),". Radzimy\njednak si\u0119 pospieszy\u0107, gdy\u017c termin up\u0142ywa 3 czerwca."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Dla os\xf3b, kt\xf3re chcia\u0142yby co\u015b zaprezentowa\u0107, ale nie wiedz\u0105 od czego zacz\u0105\u0107\nprzydatne mog\u0105 by\u0107 zamieszczone na podlinkowanej powy\u017cej stronie streszczenia\nprezentacji wyg\u0142oszonych podczas poprzednich edycji, kt\xf3re wed\u0142ug tw\xf3rc\xf3w\nkonferencji najlepiej oddaj\u0105 jej ducha."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Po zaakceptowaniu propozycji, o czym organizatorzy zamierzaj\u0105 poinformowa\u0107 24\nczerwca, prelegent mo\u017ce liczy\u0107 na darmowy wst\u0119p na konferencj\u0119."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.img,{alt:"21610522161_3638ed5be6_z",src:i(35707).A+"",width:"500",height:"334"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"program-konferencji",children:"Program konferencji"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Write the Docs to nie tylko konferencja. To tak\u017ce szereg towarzysz\u0105cych jej\ninicjatyw i wydarze\u0144, podczas kt\xf3rych uczestnicy mog\u0105 si\u0119 pozna\u0107, wsp\xf3\u0142pracowa\u0107\noraz uczy\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"17-wrze\u015bnia-sobota",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"17 wrze\u015bnia (sobota)"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Dla os\xf3b, kt\xf3re wcze\u015bniej przyjad\u0105 do Pragi organizatorzy przygotowali\nwycieczki, w trakcie kt\xf3rych b\u0119dzie mo\u017cna zwiedzi\u0107 miasto oraz zapozna\u0107 si\u0119 z\ninnymi uczestnikami."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"18-wrze\u015bnia-niedziela",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"18 wrze\u015bnia (niedziela)"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Writing Day oraz wieczorne przyj\u0119cie integracyjne."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"19-wrze\u015bnia-poniedzia\u0142ek---dzie\u0144-1",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"19 wrze\u015bnia (poniedzia\u0142ek) - Dzie\u0144 1"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Panele tematyczne oraz wieczorna impreza."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"20-wrze\u015bnia-wtorek---dzie\u0144-2",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"20 wrze\u015bnia (wtorek) - Dzie\u0144 2"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Panele tematyczne oraz wieczorne spotkanie zamykaj\u0105ce konferencj\u0119."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"linki-do-materia\u0142\xf3w-z-poprzedniej-edycji",children:"Linki do materia\u0142\xf3w z poprzedniej edycji"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane tym, co si\u0119 dzia\u0142o podczas poprzedniej konferencji odsy\u0142amy\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.youtube.com/playlist?list=PLZAeFn6dfHplFNTsVdBuHk6vPZbsvHtDw",children:"tutaj"}),".\nA tych, kt\xf3rzy nadal si\u0119 wahaj\u0105 zach\u0119camy do\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.flickr.com/photos/writethedocs",children:"obejrzenia zdj\u0119\u0107"}),". By\u0107 mo\u017ce uroki\nPragi oraz u\u015bmiechni\u0119te twarze uczestnik\xf3w poprzednich edycji sk\u0142oni\u0105 Was do\npodj\u0119cia decyzji i sp\u0119dzenia czasu w stolicy Czech \ud83d\ude09."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"warto",children:"Warto?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Write the Docs Europe to, wed\u0142ug naszych informacji, najta\u0144sza europejska\nkonferencja w bran\u017cy tech commu.\xa0Bez obaw - w parze z nisk\u0105 cen\u0105 nie p\xf3jdzie\nniska jako\u015b\u0107. Wprost przeciwnie, patrz\u0105c na cen\u0119 wej\u015bci\xf3wki oraz\xa0wszystko to, co\nw tej cenie otrzymujemy doszli\u015bmy do wniosku, \u017ce stosunek ilo\u015bci (i jako\u015bci) do\nceny jest wed\u0142ug nas bezkonkurencyjny i w cenie biletu dostajemy naprawd\u0119 sporo."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Pami\u0119tajmy, \u017ce poza prezentacjami i innymi przygotowanymi przez organizator\xf3w\natrakcjami kupujemy r\xf3wnie\u017c\xa0znakomit\u0105 okazj\u0119, by pozna\u0107 ludzi z bran\u017cy\npochodz\u0105cych z r\xf3\u017cnych kraj\xf3w. Write the Docs tworzona jest przez pasjonat\xf3w i\nto czu\u0107 na ka\u017cdym kroku. Akcenty s\u0105 r\xf3wno roz\u0142o\u017cone pomi\u0119dzy szerzenie wiedzy,\npromowanie bran\u017cy oraz aspekt spo\u0142eczno\u015bciowy. Jeste\u015bmy przekonani, \u017ce ka\u017cdy\nznajdzie co\u015b dla siebie."})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},72974:(e,n,i)=>{i.d(n,{A:()=>a});const a=i.p+"assets/images/21575471826_91083a5169_z-6fe6e0e24f5e928dcbc761a38d271ecb.jpg"},35707:(e,n,i)=>{i.d(n,{A:()=>a});const a=i.p+"assets/images/21610522161_3638ed5be6_z-78a2967cde9acb36945127d05b1c6cd4.jpg"},7815:(e,n,i)=>{i.d(n,{A:()=>a});const a=i.p+"assets/images/origin-tweet-86c945909347a4a046017e0d060b5f64.png"},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>t,x:()=>s});var a=i(96540);const o={},r=a.createContext(o);function t(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},37304:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/poznajcie-write-the-docs-europe","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/poznajcie-write-the-docs-europe/index.md","source":"@site/blog/poznajcie-write-the-docs-europe/index.md","title":"Poznajcie Write the Docs Europe","description":"Write the Docs - piszcie dokumenty.\xa0To nie tylko has\u0142o zagrzewaj\u0105ce do","date":"2016-05-31T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":4.13,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Poznajcie Write the Docs Europe","authors":"agnieszka","date":"2016-05-31","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"WRITE-the-DOCS-EUROPE-2016_tw.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wszystko o DITA \u2013 Strategia (3)","permalink":"/wszystko-o-dita-strategia"},"nextItem":{"title":"Wszystko o DITA \u2013 Podstawy (2)","permalink":"/wszystko-o-dita-podstawy"}}')}}]);