"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[37978],{97062:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var n=t(85893),r=t(11151);const o={title:"Write the Docs Prague 2020 - co nas czeka?",authors:"agnieszka",date:"2020-09-03",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"wtd_2020.png"},i=void 0,c={permalink:"/write-the-docs-prague-2020-co-nas-czeka",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2020-co-nas-czeka/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-2020-co-nas-czeka/index.md",title:"Write the Docs Prague 2020 - co nas czeka?",description:"Powoli zbli\u017ca si\u0119 tegoroczna edycja konferencji Write the Docs Prague. Podobnie",date:"2020-09-03T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.565,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague 2020 - co nas czeka?",authors:"agnieszka",date:"2020-09-03",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"wtd_2020.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"3 nowe trendy w devportalach - webinar",permalink:"/3-nowe-trendy-w-devportalach-webinar"},nextItem:{title:"Simplified Technical English - wprowadzenie",permalink:"/simplified-technical-english-wprowadzenie"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Powoli zbli\u017ca si\u0119 tegoroczna edycja konferencji Write the Docs Prague. Podobnie\njak w poprzednich latach, z przyjemno\u015bci\u0105 obj\u0119li\u015bmy to wydarzenie patronatem \ud83d\ude0a\nPoni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji na jej temat."})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>c,a:()=>i});var n=t(67294);const r={},o=n.createContext(r);function i(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);