"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[50900],{84677:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>s,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=n(14091),o=n(74848),r=n(28453);const s={title:"KONFERENCJA SOAP! 2023 \u2013 ZAPOWIED\u0179",authors:"agnieszka",date:"2023-03-28",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"soap_2023.png"},i=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(a.p,{children:"Do czerwca zosta\u0142o jeszcze troch\u0119 czasu, ale ju\u017c dzi\u015b zapraszamy Was na\nkrakowsk\u0105 konferencj\u0119 soap!. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje\ndotycz\u0105ce wydarzenia, a tak\u017ce sporo materia\u0142\xf3w z poprzednich edycji."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>s,x:()=>i});var t=n(96540);const o={},r=t.createContext(o);function s(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},14091:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-2023-zapowiedz","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2023-zapowiedz/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-2023-zapowiedz/index.md","title":"KONFERENCJA SOAP! 2023 \u2013 ZAPOWIED\u0179","description":"Do czerwca zosta\u0142o jeszcze troch\u0119 czasu, ale ju\u017c dzi\u015b zapraszamy Was na","date":"2023-03-28T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":3.9,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"KONFERENCJA SOAP! 2023 \u2013 ZAPOWIED\u0179","authors":"agnieszka","date":"2023-03-28","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"soap_2023.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 KWIECIE\u0143 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-kwiecien-2023"},"nextItem":{"title":"MeetContent Wroc\u0142aw - marzec 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-marzec-2023"}}')}}]);