"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[66864],{16257:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>l});var t=a(85893),o=a(11151);const r={title:"KONFERENCJA SOAP! 2023 \u2013 ZAPOWIED\u0179",authors:"agnieszka",date:"2023-03-28",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap_2023.png"},s=void 0,i={permalink:"/konferencja-soap-2023-zapowiedz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2023-zapowiedz/index.md",source:"@site/blog/konferencja-soap-2023-zapowiedz/index.md",title:"KONFERENCJA SOAP! 2023 \u2013 ZAPOWIED\u0179",description:"Do czerwca zosta\u0142o jeszcze troch\u0119 czasu, ale ju\u017c dzi\u015b zapraszamy Was na",date:"2023-03-28T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.9,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"KONFERENCJA SOAP! 2023 \u2013 ZAPOWIED\u0179",authors:"agnieszka",date:"2023-03-28",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap_2023.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 KWIECIE\u0143 2023",permalink:"/meetcontent-wroclaw-kwiecien-2023"},nextItem:{title:"MeetContent Wroc\u0142aw - marzec 2023",permalink:"/meetcontent-wroclaw-marzec-2023"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Do czerwca zosta\u0142o jeszcze troch\u0119 czasu, ale ju\u017c dzi\u015b zapraszamy Was na\nkrakowsk\u0105 konferencj\u0119 soap!. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje\ndotycz\u0105ce wydarzenia, a tak\u017ce sporo materia\u0142\xf3w z poprzednich edycji."})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i,a:()=>s});var t=a(67294);const o={},r=t.createContext(o);function s(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function i(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);