"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[41170],{9979:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var o=a(85893),t=a(11151);const r={title:"Konferencja UA Europe - w Polsce!",authors:"admin",date:"2013-10-25",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje"],coverImage:"krakow.jpg"},i=void 0,s={permalink:"/konferencja-ua-europe-w-polsce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-ua-europe-w-polsce/index.md",source:"@site/blog/konferencja-ua-europe-w-polsce/index.md",title:"Konferencja UA Europe - w Polsce!",description:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce kolejna konferencja UA Europe odb\u0119dzie si\u0119 w dniach",date:"2013-10-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"}],readingTime:.885,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Konferencja UA Europe - w Polsce!",authors:"admin",date:"2013-10-25",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje"],coverImage:"krakow.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"SOAP! - materia\u0142y z konferencji",permalink:"/soap-materialy-z-konferencji"},nextItem:{title:"Instrukcje obs\u0142ugi i podr\u0119czniki u\u017cytkownika",permalink:"/instrukcje-obslugi-i-podreczniki-uzytkownika"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={a:"a",em:"em",p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce kolejna konferencja UA Europe odb\u0119dzie si\u0119 w dniach\n5-6 czerwca 2014 roku w Krakowie. Nasz kraj po raz pierwszy b\u0119dzie gospodarzem\ntego rodzaju wydarzenia."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"To b\u0119dzie ju\u017c dziewi\u0105ta edycja tej konferencji."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Cytuj\u0105c organizator\xf3w: ",(0,o.jsx)(n.em,{children:'"UA\xa0Europe is an annual conference for technical\ncommunicators that focuses on software user\xa0assistance and online Help. It\nprovides a unique update on the latest industry trends, technical developments,\nand best practice in software user assistance."'})," I dalej: ",(0,o.jsx)(n.em,{children:'"This conference is\nfor technical communicators, user assistance specialists, information\narchitects, technical authors, software developers, documentation managers, and\nanyone else involved in the development of user assistance for software\napplications."'})]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Udzia\u0142 w tej dwudniowej konferencji kosztuje 2625 z\u0142 brutto netto. Drogo. Koszt\nten mo\u017cna znacz\u0105co obni\u017cy\u0107, je\u017celi zarejestrujecie si\u0119 do ko\u0144ca lutego, lub\nje\u015bli uczestniczyli\u015bcie w innych konferencjach o pokrewnej tematyce, na przyk\u0142ad\nkonferencji soap!, kt\xf3r\u0105\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",children:"relacjonowali\u015bmy jaki\u015b czas temu"}),".\nTo wci\u0105\u017c drogo, ale by\u0107 mo\u017ce warto? Sprawdzimy ju\u017c w czerwcu..."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Wszystkie dodatkowe informacje znajdziecie na\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaeurope.com/conference/index.html",children:"stronie tego wydarzenia"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Czy mo\u017cna ju\u017c zaryzykowa\u0107 stwierdzenie, \u017ce Krak\xf3w staje si\u0119 polskim centrum\nkomunikacji technicznej?"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>i});var o=a(67294);const t={},r=o.createContext(t);function i(e){const n=o.useContext(r);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),o.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);