"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[41887],{74580:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(43370),o=a(74848),r=a(28453);const i={title:"Konferencja UA Europe - w Polsce!",authors:"admin",date:"2013-10-25",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],coverImage:"krakow.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={a:"a",em:"em",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce kolejna konferencja UA Europe odb\u0119dzie si\u0119 w dniach\n5-6 czerwca 2014 roku w Krakowie. Nasz kraj po raz pierwszy b\u0119dzie gospodarzem\ntego rodzaju wydarzenia."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"To b\u0119dzie ju\u017c dziewi\u0105ta edycja tej konferencji."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Cytuj\u0105c organizator\xf3w: ",(0,o.jsx)(n.em,{children:'"UA\xa0Europe is an annual conference for technical\ncommunicators that focuses on software user\xa0assistance and online Help. It\nprovides a unique update on the latest industry trends, technical developments,\nand best practice in software user assistance."'})," I dalej: ",(0,o.jsx)(n.em,{children:'"This conference is\nfor technical communicators, user assistance specialists, information\narchitects, technical authors, software developers, documentation managers, and\nanyone else involved in the development of user assistance for software\napplications."'})]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Udzia\u0142 w tej dwudniowej konferencji kosztuje 2625 z\u0142 brutto netto. Drogo. Koszt\nten mo\u017cna znacz\u0105co obni\u017cy\u0107, je\u017celi zarejestrujecie si\u0119 do ko\u0144ca lutego, lub\nje\u015bli uczestniczyli\u015bcie w innych konferencjach o pokrewnej tematyce, na przyk\u0142ad\nkonferencji soap!, kt\xf3r\u0105\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",children:"relacjonowali\u015bmy jaki\u015b czas temu"}),".\nTo wci\u0105\u017c drogo, ale by\u0107 mo\u017ce warto? Sprawdzimy ju\u017c w czerwcu..."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Wszystkie dodatkowe informacje znajdziecie na\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaeurope.com/conference/index.html",children:"stronie tego wydarzenia"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Czy mo\u017cna ju\u017c zaryzykowa\u0107 stwierdzenie, \u017ce Krak\xf3w staje si\u0119 polskim centrum\nkomunikacji technicznej?"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var t=a(96540);const o={},r=t.createContext(o);function i(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},43370:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-ua-europe-w-polsce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-ua-europe-w-polsce/index.md","source":"@site/blog/konferencja-ua-europe-w-polsce/index.md","title":"Konferencja UA Europe - w Polsce!","description":"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce kolejna konferencja UA Europe odb\u0119dzie si\u0119 w dniach","date":"2013-10-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":0.885,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja UA Europe - w Polsce!","authors":"admin","date":"2013-10-25","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],"coverImage":"krakow.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"SOAP! - materia\u0142y z konferencji","permalink":"/soap-materialy-z-konferencji"},"nextItem":{"title":"Instrukcje obs\u0142ugi i podr\u0119czniki u\u017cytkownika","permalink":"/instrukcje-obslugi-i-podreczniki-uzytkownika"}}')}}]);