"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[93163],{84316:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>n,toc:()=>u});var n=a(29481),i=a(74848),r=a(28453);const s={title:"Od dzi\u015b wszystkie szkolenia z komunikacji technicznej w jednym miejscu!",authors:"admin",date:"2017-09-12",tags:["news","warsztat","z-kraju","edukacja","szkolenia"],coverImage:"SZKOLENIA.jpg"},o=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function z(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Witajcie, ju\u017c za tydzie\u0144 czwarte urodziny naszego portalu, z tej okazji mamy dla\nWas ma\u0142y prezent. Spotrzegawczy by\u0107 mo\u017ce ju\u017c go zauwa\u017cyli \ud83d\ude0a"})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>s,x:()=>o});var n=a(96540);const i={},r=n.createContext(i);function s(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function o(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:s(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},29481:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/od-dzis-wszystkie-szkolenia-z-komunikacji-technicznej-w-jednym-miejscu","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/od-dzis-wszystkie-szkolenia-z-komunikacji-technicznej-w-jednym-miejscu/index.md","source":"@site/blog/od-dzis-wszystkie-szkolenia-z-komunikacji-technicznej-w-jednym-miejscu/index.md","title":"Od dzi\u015b wszystkie szkolenia z komunikacji technicznej w jednym miejscu!","description":"Witajcie, ju\u017c za tydzie\u0144 czwarte urodziny naszego portalu, z tej okazji mamy dla","date":"2017-09-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":0.675,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Od dzi\u015b wszystkie szkolenia z komunikacji technicznej w jednym miejscu!","authors":"admin","date":"2017-09-12","tags":["news","warsztat","z-kraju","edukacja","szkolenia"],"coverImage":"SZKOLENIA.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Darmowe narz\u0119dzia do sprawdzania tekstu","permalink":"/darmowe-narzedzia-do-sprawdzania-tekstu"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Junior PM","permalink":"/oferta-pracy-junior-pm"}}')}}]);