"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[84440],{35542:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=n(70595),t=n(74848),c=n(28453);const r={title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021",authors:"agnieszka",date:"2021-06-23",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"BADANIE_PLAC_wyniki.png"},o=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,c.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Nadszed\u0142 czas na opublikowanie wynik\xf3w corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w\nkomunikacji technicznej. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,c.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>o});var i=n(96540);const t={},c=i.createContext(t);function r(e){const a=i.useContext(c);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(c.Provider,{value:a},e.children)}},70595:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021/index.md","source":"@site/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021/index.md","title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021","description":"Nadszed\u0142 czas na opublikowanie wynik\xf3w corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w","date":"2021-06-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":10.625,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021","authors":"agnieszka","date":"2021-06-23","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"BADANIE_PLAC_wyniki.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze","permalink":"/konferencje-2021-drugie-polrocze"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (Nobl9) \u2013 Pozna\u0144","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-nobl9-poznan"}}')}}]);