"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[3289],{7944:(e,t,i)=>{i.r(t),i.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>a,metadata:()=>s,toc:()=>l});var r=i(85893),n=i(11151);const a={title:"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja",authors:"milc",date:"2019-08-09",tags:["news","ze-swiata","write-the-docs"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-17-o-22.38.56-e1555533727865.png"},o=void 0,s={permalink:"/write-the-docs-vilnius-2019",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-vilnius-2019/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-vilnius-2019/index.md",title:"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja",description:"Jak pewnie dobrze wiecie, dost\u0119pne",date:"2019-08-09T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"write-the-docs",permalink:"/tags/write-the-docs"}],readingTime:11.2,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Florian Milc",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/milc"},imageURL:"https://github.com/techwriter-pl.png",key:"milc"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja",authors:"milc",date:"2019-08-09",tags:["news","ze-swiata","write-the-docs"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-17-o-22.38.56-e1555533727865.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce"},nextItem:{title:"Studia podyplomowe w Warszawie ruszaj\u0105 w pa\u017adzierniku!",permalink:"/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(t.p,{children:["Jak pewnie dobrze wiecie, dost\u0119pne\n",(0,r.jsx)(t.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencje-2019-drugie-polrocze/",children:"konferencje w 2019 \u2014 drugie p\xf3\u0142rocze"}),"\nzw\u0142aszcza \u2014 zaskakuj\u0105 mnogo\u015bci\u0105 oraz szerokim wachlarzem poruszanej tematyki. My\nzdecydowali\u015bmy si\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w ",(0,r.jsx)(t.strong,{children:"Write the Docs Vilnius 2019"}),". Cho\u0107 sam\nformat jest ju\u017c do\u015b\u0107 popularny, to po raz pierwszy wydarzenie zosta\u0142o\nzorganizowane w stolicy Litwy."]})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,n.a)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,t,i)=>{i.d(t,{Z:()=>s,a:()=>o});var r=i(67294);const n={},a=r.createContext(n);function o(e){const t=r.useContext(a);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),r.createElement(a.Provider,{value:t},e.children)}}}]);