"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[86960],{3006:(e,t,i)=>{i.r(t),i.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=i(54192),n=i(74848),o=i(28453);const r={title:"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja",authors:"milc",date:"2019-08-09",tags:["news","ze-\u015bwiata","write-the-docs"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-17-o-22.38.56-e1555533727865.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const t={p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(t.p,{children:["Jak pewnie dobrze wiecie, dost\u0119pne konferencje w 2019 zaskakuj\u0105 mnogo\u015bci\u0105 oraz\nszerokim wachlarzem poruszanej tematyki. My zdecydowali\u015bmy si\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w\n",(0,n.jsx)(t.strong,{children:"Write the Docs Vilnius 2019"}),". Cho\u0107 sam format jest ju\u017c do\u015b\u0107 popularny, to po\nraz pierwszy wydarzenie zosta\u0142o zorganizowane w stolicy Litwy."]})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,i)=>{i.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var a=i(96540);const n={},o=a.createContext(n);function r(e){const t=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},54192:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-vilnius-2019","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-vilnius-2019/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-vilnius-2019/index.md","title":"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja","description":"Jak pewnie dobrze wiecie, dost\u0119pne konferencje w 2019 zaskakuj\u0105 mnogo\u015bci\u0105 oraz","date":"2019-08-09T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":11.29,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Florian Milc","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/milc"},"imageURL":"https://github.com/techwriter-pl.png","key":"milc"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja","authors":"milc","date":"2019-08-09","tags":["news","ze-\u015bwiata","write-the-docs"],"coverImage":"Zrzut-ekranu-2019-04-17-o-22.38.56-e1555533727865.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja","permalink":"/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja"},"nextItem":{"title":"Studia podyplomowe w Warszawie ruszaj\u0105 w pa\u017adzierniku!","permalink":"/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku"}}')}}]);