"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[49652],{14510:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=a(98556),r=a(74848),o=a(28453);const i={title:"Lang\u0142yd\u017c - part \u0142an",authors:"admin",date:"2013-12-03",tags:["warsztat","z-przymru\u017ceniem-oka","humor","j\u0119zyk"],coverImage:"langlydz1.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function m(e){const n={em:"em",p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Otwieramy cykl artyku\u0142\xf3w na temat naszych ulubionych okre\u015ble\u0144 i zwrot\xf3w,\nspotykanych na co dzie\u0144, szczeg\xf3lnie w angloj\u0119zycznych korporacjach. Pomys\u0142\xf3w na\nnazw\u0119 tego cyklu by\u0142o wiele: \u201eOjczyzna polszczyzna\u201d, \u201eKorpomowa\u201d, \u201ePonglish\u201d,\n\u201eS\u0142\xf3wko dnia\u201d, \u201eWordy\u201d..."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Ostatecznie wybrali\u015bmy nazw\u0119\xa0 \u201eLang\u0142yd\u017c\u201d, bo jest kr\xf3tka i zawiera a\u017c dwa\n\u201epolskie znaki\u201d \ud83d\ude0a."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Zapraszamy wszystkich technical writer\xf3w do wsp\xf3\u0142tworzenia tego jedynego w swoim\nrodzaju s\u0142ownika. Przesy\u0142ajcie swoje \u201eulubione\u201d zwroty!"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"A zaczynamy od s\u0142owa..."}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:[(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Launczowa\u0107"})," [od ang. ",(0,r.jsx)(n.em,{children:"launch"}),"] - nie myli\u0107 z lanczowaniem [od ang.\n",(0,r.jsx)(n.em,{children:"lunch"}),"] (du\u017co przyjemniejsze) i linczowaniem [od ang. lynch] (du\u017co mniej\nprzyjemne). U\u017cywane najcz\u0119\u015bciej zamiast \u201euruchamia\u0107\u201d (np. system), \u201estartowa\u0107\u201d\n(np. projekt), \u201ewypuszcza\u0107\u201d (np. kolejn\u0105 wersj\u0119 systemu), itp. Ma te\u017c po\u015bredni\nzwi\u0105zek z utrzymywaniem higieny osobistej - po zlaunczowaniu czego\u015b wi\u0119kszo\u015b\u0107\nos\xf3b zaanga\u017cowanych do tej pory w projekt umywa r\u0119ce."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Patrz r\xf3wnie\u017c: ",(0,r.jsx)(n.em,{children:"rola\u0142towa\u0107"}),", ",(0,r.jsx)(n.em,{children:"kikofowa\u0107"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Kolejne lang\u0142yd\u017ce ju\u017c wkr\xf3tce... Teraz, kiedy ju\u017c zlaunczowali\u015bmy ca\u0142y cykl,\np\xf3jdzie z g\xf3rki."})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var t=a(96540);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},98556:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/langlydz-part-lan","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/langlydz-part-lan/index.md","source":"@site/blog/langlydz-part-lan/index.md","title":"Lang\u0142yd\u017c - part \u0142an","description":"Otwieramy cykl artyku\u0142\xf3w na temat naszych ulubionych okre\u015ble\u0144 i zwrot\xf3w,","date":"2013-12-03T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"z-przymru\u017ceniem-oka","permalink":"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"}],"readingTime":0.715,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part \u0142an","authors":"admin","date":"2013-12-03","tags":["warsztat","z-przymru\u017ceniem-oka","humor","j\u0119zyk"],"coverImage":"langlydz1.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kwestia SMACu","permalink":"/kwestia-smacu"},"nextItem":{"title":"Prostota, g\u0142upcze!","permalink":"/prostota-glupcze"}}')}}]);