"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[92039],{85200:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var t=i(85893),n=i(11151);const r={title:"Lubicie to?",authors:"admin",date:"2013-09-27",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","humor","praca"],coverImage:"corobimy.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/lubicie-to",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/lubicie-to/index.md",source:"@site/blog/lubicie-to/index.md",title:"Lubicie to?",description:"Na za\u0142\u0105czonym obrazku wida\u0107 czym si\u0119 zajmujemy. Ale co naprawd\u0119 robimy kiedy nie",date:"2013-09-27T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"humor",permalink:"/tags/humor"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:.22,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Lubicie to?",authors:"admin",date:"2013-09-27",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","humor","praca"],coverImage:"corobimy.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wszystko ju\u017c by\u0142o...",permalink:"/wszystko-juz-bylo"},nextItem:{title:"Bez myd\u0142a nie wchodzi?",permalink:"/bez-mydla-nie-wchodzi"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const a={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:"Na za\u0142\u0105czonym obrazku wida\u0107 czym si\u0119 zajmujemy. Ale co naprawd\u0119 robimy kiedy nie\npracujemy?"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:'Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z Was\xa0 pewnie siedzi "na fejsie". Przynajmniej raz na jaki\u015b czas.\nDodali\u015bmy mo\u017cliwo\u015b\u0107 "polubienia" naszych artyku\u0142\xf3w. Klikajcie \u015bmia\u0142o - mo\u017ce w\nko\u0144cu dowiemy si\u0119 ile nas jest \ud83d\ude0a.'})]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,a,i)=>{i.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var t=i(67294);const n={},r=t.createContext(n);function o(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);