"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[64378],{44332:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=t(62039),n=t(74848),r=t(28453);const o={title:"Lubicie to?",authors:"admin",date:"2013-09-27",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","humor","praca"],coverImage:"corobimy.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(a.p,{children:"Na za\u0142\u0105czonym obrazku wida\u0107 czym si\u0119 zajmujemy. Ale co naprawd\u0119 robimy kiedy nie\npracujemy?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:'Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z Was\xa0 pewnie siedzi "na fejsie". Przynajmniej raz na jaki\u015b czas.\nDodali\u015bmy mo\u017cliwo\u015b\u0107 "polubienia" naszych artyku\u0142\xf3w. Klikajcie \u015bmia\u0142o - mo\u017ce w\nko\u0144cu dowiemy si\u0119 ile nas jest \ud83d\ude0a.'})]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var i=t(96540);const n={},r=i.createContext(n);function o(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},62039:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/lubicie-to","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/lubicie-to/index.md","source":"@site/blog/lubicie-to/index.md","title":"Lubicie to?","description":"Na za\u0142\u0105czonym obrazku wida\u0107 czym si\u0119 zajmujemy. Ale co naprawd\u0119 robimy kiedy nie","date":"2013-09-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.22,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Lubicie to?","authors":"admin","date":"2013-09-27","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","humor","praca"],"coverImage":"corobimy.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wszystko ju\u017c by\u0142o...","permalink":"/wszystko-juz-bylo"},"nextItem":{"title":"Bez myd\u0142a nie wchodzi?","permalink":"/bez-mydla-nie-wchodzi"}}')}}]);