"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[64378],{90670:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>c});var i=a(62039),n=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Lubicie to?",authors:"admin",date:"2013-09-27",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","humor","praca"],coverImage:"corobimy.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(t.p,{children:"Na za\u0142\u0105czonym obrazku wida\u0107 czym si\u0119 zajmujemy. Ale co naprawd\u0119 robimy kiedy nie\npracujemy?"}),"\n",(0,n.jsx)(t.p,{children:'Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z Was\xa0 pewnie siedzi "na fejsie". Przynajmniej raz na jaki\u015b czas.\nDodali\u015bmy mo\u017cliwo\u015b\u0107 "polubienia" naszych artyku\u0142\xf3w. Klikajcie \u015bmia\u0142o - mo\u017ce w\nko\u0144cu dowiemy si\u0119 ile nas jest \ud83d\ude0a.'})]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var i=a(96540);const n={},r=i.createContext(n);function o(e){const t=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},62039:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/lubicie-to","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/lubicie-to/index.md","source":"@site/blog/lubicie-to/index.md","title":"Lubicie to?","description":"Na za\u0142\u0105czonym obrazku wida\u0107 czym si\u0119 zajmujemy. Ale co naprawd\u0119 robimy kiedy nie","date":"2013-09-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.21,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Lubicie to?","authors":"admin","date":"2013-09-27","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","humor","praca"],"coverImage":"corobimy.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wszystko ju\u017c by\u0142o...","permalink":"/wszystko-juz-bylo"},"nextItem":{"title":"Dowcip","permalink":"/drugi-tytul-z-kategorii"}}')}}]);