"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[45663],{23817:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>c});var n=t(85893),i=t(11151);const o={title:"Plain language",authors:"agnieszka",date:"2015-12-15",tags:["dobre-praktyki","warsztat","jezyk"],coverImage:"pl.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/plain-language",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/plain-language/index.md",source:"@site/blog/plain-language/index.md",title:"Plain language",description:"Informacja to co\u015b czego ka\u017cdy z nas potrzebuje i poszukuje. Ka\u017cdy z nas - Ty",date:"2015-12-15T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"dobre-praktyki",permalink:"/tags/dobre-praktyki"},{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"jezyk",permalink:"/tags/jezyk"}],readingTime:6.52,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Plain language",authors:"agnieszka",date:"2015-12-15",tags:["dobre-praktyki","warsztat","jezyk"],coverImage:"pl.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Jak ten czas leci...",permalink:"/jak-ten-czas-leci"},nextItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 8",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-8"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Informacja to co\u015b czego ka\u017cdy z nas potrzebuje i poszukuje. Ka\u017cdy z nas - Ty\nprzed monitorem, my w redakcji, potencjalnie ka\u017cda inna osoba na \u015bwiecie,\nr\xf3wnie\u017c ta z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105. Jak podaje\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs352/en/",title:"WHO Stats",children:"WHO"}),", oko\u0142o\n15% \u015bwiatowej populacji cierpi na jaki\u015b rodzaj niepe\u0142nosprawno\u015bci. Dlaczego o\ntym wspominamy?"]})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>r});var n=t(67294);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);