"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[20687],{67636:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=t(57018),i=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Plain language",authors:"agnieszka",date:"2015-12-15",tags:["dobre-praktyki","warsztat","j\u0119zyk"],coverImage:"pl.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Informacja to co\u015b czego ka\u017cdy z nas potrzebuje i poszukuje. Ka\u017cdy z nas - Ty\nprzed monitorem, my w redakcji, potencjalnie ka\u017cda inna osoba na \u015bwiecie,\nr\xf3wnie\u017c ta z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105. Jak podaje\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.who.int/mediacentre/factsheets/fs352/en/",children:"WHO"}),", oko\u0142o 15% \u015bwiatowej\npopulacji cierpi na jaki\u015b rodzaj niepe\u0142nosprawno\u015bci. Dlaczego o tym wspominamy?"]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var n=t(96540);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},57018:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/plain-language","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/plain-language/index.md","source":"@site/blog/plain-language/index.md","title":"Plain language","description":"Informacja to co\u015b czego ka\u017cdy z nas potrzebuje i poszukuje. Ka\u017cdy z nas - Ty","date":"2015-12-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"}],"readingTime":6.445,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Plain language","authors":"agnieszka","date":"2015-12-15","tags":["dobre-praktyki","warsztat","j\u0119zyk"],"coverImage":"pl.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Jak ten czas leci...","permalink":"/jak-ten-czas-leci"},"nextItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 8","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-8"}}')}}]);