"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[30346],{76429:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=t(15585),o=t(74848),r=t(28453);const i={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 14",authors:"mojk",date:"2017-09-06",tags:["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107","wywiad"],coverImage:"jonathan-velasquez-160775-640.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Nasz dzisiejszy rozm\xf3wca powi\u0105zany jest z firm\u0105 Volvo. Co prawda, to nie on bra\u0142\nudzia\u0142 w tej\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.youtube.com/watch?v=M7FIvfx5J10",children:"s\u0142awnej reklamie ze szpagatem"}),",\nale za to ma inne talenty - jego dokumentacja sprawia, \u017ce serwisantom ci\u0119\u017car\xf3wek\ni autobus\xf3w \u017cyje si\u0119 l\u017cej. Przed Wami Marcin z Wroc\u0142awia."]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var n=t(96540);const o={},r=n.createContext(o);function i(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},15585:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-14","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-14/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-14/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 14","description":"Nasz dzisiejszy rozm\xf3wca powi\u0105zany jest z firm\u0105 Volvo. Co prawda, to nie on bra\u0142","date":"2017-09-06T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"wywiad","permalink":"/tags/wywiad"}],"readingTime":2.415,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 14","authors":"mojk","date":"2017-09-06","tags":["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107","wywiad"],"coverImage":"jonathan-velasquez-160775-640.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Junior PM","permalink":"/oferta-pracy-junior-pm"},"nextItem":{"title":"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group","permalink":"/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group"}}')}}]);