"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[44099],{2445:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=t(40552),i=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 27",authors:"agnieszka",date:"2022-07-12",tags:["warsztat","wywiady","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"kilka_pytan_do_27.png"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Mamy dla Was kolejn\u0105 ods\u0142on\u0119 cyklu Kilka pyta\u0144 do... Kto tym razem odpowiada na\nnasze pytania? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var n=t(96540);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},40552:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-27","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-27/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-27/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 27","description":"Mamy dla Was kolejn\u0105 ods\u0142on\u0119 cyklu Kilka pyta\u0144 do... Kto tym razem odpowiada na","date":"2022-07-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":9.995,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 27","authors":"agnieszka","date":"2022-07-12","tags":["warsztat","wywiady","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"kilka_pytan_do_27.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Doniesienia z tegorocznej konferencji Soap 2022!","permalink":"/doniesienia-z-tegoroczenj-konferencji-soap-2022"},"nextItem":{"title":"Write the Docs Prague 2022 ju\u017c we wrze\u015bniu","permalink":"/write-the-docs-prague-2022-juz-we-wrzesniu"}}')}}]);