"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[97280],{53998:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>t,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var i=a(85893),o=a(11151);const r={title:"Zapraszamy na konferencj\u0119 reQest 2021!",authors:"agnieszka",date:"2021-02-24",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"request-9-e1613722678451.png"},t=void 0,s={permalink:"/zapraszamy-na-konferencje-reqest-2021",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-konferencje-reqest-2021/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-konferencje-reqest-2021/index.md",title:"Zapraszamy na konferencj\u0119 reQest 2021!",description:"Z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na konferencj\u0119 reQuest 2021, kt\xf3r\u0105",date:"2021-02-24T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:2.025,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na konferencj\u0119 reQest 2021!",authors:"agnieszka",date:"2021-02-24",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"request-9-e1613722678451.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Dokumentacja techniczna dla daltonist\xf3w",permalink:"/dokumentacja-techniczna-dla-daltonistow"},nextItem:{title:"Tech Writer koduje - odcinek 26 i 27",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-26-i-27"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"<strong>Najwa\u017cniejsze informacje</strong>",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:4},{value:"Dla kogo?",id:"dla-kogo",level:4},{value:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?",id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",level:4}];function z(e){const n={a:"a",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na konferencj\u0119 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"reQuest 2021"}),", kt\xf3r\u0105\nobj\u0119li\u015bmy patronatem. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Po rocznej przerwie spowodowanej pandemi\u0105 organizatorzy konferencji reQuest\npostanowili wr\xf3ci\u0107, tym razem oferuj\u0105c swe wydarzenie w formacie online. Dobrze\nju\u017c znana w \u015bwiecie IT konferencja, od kilku lat skupia ekspert\xf3w w zakresie\nanalizy biznesowej i systemowej, projektant\xf3w rozwi\u0105za\u0144 IT, tester\xf3w,\nspecjalist\xf3w zapewnienia jako\u015bci, product owner\xf3w oraz reprezentant\xf3w biznesu,\nkt\xf3rzy dziel\u0105 si\u0119 wiedz\u0105 i do\u015bwiadczeniami w trakcie dwudniowego wydarzenia."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Konferencja od lat dzia\u0142a pod szyldem \u201creQuest for innovation\u201d. Oznacza to\nszukanie nowych \u015bcie\u017cek, rozpoczynanie pe\u0142nych wyzwa\u0144 dyskusji i poszukiwanie\nodpowiedzi na zaskakuj\u0105ce pytania - wszystko po to, aby rozszerza\u0107 kompetencje i\nmo\u017cliwo\u015bci analityk\xf3w."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{src:a(167).Z+"",width:"500",height:"419"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/",children:"techwriter.pl"})," jako partner medialny do\u0142\u0105cza do reQuest\n2021, \u017ceby wsp\xf3lnie rozwija\u0107 bran\u017c\u0119 IT. Po wszelkie szczeg\xf3\u0142y zagl\u0105dajcie na:\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://2020.request.pl/",children:"https://2020.request.pl/"})," oraz Facebookowy fanpage:\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/reQuestConference/",children:"https://www.facebook.com/reQuestConference/"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Najwa\u017cniejsze informacje"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Tegoroczna edycja ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"reQuest"})," odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"15-16 kwietnia 2021"}),"\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"roku"}),". Tradycyjnie ju\u017c, wydarzenie to b\u0119dzie po\u0142\u0105czeniem wyk\u0142ad\xf3w, warsztat\xf3w\noraz paneli dyskusyjnych."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Dok\u0142adny opis prelekcji i prelegent\xf3w jeszcze nie jest znany, gdy\u017c obecnie trwa\nnab\xf3r os\xf3b ch\u0119tnych wyst\u0105pi\u0107 podczas konferencji. Je\u015bli jeste\u015bcie zainteresowani\nudzia\u0142em w wydarzeniu w roli prelegenta \u2013 formularz zg\u0142oszeniowy znajdziecie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd5Kq3rAfybB0gmi4i_KIpHG40l6o_EDbqNla5Pg07yf7jSRw/viewform",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"dla-kogo",children:"Dla kogo?"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"reQuest"})," to miejsce dla ka\u017cdego - dos\u0142ownie! Konferencja po raz pierwszy\nodb\u0119dzie si\u0119 w formule interaktywnych wyk\u0142ad\xf3w i warsztat\xf3w online, pe\u0142nych\nkonkretnej i u\u017cytecznej wiedzy. Mo\u017cesz wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w kilku r\xf3wnoleg\u0142ych\nwarsztatowych \u015bcie\u017ckach tematycznych."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Je\u015bli jeste\u015b:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"in\u017cynierem wymaga\u0144,"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"analitykiem IT,"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"projektantem,"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"cz\u0142onkiem zwinnego zespo\u0142u"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"entuzjast\u0105 projektowania rozwi\u0105za\u0144 biznesowych"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"- to na pewno znajdziesz co\u015b dla siebie po\u015br\xf3d r\xf3\u017cnorodnej agendy, obejmuj\u0105cej\nwiele obszar\xf3w i dyscyplin."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",children:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jak wspomnieli\u015bmy wy\u017cej, szczeg\xf3\u0142y wydarzenia nie s\u0105 jeszcze znane.\nOrganizatorzy uchylili jednak nieco r\u0105bka tajemnicy i podzielili si\u0119 niedawno\nszczeg\xf3\u0142ami dotycz\u0105cymi jednego z warsztat\xf3w:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Jak Analityk mo\u017ce aktywnie wspiera\u0107 budowanie oferty na budow\u0119 oprogramowania?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Jak zadba\u0107 o to by oferta by\u0142a interesuj\u0105ca zar\xf3wno pod k\u0105tem merytorycznym\njak i biznesowym?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Jak w pogoni za wymaganiami nie zapomnie\u0107 o biznesie?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"W jaki spos\xf3b wypracowa\u0107 i przedstawi\u0107 dobr\u0105 propozycj\u0119 rozwi\u0105zania?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Dlaczego kluczowa w tym procesie jest aktywno\u015b\u0107 Analityka i co ona oznacza?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Jak da\u0107 klientowi wi\u0119cej ni\u017c oczekuje?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Co zrobi\u0107, gdy klient sam (jeszcze) nie wie, co chce otrzyma\u0107?"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Na te i inne pytania otrzymacie odpowied\u017a podczas cz\u0119\u015bci warsztatowej\nkonferencji. B\u0119dzie praktycznie, na przyk\u0142adach, z \u0107wiczeniami i pokazaniem\ndobrych praktyk ofertowych."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Brzmi zach\u0119caj\u0105co? Je\u015bli tak to ju\u017c teraz zarezerwuj czas i do\u0142\u0105cz do\nreQest 2021."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},167:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i});const i=a.p+"assets/images/request-7-e1613722544715-f289f6c085877ee90eaddd037d04d9e2.png"},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>t});var i=a(67294);const o={},r=i.createContext(o);function t(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);