"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[14242],{91871:(e,n,o)=>{o.r(n),o.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>w,frontMatter:()=>t,metadata:()=>s,toc:()=>l});var a=o(85893),i=o(11151);const t={title:"tekom Polska - witamy!",authors:"admin",date:"2014-07-01",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"TekomRoadshow2014.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/tekom-polska-witamy",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tekom-polska-witamy/index.md",source:"@site/blog/tekom-polska-witamy/index.md",title:"tekom Polska - witamy!",description:"Stowarzyszenie tekom Europe e.V. wzbogaci\u0142o si\u0119 o now\u0105 organizacj\u0119 krajow\u0105. Z",date:"2014-07-01T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.35,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"tekom Polska - witamy!",authors:"admin",date:"2014-07-01",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"TekomRoadshow2014.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"UA Conference - Agnieszka Tkaczyk",permalink:"/ua-conference-agnieszka-tkaczyk"},nextItem:{title:"Lang\u0142yd\u017c - part sewen",permalink:"/langlydz-part-sewen"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Serdecznie zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w naszej konferencji.",id:"serdecznie-zapraszamy-do-wzi\u0119cia-udzia\u0142u-w-naszej-konferencji",level:2}];function m(e){const n={a:"a",blockquote:"blockquote",h2:"h2",img:"img",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Stowarzyszenie tekom Europe e.V. wzbogaci\u0142o si\u0119 o now\u0105 organizacj\u0119 krajow\u0105. Z\nPolski. I przes\u0142a\u0142o nam kilka informacji na ten temat. Dla Was."}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Wspominali\u015bmy ju\u017c o tym stowarzyszeniu,\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014/",children:"pami\u0119tacie"}),"? Nie\nmin\u0119\u0142o wiele czasu, a dostali\u015bmy taki list:"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.blockquote,{children:["\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:'Szanowni Pa\u0144stwo, W imieniu stowarzyszenia tekom Europe e.V. pragn\u0119 w skr\xf3cie\nprzedstawi\u0107 nasz zwi\u0105zek oraz wst\u0119pnie zaprosi\u0107 do wzi\u0119cia udzia\u0142u w naszej\nkonferencji mi\u0119dzynarodowej, kt\xf3ra b\u0119dzie mia\u0142a miejsce 18. wrzesnia 2014 roku\n, w Warszawie, w hotelu Novotel Warszawa Centrum. Kontaktujemy si\u0119 z Pa\u0144stwem\n(grup\u0105 os\xf3b, kt\xf3re zajmuj\u0105 si\u0119 zawodowo tworzeniem, t\u0142umaczeniem,\ndystrybuowaniem, zarz\u0105dzaniem i wszelkimi innymi "-eniami" zwi\u0105zanymi z\ndokumentacj\u0105 czy m\xf3wi\u0105c szerzej - komunikacj\u0105 techniczn\u0105), dlatego, \u017ce\nchcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Pa\u0144stwa do aktywnego udzia\u0142u (jako prelegent lub\nuczestnik dyskusji panelowej) w naszej konferencji. *** Tekom Europe e.V.\nto najwi\u0119ksze w Europie stowarzyszenie zawodowe, po\u015bwi\u0119cone dokumentacji\ntechnicznej w szerokim tego s\u0142owa znaczeniu oraz promuj\u0105ce zaw\xf3d "autor\ntechniczny" (technical writer). Zrzesza ono ponad 8 tys. czlonk\xf3w ze\nwszystkich sektor\xf3w gospodarczych, w wielu krajach Unii Europejskiej. Ponadto\nposiada wlasne organizacje krajowe, do grona kt\xf3rych przyst\u0105pi\u0142a te\u017c Polska,\ntworz\u0105c w marcu 2014 roku "tekom Polska".'}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Konferencja w Warszawie jest jedn\u0105 z cyklu konferencji w ramach tekom Europe\nRoadshow 2014, organizowanych m.in. te\u017c w Pary\u017cu, Kopenhadze czy Wiedniu.\nHas\u0142em przewodnim naszej konferencji w Polsce jest:\xa0 Dokumentacja techniczna\n(w szeroko rozumianym aspekcie) w in\u017cynierii pojazdowej (pojazdy ci\u0119\u017carowe)."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Je\u017celi Pa\u0144stwa dzia\u0142alno\u015b\u0107 zawodowa zwi\u0105zana jest r\xf3wnie\u017c z dokumentacja\ntechniczn\u0105 w bran\u017cy samochodowej (z naciskiem na pojazdy ci\u0119\u017carowe). Je\u017celi s\u0105\nPa\u0144stwo kierownikami dzia\u0142\xf3w dokumentacji technicznej lub / i autorami\ntechnicznymi w w. w. bran\u017cy (teksty techniczne, dokumentacje, specyfikacje\ntechniczne, instrukcje obs\u0142ugi, instrukcje monta\u017cu, materia\u0142y szkoleniowe,\npodr\u0119czniki, t\u0142umaczenia techniczne, itp.). Je\u017celi chcieliby Pa\u0144stwo wymieni\u0107\ndo\u015bwiadczenia; zdoby\u0107 i poszerzy\u0107 wiedz\u0119 w bran\u017cy oraz zawrze\u0107 nowe kontakty\nna pod\u0142o\u017cu mi\u0119dzynarodowym, a przy tym wypromowa\u0107 siebie i firm\u0119, to nasze\nzaproszenie skierowane jest wla\u015bnie do Pa\u0144stwa. Pilnie poszukujemy\nspecjalist\xf3w oraz osoby z do\u015bwiadczeniem w dokumentacji technicznej w\nprzemy\u015ble automobile do aktywnego udzia\u0142u jako prelegent lub / i uczestnik\ndyskusji panelowej w naszej konferencji. Poni\u017cej znajd\u0105 Panstwo prezentacj\u0119\nnaszego stowarzyszenia w j. angielskim i wi\u0119cej informacji (m. in. klikaj\u0105c na\npodane linki). W razie jakichkolwiek pyta\u0144 i w\u0105tpliwo\u015bci prosimy o kontakt z\nnami."}),"\n",(0,a.jsx)(n.h2,{id:"serdecznie-zapraszamy-do-wzi\u0119cia-udzia\u0142u-w-naszej-konferencji",children:"Serdecznie zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w naszej konferencji."}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Dear Sir or Madam, We are pleased to provide you with the information on the\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tekom-europe-roadshow/home/tekom-europe-roadshow-2014/",children:"tekom Europe Roadshow"}),"."]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["The roadshow is a moving to a\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.technical-communication.org/",children:"one-day conference hosted by the tekom Europe"}),"\ncountry organizations in September 2014 and presenting the newest trends in\ntechnical communication."]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["The focus at our conference in Warsaw on September 18, 2014 is on Automobile\nEngineering (powered vehicles, commercial vehicles, construction vehicles,\nfarming and special vehicles, equipment). Most\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tekom-europe-roadshow/poland/program/presentations/",children:"presentations"}),"\nwill be held in Polish language with exception of our international speakers\n(English)."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:'On behalf of Dr. Michael Fritz (CEO of tekom/tekom Europe), I would like to\nask if you would be interested in presenting or if you could name us another\nperson/other persons from your organization (association) who would like to\npresent? The speaker should at the same time act as a panelist at our panel\ndiscussion on "Managing the Automobile Engineering Process".'}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["As a speaker/panelist you will receive a complimentary entrance ticket to the\nroadshow with access to all program points. Furthermore, you will be featured\non the conference\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tekom-europe-roadshow/poland/at-a-glance/",children:"website"}),"\nand in the conference program."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Are you interested in participating as a speaker/panelist at our tekom Europe\nRoadshow? Please give us feedback as soon as possible."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Still have questions? Please do not hesitate to contact us."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"We look forward to hearing from you!"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Best regards"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Tekom Europe Roadshow 2014 Team"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Podejmiecie wyzwanie?"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:(0,a.jsx)(n.img,{alt:"ciezarowe",src:o(75975).Z+"",width:"500",height:"334"})})]})}function w(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},75975:(e,n,o)=>{o.d(n,{Z:()=>a});const a=o.p+"assets/images/ciezarowe-f45c8d9b4ccc2a4fae12cd414336771c.jpg"},11151:(e,n,o)=>{o.d(n,{Z:()=>s,a:()=>r});var a=o(67294);const i={},t=a.createContext(i);function r(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}}}]);