"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51621],{6937:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>u,contentTitle:()=>s,default:()=>c,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=t(29533),r=t(74848),n=t(28453);const o={title:"Studia podyplomowe w Warszawie ruszaj\u0105 w pa\u017adzierniku!",authors:"mojk",date:"2019-07-17",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","studia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},s=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Zainteresowanie jest spore, w\u015br\xf3d wyk\u0142adowc\xf3w praktycy rozpoznawalni w bran\u017cy,\norganizatorom uda\u0142o si\u0119 uzyska\u0107 wsparcie firm dostarczaj\u0105cych popularne\nnarz\u0119dzia. Trzymamy kciuki!"})}function c(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var i=t(96540);const r={},n=i.createContext(r);function o(e){const a=i.useContext(n);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),i.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}},29533:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku/index.md","source":"@site/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku/index.md","title":"Studia podyplomowe w Warszawie ruszaj\u0105 w pa\u017adzierniku!","description":"Zainteresowanie jest spore, w\u015br\xf3d wyk\u0142adowc\xf3w praktycy rozpoznawalni w bran\u017cy,","date":"2019-07-17T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":1.47,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Studia podyplomowe w Warszawie ruszaj\u0105 w pa\u017adzierniku!","authors":"mojk","date":"2019-07-17","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","studia"],"coverImage":"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja","permalink":"/write-the-docs-vilnius-2019"},"nextItem":{"title":"Wszystko o DITA \u2013 Struktura topik\xf3w (5)","permalink":"/wszystko-o-dita-struktura-topikow-5"}}')}}]);