"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[68586],{67736:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>u,contentTitle:()=>n,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>p});var r=t(85893),i=t(11151);const o={title:"Studia podyplomowe w Warszawie ruszaj\u0105 w pa\u017adzierniku!",authors:"mojk",date:"2019-07-17",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","studia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},n=void 0,s={permalink:"/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku/index.md",source:"@site/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku/index.md",title:"Studia podyplomowe w Warszawie ruszaj\u0105 w pa\u017adzierniku!",description:"Zainteresowanie jest spore, w\u015br\xf3d wyk\u0142adowc\xf3w praktycy rozpoznawalni w bran\u017cy,",date:"2019-07-17T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:1.495,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Studia podyplomowe w Warszawie ruszaj\u0105 w pa\u017adzierniku!",authors:"mojk",date:"2019-07-17",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","studia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja",permalink:"/write-the-docs-vilnius-2019"},nextItem:{title:"Wszystko o DITA \u2013 Struktura topik\xf3w (5)",permalink:"/wszystko-o-dita-struktura-topikow-5"}},u={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function c(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Zainteresowanie jest spore, w\u015br\xf3d wyk\u0142adowc\xf3w praktycy rozpoznawalni w bran\u017cy,\norganizatorom uda\u0142o si\u0119 uzyska\u0107 wsparcie firm dostarczaj\u0105cych popularne\nnarz\u0119dzia. Trzymamy kciuki!"})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>n});var r=t(67294);const i={},o=r.createContext(i);function n(e){const a=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:n(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);