"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[22008],{78446:(e,n,r)=>{r.r(n),r.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>c,toc:()=>l});var a=r(85893),i=r(11151);const t={title:"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-01-05",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje"],coverImage:"international-conference-1597531_640-e1483372091957.jpg"},o=void 0,c={permalink:"/konferencje-2017-pierwsze-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2017-pierwsze-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2017-pierwsze-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",description:"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim przysz\u0142a pora na gar\u015b\u0107 informacji na",date:"2017-01-05T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"}],readingTime:3.035,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-01-05",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje"],coverImage:"international-conference-1597531_640-e1483372091957.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"soap! MeetContent po raz drugi - relacja",permalink:"/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja"},nextItem:{title:"Kolejna ods\u0142ona soap! MeetContent",permalink:"/kolejna-odslona-soap-meetcontent"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Stycze\u0144",id:"stycze\u0144",level:3},{value:"Luty",id:"luty",level:3},{value:"Marzec",id:"marzec",level:3},{value:"Kwiecie\u0144",id:"kwiecie\u0144",level:3},{value:"Maj",id:"maj",level:3},{value:"Czerwiec",id:"czerwiec",level:3}];function h(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim przysz\u0142a pora na gar\u015b\u0107 informacji na\ntemat konferencji. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z poni\u017cszym kalendarium. Mo\u017ce\nkt\xf3re\u015b wydarzenie zach\u0119ci Was na tyle, by zrobi\u0107 rezerwacj\u0119."}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"stycze\u0144",children:"Stycze\u0144"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["5-7\xa0stycznia, Kuala Lumpur, Malezja \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.ic4e.net/",children:"IC4E 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["16-20 stycznia, Singapur \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/singapore/",children:"Singapore UX Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["20-21 stycznia, Santa Clara, Kalifornia, USA \xa0\u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.tccamp.org/",title:"TCCamp",children:"TCCamp"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["24-25 stycznia \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://ideas.infomanagementcenter.com/",children:"Winter 2017 IDEAS"}),"\xa0\u2013\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"konferencja online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["30-31 stycznia, Londyn, Wielka Brytania \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://2017.agilecontentconf.com/",children:"Agile Content Conf"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"luty",children:"Luty"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["1-2 luty, Londyn, Wielka Brytania \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.learningtechnologies.co.uk/content/conference-lt",children:"Learning Technologies"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["1-3 luty, Plantation, Floryda, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.uxdsummit.com/",children:"UX + DEV Summit"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["2 luty, Jerozolima, Izrael \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.megacomm.org/",children:"MEGAComm Communicators Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["3-8 luty, Nowy Jork, Nowy Jork, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://interaction17.ixda.org/",children:"interaction 17"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["9-10 luty, Londyn, Wielka Brytania \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://contentstrategyapplied.eu/",children:"Content Strategy Applied"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["9-11 luty, Praga, Czechy \u2013\xa0",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.xmlprague.cz/",children:"XML Prague 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["16-17 luty, Londyn, Wielka Brytania\n\u2013\xa0",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.waset.org/conference/2017/02/london/ICICT",children:"ICICT 2017"}),"\n(International Conference on Information and Computer Technology)"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["19-22\xa0luty, St. Petersburg, Floryda, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.itcnetwork.org/aws/ITCN/pt/sp/elearning_home_page",title:"eLearning",children:"eLearning"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["23-24 luty, Bangalore, Indie \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tcworld-india-2017/home/",title:"tcworld India",children:"tcworld India"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["26 luty \u2013 2 marca San Diego, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/san-diego/",children:"San Diego UX Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["27-28 luty, Greenville, Karolina Po\u0142udniowa, USA\n\u2013\xa0",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://workshop.design4complexity.com/SCCI-home.php",children:"Annual Symposium on Communicating Complex Information (SCCI)"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["28 luty \u2013 2 marca, Shenzhen, Chiny \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/",children:"LocWorld33"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["28 luty \u2013 2 marca, Seattle, Waszyngton, USA \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conveyux.com/",children:"conveyUX"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"marzec",children:"Marzec"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["13-17 marca, Miami, Floryda, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/miami/",children:"Miami UX Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["15 marca, Portland, Oregon, USA \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://attw.org/conference",children:"ATTW Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-23 marca, Bolonia, W\u0142ochy \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://comtecnica.it/",children:"COM Tecnica 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-24 marca, Orlando, Floryda, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.elearningguild.com/LSCon/content/4600/learning-solutions-2017-conference--expo--home/",children:"Learning Solutions 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-26 marca, Vancouver, Kolumbia Brytyjska, Kanada \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.iasummit.org/",children:"IASummit"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["23-25 marca, St. Petersburg, Floryda, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.copydesk.org/aces-2017-st-petersburg/",children:"ACES 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:[(0,a.jsx)(n.strong,{children:"24-25 marca, Warszawa, Polska"})," \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.translation-conference.com/",children:"The Translation & Localization Conference 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["25 marca, Brighton, Wielka Brytania \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.uxcampbrighton.org/",children:"UX Camp Brighton 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["25-31 marca, Londyn, Wielka Brytania \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/london/",children:"London UX Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["26 marca, Rochester, Nowy Jork, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://stc-rochester.org/spectrum/",children:"Spectrum 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["26-29 marca, Amsterdam, Holandia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.gala-global.org/conference/annual-conference-2017-amsterdam",children:"GALA 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["28-30 marca, Las Vegas, Newada, USA\xa0\u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.intelligentcontentconference.com/",children:"Intelligent Content Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["29-30 marca, Pary\u017c, Francja \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.documation.fr/",children:"Documentation & Data Intelligence Forum"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["30-31 marca, Portland, Oregon, USA \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://west.writersua.com/",children:"Writers UA"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"kwiecie\u0144",children:"Kwiecie\u0144"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["1 kwietnia, Willow Grove, Pensylwania, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.stcpmc.org/2016/10/call-for-presenters-conduit-2017-mid-atlantic-techcomm-conference/",children:"CONDUIT 2017"}),"\xa0(The\nMid-Atlantic TechComm Conference) \u2013 31 marca w ramach konferencji odb\u0119d\u0105 si\u0119\nca\u0142odniowe warsztaty"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["2-5 kwietnia, San Diego, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.madcapsoftware.com/events/madworld/",children:"MadWorld"})," ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Niezmiernie nam\nmi\u0142o poinformowa\u0107 Was, \u017ce techwriter.pl zosta\u0142 patronem medialnym konferencji\n?"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["5 kwietnia, Kassel, Niemcy \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.congree.com/en/events/tekom-openlab-2017/2017/4/5/",children:"tekom OpenLab 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["6-7 kwietnia, Kassel, Niemcy \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.congree.com/en/events/tekom-spring-conference-2017/2017/4/6/",children:"tekom Spring Conference 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["7 kwietnia, Helsinki, Finlandia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.tc-europe.org/",children:"TCEurope Colloquium 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["9-13 kwietnia, Boston, Massachusetts, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/boston/",children:"Boston UX Conference"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["10-12 kwietnia, Auckland, Nowa Zelandia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conference.techcomm.nz/",children:"Collaborate 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["24-26 kwietnia, San Diego, Kalifornia, USA\n\u2013\xa0",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://cm-strategies.com/",title:"CM Strategies/DITA",children:"CMS/DITA North America"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["27-28 kwietnia, Bukareszt, Rumunia \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://elseconference.eu/",children:"eLSE"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"maj",children:"Maj"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["7-10 maja, Waszyngton, Dystrykt Kolumbii, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://summit.stc.org/",children:"Technical Communication Summit 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["8-9 maja, Shanghai, Chiny \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tcworld-china-2017/tcworld-china-2017/",children:"TCWorld China"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["14-16 maja, Portland, Oregon, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/",children:"Write the Docs"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["15-17 maja, Menlo Park, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://informationdevelopmentworld.com/",children:"Information Development World 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["17-18 maja, Utrecht, Holandia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.informationenergy.org/",children:"Information Energy 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-24 maja, Dublin, Irlandia \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://lavacon.org/2017/",children:"LavaCon 2017"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"czerwiec",children:"Czerwiec"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["1-2 czerwca, Sofia, Bu\u0142garia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://evolution-of-tc.com/",children:"The Evolution of Technical Communication 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["6-10 czerwca,\xa0Kristiansand, Norwegia \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://wls.futurelearninglab.org/",children:"World Learning Summit 2017"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["7-9 czerwca, Minneapolis, Minnesota, USA \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://confabevents.com/events/central-2017",children:"Confab Central"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:[(0,a.jsx)(n.strong,{children:"7-9 czerwca, Krak\xf3w, Polska"})," \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"})," ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Tadycyjnie\nju\u017c, jeste\u015bmy patronem medialnym konferencji."})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["8-9 czerwca, Harrogate, Wielka Brytania \u2013\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/",children:"UA Europe"})," ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"W tym roku techwriter.pl zosta\u0142\npatronem medialnym konferencji ?"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["14-16 czerwca, Barcelona, Hiszpania \u2013 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/",children:"LocWorld34"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Jeste\u015bmy ciekawi, czy kt\xf3ra\u015b z konferencji przypad\u0142a Wam szczeg\xf3lnie do gustu \u2013\nwiecie gdzie pisa\u0107 ?"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Je\u015bli wiecie o jakiej\u015b konferencji, kt\xf3rej nie ma na li\u015bcie dajcie nam zna\u0107.\nB\u0119dzie nam tak\u017ce mi\u0142o, je\u015bli podzielicie si\u0119 z nami wra\u017ceniami, je\u017celi brali\u015bcie\nudzia\u0142 w kt\xf3rym\u015b z powy\u017cszych wydarze\u0144, zw\u0142aszcza gdy jest warte polecenia."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(h,{...e})}):h(e)}},11151:(e,n,r)=>{r.d(n,{Z:()=>c,a:()=>o});var a=r(67294);const i={},t=a.createContext(i);function o(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}}}]);