"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[96174],{39956:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>l});var o=a(85893),t=a(11151);const r={title:"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!",authors:"niewiarowski",date:"2023-07-14",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"upload_0522.png"},i=void 0,c={permalink:"/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023/index.md",source:"@site/blog/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023/index.md",title:"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!",description:"Jak co roku, pierwszego czerwca obchodzili\u015bmy Dzie\u0144 Dziecka. A jako, \u017ce w ka\u017cdym",date:"2023-07-14T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:24.095,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Andrzej Niewiarowski",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/niewiarowski"},socials:{github:"https://github.com/andrzejniewiaro"},imageURL:"https://github.com/andrzejniewiaro.png",key:"niewiarowski"}],frontMatter:{title:"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!",authors:"niewiarowski",date:"2023-07-14",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"upload_0522.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"MeetContent Krak\xf3w \u2013 czerwiec 2023 \u2013 relacja",permalink:"/meetcontent-krakow-czerwiec-2023-relacja"},nextItem:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",permalink:"/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function k(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Jak co roku, pierwszego czerwca obchodzili\u015bmy Dzie\u0144 Dziecka. A jako, \u017ce w ka\u017cdym\ntechnical writerze drzemie ciekawskie dziecko, kt\xf3re pragnie udokumentowa\u0107 ca\u0142y\n\u015bwiat, trudno by\u0142o ukry\u0107 ekscytacj\u0119, gdy wybierali\u015bmy si\u0119 na tegoroczn\u0105,\ntradycyjnie trzydniow\u0105 konferencj\u0119 ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/",children:"soap!"}),", kt\xf3ra\nstartowa\u0142a pierwszego czerwca z cz\u0119\u015bci\u0105 warsztatow\u0105, po czym nast\u0105pi\u0142y dwa dni\nwype\u0142nione wyk\u0142adami i wydarzeniami."]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>i});var o=a(67294);const t={},r=o.createContext(t);function i(e){const n=o.useContext(r);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),o.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);