"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[7455],{54456:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>o,toc:()=>l});var o=a(61441),t=a(74848),i=a(28453);const r={title:"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!",authors:"niewiarowski",date:"2023-07-14",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"upload_0522.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Jak co roku, pierwszego czerwca obchodzili\u015bmy Dzie\u0144 Dziecka. A jako, \u017ce w ka\u017cdym\ntechnical writerze drzemie ciekawskie dziecko, kt\xf3re pragnie udokumentowa\u0107 ca\u0142y\n\u015bwiat, trudno by\u0142o ukry\u0107 ekscytacj\u0119, gdy wybierali\u015bmy si\u0119 na tegoroczn\u0105,\ntradycyjnie trzydniow\u0105 konferencj\u0119 ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/",children:"soap!"}),", kt\xf3ra\nstartowa\u0142a pierwszego czerwca z cz\u0119\u015bci\u0105 warsztatow\u0105, po czym nast\u0105pi\u0142y dwa dni\nwype\u0142nione wyk\u0142adami i wydarzeniami."]})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var o=a(96540);const t={},i=o.createContext(t);function r(e){const n=o.useContext(i);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),o.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},61441:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023/index.md","source":"@site/blog/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023/index.md","title":"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!","description":"Jak co roku, pierwszego czerwca obchodzili\u015bmy Dzie\u0144 Dziecka. A jako, \u017ce w ka\u017cdym","date":"2023-07-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":25.3,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Andrzej Niewiarowski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niewiarowski"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andrzej-niewiarowski-tech-writer/"},"imageURL":"https://github.com/andrzejniewiaro.png","key":"niewiarowski"}],"frontMatter":{"title":"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!","authors":"niewiarowski","date":"2023-07-14","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"upload_0522.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2023 \u2013 relacja","permalink":"/Konferencja T\u0142umaczy 2023 - relacja"},"nextItem":{"title":"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej","permalink":"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej"}}')}}]);