"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51599],{42697:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>c,metadata:()=>n,toc:()=>d});var n=a(1363),t=a(74848),o=a(28453);const c={title:"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019 - wype\u0142nij ankiet\u0119!",authors:"mojk",date:"2019-03-11",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"6.-sample-money.jpg"},r=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?",id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",level:3},{value:"Ile zajmie mi wype\u0142nienie ankiety?",id:"ile-zajmie-mi-wype\u0142nienie-ankiety",level:3},{value:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?",id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",level:3},{value:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?",id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",level:3}];function s(e){const i={a:"a",em:"em",h3:"h3",img:"img",li:"li",ol:"ol",p:"p",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(i.p,{children:"W tym roku, ju\u017c po raz trzeci zach\u0119camy Was do wype\u0142nienia ankiety o zarobkach."}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"W 2017 roku postanowili\u015bmy zrobi\u0107 nasze w\u0142asne, kompleksowe badanie p\u0142ac w\u015br\xf3d\ntechnical writer\xf3w i powi\u0105zanych profesji.\xa0Rok p\xf3\u017aniej, zrobili\u015bmy badanie\njeszcze raz. Wyniki ankiet mo\u017cecie zobaczy\u0107 pod tymi linkami:"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2017"})}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018"})}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"W tym roku r\xf3wnie\u017c wracamy do tematu i mamy nadziej\u0119, \u017ce to badanie p\u0142ac stanie\nsi\u0119 nasz\u0105 doroczn\u0105 tradycj\u0105. Dzi\u0119ki temu po kilku latach b\u0119dziemy w stanie\npokaza\u0107 pewne trendy."}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Chcemy prosi\u0107 Was o anonimowe podanie danych o Waszych zarobkach. Zebranymi\ninformacjami oczywi\u015bcie si\u0119 podzielimy."}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdP1lBx1Wg-QlWN5uiMNO8-nQhQCO5UNbpyr-N2lcaAbS47WQ/viewform",children:(0,t.jsx)(i.img,{src:a(87436).A+"",width:"500",height:"167"})})}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Ankieta jest dost\u0119pna\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdP1lBx1Wg-QlWN5uiMNO8-nQhQCO5UNbpyr-N2lcaAbS47WQ/viewform",children:"pod tym linkiem"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",children:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Bo pomo\u017ce ona Wam przy nast\u0119pnej zmianie pracy - dowiecie si\u0119 jakich wide\u0142ek\np\u0142acowych mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Bo pomo\u017ce ona osobom, kt\xf3re rozwa\u017caj\u0105 karier\u0119 w naszej bran\u017cy - b\u0119d\u0105 wiedzie\u0107\njakiego wynagrodzenia oczekiwa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Bo pomo\u017ce ona rekruterom i osobom buduj\u0105cym zespo\u0142y komunikacji technicznej -\nb\u0119d\u0105 wiedzie\u0107 ile kosztuj\u0105 najlepsi specjali\u015bci w bran\u017cy, czyli Wy \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Bo b\u0119dzie to pierwsza ankieta, kt\xf3ra pozwoli nam wszystkim za kilka lat\nprze\u015bledzi\u0107 czy zarobki wzrastaj\u0105 czy spadaj\u0105."}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"ile-zajmie-mi-wype\u0142nienie-ankiety",children:"Ile zajmie mi wype\u0142nienie ankiety?"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Ankieta zawiera tylko kilka prostych pyta\u0144. Jej wype\u0142nienie nie zajmie Ci wi\u0119cej\nni\u017c 2 minuty, a je\u015bli odpowiedzi b\u0119dzie wystarczaj\u0105co du\u017co - ka\u017cdy z nas mo\u017ce\nmie\u0107 z tego wymiern\u0105 korzy\u015b\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",children:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Na odpowiedzi czekamy do 15 kwietnia 2019 roku."}),"\n",(0,t.jsx)(i.h3,{id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",children:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Po zako\u0144czeniu badania, wyniki opublikujemy na techwriter.pl."}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:(0,t.jsxs)(i.em,{children:["Grafika pochodzi z serwisu\xa0",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://vecteezy.com/",children:"Vecteezy"})]})})]})}function p(e={}){const{wrapper:i}={...(0,o.R)(),...e.components};return i?(0,t.jsx)(i,{...e,children:(0,t.jsx)(s,{...e})}):s(e)}},87436:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/wypelnij-ankiete-link-1-849a8a70c172a13d32ec5ba7c8bb1da5.jpg"},28453:(e,i,a)=>{a.d(i,{R:()=>c,x:()=>r});var n=a(96540);const t={},o=n.createContext(t);function c(e){const i=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function r(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:c(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:i},e.children)}},1363:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2019-wypelnij-ankiete-2","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2019-wypelnij-ankiete-2/index.md","source":"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2019-wypelnij-ankiete-2/index.md","title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019 - wype\u0142nij ankiet\u0119!","description":"W tym roku, ju\u017c po raz trzeci zach\u0119camy Was do wype\u0142nienia ankiety o zarobkach.","date":"2019-03-11T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.315,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019 - wype\u0142nij ankiet\u0119!","authors":"mojk","date":"2019-03-11","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"6.-sample-money.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MadWorld San Diego ju\u017c wkr\xf3tce","permalink":"/mad-world-san-diego-juz-wkrotce"},"nextItem":{"title":"Translation and Localization Conference 2019 tu\u017c, tu\u017c","permalink":"/translation-and-localization-conference-2019-tuz-tuz"}}')}}]);