"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[7127],{45555:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>m,contentTitle:()=>r,default:()=>l,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>c});var a=t(51401),i=t(74848),o=t(28453);const s={title:"STC Summit 2014 - podsumowanie",authors:"admin",date:"2014-05-30",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje"],coverImage:"STCSummit.jpg"},r=void 0,m={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(n.p,{children:"Je\u017celi nie macie jeszcze plan\xf3w na weekend to zach\u0119camy Was do sprawdzenia co\ndzia\u0142o si\u0119 na tegorocznym Technical Communication Summit. Ciekawej lektury na\npewno Wam nie zabraknie. Konferencja i towarzysz\u0105ce jej wydarzenia odby\u0142y si\u0119\n18-21 maja w Phoenix."})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>s,x:()=>r});var a=t(96540);const i={},o=a.createContext(i);function s(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:s(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},51401:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/stc-summit-2014-podsumowanie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/stc-summit-2014-podsumowanie/index.md","source":"@site/blog/stc-summit-2014-podsumowanie/index.md","title":"STC Summit 2014 - podsumowanie","description":"Je\u017celi nie macie jeszcze plan\xf3w na weekend to zach\u0119camy Was do sprawdzenia co","date":"2014-05-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.39,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"STC Summit 2014 - podsumowanie","authors":"admin","date":"2014-05-30","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje"],"coverImage":"STCSummit.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 4","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-4"},"nextItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 3","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-3"}}')}}]);