"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[34033],{85442:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>o,toc:()=>l});var o=t(75417),a=t(74848),i=t(28453);const r={title:"Ankieta Poll the Docs",authors:"mojk",date:"2016-09-26",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"survey-e1474571693358.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:'Nasz udzia\u0142 w konferencji Write the Docs w Pradze by\u0142 bardzo udany, o czym\nprzeczytacie ju\u017c niebawem. Dzi\u015b jednak w imieniu ludzi, kt\xf3rych tam spotkali\u015bmy,\nchcemy Was prosi\u0107 o ma\u0142\u0105 przys\u0142ug\u0119. Chodzi o wype\u0142nienie kr\xf3tkiej ankiety o\nnazwie "Poll the Docs", kt\xf3ra zosta\u0142a przygotowana przez spo\u0142eczno\u015b\u0107 Write the\nDocs. Jej celem jest zdobycie informacji o tym jak pracuj\u0105 specjali\u015bci zwi\u0105zani\nz bran\u017c\u0105 komunikacji technicznej, na jakim etapie rozwoju znajduje si\u0119 obecnie\ndokumentacja i jak rysuje si\u0119 jej przysz\u0142o\u015b\u0107.'}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Wype\u0142nienie ankiety powinno Wam zaj\u0105\u0107 od 10 do 15 minut. Wyniki ankiety pos\u0142u\u017c\u0105\ndo stworzenia raportu o obecnym stanie spo\u0142eczno\u015bci dokumentacyjnej, kt\xf3ry\nzostanie zaprezentowany podczas ameryka\u0144skiej edycji konferencji Write the Docs\nw maju przysz\u0142ego roku."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Trudno jest znale\u017a\u0107 takie raporty dotycz\u0105ce naszej bran\u017cy, dlatego zach\u0119camy do\nwzi\u0119cia udzia\u0142u w tym przedsi\u0119wzi\u0119ciu. Im nas wi\u0119cej, tym lepszy b\u0119dzie efekt.\nLink do ankiety znajdziecie poni\u017cej."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://docs.google.com/a/pronovix.com/forms/d/e/1FAIpQLScVcq4qMgnVh1U4yHI56eVj1Ur7uOFczrtw1eVr47EI11zRlw/viewform",children:(0,a.jsx)(n.strong,{children:"POLL THE DOCS"})})}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"To jak, pomo\u017cecie? \ud83d\ude09"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var o=t(96540);const a={},i=o.createContext(a);function r(e){const n=o.useContext(i);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:r(e.components),o.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},75417:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/ankieta-poll-the-docs","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/ankieta-poll-the-docs/index.md","source":"@site/blog/ankieta-poll-the-docs/index.md","title":"Ankieta Poll the Docs","description":"Nasz udzia\u0142 w konferencji Write the Docs w Pradze by\u0142 bardzo udany, o czym","date":"2016-09-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":0.745,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Ankieta Poll the Docs","authors":"mojk","date":"2016-09-26","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"survey-e1474571693358.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Write the Docs Europe 2016 - relacja","permalink":"/write-the-docs-europe-2016-relacja"},"nextItem":{"title":"Zapraszamy na Lviv IT Arena","permalink":"/zapraszamy-na-lviv-it-arena"}}')}}]);