"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[63560],{10494:(e,n,o)=>{o.r(n),o.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var a=o(85893),t=o(11151);const r={title:"Zosta\u0144 m\xf3wc\u0105 - tekom Europe Roadshow 2014",authors:"admin",date:"2014-03-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"TekomRoadshow2014.jpg"},i=void 0,s={permalink:"/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014/index.md",source:"@site/blog/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014/index.md",title:"Zosta\u0144 m\xf3wc\u0105 - tekom Europe Roadshow 2014",description:"Konferencja zaplanowana jest na 18 wrze\u015bnia, a call for papers trwa do 13",date:"2014-03-24T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:.685,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Zosta\u0144 m\xf3wc\u0105 - tekom Europe Roadshow 2014",authors:"admin",date:"2014-03-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"TekomRoadshow2014.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Attractive Content for People and Machines - relacja",permalink:"/attractive-content-for-people-and-machines-relacja"},nextItem:{title:"Jenkins - opis narz\u0119dzia",permalink:"/jenkins-opis-narzedzia"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={a:"a",em:"em",p:"p",strong:"strong",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja zaplanowana jest na 18 wrze\u015bnia, a ",(0,a.jsx)(n.em,{children:"call for papers"})," trwa do 13\nkwietnia, czasu nie zosta\u0142o wi\u0119c zbyt wiele..."]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:[(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tekom-europe-roadshow/home/about/",children:"tekom Europe Roadshow"}),"\nto cykl jednodniowych konferencji organizowanych w kilku europejskich miastach\nprzez organizacj\u0119\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.technical-communication.org/",children:"European Association for Technical Communication - tekom Europe e.V."})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Spotkania odb\u0119d\u0105 si\u0119 we Francji, Belgii, Holandii, Dani, Turcji, Rumunii,\nAustrii i... ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Polsce"}),". Wszystkie we wrze\u015bniu."]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Warszawska edycja zaplanowana jest na 18 wrze\u015bnia i ka\u017cdy z Was mo\u017ce wzi\u0105\u0107 w\nniej udzia\u0142 jako m\xf3wca -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tekom-europe-roadshow/about/call-for-papers/",children:"tutaj szczeg\xf3\u0142y"}),"."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Albo uczestnik."}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Przegl\u0105daj\u0105c\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tekom-europe-roadshow/past-roadshow/downloads-from-2013/",children:"materia\u0142y z poprzedniej edycji"}),"\n(omin\u0119\u0142a Polsk\u0119) mo\u017cecie wyrobi\u0107 sobie poj\u0119cie o tym jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107\nprzyk\u0142adowa prezentacja."]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["tekom Europe pisze o sobie jako o ",(0,a.jsx)(n.em,{children:'"Europe\u2019s largest professional association\nfor technical communication.",'})," kt\xf3ra\xa0",(0,a.jsx)(n.em,{children:'"know the business of technical\ncommunication."'})," - spodziewamy si\u0119 wi\u0119c samych pozytywnych wra\u017ce\u0144."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"\u017byczymy weny i wytrwa\u0142o\u015bci podczas przygotowywania Waszych wyst\u0105pie\u0144 \ud83d\ude0a."})]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,o)=>{o.d(n,{Z:()=>s,a:()=>i});var a=o(67294);const t={},r=a.createContext(t);function i(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);