"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[82582],{77612:(e,n,o)=>{o.r(n),o.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>p});var a=o(51261),t=o(74848),r=o(28453);const i={title:"Zosta\u0144 m\xf3wc\u0105 - tekom Europe Roadshow 2014",authors:"admin",date:"2014-03-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"TekomRoadshow2014.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={a:"a",em:"em",p:"p",strong:"strong",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja zaplanowana jest na 18 wrze\u015bnia, a ",(0,t.jsx)(n.em,{children:"call for papers"})," trwa do 13\nkwietnia, czasu nie zosta\u0142o wi\u0119c zbyt wiele..."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tekom-europe-roadshow/home/about/",children:"tekom Europe Roadshow"}),"\nto cykl jednodniowych konferencji organizowanych w kilku europejskich miastach\nprzez organizacj\u0119\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://www.technical-communication.org/",children:"European Association for Technical Communication - tekom Europe e.V."})]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Spotkania odb\u0119d\u0105 si\u0119 we Francji, Belgii, Holandii, Dani, Turcji, Rumunii,\nAustrii i... ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Polsce"}),". Wszystkie we wrze\u015bniu."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Warszawska edycja zaplanowana jest na 18 wrze\u015bnia i ka\u017cdy z Was mo\u017ce wzi\u0105\u0107 w\nniej udzia\u0142 jako m\xf3wca -\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tekom-europe-roadshow/about/call-for-papers/",children:"tutaj szczeg\xf3\u0142y"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Albo uczestnik."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Przegl\u0105daj\u0105c\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tekom-europe-roadshow/past-roadshow/downloads-from-2013/",children:"materia\u0142y z poprzedniej edycji"}),"\n(omin\u0119\u0142a Polsk\u0119) mo\u017cecie wyrobi\u0107 sobie poj\u0119cie o tym jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107\nprzyk\u0142adowa prezentacja."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["tekom Europe pisze o sobie jako o ",(0,t.jsx)(n.em,{children:'"Europe\u2019s largest professional association\nfor technical communication.",'})," kt\xf3ra\xa0",(0,t.jsx)(n.em,{children:'"know the business of technical\ncommunication."'})," - spodziewamy si\u0119 wi\u0119c samych pozytywnych wra\u017ce\u0144."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"\u017byczymy weny i wytrwa\u0142o\u015bci podczas przygotowywania Waszych wyst\u0105pie\u0144 \ud83d\ude0a."})]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,o)=>{o.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var a=o(96540);const t={},r=a.createContext(t);function i(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},51261:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014/index.md","source":"@site/blog/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014/index.md","title":"Zosta\u0144 m\xf3wc\u0105 - tekom Europe Roadshow 2014","description":"Konferencja zaplanowana jest na 18 wrze\u015bnia, a call for papers trwa do 13","date":"2014-03-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":0.685,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Zosta\u0144 m\xf3wc\u0105 - tekom Europe Roadshow 2014","authors":"admin","date":"2014-03-24","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"TekomRoadshow2014.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Attractive Content for People and Machines - relacja","permalink":"/attractive-content-for-people-and-machines-relacja"},"nextItem":{"title":"Jenkins - opis narz\u0119dzia","permalink":"/jenkins-opis-narzedzia"}}')}}]);