"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[17218],{72125:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>n,metadata:()=>c,toc:()=>p});var r=t(85893),i=t(11151);const n={title:"Oferta praktyk: Junior Technical Writer / Software Tester",authors:"admin",date:"2014-12-23",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"230px-ABB_logo.svg_.png"},o=void 0,c={permalink:"/oferta-praktyk-junior-technical-writer-software-tester",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-praktyk-junior-technical-writer-software-tester/index.md",source:"@site/blog/oferta-praktyk-junior-technical-writer-software-tester/index.md",title:"Oferta praktyk: Junior Technical Writer / Software Tester",description:"Dla wierz\u0105cych w \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja lub Anio\u0142y mamy prezent pod choink\u0119. Dla",date:"2014-12-23T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:.43,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferta praktyk: Junior Technical Writer / Software Tester",authors:"admin",date:"2014-12-23",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"230px-ABB_logo.svg_.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Diabe\u0142 tkwi w szczeg\xf3\u0142ach",permalink:"/diabel-tkwi-w-szczegolach"},nextItem:{title:"Umiesz pisa\u0107?",permalink:"/umiesz-pisac"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:'Dla wierz\u0105cych w \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja lub Anio\u0142y mamy prezent pod choink\u0119. Dla\nniewierz\u0105cych - propozycj\u0119 noworocznego postanowienia. Mo\u017ce czas co\u015b w \u017cyciu\nzmieni\u0107? Skoro powiedzia\u0142o si\u0119 "A", dlaczego nie powiedzie\u0107 i "B"? I jeszcze raz\n"B"? Miejsce pracy: Krak\xf3w - dawna stolica Polak\xf3w.'})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>c,a:()=>o});var r=t(67294);const i={},n=r.createContext(i);function o(e){const a=r.useContext(n);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),r.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}}}]);