"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[41020],{10664:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=n(94871),i=n(74848),o=n(28453);const r={title:"Oferta pracy: Junior PM",authors:"pensjonatus",date:"2017-09-11",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"3di_logo.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Wakacje dobiegaj\u0105 ko\u0144ca, a mo\u017ce kto\u015b my\u015bli o zmianie pracy? Tym razem og\u0142oszenie\nznowu z Krakowa."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:[(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://3di.com.pl/",children:"3di Polska"})," poszukuje osoby na stanowisko Junior PM na\ndwuletni kontrakt. Poszukiwana jest osoba z do\u015bwiadczeniem w komunikacji\ntechnicznej lub t\u0142umaczeniach."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce oferty pracy znajdziecie poni\u017cej (kliknijcie w\nobrazek, \u017ceby go wy\u015bwietli\u0107 w pe\u0142nej rozdzielczo\u015bci)\nalbo\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://3di.com.pl/junior-project-manager/",children:"bezpo\u015brednio u \u017ar\xf3d\u0142a"}),"\xa0(w\npe\u0142nej krasie graficznej i z przyciskiem do aplikowania). Aplikowa\u0107 mo\u017cecie te\u017c\npoprzez wys\u0142anie swojego CV na adres\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"mailto:employment@3di.com.pl",children:"employment@3di.com.pl"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Powodzenia!"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(6805).A+"",width:"275",height:"500"})})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},6805:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>t});const t=n.p+"assets/images/3di_com_pl_junior-project-manager-c9dd5759183a0dfc57e5cbc7b56de33c.png"},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>c});var t=n(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},94871:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-junior-pm","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-junior-pm/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-junior-pm/index.md","title":"Oferta pracy: Junior PM","description":"Wakacje dobiegaj\u0105 ko\u0144ca, a mo\u017ce kto\u015b my\u015bli o zmianie pracy? Tym razem og\u0142oszenie","date":"2017-09-11T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.385,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Pawe\u0142 Kowaluk","role":"Webmaster","page":{"permalink":"/authors/pensjonatus"},"socials":{"github":"https://github.com/pensjonatus","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/"},"imageURL":"https://github.com/pensjonatus.png","key":"pensjonatus"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: Junior PM","authors":"pensjonatus","date":"2017-09-11","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"3di_logo.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Od dzi\u015b wszystkie szkolenia z komunikacji technicznej w jednym miejscu!","permalink":"/od-dzis-wszystkie-szkolenia-z-komunikacji-technicznej-w-jednym-miejscu"},"nextItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 14","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-14"}}')}}]);