"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[82675],{58601:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>p});var i=n(85893),t=n(11151);const o={title:"Oferta pracy: Junior PM",authors:"pensjonatus",date:"2017-09-11",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"3di_logo.png"},r=void 0,c={permalink:"/oferta-pracy-junior-pm",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-junior-pm/index.md",source:"@site/blog/oferta-pracy-junior-pm/index.md",title:"Oferta pracy: Junior PM",description:"Wakacje dobiegaj\u0105 ko\u0144ca, a mo\u017ce kto\u015b my\u015bli o zmianie pracy? Tym razem og\u0142oszenie",date:"2017-09-11T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:.385,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Pawe\u0142 Kowaluk",role:"Webmaster",url:"https://github.com/pensjonatus",imageURL:"https://github.com/pensjonatus.png",key:"pensjonatus"}],frontMatter:{title:"Oferta pracy: Junior PM",authors:"pensjonatus",date:"2017-09-11",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"3di_logo.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Od dzi\u015b wszystkie szkolenia z komunikacji technicznej w jednym miejscu!",permalink:"/od-dzis-wszystkie-szkolenia-z-komunikacji-technicznej-w-jednym-miejscu"},nextItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 14",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-14"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Wakacje dobiegaj\u0105 ko\u0144ca, a mo\u017ce kto\u015b my\u015bli o zmianie pracy? Tym razem og\u0142oszenie\nznowu z Krakowa."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:[(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://3di.com.pl/",children:"3di Polska"})," poszukuje osoby na stanowisko Junior PM na\ndwuletni kontrakt. Poszukiwana jest osoba z do\u015bwiadczeniem w komunikacji\ntechnicznej lub t\u0142umaczeniach."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce oferty pracy znajdziecie poni\u017cej (kliknijcie w\nobrazek, \u017ceby go wy\u015bwietli\u0107 w pe\u0142nej rozdzielczo\u015bci)\nalbo\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://3di.com.pl/junior-project-manager/",children:"bezpo\u015brednio u \u017ar\xf3d\u0142a"}),"\xa0(w\npe\u0142nej krasie graficznej i z przyciskiem do aplikowania). Aplikowa\u0107 mo\u017cecie te\u017c\npoprzez wys\u0142anie swojego CV na adres\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"mailto:employment@3di.com.pl",children:"employment@3di.com.pl"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Powodzenia!"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(6454).Z+"",width:"275",height:"500"})})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},6454:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/3di_com_pl_junior-project-manager-c9dd5759183a0dfc57e5cbc7b56de33c.png"},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>r});var i=n(67294);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);