"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[80688],{32277:(e,n,o)=>{o.r(n),o.d(n,{assets:()=>p,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>s,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=o(75744),a=o(74848),r=o(28453);const s={title:"Konferencja soap! 2016 - ruszy\u0142y zapisy",authors:"mojk",date:"2016-02-18",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"soap2015.png"},i=void 0,p={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,a.jsx)(n.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 zapisy na konferencj\u0119 soap! 2016."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,o)=>{o.d(n,{R:()=>s,x:()=>i});var t=o(96540);const a={},r=t.createContext(a);function s(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function i(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:s(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},75744:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-2016-ruszyly-zapisy","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2016-ruszyly-zapisy/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-2016-ruszyly-zapisy/index.md","title":"Konferencja soap! 2016 - ruszy\u0142y zapisy","description":"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 zapisy na konferencj\u0119 soap! 2016.","date":"2016-02-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":1.385,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja soap! 2016 - ruszy\u0142y zapisy","authors":"mojk","date":"2016-02-18","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"soap2015.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"soap! meet content - spotkania bran\u017cowe","permalink":"/soap-meet-content-spotkania-branzowe"},"nextItem":{"title":"Gdy co\u015b mi chodzi po g\u0142owie","permalink":"/gdy-cos-mi-chodzi-po-glowie"}}')}}]);