"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[69528],{12796:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>l});var r=n(87229),a=n(74848),o=n(28453);const i={title:"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y",authors:"admin",date:"2019-05-29",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"logo_request.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,a.jsx)(t.p,{children:"Organizatorzy reQuest 2019 opublikowali ju\u017c agend\u0119 wydarzenia i umo\u017cliwili\nzapisy. Oto wszystkie potrzebne informacje."})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var r=n(96540);const a={},o=r.createContext(a);function i(e){const t=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},87229:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-request-szczegoly","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-request-szczegoly/index.md","source":"@site/blog/konferencja-request-szczegoly/index.md","title":"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y","description":"Organizatorzy reQuest 2019 opublikowali ju\u017c agend\u0119 wydarzenia i umo\u017cliwili","date":"2019-05-29T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.21,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y","authors":"admin","date":"2019-05-29","tags":["news","z-kraju","konferencje"],"coverImage":"logo_request.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencje 2019 - drugie p\xf3\u0142rocze","permalink":"/konferencje-2019-drugie-polrocze"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (DataFeedWatch)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-datafeedwatch"}}')}}]);