"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[69528],{12796:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>l});var r=t(87229),i=t(74848),a=t(28453);const o={title:"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y",authors:"admin",date:"2019-05-29",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"logo_request.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,a.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(n.p,{children:"Organizatorzy reQuest 2019 opublikowali ju\u017c agend\u0119 wydarzenia i umo\u017cliwili\nzapisy. Oto wszystkie potrzebne informacje."})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,a.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var r=t(96540);const i={},a=r.createContext(i);function o(e){const n=r.useContext(a);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),r.createElement(a.Provider,{value:n},e.children)}},87229:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-request-szczegoly","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-request-szczegoly/index.md","source":"@site/blog/konferencja-request-szczegoly/index.md","title":"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y","description":"Organizatorzy reQuest 2019 opublikowali ju\u017c agend\u0119 wydarzenia i umo\u017cliwili","date":"2019-05-29T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.21,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y","authors":"admin","date":"2019-05-29","tags":["news","z-kraju","konferencje"],"coverImage":"logo_request.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencje 2019 - drugie p\xf3\u0142rocze","permalink":"/konferencje-2019-drugie-polrocze"},"nextItem":{"title":"Recenzja ksi\u0105\u017cki \\"Technical Writing in English\\" Iwony Mokwy-Tarnowskiej","permalink":"/recenzja-ksiazki-technical-writing-in-english-iwony-mokwy-tarnowskiej"}}')}}]);