"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[23305],{57507:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>s});var r=a(87580),i=a(74848),t=a(28453);const o={title:"Konferencje 2014 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"admin",date:"2014-05-06",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],coverImage:"konferencja2.jpg"},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function d(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"P\xf3\u0142rocze za pasem... Sprawd\u017amy jakie propozycje ma dla nas druga cz\u0119\u015b\u0107 tego\nroku."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Ca\u0142y czas mo\u017cecie si\u0119 jeszcze za\u0142apa\u0107 na niekt\xf3re\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencje-2014-pierwsze-polrocze/",children:"konferencje z pierwszego p\xf3\u0142rocza"}),",\ntu jednak co\u015b dla tych, kt\xf3rzy planuj\u0105 z wi\u0119kszym wyprzedzeniem, albo\nprzeciwnie - chc\u0105 si\u0119 za\u0142apa\u0107 w ostatniej chwili:"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["5-6 czerwca, Krak\xf3w, ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Polska"})," \u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/",children:"UA Europe"}),", o\nkt\xf3rej ju\u017c\nWam\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-ua-europe-w-polsce/",children:"wspominali\u015bmy"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["4-6 czerwca, Dublin, Irlandia\n-\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.localizationworld.com/",children:"Localization World"}),"\xa0\xa0(jako\u015b nam wcze\u015bniej\numkn\u0119\u0142o)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-18 czerwca, Cincinnati, Ohio, US -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.openhelpconference.com/",children:"Open Help"}),"\xa0(agendy jak nie by\u0142o tak nie ma)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["18-20 czerwca, Londyn, Wielka Brytania\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.congility.com/congility-2014/",children:"Congility 2014"}),"\xa0(dla przypomnienia)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["15-18 lipca, Lizbona, Portugalia\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.elearning-conf.org/",children:"e-Learning"}),"\xa0\u2013 (jak wy\u017cej, ale ciekawy temat i\nlokalizacja)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-15 sierpnia, Langkawi, Malezja -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.kmice.cms.net.my/kmice2014/",children:"Knowledge Management International Conference"}),"\xa0(odrobina\negzotyki \ud83d\ude09)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["16-18 wrze\u015bnia, Brighton, Wielka Brytania -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://technicalcommunicationuk.com/",children:"TCUK"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["1-2 pa\u017adziernika, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.brand2global.com/",children:"Brand2Global"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["2-3 pa\u017adziernika, Krak\xf3w, ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Polska"})," -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.soapconf.com/2014-conference/",children:"soap! 2014"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-15 pa\u017adziernika, Portland, Oregon, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://lavacon.org/2014/",children:"Lavacon 2014"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["22-24 pa\u017adziernika, San Jose, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://informationdevelopmentworld.com/",children:"Information Development World"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["27-28 pa\u017adziernika, Vancouver, Kanada -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/taus-annual-conference-2014",children:"TAUS 2014"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["29-31 pa\u017adziernika, Vancouver, Kanada -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.localizationworld.com/",children:"Localization World"}),"\xa0(dla tych kt\xf3rzy nie\nzd\u0105\u017c\u0105 do Dublina)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["11-13 listopada, Stuttgart, Niemcy -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tcworld-conference-2014/tcworld-conference-2014/",children:"tecom /tcworld 2014"}),"\n(tym razem nie w Indiach)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["2-4 grudnia, Boston, Massachusetts, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://gilbaneconference.com/2014/",children:"Gilbane Conference 2014"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Czerwiec i pa\u017adziernik to b\u0119d\u0105 ciekawe miesi\u0105ce, nawet je\u015bli nie macie bud\u017cetu\nna zagraniczne podr\xf3\u017ce... warto si\u0119 gdzie\u015b wybra\u0107!"})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>c});var r=a(96540);const i={},t=r.createContext(i);function o(e){const n=r.useContext(t);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),r.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},87580:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2014-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2014-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2014-drugie-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2014 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"P\xf3\u0142rocze za pasem... Sprawd\u017amy jakie propozycje ma dla nas druga cz\u0119\u015b\u0107 tego","date":"2014-05-06T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.045,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2014 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"admin","date":"2014-05-06","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],"coverImage":"konferencja2.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Markdown mobilnie","permalink":"/markdown-mobilnie"},"nextItem":{"title":"Ile zarabia Technical Writer - ods\u0142ona druga","permalink":"/ile-zarabia-technical-writer-odslona-druga"}}')}}]);