"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[63985],{28145:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(61880),i=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Ju\u017c wkr\xf3tce Write2Users Conference w Kopenhadze",authors:"kuba",date:"2017-10-27",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","konferencje","lokalizacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107","szkolenia","treningi"],coverImage:"linkedin_W2U_Conference2017_2-e1507660091661.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Zaledwie kilka dni dzieli nas od konferencji dotycz\u0105cej komunikacji technicznej\ni lokalizacji:\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com/w2u-conference-2017/",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Write2Users Conference 2017"})}),".\nGor\u0105co zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w tym organizowanym przez Du\u0144czyk\xf3w\nwydarzeniu, zapowiada si\u0119 bowiem wy\u015bmienicie!"]})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var t=a(96540);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},61880:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/juz-wkrotce-write2users-conference-w-kopenhadze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/juz-wkrotce-write2users-conference-w-kopenhadze/index.md","source":"@site/blog/juz-wkrotce-write2users-conference-w-kopenhadze/index.md","title":"Ju\u017c wkr\xf3tce Write2Users Conference w Kopenhadze","description":"Zaledwie kilka dni dzieli nas od konferencji dotycz\u0105cej komunikacji technicznej","date":"2017-10-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"lokalizacja","permalink":"/tags/lokalizacja"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"},{"inline":true,"label":"treningi","permalink":"/tags/treningi"}],"readingTime":1.35,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Jakub Wi\u015bniewski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/kuba"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/"},"imageURL":"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg","key":"kuba"}],"frontMatter":{"title":"Ju\u017c wkr\xf3tce Write2Users Conference w Kopenhadze","authors":"kuba","date":"2017-10-27","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","konferencje","lokalizacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107","szkolenia","treningi"],"coverImage":"linkedin_W2U_Conference2017_2-e1507660091661.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 15","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-15"},"nextItem":{"title":"Drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group - relacja","permalink":"/drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group-relacja"}}')}}]);