"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[30010],{48469:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>l});var t=a(85893),i=a(11151);const r={title:"Ju\u017c wkr\xf3tce Write2Users Conference w Kopenhadze",authors:"kuba",date:"2017-10-27",tags:["news","ze-swiata","edukacja","konferencje","lokalizacja","spolecznosc","szkolenia","treningi"],coverImage:"linkedin_W2U_Conference2017_2-e1507660091661.jpg"},o=void 0,c={permalink:"/juz-wkrotce-write2users-conference-w-kopenhadze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/juz-wkrotce-write2users-conference-w-kopenhadze/index.md",source:"@site/blog/juz-wkrotce-write2users-conference-w-kopenhadze/index.md",title:"Ju\u017c wkr\xf3tce Write2Users Conference w Kopenhadze",description:"Zaledwie kilka dni dzieli nas od konferencji dotycz\u0105cej komunikacji technicznej",date:"2017-10-27T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"lokalizacja",permalink:"/tags/lokalizacja"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"},{label:"treningi",permalink:"/tags/treningi"}],readingTime:1.35,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Jakub Wi\u015bniewski",role:"Autor",url:"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/",imageURL:"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg",key:"kuba"}],frontMatter:{title:"Ju\u017c wkr\xf3tce Write2Users Conference w Kopenhadze",authors:"kuba",date:"2017-10-27",tags:["news","ze-swiata","edukacja","konferencje","lokalizacja","spolecznosc","szkolenia","treningi"],coverImage:"linkedin_W2U_Conference2017_2-e1507660091661.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: technical writer (Devire)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-devire"},nextItem:{title:"Drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group - relacja",permalink:"/drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group-relacja"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function k(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Zaledwie kilka dni dzieli nas od konferencji dotycz\u0105cej komunikacji technicznej\ni lokalizacji:\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com/w2u-conference-2017/",children:(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Write2Users Conference 2017"})}),".\nGor\u0105co zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w tym organizowanym przez Du\u0144czyk\xf3w\nwydarzeniu, zapowiada si\u0119 bowiem wy\u015bmienicie!"]})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>o});var t=a(67294);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);