"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[27321],{96256:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>l,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=a(59739),r=a(74848),o=a(28453);const i={title:"Konferencja Knowledge Management Solutions - relacja",authors:"admin",date:"2014-11-04",tags:["news","z-kraju","knowledge-base","konferencje","zarz\u0105dzanie-wiedz\u0105"],coverImage:"KonferencjaKnowledgeManagementSolutions.png"},l=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function d(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Jaki\u015b czas temu informowali\u015bmy Was o tej konferencji, dzi\u015b kr\xf3tka relacja i\nwra\u017cenia z punktu widzenia uczestnika."})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>i,x:()=>l});var t=a(96540);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function l(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},59739:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-knowledge-management-solutions-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-knowledge-management-solutions-relacja/index.md","source":"@site/blog/konferencja-knowledge-management-solutions-relacja/index.md","title":"Konferencja Knowledge Management Solutions - relacja","description":"Jaki\u015b czas temu informowali\u015bmy Was o tej konferencji, dzi\u015b kr\xf3tka relacja i","date":"2014-11-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"knowledge-base","permalink":"/tags/knowledge-base"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"zarz\u0105dzanie-wiedz\u0105","permalink":"/tags/zarzadzanie-wiedza"}],"readingTime":4.48,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja Knowledge Management Solutions - relacja","authors":"admin","date":"2014-11-04","tags":["news","z-kraju","knowledge-base","konferencje","zarz\u0105dzanie-wiedz\u0105"],"coverImage":"KonferencjaKnowledgeManagementSolutions.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Dekalog Tech Writera","permalink":"/dekalog-tech-writera"},"nextItem":{"title":"Konferencja ASTC (NSW) 2014","permalink":"/konferencja-astc-nsw-2014"}}')}}]);