"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[78436],{15574:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>u});var i=t(43858),n=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",authors:"admin",date:"2019-09-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","studia","szkolenia"],coverImage:"Vistula_komunikacja_techniczna_podyplomowe-e1569408984531.png"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function c(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Zmieni\u0142y si\u0119 nieco plany uczelni Vistula odno\u015bnie startu naszego kierunku -\noficjalne rozpocz\u0119cie przesun\u0119\u0142o si\u0119 z pa\u017adziernika na listopad."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var i=t(96540);const n={},o=i.createContext(n);function r(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},43858:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja/index.md","source":"@site/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja/index.md","title":"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja","description":"Zmieni\u0142y si\u0119 nieco plany uczelni Vistula odno\u015bnie startu naszego kierunku -","date":"2019-09-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":0.29,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja","authors":"admin","date":"2019-09-25","tags":["news","z-kraju","edukacja","studia","szkolenia"],"coverImage":"Vistula_komunikacja_techniczna_podyplomowe-e1569408984531.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Relacja z Write The Docs Prague 2019","permalink":"/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019"},"nextItem":{"title":"Spotkanie Technical Writer\xf3w w Krakowie","permalink":"/spotkanie-technical-writerow-w-krakowie"}}')}}]);