"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[7486],{77794:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>c});var i=t(85893),n=t(11151);const o={title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",authors:"admin",date:"2019-09-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","studia","szkolenia"],coverImage:"Vistula_komunikacja_techniczna_podyplomowe-e1569408984531.png"},r=void 0,s={permalink:"/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja/index.md",source:"@site/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja/index.md",title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",description:"Zmieni\u0142y si\u0119 nieco plany uczelni Vistula odno\u015bnie startu naszego kierunku -",date:"2019-09-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"studia",permalink:"/tags/studia"},{inline:!0,label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"}],readingTime:.29,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",authors:"admin",date:"2019-09-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","studia","szkolenia"],coverImage:"Vistula_komunikacja_techniczna_podyplomowe-e1569408984531.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Genesis Global Limited) \u2013 Gda\u0144sk",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-genesis-global-limited-gdansk"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer x2 (Akamai) - Krak\xf3w",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-x2-akamai-krakow"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Zmieni\u0142y si\u0119 nieco plany uczelni Vistula odno\u015bnie startu naszego kierunku -\noficjalne rozpocz\u0119cie przesun\u0119\u0142o si\u0119 z pa\u017adziernika na listopad."})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>r});var i=t(67294);const n={},o=i.createContext(n);function r(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);