"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[7486],{77794:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>c});var i=t(85893),n=t(11151);const o={title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",authors:"admin",date:"2019-09-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","studia","szkolenia"],coverImage:"Vistula_komunikacja_techniczna_podyplomowe-e1569408984531.png"},r=void 0,s={permalink:"/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja/index.md",source:"@site/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja/index.md",title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",description:"Zmieni\u0142y si\u0119 nieco plany uczelni Vistula odno\u015bnie startu naszego kierunku -",date:"2019-09-25T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"studia",permalink:"/tags/studia"},{label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"}],readingTime:.29,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",authors:"admin",date:"2019-09-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","studia","szkolenia"],coverImage:"Vistula_komunikacja_techniczna_podyplomowe-e1569408984531.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Genesis Global Limited) \u2013 Gda\u0144sk",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-genesis-global-limited-gdansk"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer x2 (Akamai) - Krak\xf3w",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-x2-akamai-krakow"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(a){const e={p:"p",...(0,n.a)(),...a.components};return(0,i.jsx)(e.p,{children:"Zmieni\u0142y si\u0119 nieco plany uczelni Vistula odno\u015bnie startu naszego kierunku -\noficjalne rozpocz\u0119cie przesun\u0119\u0142o si\u0119 z pa\u017adziernika na listopad."})}function d(a={}){const{wrapper:e}={...(0,n.a)(),...a.components};return e?(0,i.jsx)(e,{...a,children:(0,i.jsx)(u,{...a})}):u(a)}},11151:(a,e,t)=>{t.d(e,{Z:()=>s,a:()=>r});var i=t(67294);const n={},o=i.createContext(n);function r(a){const e=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(n):a.components||n:r(a.components),i.createElement(o.Provider,{value:e},a.children)}}}]);