"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[90539],{13236:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>m});var i=a(42156),o=a(74848),t=a(28453);const r={title:"Komunikacja techniczna geograficznie",authors:"mojk",date:"2014-05-16",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"pins-on-map_Small.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function l(e){const n={a:"a",em:"em",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W \u015bwiecie komunikacji technicznej dzieje si\u0119 ca\u0142kiem sporo. Nie tak dawno\npisali\u015bmy o konferencjach bran\u017cowych, kt\xf3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce w drugiej po\u0142owie\ntego roku. Do tego dochodz\u0105 r\xf3\u017cne organizacje i stowarzyszenia. W tym g\u0105szczu\ninformacji pomocna mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 mapa dla komunikacji technicznej, kt\xf3r\u0105\nzaprezentowa\u0142a ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.linkedin.com/in/sarahmaddox",children:"Sarah Maddox"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Autorka blogu ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://ffeathers.wordpress.com",children:"ffeathers"})," niedawno podzieli\u0142a\nsi\u0119 owocami pracy nad swoim projektem o nazwie\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://sarahmaddox.github.io/techcomm-map",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Tech Comm on a Map"})}),". Jest to\ninteraktywna mapa, kt\xf3ra pomaga zorientowa\u0107 si\u0119, co dzieje si\u0119 w komunikacji\ntechnicznej na ca\u0142ym \u015bwiecie. Informacje zosta\u0142y podzielone na trzy kategorie:"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"konferencje (oznaczone fioletowymi k\xf3\u0142kami)"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"stowarzyszenia i organizacje (oznaczone \u017c\xf3\u0142tym k\xf3\u0142kami)"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"ca\u0142a reszta (oznaczona niebieskimi k\xf3\u0142kami)"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.img,{alt:"Tech Comm on a Map",src:a(91938).A+"",width:"500",height:"315"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Po klikni\u0119ciu na k\xf3\u0142ko, mapa przybli\u017ca si\u0119 i zostaj\u0105 wy\u015bwietlone szczeg\xf3\u0142owe\ninformacje na jego temat. Mo\u017cna te\u017c skorzysta\u0107 z pola wyszukiwania, w celu\nodnalezienia konkretnego adresu."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W zwi\u0105zku z tym, \u017ce Sarah na co dzie\u0144 pracuje jako Technical Writer w oddziale\nGoogle w Sydney, nie jest zaskoczeniem, \u017ce ca\u0142y projekt opiera si\u0119 na\nrozwi\u0105zaniach Google. Autorka skorzysta\u0142a z narz\u0119dzi takich jak Google Maps\nJavaScript API, wid\u017cet Google Places Autocomplete i Google Apps Script, kt\xf3ry\nautomatycznie pobiera dane z arkusza Google Sheets, w kt\xf3rym przechowywane s\u0105\nwszystkie informacje. Strona i kod \u017ar\xf3d\u0142owy dost\u0119pne s\u0105 na stronie\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://github.com/sarahmaddox/techcomm-map",children:"GitHub"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Sarah planuje rozwija\u0107 sw\xf3j projekt, dlatego te\u017c je\u015bli macie jakie\u015b uwagi lub\nsugestie, kt\xf3re powinny zosta\u0107 uwzgl\u0119dnione w kolejnej wersji, podzielcie si\u0119\nnimi w komentarzach do jej\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://ffeathers.wordpress.com/2014/05/07/introducing-tech-comm-on-a-map",children:"wpisu"}),".\nPatrz\u0105c na statystyki i liczb\u0119 os\xf3b \u015bledz\u0105cych blog, mo\u017ce to by\u0107 \u015bwietny spos\xf3b\nna pokazanie, \u017ce ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"Polacy nie g\u0119si, swoj\u0105 komunikacj\u0119 techniczn\u0105 maj\u0105"})," \ud83d\ude0a"]})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},91938:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/Tech-Comm-on-a-Map-b0b6d791d8fe48c69df2f67e2f89a0f0.png"},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var i=a(96540);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},42156:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-geograficznie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie/index.md","title":"Komunikacja techniczna geograficznie","description":"W \u015bwiecie komunikacji technicznej dzieje si\u0119 ca\u0142kiem sporo. Nie tak dawno","date":"2014-05-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.44,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna geograficznie","authors":"mojk","date":"2014-05-16","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"pins-on-map_Small.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Podr\u0119cznik stylu - stylr\u0119cznik?","permalink":"/podrecznik-stylu-stylrecznik"},"nextItem":{"title":"The 5 things you must know about customer experience - relacja","permalink":"/the-5-things-you-must-know-about-customer-experience-relacja"}}')}}]);