"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[47692],{2152:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>u,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(84575),i=n(74848),o=n(28453);const r={title:"Evolution of TC 2018 tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2018-05-16",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"evolution.jpg"},s=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function c(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 termin sporego wydarzenia w bran\u017cy komunikacji\ntechnicznej, jakim jest konferencja Evolution of TC 2018. Poni\u017cej przypominamy\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."})}function k(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var a=n(96540);const i={},o=a.createContext(i);function r(e){const t=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},84575:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/evolution-of-tc-2018-tuz-tuz","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/evolution-of-tc-2018-tuz-tuz/index.md","source":"@site/blog/evolution-of-tc-2018-tuz-tuz/index.md","title":"Evolution of TC 2018 tu\u017c tu\u017c","description":"Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 termin sporego wydarzenia w bran\u017cy komunikacji","date":"2018-05-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.925,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Evolution of TC 2018 tu\u017c tu\u017c","authors":"agnieszka","date":"2018-05-16","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"evolution.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencje 2018 - drugie p\xf3\u0142rocze","permalink":"/konferencje-2018-drugie-polrocze"},"nextItem":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - sk\u0142adaki","permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-skladaki"}}')}}]);