"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[17645],{49538:(e,t,r)=>{r.r(t),r.d(t,{assets:()=>p,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>c});var a=r(85594),n=r(74848),o=r(28453);const i={title:"Polski podkast dla techwriter\xf3w!",authors:"admin",date:"2019-11-12",tags:["news","z-kraju"],coverImage:"podcast-e1573241469432.jpg"},s=void 0,p={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Z nieukrywan\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 informujemy o istnieniu kolejnego, bardzo\nwarto\u015bciowego \u017ar\xf3d\u0142a wiedzy. To wyj\u0105tkowy projekt, pierwszy tego typu w Polsce."})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,r)=>{r.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var a=r(96540);const n={},o=a.createContext(n);function i(e){const t=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:i(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},85594:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/polski-podkast-dla-techwriterow","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/polski-podkast-dla-techwriterow/index.md","source":"@site/blog/polski-podkast-dla-techwriterow/index.md","title":"Polski podkast dla techwriter\xf3w!","description":"Z nieukrywan\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 informujemy o istnieniu kolejnego, bardzo","date":"2019-11-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"}],"readingTime":3.115,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Polski podkast dla techwriter\xf3w!","authors":"admin","date":"2019-11-12","tags":["news","z-kraju"],"coverImage":"podcast-e1573241469432.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Redaktor (HypeOne) \u2013 Warszawa","permalink":"/oferta-pracy-redaktor-hypeone-warszawa"},"nextItem":{"title":"Konferencja soap! 2019 - (wideo)relacja","permalink":"/konferencja-soap-2019-wideorelacja"}}')}}]);