"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[80919],{32822:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(28258),i=n(74848),o=n(28453);const r={title:"\u015awiatowy dzie\u0144 u\u017cyteczno\u015bci - 30 listopada w Krakowie",authors:"admin",date:"2013-11-18",tags:["news","z-kraju","konferencje","u\u017cyteczno\u015b\u0107"],coverImage:"WorldUsabilityDay1.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Kolejna (mamy nadziej\u0119) ciekawa konferencja w Krakowie - World Usability\nDay'13 - ju\u017c za 2 tygodnie!"})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var a=n(96540);const i={},o=a.createContext(i);function r(e){const t=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},28258:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/swiatowy-dzien-uzytecznosci-30-listopada-w-krakowie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/swiatowy-dzien-uzytecznosci-30-listopada-w-krakowie/index.md","source":"@site/blog/swiatowy-dzien-uzytecznosci-30-listopada-w-krakowie/index.md","title":"\u015awiatowy dzie\u0144 u\u017cyteczno\u015bci - 30 listopada w Krakowie","description":"Kolejna (mamy nadziej\u0119) ciekawa konferencja w Krakowie - World Usability","date":"2013-11-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"u\u017cyteczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/uzytecznosc"}],"readingTime":0.99,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"\u015awiatowy dzie\u0144 u\u017cyteczno\u015bci - 30 listopada w Krakowie","authors":"admin","date":"2013-11-18","tags":["news","z-kraju","konferencje","u\u017cyteczno\u015b\u0107"],"coverImage":"WorldUsabilityDay1.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Procedury i szablony","permalink":"/procedury-i-szablony"},"nextItem":{"title":"Infografiki","permalink":"/infografiki"}}')}}]);