"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[72512],{2582:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>s,toc:()=>l});var i=n(85893),o=n(11151);const t={title:"soap! 2015 - ostatnie odliczanie",authors:"mojk",date:"2015-09-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap2015.png"},r=void 0,s={permalink:"/soap-2015-ostatnie-odliczanie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-2015-ostatnie-odliczanie/index.md",source:"@site/blog/soap-2015-ostatnie-odliczanie/index.md",title:"soap! 2015 - ostatnie odliczanie",description:"Kolejna, trzecia ju\u017c edycja konferencji soap! za pasem. Dlatego przygotowali\u015bmy",date:"2015-09-24T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.495,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"soap! 2015 - ostatnie odliczanie",authors:"mojk",date:"2015-09-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap2015.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical content specialist / Specjalista ds. tre\u015bci",permalink:"/oferta-pracy-technical-content-specialist-specjalista-ds-tresci"},nextItem:{title:"Documentor - opis narz\u0119dzia",permalink:"/documentor-opis-narzedzia"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:3},{value:"Rejestracja i cena",id:"rejestracja-i-cena",level:3},{value:"Bonus dla czytelnik\xf3w",id:"bonus-dla-czytelnik\xf3w",level:3},{value:"Wi\u0119cej informacji",id:"wi\u0119cej-informacji",level:3}];function p(e){const a={a:"a",h3:"h3",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Kolejna, trzecia ju\u017c edycja konferencji soap! za pasem. Dlatego przygotowali\u015bmy\ndla Was gar\u015b\u0107 przydatnych informacji na jej temat."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"termin-i-miejsce",children:"Termin i miejsce"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"8-9 pa\u017adziernika"})," w\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.plazakrakow.com.pl/klub",children:"Beach Barze na Pla\u017cy Krak\xf3w"})," zlokalizowanym\nprzy ul. Ludwinowskiej 2 w Krakowie."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"rejestracja-i-cena",children:"Rejestracja i cena"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Na konferencj\u0119 mo\u017cna zarejestrowa\u0107 si\u0119 na stronie organizatora, pod tym\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/register/",children:"linkiem"}),". Op\u0142aty za uczestnictwo uzale\u017cnione s\u0105\nod wybranej opcji. Pierwszy dzie\u0144 konferencji jest darmowy i mo\u017cna rejestrowa\u0107\nsi\u0119 do 2 pa\u017adziernika. Liczba darmowych wej\u015bci\xf3wek jest ograniczona, dlatego\nradzimy nie zwleka\u0107 i czym pr\u0119dzej zaklepa\u0107 sobie miejsce. Do 4 pa\u017adziernika,\norganizatorzy poinformuj\u0105 zarejestrowane osoby o tym czy uda\u0142o im si\u0119 za\u0142apa\u0107.\nJe\u015bli nie chcecie ryzykowa\u0107, a Wasz pracodawca okaza\u0142 si\u0119 na tyle \u0142askawy, \u017ce\ndostali\u015bcie zielone \u015bwiat\u0142o na ca\u0142e dwa dni, mo\u017cecie wybra\u0107 opcj\u0119 p\u0142atn\u0105. Osoby,\nkt\xf3re zarejestruj\u0105 si\u0119 na drugi dzie\u0144 konferencji, automatycznie dostaj\u0105 miejsce\nna pierwszy dzie\u0144. Do 2 pa\u017adziernika cena wej\u015bci\xf3wki to 245 euro, po tym\nterminie cena wzrasta do 300 euro. Organizatorzy przygotowali r\xf3\u017cne zni\u017cki, np.\ndla os\xf3b, kt\xf3re bra\u0142y udzia\u0142 w poprzednich edycjach soap!."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"bonus-dla-czytelnik\xf3w",children:"Bonus dla czytelnik\xf3w"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["W zwi\u0105zku z tym, \u017ce wsz\u0119dzie nas pe\u0142no, tym razem te\u017c nie mog\u0142o by\u0107 inaczej. Po\nraz kolejny mamy zaszczyt by\u0107 jednym z patron\xf3w medialnych konferencji, dlatego\noczywiste jest, \u017ce nas tam nie zabraknie. Dla Was natomiast mamy specjalnie\nprzygotowan\u0105 zni\u017ck\u0119. Pierwsze 5 os\xf3b, kt\xf3re zarejestruj\u0105 si\u0119 z kodem\n",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"soap!forTechwriter.pl"})," dostanie zni\u017ck\u0119 ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"10%"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"wi\u0119cej-informacji",children:"Wi\u0119cej informacji"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Dodatkowe informacje mo\u017cecie uzyska\u0107 na stronie\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soapconf.com"}),". Aktualno\u015bci na temat konferencji mo\u017cna\n\u015bledzi\u0107 na ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/soapconf",children:"Facebooku"}),",\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://twitter.com/SoapConf",children:"Twitterze"})," lub\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://plus.google.com/+SoapconfPage/posts",children:"Google+"}),". Je\u015bli chcecie wiedzie\u0107\nco si\u0119 dzia\u0142o rok temu, to zach\u0119camy do przeczytania naszej relacji z tego\nwydarzenia:"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Og\xf3lne wra\u017cenia - ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/mydlo-lubi-zabawe/",children:"wersja polska"})," |\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-just-wants-to-have-fun/",children:"English version"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Dzie\u0144 1 -\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2014-relacja-z-pierwszego-dnia/",children:"wersja polska"})," |\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2014-summary-of-day-1/",children:"English version"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Dzie\u0144 2 -\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2014-relacja-z-drugiego-dnia/",children:"wersja polska"})," |\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2014-summary-of-day-2/",children:"English version"})]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Do zobaczenia!"})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>r});var i=n(67294);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const a=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}}}]);