"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[73175],{30434:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>i,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>c,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(9238),r=a(74848),o=a(28453);const c={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 \u2013 relacja",authors:"jkula",date:"2023-10-19",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142ecznosc"],coverImage:"KT2023_logo_2.PNG"},s=void 0,i={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c za nami. Ale poni\u017cej czeka na Was relacja.\nZapraszamy do lektury!"})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>c,x:()=>s});var t=a(96540);const r={},o=t.createContext(r);function c(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:c(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},9238:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/Konferencja T\u0142umaczy 2023 - relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/Konferencja T\u0142umaczy 2023 - relacja/index.md","source":"@site/blog/Konferencja T\u0142umaczy 2023 - relacja/index.md","title":"Konferencja T\u0142umaczy 2023 \u2013 relacja","description":"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c za nami. Ale poni\u017cej czeka na Was relacja.","date":"2023-10-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142ecznosc","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":23.735,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Justyna Kula","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/jkula"},"socials":{"github":"https://github.com/JustynaKula"},"imageURL":"https://github.com/JustynaKula.png","key":"jkula"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2023 \u2013 relacja","authors":"jkula","date":"2023-10-19","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142ecznosc"],"coverImage":"KT2023_logo_2.PNG"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?","permalink":"/skuteczne-cv-czyli-jakie"},"nextItem":{"title":"Zapraszamy na wrze\u015bniowy MeetContentKRK","permalink":"/wrzesniowy-meet-content-krk"}}')}}]);