"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[79720],{5575:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>t,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=i(85893),o=i(11151);const r={title:"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group",authors:"mojk",date:"2017-08-30",tags:["news","narzedzia","warsztat","z-kraju","aplikacje","edukacja","spolecznosc","technologie"],coverImage:"laughing-children.jpg"},t=void 0,s={permalink:"/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group/index.md",title:"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group",description:"Okres wakacyjny oznacza wszechobecne rozlu\u017anienie, nie tylko w bran\u017cy tech comm.",date:"2017-08-30T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"narzedzia",permalink:"/tags/narzedzia"},{label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"aplikacje",permalink:"/tags/aplikacje"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:2.45,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group",authors:"mojk",date:"2017-08-30",tags:["news","narzedzia","warsztat","z-kraju","aplikacje","edukacja","spolecznosc","technologie"],coverImage:"laughing-children.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 14",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-14"},nextItem:{title:"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/write-the-docs-prague-juz-wkrotce"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Kilka s\u0142\xf3w o grupie",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-grupie",level:3},{value:"Termin i miejsce spotkania",id:"termin-i-miejsce-spotkania",level:3},{value:"Temat spotkania",id:"temat-spotkania",level:3},{value:"Rejestracja i udzia\u0142",id:"rejestracja-i-udzia\u0142",level:3},{value:"Poprzednie spotkania",id:"poprzednie-spotkania",level:3},{value:"Do\u0142\u0105cz do grupy i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co",id:"do\u0142\u0105cz-do-grupy-i-b\u0105d\u017a-na-bie\u017c\u0105co",level:3}];function p(e){const a={a:"a",h3:"h3",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Okres wakacyjny oznacza wszechobecne rozlu\u017anienie, nie tylko w bran\u017cy tech comm.\nTen przyjemny stan ju\u017c niestety za nami, ale nie smu\u0107cie si\u0119, bo mamy dla Was\ndobr\u0105 informacj\u0119. Polska grupa u\u017cytkownik\xf3w\xa0MadCap Flare, prowadzona przez\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://3di.com.pl",children:"3di Poland"}),", organizuje kolejne spotkanie, na kt\xf3re, jako\noficjalny patron medialny, serdecznie zapraszamy."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.h3,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-grupie",children:"Kilka s\u0142\xf3w o grupie"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Poland MadCap Flare User Group tworzy miejsce, w kt\xf3rym\nu\u017cytkownicy\xa0",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.madcapsoftware.com/products/flare/",children:"MadCap Flare"}),"\xa0z\nPolski mog\u0105 dzieli\u0107 si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem i pomys\u0142ami oraz rozwi\u0105zywa\u0107\nwsp\xf3lnie problemy z jakimi si\u0119 spotykaj\u0105. Grupa skierowana jest do os\xf3b, kt\xf3re\npracuj\u0105 na co dzie\u0144 z Flarem, czy to na poziomie podstawowym czy zaawansowanym,\nalbo s\u0142ysza\u0142y o tym narz\u0119dziu i chcia\u0142yby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej na jego temat."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"O tym jak wygl\u0105daj\u0105 poszczeg\xf3lne spotkania decyduj\u0105 uczestnicy. W zale\u017cno\u015bci od\nporuszanych zagadnie\u0144, spotkanie mo\u017ce przyj\u0105\u0107 form\u0119 prezentacji, panelu\ndyskusyjnego lub warsztatu. Organizatorzy chc\u0105, aby cz\u0142onkowie aktywnie\nuczestniczyli w spotkaniach i wsp\xf3lnie budowali grup\u0119."}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Wi\u0119cej informacji znajdziecie w\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/rusza-poland-madcap-flare-user-group/",children:"naszym wpisie og\u0142aszaj\u0105cym start grupy"}),"."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.h3,{id:"termin-i-miejsce-spotkania",children:"Termin i miejsce spotkania"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,n.jsx)(a.strong,{children:"28 wrze\u015bnia 2017"})," w\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.teatimebrewpub.pl/",children:"T.E.A. Time BrewPub"})," w Krakowie. Start o\ngodz.\xa0",(0,n.jsx)(a.strong,{children:"18:00"}),"."]}),"\n",(0,n.jsx)("iframe",{style:{border:0},src:"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2561.933868502614!2d19.934416115936372!3d50.05007012401351!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x47165b6eb9aba343%3A0x98f6f56f112059ac!2sTEA+Time!5e0!3m2!1sen!2spl!4v1503644734552",width:400,height:300,frameBorder:0,allowFullScreen:"allowFullScreen"}),"\n",(0,n.jsx)(a.h3,{id:"temat-spotkania",children:"Temat spotkania"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Tematem drugiego spotkania b\u0119d\u0105 opowie\u015bci uczestnik\xf3w o tym w jaki spos\xf3b\nkorzystaj\u0105 z Flare'a. Je\u015bli nie wiecie do ko\u0144ca jak skonstruowa\u0107 swoj\u0105 histori\u0119,\nponi\u017csze pytania mog\u0105 Wam w tym pom\xf3c:"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Dlaczego u\u017cywacie Flare'a?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Czy u\u017cywacie szablon\xf3w?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Jakie tworzycie dokumenty?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Jak pracuje Wasz zesp\xf3\u0142?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Czy t\u0142umaczycie dokumentacj\u0119? Je\u015bli tak, to w jaki spos\xf3b dostarczacie tre\u015b\u0107\ndo t\u0142umaczenia?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Czy stosujecie jak\u0105\u015b automatyzacj\u0119?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Co jest w Waszym projekcie wyj\u0105tkowego?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Co Wam przysparza najwi\u0119cej problem\xf3w?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Co chcieliby\u015bcie zmieni\u0107 we Flarze?"}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"To nie b\u0119dzie prezentacja jednej osoby zako\u0144czona oklaskami, tylko dyskusja z\nwymian\u0105 do\u015bwiadcze\u0144. Przynie\u015bcie laptopy, je\u017celi chcecie innym co\u015b pokaza\u0107,\nb\u0119dzie na to czas."}),"\n",(0,n.jsx)(a.h3,{id:"rejestracja-i-udzia\u0142",children:"Rejestracja i udzia\u0142"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Udzia\u0142 w spotkaniach jest ca\u0142kowice bezp\u0142atny. Nie jest wymagana wcze\u015bniejsza\nrejestracja, ale organizatorzy zach\u0119caj\u0105, \u017ceby do\u0142\u0105czy\u0107 do\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://web.facebook.com/events/126574457969772",children:"wydarzenia na Facebooku"}),".\nDzi\u0119ki temu b\u0119dzie im \u0142atwiej oceni\u0107 liczb\u0119 uczestnik\xf3w."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Organizatorzy przewiduj\u0105\xa0dla ka\u017cdego kupon na drinka i kawa\u0142ek pizzy. Ma\u0142a\nrzecz, a cieszy \ud83d\ude09"}),"\n",(0,n.jsx)(a.h3,{id:"poprzednie-spotkania",children:"Poprzednie spotkania"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Spotkanie inauguracyjne grupy odby\u0142o si\u0119\xa013 czerwca 2017\xa0w krakowskim T.E.A.\nTime BrewPub. Uczestnicy mieli okazj\u0119 podyskutowa\u0107 o tym jak powinna wygl\u0105da\u0107\ngrupa i jej spotkania oraz pos\u0142ucha\u0107 o\nkonferencji\xa0",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/madworld-2017-relacja/",children:"MadWorld 2017"}),". Kr\xf3tk\u0105\nrelacj\u0119 z tego wydarzenia znajdziecie\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/pierwsze-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.h3,{id:"do\u0142\u0105cz-do-grupy-i-b\u0105d\u017a-na-bie\u017c\u0105co",children:"Do\u0142\u0105cz do grupy i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Poland MadCap Flare User Group jest ca\u0142kowicie darmow\u0105 i otwart\u0105 dla wszystkich\ngrup\u0105. W celu do\u0142\u0105czenia, wystarczy poprosi\u0107 o dodanie do\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://web.facebook.com/groups/PLFUG/",children:"grupy na\xa0Facebooku"}),". Na profilu grupy\npojawiaj\u0105 si\u0119 wszystkie wa\u017cne informacje zwi\u0105zane z jej dzia\u0142alno\u015bci\u0105. Je\u015bli nie\nposiadacie konta na Facebooku, mo\u017cecie skontaktowa\u0107 si\u0119 z 3di\nPoland\xa0",(0,n.jsx)(a.a,{href:"mailto:plfug@3di.com.pl",children:"mailowo"})," i zadeklarowa\u0107 ch\u0119\u0107 wst\u0105pienia w\nszeregi PLFUG."]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["W ostatnim czasie, MadCap Software uruchomi\u0142 na Slacku\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://forums.madcapsoftware.com/viewtopic.php?f=13&t=29380",children:"spo\u0142eczno\u015b\u0107 dla grup u\u017cytkownik\xf3w Flare'a na ca\u0142ym \u015bwiecie"}),".\nOpr\xf3cz og\xf3lnych kana\u0142\xf3w, istnieje r\xf3wnie\u017c osobny kana\u0142 dla Poland MadCap Flare\nUser Group. Je\u015bli korzystacie ze Slacka i chcecie do\u0142\u0105czy\u0107 do spo\u0142eczno\u015bci,\nskontaktujcie si\u0119 z organizatorami."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Do zobaczenia w T.E.A. Time!"})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,i)=>{i.d(a,{Z:()=>s,a:()=>t});var n=i(67294);const o={},r=n.createContext(o);function t(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);