"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36105],{70238:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>o,toc:()=>c});var t=n(85893),r=n(11151);const i={title:"Zapraszamy na Landing Festival 2018!",authors:"agnieszka",date:"2018-02-06",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"cables_banners_v3-2.jpg"},s=void 0,o={permalink:"/zapraszamy-na-landing-festival-2018",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-landing-festival-2018/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-landing-festival-2018/index.md",title:"Zapraszamy na Landing Festival 2018!",description:"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 ju\u017c dzi\u015b zapraszamy specjalist\xf3w IT do Berlina na",date:"2018-02-06T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.005,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na Landing Festival 2018!",authors:"agnieszka",date:"2018-02-06",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"cables_banners_v3-2.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Senior UX Designer (Guidewire)",permalink:"/oferta-pracy-senior-ux-designer-guidewire"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Craftware)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-craftware"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 ju\u017c dzi\u015b zapraszamy specjalist\xf3w IT do Berlina na\nnadchodz\u0105cy ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://landingfestival.com/berlin",children:"Landing Festival 2018"}),". Jest to\ndla nas tym wi\u0119ksza rado\u015b\u0107 gdy\u017c obj\u0119li\u015bmy to wydarzenie patronatem medialnym \ud83d\ude0a\n."]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>o,a:()=>s});var t=n(67294);const r={},i=t.createContext(r);function s(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);