"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[30858],{84977:(n,e,a)=>{a.r(e),a.d(e,{assets:()=>t,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var r=a(85893),i=a(11151);const o={title:"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-05-21",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Add-a-subheading-e1582711517143.png"},s=void 0,c={permalink:"/konferencje-2020-pierwsze-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2020-pierwsze-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2020-pierwsze-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",description:"Po d\u0142u\u017cszej przerwie wracamy do cyklicznego zestawienia konferencji bran\u017cowych.",date:"2020-05-21T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:5.055,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2020 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-05-21",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Add-a-subheading-e1582711517143.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Season of Docs 2020 - trwa nab\xf3r Technical Writer\xf3w",permalink:"/season-of-docs-2020-trwa-nabor-technical-writerow"},nextItem:{title:"Komunikacja techniczna - co jest na topie",permalink:"/komunikacja-techniczna-co-jest-na-topie"}},t={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Marzec",id:"marzec",level:4},{value:"Kwiecie\u0144",id:"kwiecie\u0144",level:4},{value:"Maj",id:"maj",level:4},{value:"Czerwiec",id:"czerwiec",level:4},{value:"Lipiec",id:"lipiec",level:4},{value:"Sierpie\u0144",id:"sierpie\u0144",level:4}];function h(n){const e={a:"a",h4:"h4",p:"p",strong:"strong",...(0,i.a)(),...n.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(e.p,{children:"Po d\u0142u\u017cszej przerwie wracamy do cyklicznego zestawienia konferencji bran\u017cowych.\nCo nas czeka w nadchodz\u0105cych miesi\u0105cach? Poni\u017cej kalendarium wydarze\u0144 od marca\ndo sierpnia 2020. Zapraszamy!"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:[(0,r.jsx)(e.strong,{children:"[AKTUALIZACJA] -"})," z uwagi na pandemi\u0119 COVID-19 cz\u0119\u015b\u0107 konferencji b\u0119dzie\ndost\u0119pna jedynie online (wiele wymaga rejestracji), cz\u0119\u015b\u0107 zosta\u0142a przeniesiona\nna inny termin, a wiele zosta\u0142o odwo\u0142anych. Poni\u017cej znajdziecie szczeg\xf3\u0142y. O\ndalszych zmianach b\u0119dziemy informowa\u0107 w kolejnych aktualizacjach."]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"marzec",children:"Marzec"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["2-3 marca, Londyn, Wielka Brytania - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://theuxconf.com/",children:"The UX Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["3-5 marca, Seattle, Waszyngton, USA - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://conveyux.com/",children:"Convey UX 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["5-6 marca, Bangalore, Indie - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://tcworld-india.com/",children:"tcworld India 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["10-11 marca, San Jose, Kalifornia, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/120-taus-global-content-conference-exhibits-2020",children:"TAUS Global Content Conference & Exhibits"}),"\n- prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"28-30 wrze\u015bnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["15-18 marca, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.gala-global.org/conference/gala-2020-san-diego",children:"GALA 2020"})," -\nprze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"20-23 wrze\u015bnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["16-20 marca, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/design-thinking-and-innovation",children:"Design Thinking & Innowation Week"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["17-19 marca, Pary\u017c, Francja - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://www.documation.fr/",children:"Documation 2020"})," -\nprze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"22-24 wrze\u015bnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["18-19 marca, Sztokholm, Szwecja\n\u2013\xa0",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://nordic-techkomm.com/",children:"NORDIC Techkomm 2020"}),"\xa0\u2013 dotychczas pod naszym\npatronatem \ud83d\ude09- odwo\u0142ana, odb\u0119dzie si\u0119 edycja w ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"Kopenhadze 23-24 wrze\u015bnia\n2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["21-23 marca, Rochester, Nowy Jork, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://stc-rochester.org/spectrum-conference/",children:"Spectrum 2020"}),"\xa0- prze\u0142o\u017cona na\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"19-21 wrze\u015bnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["21-27 marca, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/london/",children:"London UX Conference"})," - konferencja\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi na pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["24-25 marca, Milwaukee, Wisconsin, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://attw.org/",children:"ATTW 2020 Conference"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["31 marca - 2 kwietnia, Orlando, Floryda, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.learningsolutionscon.com/",children:"Learning Solutions 2020"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["31 marca - 2 kwietnia, Orlando, Floryda, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.realities360.com/",children:"Realities360 2020"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["31 marca - 3 kwietnia, Chicago, Illinois, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://onlinelearningconsortium.org/attend-2020/innovate/",children:"OLC Innovate 2020"}),"\n- konferencja ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi na pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"kwiecie\u0144",children:"Kwiecie\u0144"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["1-2 kwietnia, Rimini, W\u0142ochy - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.comtecnica.eu/en/",children:"ComTecnica 2020"}),"\n- prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"29-30 wrze\u015bnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["4 kwietnia, Philadelphia, Pensylwania, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.stcpmc.org/conferences/conduit-2020/",children:"CONDUIT 2020"})," - prze\u0142o\u017cona\nna ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"17 pa\u017adziernika 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["8 kwietnia - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://apithedocs.org/virtual",children:"API the Docs"}),"\xa0- konferencja\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"}),"\xa0- odb\u0119d\u0105 si\u0119 trzy edycje w ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"kwietniu"}),", ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"maju"})," i ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"czerwcu"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["13-15 kwietnia, Waszyngton, Dystrykt Kolumbii, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://aneventapart.com/event/washington-dc-2020",children:"An Event Apart Washington DC"}),"\n- ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["15 kwietnia, Tokio, Japonia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.taus.net/events/summits/125-taus-tokyo-summit",children:"TAUS Tokyo Summit"}),"\n- ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["16-18 kwietnia, Nowy Orlean, Luizjana, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://www.theiaconference.com/",children:"Information Architecture Conference 2020"})," -\nkonferencja ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi na pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["18 kwietnia, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://speedcon.net/speedcon/venue/",children:"SpeedCon 2020"})," - konferencja ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"}),"\nz uwagi na pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["18-24 kwietnia, Nowy Jork, Nowy Jork, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/new-york-city/",children:"New York City UX Conference"}),"\n- konferencja ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi na pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["20-22 kwietnia, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.contenttechsummit.com/",children:"ConntentTech Summit"})," - prze\u0142o\u017cona na\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"10-12 sierpnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["22-23 kwietnia, W\xfcrzburg, Niemcy -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://fruehjahrstagung.tekom.de/",children:"tekom Fr\xfchjahrstagung 2020"}),"- ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["23-24 kwietnia, Bukareszt, Rumunia \u2013\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.elseconference.eu/site/index",children:"eLSE 2020"})," - prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"30\nkwietnia-1 maja"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["23-26 kwietnia, Denwer, Kolorado, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.aiip.org/conference",children:"AIIP 2020 Annual Conference"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["27-29 kwietnia, Phoenix, Arizona, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://cm-strategies.com/",children:"DITA North America"})," - prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"21-23\nwrze\u015bnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["27-29 kwietnia, Phoenix, Arizona, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://journeys.infomanagementcenter.com/",children:"Journeys Conference"}),"- prze\u0142o\u017cona\nna ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"21-23 wrze\u015bnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["27-29 kwietnia, Waszyngton, Dystrykt Kolumbii, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://digitalexperienceconference.com/2020/Default.aspx",children:"Digital Experience Conference 2020"}),"\n- ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["30 kwietnia - 2 maja, Salt Lake City, Utah, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://aceseditors.org/conference",children:"ACES 2020"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"}),". Jednocze\u015bnie\norganizatorzy udost\u0119pniaj\u0105 liczne materia\u0142y online."]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"maj",children:"Maj"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["3-5 maja, Portland, Oregon, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/portland/2020/",children:"Write the Docs Portland"})," -\ndotychczas pod naszym patronatem \ud83d\ude0a - prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"9-11 sierpnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["4-6 maja, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.tsia.com/conference",children:"Technology & Services World 2020"})," - odb\u0119dzie\nsi\u0119 jednodniowa konferencja ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," TSW Live! ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"5 maja 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["11-13 maja, Seattle, Waszyngton, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://aneventapart.com/event/seattle-2020",children:"An Event Apart Seattle"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["11-15 maja, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/raleigh/",children:"Raleigh UX Conference"})," - zosta\u0142a\nusuni\u0119ta z listy konferencji UX na 2020 rok"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["12-13 maja, Leon-Rot, Niemcy - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://ua-reloaded.de/",children:"UA Reloaded 20"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["15 maja, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.learnevents.com/",children:"World of Learning Summit"}),"\xa0 - nowa data zostanie\nog\u0142oszona wkr\xf3tce"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["15-18 maja, Bellevue, Waszyngton, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://summit.stc.org/",children:"STC Summit 2020"})," - konferencja ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi na\npandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["16 maja, Brighton, Wielka Brytania -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.uxcampbrighton.org/",children:"UX Camp Brighton"})," - prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"10\npa\u017cdziernika 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["17-20 maja, Denwer, Kolorado, USA - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://atdconference.td.org/",children:"ATD 2020"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["17-20 maja, Minneapolis, Minesota, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.confabevents.com/",children:"Confab 2020"})," - konferencja ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi\nna pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["18-20 maja, Scottsdale, Arizona, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.acrolinx.com/cc/",children:"Content Connections 2020"})," - konferencja\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi na pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["21-22 maja, Shanghai, Chiny \u2013\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.tcworld-china.cn/en/",children:"tcworld China 2020"})," - prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"10-11\nwrze\u015bnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["27-28 maja, Sofia, Bu\u0142garia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC 2020"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["29-30 maja, Lizbona, Portugalia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://landingfestival.com/",children:"Landing Festival Lisbon 2020"})," - prze\u0142o\u017cona,\njednak nowa data nie jest jeszcze znana"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["30 maja - 5 czerwca, San Francisco, Kalifornia, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/san-francisco/",children:"San Francisco UX Conference"}),"\n- trzy nowe daty konferencji ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"15 czerwca-2 lipca"}),", ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"25\nlipca-31lipca"})," i\xa0",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"10 sierpnia-21 sierpnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"czerwiec",children:"Czerwiec"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["2-5 czerwca, Salt Lake City, Utah, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://learningdevcamp.com/",children:"Learning DevCamp 2020"})," - prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"14-17\nwrze\u015bnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:[(0,r.jsx)(e.strong,{children:"3-5 czerwca, Krak\xf3w, Polska"})," - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap! 2020"})," -\ndotychczas pod naszym patronatem \ud83d\ude09 - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["3-5 czerwca, Berlin, Niemcy - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://locworld.com/",children:"LocWorld42 Berlin"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["4-6 czerwca, Porto, Portugalia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://2020.europe.wordcamp.org/",children:"WorldCamp Europe 2020"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"odwo\u0142ana"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["8-10 czerwca, Amsterdam, Holandia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://omnichannelx.digital/",children:"Omnichannel X"})," - konferencja ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi\nna pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["9-10 czerwca, Amsterdam, Holandia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/123-taus-industry-leaders-forum-2020",children:"TAUS Industry Leaders Forum 2020"})," -\nkonferencja ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," w dniach ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"8-11 czerwca"})," oraz ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"18 czerwca"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["16-18 czerwca, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://tice.trainingindustry.com/event/32f2fec7-63d7-4be7-b54b-fd882c18e128/summary",children:"2020 Training Industry Conference & Expo"}),"\n- prze\u0142o\u017cona na ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"14-16 wrze\u015bnia 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["29 czerwca - 1 lipca, Boston, Massachusetts, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://aneventapart.com/event/boston-2020",children:"An Event Apart Boston"})]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"lipiec",children:"Lipiec"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["15-16 lipca, Vancouver, Kolumbia Brytyjska, Kanada -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://content.design/",children:"Design & Content Conference 2020"})," - konferencja\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi na pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["15-17 lipca, Nowy Orlean, Luizjana, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://2020.wpcampus.org/",children:"WPCampus 2020"})," - konferencja ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi na\npandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["19-22 lipca, Kennesaw, Georgia, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://procomm.ieee.org/procomm2020/",children:"ProComm 2020"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["21-23 lipca, Zagrzeb, Chorwacja -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.elearning-conf.org/",children:"E-learning 2020 conf"}),"\xa0- konferencja\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi na pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["28-29 lipca -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://ideas.infomanagementcenter.com/",children:"IDEAS Online Conference"})," - konferencja\nonline"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["28-31 lipca, Rockville, Maryland, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://www.balisage.net/",children:"Balisage: The Markup Conference 2020"})," - konferencja\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," z uwagi na pandemi\u0119"]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"sierpie\u0144",children:"Sierpie\u0144"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["10-14 sierpnia, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/ux-and-digital-design",children:"UX and Digital Design Week"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["17-19 sierpnia, Minneapolis, Minnesota, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://aneventapart.com/event/minneapolis-2020",children:"An Event Apart Minneapolis"})]}),"\n",(0,r.jsx)(e.p,{children:"W tym roku pojawi\u0142o si\u0119 mn\xf3stwo nowych wydarze\u0144 i w\u0142a\u015bciwie a\u017c do sierpnia mo\u017cna\nprzebiera\u0107 w ofertach. Co Was najbardziej interesuje? Czy brali\u015bcie ju\u017c udzia\u0142 w\nkt\xf3rej\u015b konferencji? A mo\u017ce zapomnieli\u015bmy o czym\u015b, co warto wpisa\u0107 na list\u0119?\nCzekamy na Wasze komentarze!"})]})}function d(n={}){const{wrapper:e}={...(0,i.a)(),...n.components};return e?(0,r.jsx)(e,{...n,children:(0,r.jsx)(h,{...n})}):h(n)}},11151:(n,e,a)=>{a.d(e,{Z:()=>c,a:()=>s});var r=a(67294);const i={},o=r.createContext(i);function s(n){const e=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof n?n(e):{...e,...n}}),[e,n])}function c(n){let e;return e=n.disableParentContext?"function"==typeof n.components?n.components(i):n.components||i:s(n.components),r.createElement(o.Provider,{value:e},n.children)}}}]);