"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[99991],{90593:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>y});var a=n(77415),o=n(74848),i=n(28453);const r={title:"Content Bytes #9: Porozmawiajmy o jako\u015bci",authors:"bczyz",date:"2025-06-12",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK9.png"},s="Content Bytes #9: Porozmawiajmy o jako\u015bci",c={authorsImageUrls:[void 0]},y=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(t.p,{children:["12 czerwca zapraszamy do ",(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://www.fortespaces.pl/",children:"Forte Spaces"})," na ostatni meetup przed przerw\u0105 wakacyjn\u0105. Przygotowali\u015bmy dla Was tematy, kt\xf3re sprawi\u0105, \u017ce wasze my\u015bli kr\u0105\u017cy\u0107 b\u0119d\u0105 wok\xf3\u0142 contentu nawet wtedy, gdy b\u0119dziecie wypoczywa\u0107 na pla\u017cy \ud83c\udfd6\ufe0f. Tym razem prelegenci z ",(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://neptune.ai/",children:"neptune.ai"})," poka\u017c\u0105 Wam jak wykorzystanie metryk, analizy danych i AI mo\u017ce pozytywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na jako\u015b\u0107 dokumentacji."]}),"\n",(0,o.jsxs)(t.p,{children:[(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/edyta-rakowska/",children:"Edyta"})," om\xf3wi sposoby wykorzystania narz\u0119dzi analitycznych do podniesieniu jako\u015bci dokumentacji.\n",(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/leo-rocco-breedt-736b98111/",children:"Leo"})," zapozna Was z rol\u0105 AI w tworzeniu dokumentacji deweloperskiej. Przygotujcie si\u0119 na dyskusj\u0119 o tym, jak sztuczna inteligencja mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 naszym sprzymierze\u0144cem w tworzeniu przyk\u0142ad\xf3w kodu dla u\u017cytkownik\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Nie zapomnijcie si\u0119 zapisa\u0107 - pomo\u017ce nam to w zapewnieniu odpowiedniej ilo\u015bci pizzy. ",(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://lu.ma/gjmlponl",children:"Zapisz si\u0119!"})]})]})}function z(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var a=n(96540);const o={},i=a.createContext(o);function r(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},77415:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-czerwiec-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-czerwiec-2025/index.md","title":"Content Bytes #9: Porozmawiajmy o jako\u015bci","description":"12 czerwca zapraszamy do Forte Spaces na ostatni meetup przed przerw\u0105 wakacyjn\u0105. Przygotowali\u015bmy dla Was tematy, kt\xf3re sprawi\u0105, \u017ce wasze my\u015bli kr\u0105\u017cy\u0107 b\u0119d\u0105 wok\xf3\u0142 contentu nawet wtedy, gdy b\u0119dziecie wypoczywa\u0107 na pla\u017cy \ud83c\udfd6\ufe0f. Tym razem prelegenci z neptune.ai poka\u017c\u0105 Wam jak wykorzystanie metryk, analizy danych i AI mo\u017ce pozytywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na jako\u015b\u0107 dokumentacji.","date":"2025-06-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.96,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #9: Porozmawiajmy o jako\u015bci","authors":"bczyz","date":"2025-06-12","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK9.png"},"unlisted":false,"nextItem":{"title":"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-maj-2025"}}')}}]);