"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[19255],{78338:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(4249),i=a(74848),o=a(28453);const r={title:"Komunikacja techniczna geograficznie - wersja mobilna",authors:"mojk",date:"2016-03-01",tags:["news","ze-\u015bwiata","aplikacje","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"unnamed-e1456523861631.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Projekt ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://sarahmaddox.github.io/techcomm-map/",children:"Tech Comm on a Map"})," wkracza\nw kolejn\u0105 faz\u0119. Niedawno zosta\u0142a udost\u0119pniona aplikacja mobilna dla systemu\nAndroid."]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var t=a(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},4249:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-geograficznie-wersja-mobilna","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie-wersja-mobilna/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie-wersja-mobilna/index.md","title":"Komunikacja techniczna geograficznie - wersja mobilna","description":"Projekt Tech Comm on a Map wkracza","date":"2016-03-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"aplikacje","permalink":"/tags/aplikacje"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.63,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna geograficznie - wersja mobilna","authors":"mojk","date":"2016-03-01","tags":["news","ze-\u015bwiata","aplikacje","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"unnamed-e1456523861631.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"soap! 2016 - we\u017a udzia\u0142 w konkursie i zgarnij wej\u015bci\xf3wk\u0119!","permalink":"/soap-2016-wez-udzial-w-konkursie-i-zgarnij-wejsciowke"},"nextItem":{"title":"soap! meet content - spotkania bran\u017cowe","permalink":"/soap-meet-content-spotkania-branzowe"}}')}}]);