"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[5586],{97298:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var r=t(85893),n=t(11151);const i={title:"Write the Docs Prague 2018 - zapraszamy",authors:"agnieszka",date:"2018-06-26",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"wtd.png"},o=void 0,s={permalink:"/write-the-docs-prague-2018-zapraszamy",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2018-zapraszamy/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-2018-zapraszamy/index.md",title:"Write the Docs Prague 2018 - zapraszamy",description:"Ponownie, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Wrire the Docs",date:"2018-06-26T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.08,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague 2018 - zapraszamy",authors:"agnieszka",date:"2018-06-26",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"wtd.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - internacjonalizacja",permalink:"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-internacjonalizacja"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-30"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Ponownie, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Wrire the Docs\ndo Pragi. Poni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji zwi\u0105zanych z\nwydarzeniem."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var r=t(67294);const n={},i=r.createContext(n);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);