"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[33677],{11221:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>p});var a=t(72928),r=t(74848),o=t(28453);const i={title:"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-01-05",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],coverImage:"international-conference-1597531_640-e1483372091957.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim przysz\u0142a pora na gar\u015b\u0107 informacji na\ntemat konferencji. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z poni\u017cszym kalendarium. Mo\u017ce\nkt\xf3re\u015b wydarzenie zach\u0119ci Was na tyle, by zrobi\u0107 rezerwacj\u0119."})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var a=t(96540);const r={},o=a.createContext(r);function i(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},72928:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2017-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2017-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2017-pierwsze-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","description":"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim przysz\u0142a pora na gar\u015b\u0107 informacji na","date":"2017-01-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":3.035,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2017-01-05","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],"coverImage":"international-conference-1597531_640-e1483372091957.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"soap! MeetContent po raz drugi - relacja","permalink":"/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja"},"nextItem":{"title":"Kolejna ods\u0142ona soap! MeetContent","permalink":"/kolejna-odslona-soap-meetcontent"}}')}}]);