"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[81296],{32083:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>p});var t=a(85893),r=a(11151);const o={title:"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-01-05",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje"],coverImage:"international-conference-1597531_640-e1483372091957.jpg"},i=void 0,s={permalink:"/konferencje-2017-pierwsze-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2017-pierwsze-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2017-pierwsze-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",description:"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim przysz\u0142a pora na gar\u015b\u0107 informacji na",date:"2017-01-05T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"}],readingTime:3.035,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-01-05",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje"],coverImage:"international-conference-1597531_640-e1483372091957.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"soap! MeetContent po raz drugi - relacja",permalink:"/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja"},nextItem:{title:"Kolejna ods\u0142ona soap! MeetContent",permalink:"/kolejna-odslona-soap-meetcontent"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim przysz\u0142a pora na gar\u015b\u0107 informacji na\ntemat konferencji. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z poni\u017cszym kalendarium. Mo\u017ce\nkt\xf3re\u015b wydarzenie zach\u0119ci Was na tyle, by zrobi\u0107 rezerwacj\u0119."})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>i});var t=a(67294);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);