"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[93578],{10948:(e,r,a)=>{a.r(r),a.d(r,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>p});var n=a(94419),t=a(74848),c=a(28453);const i={title:"Oferta pracy: Technical Writer (Syncron)",authors:"mojk",date:"2019-03-13",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Syncron-Logo_RGB_no-Reg2.png"},o=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const r={a:"a",blockquote:"blockquote",code:"code",p:"p",...(0,c.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(r.p,{children:[(0,t.jsx)(r.a,{href:"https://www.syncron.com/",children:"Syncron"}),"\xa0szuka Technical Writera do pracy w\nWarszawie."]}),"\n",(0,t.jsx)(r.p,{children:"Du\u017cym plusem u kandydat\xf3w jest znajomo\u015b\u0107 standard\xf3w takich jak DITA i\nreStructuredText, oraz platformy Confluence."}),"\n",(0,t.jsx)(r.p,{children:"Dodatkowe informacje o firmie:"}),"\n",(0,t.jsxs)(r.blockquote,{children:["\n",(0,t.jsx)(r.p,{children:"Syncron ma central\u0119 w Szwecji, ale w Warszawie jest najwi\u0119ksze biuro rozwojowe\n(R&D), kt\xf3re zatrudnia po\u0142ow\u0119 (oko\u0142o 150) pracownik\xf3w na \u015bwiecie."}),"\n",(0,t.jsx)(r.p,{children:"Mie\u015bcimy si\u0119 przy Pl. Grzybowskim (centrum). Pracujemy w elastycznych\ngodzinach, a kilka razy w miesi\u0105cu mo\u017cna pracowa\u0107 z domu."}),"\n",(0,t.jsx)(r.p,{children:"Atmosfera w biurze jest przyjazna i nieformalna (model skandynawski),\npracujemy w p\u0142askiej strukturze. Oferujemy wy\u0142\u0105cznie umow\u0119 o prac\u0119 na czas\nnieokre\u015blony (po 3-miesi\u0119cznym okresie pr\xf3bnym)."}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsxs)(r.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce tej oferty znajdziecie poni\u017cej. Aplikowa\u0107\nmo\u017cecie pisz\u0105c na adres\xa0",(0,t.jsx)(r.a,{href:"mailto:rekrutacja@syncron.com",children:"rekrutacja@syncron.com"}),".\nPod tym adresem uzyskacie te\u017c odpowiedzi na wszystkie pytania."]}),"\n",(0,t.jsx)(r.p,{children:(0,t.jsx)(r.code,{children:'[pdf height="1000px"]http://techwriter.pl/wp-content/uploads/2019/03/Syncron_Technical_Writer.pdf[/pdf]'})})]})}function m(e={}){const{wrapper:r}={...(0,c.R)(),...e.components};return r?(0,t.jsx)(r,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,r,a)=>{a.d(r,{R:()=>i,x:()=>o});var n=a(96540);const t={},c=n.createContext(t);function i(e){const r=n.useContext(c);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(r):{...r,...e}}),[r,e])}function o(e){let r;return r=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),n.createElement(c.Provider,{value:r},e.children)}},94419:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-syncron-2","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-technical-writer-syncron-2/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-technical-writer-syncron-2/index.md","title":"Oferta pracy: Technical Writer (Syncron)","description":"Syncron\xa0szuka Technical Writera do pracy w","date":"2019-03-13T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.62,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (Syncron)","authors":"mojk","date":"2019-03-13","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"Syncron-Logo_RGB_no-Reg2.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta Pracy: Technical Writer (Betting Jobs, Malta, Serbia, Szwecja, Estonia)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-betting-jobs-malta-serbia-szwecja-estonia"},"nextItem":{"title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019 - wype\u0142nij ankiet\u0119!","permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2019-wypelnij-ankiete-2"}}')}}]);