"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[43380],{80856:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=t(41106),r=t(74848),o=t(28453);const i={title:"KONFERENCJE 2023 \u2013 PIERWSZE P\xd3\u0141ROCZE",authors:"agnieszka",date:"2023-01-12",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Konferencje-2023.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Nadszed\u0142 2023 rok, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych termin\xf3w\nbran\u017cowych konferencji. Poni\u017cej znajdziecie kalendarium na pierwsze p\xf3\u0142rocze."})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var a=t(96540);const r={},o=a.createContext(r);function i(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},41106:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2023-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2023-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2023-pierwsze-polrocze/index.md","title":"KONFERENCJE 2023 \u2013 PIERWSZE P\xd3\u0141ROCZE","description":"Nadszed\u0142 2023 rok, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych termin\xf3w","date":"2023-01-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.13,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"KONFERENCJE 2023 \u2013 PIERWSZE P\xd3\u0141ROCZE","authors":"agnieszka","date":"2023-01-12","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Konferencje-2023.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 STYCZE\u0143 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-styczen-2023"},"nextItem":{"title":"MeetContentWRO wraca","permalink":"/meetcontentwro-wraca"}}')}}]);