"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[95272],{48505:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>l});var a=t(85893),r=t(11151);const o={title:"KONFERENCJE 2023 \u2013 PIERWSZE P\xd3\u0141ROCZE",authors:"agnieszka",date:"2023-01-12",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2023.png"},i=void 0,s={permalink:"/konferencje-2023-pierwsze-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2023-pierwsze-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2023-pierwsze-polrocze/index.md",title:"KONFERENCJE 2023 \u2013 PIERWSZE P\xd3\u0141ROCZE",description:"Nadszed\u0142 2023 rok, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych termin\xf3w",date:"2023-01-12T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.13,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"KONFERENCJE 2023 \u2013 PIERWSZE P\xd3\u0141ROCZE",authors:"agnieszka",date:"2023-01-12",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2023.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 STYCZE\u0143 2023",permalink:"/meetcontent-wroclaw-styczen-2023"},nextItem:{title:"MeetContentWRO wraca",permalink:"/meetcontentwro-wraca"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,a.jsx)(n.p,{children:"Nadszed\u0142 2023 rok, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych termin\xf3w\nbran\u017cowych konferencji. Poni\u017cej znajdziecie kalendarium na pierwsze p\xf3\u0142rocze."})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,t)=>{t.d(n,{Z:()=>s,a:()=>i});var a=t(67294);const r={},o=a.createContext(r);function i(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);