"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[47999],{24760:(a,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>o,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>c,metadata:()=>s,toc:()=>u});var t=n(85893),i=n(11151);const c={title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2024-09-23",tags:["news","z-kraju","kariera","studia","edukacja"],coverImage:"studia-2024.png"},r=void 0,s={permalink:"/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor/index.md",source:"@site/blog/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor/index.md",title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",description:"W ostatni weekend pa\u017adziernika 2024 rusza V edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej.",date:"2024-09-23T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"studia",permalink:"/tags/studia"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"}],readingTime:3.64,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2024-09-23",tags:["news","z-kraju","kariera","studia","edukacja"],coverImage:"studia-2024.png"},unlisted:!1,nextItem:{title:"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?",permalink:"/estymacja"}},o={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function d(a){const e={p:"p",...(0,i.a)(),...a.components};return(0,t.jsx)(e.p,{children:"W ostatni weekend pa\u017adziernika 2024 rusza V edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function k(a={}){const{wrapper:e}={...(0,i.a)(),...a.components};return e?(0,t.jsx)(e,{...a,children:(0,t.jsx)(d,{...a})}):d(a)}},11151:(a,e,n)=>{n.d(e,{Z:()=>s,a:()=>r});var t=n(67294);const i={},c=t.createContext(i);function r(a){const e=t.useContext(c);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(i):a.components||i:r(a.components),t.createElement(c.Provider,{value:e},a.children)}}}]);