"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[47999],{24760:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>c,metadata:()=>o,toc:()=>u});var n=t(85893),i=t(11151);const c={title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2024-09-23",tags:["news","z-kraju","kariera","studia","edukacja"],coverImage:"studia-2024.png"},r=void 0,o={permalink:"/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor/index.md",source:"@site/blog/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor/index.md",title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",description:"W ostatni weekend pa\u017adziernika 2024 rusza V edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej.",date:"2024-09-23T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"studia",permalink:"/tags/studia"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"}],readingTime:3.64,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2024-09-23",tags:["news","z-kraju","kariera","studia","edukacja"],coverImage:"studia-2024.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"ContentBytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",permalink:"/content-bytes-pazdziernik-2024"},nextItem:{title:"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?",permalink:"/estymacja"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function d(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"W ostatni weekend pa\u017adziernika 2024 rusza V edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>o,a:()=>r});var n=t(67294);const i={},c=n.createContext(i);function r(e){const a=n.useContext(c);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(c.Provider,{value:a},e.children)}}}]);