"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[47999],{24760:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>c,metadata:()=>o,toc:()=>u});var n=t(85893),i=t(11151);const c={title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2024-09-23",tags:["news","z-kraju","kariera","studia","edukacja"],coverImage:"studia-2024.png"},r=void 0,o={permalink:"/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor/index.md",source:"@site/blog/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor/index.md",title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",description:"W ostatni weekend pa\u017adziernika 2024 rusza V edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej.",date:"2024-09-23T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"studia",permalink:"/tags/studia"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"}],readingTime:3.64,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2024-09-23",tags:["news","z-kraju","kariera","studia","edukacja"],coverImage:"studia-2024.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Tooltips w teorii i praktyce",permalink:"/tooltip-w-teorii-i-praktyce"},nextItem:{title:"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?",permalink:"/estymacja"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function k(a){const e={p:"p",...(0,i.a)(),...a.components};return(0,n.jsx)(e.p,{children:"W ostatni weekend pa\u017adziernika 2024 rusza V edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function d(a={}){const{wrapper:e}={...(0,i.a)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(k,{...a})}):k(a)}},11151:(a,e,t)=>{t.d(e,{Z:()=>o,a:()=>r});var n=t(67294);const i={},c=n.createContext(i);function r(a){const e=n.useContext(c);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function o(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(i):a.components||i:r(a.components),n.createElement(c.Provider,{value:e},a.children)}}}]);