"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[86940],{74322:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>c,metadata:()=>n,toc:()=>u});var n=t(73649),i=t(74848),r=t(28453);const c={title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2024-09-23",tags:["news","z-kraju","kariera","studia","edukacja"],coverImage:"studia-2024.png"},o=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function k(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"W ostatni weekend pa\u017adziernika 2024 rusza V edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>c,x:()=>o});var n=t(96540);const i={},r=n.createContext(i);function c(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},73649:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor/index.md","source":"@site/blog/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor/index.md","title":"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r","description":"W ostatni weekend pa\u017adziernika 2024 rusza V edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej.","date":"2024-09-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"}],"readingTime":3.64,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r","authors":"agnieszka","date":"2024-09-23","tags":["news","z-kraju","kariera","studia","edukacja"],"coverImage":"studia-2024.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tooltips w teorii i praktyce","permalink":"/tooltip-w-teorii-i-praktyce"},"nextItem":{"title":"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?","permalink":"/estymacja"}}')}}]);