"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[89059],{20231:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=t(85893),r=t(11151);const i={title:"WRITE THE DOCS PRAGUE 2022 \u2013 CZEGO SI\u0118 SPODZIEWA\u0106",authors:"agnieszka",date:"2022-08-12",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"write_the_docs_prague_2022.png"},o=void 0,s={permalink:"/write-the-docs-prague-2022-czego-sie-spodziewac",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2022-czego-sie-spodziewac/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-2022-czego-sie-spodziewac/index.md",title:"WRITE THE DOCS PRAGUE 2022 \u2013 CZEGO SI\u0118 SPODZIEWA\u0106",description:"Termin tegorocznej edycji konferencji Write the Docs Prague zbli\u017ca si\u0119",date:"2022-08-12T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:4.765,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"WRITE THE DOCS PRAGUE 2022 \u2013 CZEGO SI\u0118 SPODZIEWA\u0106",authors:"agnieszka",date:"2022-08-12",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"write_the_docs_prague_2022.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #43 I #44",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-43-i-44"},nextItem:{title:"Konferencje SOAP i Write The Docs - por\xf3wnanie styl\xf3w",permalink:"/konferencje-soap-i-write-the-docs-porownanie-stylow"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Termin tegorocznej edycji konferencji Write the Docs Prague zbli\u017ca si\u0119\nnieub\u0142aganie. Podobnie jak w poprzednich latach, z przyjemno\u015bci\u0105 obj\u0119li\u015bmy to\nwydarzenie patronatem \ud83d\ude42 Poni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji na\njej temat."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var n=t(67294);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);