"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[40416],{25412:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>d});var a=i(48555),r=i(74848),t=i(28453);const o={title:"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2019-08-14",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-12-o-22.05.47.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Najwa\u017cniejsze informacje",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:4},{value:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:4},{value:"Co gwarantuje cena biletu?",id:"co-gwarantuje-cena-biletu",level:4}];function z(e){const n={a:"a",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Wrire the Docs\ndo Pragi. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje zwi\u0105zane z wydarzeniem."}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["B\u0119d\u0105c sta\u0142ym patronem medialnym konferencji, nie mog\u0142o nas zabrakn\u0105\u0107 podczas\nzesz\u0142orocznej edycji Write the Docs w Pradze. Relacj\u0119 z niej znajdziecie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-prague-2018-relacja/",children:"tutaj"}),". Tych z Was,\nkt\xf3rzy jeszcze nie znaj\u0105 historii wydarzenia odsy\u0142amy do\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/poznajcie-write-the-docs-europe/",children:"tekstu wprowadzaj\u0105cego"}),"\n\ud83d\ude09. Od siebie mo\u017cemy doda\u0107, \u017ce udzia\u0142 we Write the Docs jest wart uwagi gdy\u017c\npoza solidn\u0105 porcj\u0105 wiedzy, w pakiecie otrzymujecie wizyt\u0119 w pi\u0119knej Pradze,\n\u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119 oraz spotkanie z rewelacyjnymi lud\u017ami z bran\u017cy."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:(0,r.jsx)(n.img,{src:i(72487).A+"",width:"500",height:"406"})}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:"Najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Tegoroczna edycja ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Write the Docs Prague"})," odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"15-17\nwrze\u015bnia w Auto Klubie"}),", miejscu dobrze ju\u017c znanym uczestnikom wcze\u015bniejszych\nedycji. Tradycyjnie ju\u017c w dniu poprzedzaj\u0105cym wydarzenie, to jest 14 wrze\u015bnia,\nb\u0119dzie mia\u0142 miejsce rejs statkiem po We\u0142tawie, w trakcie kt\xf3rego uczestnicy b\u0119d\u0105\nmogli lepiej si\u0119 pozna\u0107. Kolejnym, sta\u0142ym ju\u017c punktem, jest Writing Day czyli\nzespo\u0142owe pisanie oraz rozwi\u0105zywanie problem\xf3w zwi\u0105zanych z zadaniem. \u0106wiczenia\nz umiej\u0119tno\u015bci pisarskich odb\u0119d\u0105 si\u0119 15 wrze\u015bnia i b\u0119d\u0105 doskona\u0142ym wst\u0119pem dla\nprelekcji i wyk\u0142ad\xf3w, kt\xf3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce 16 i 17 wrze\u015bnia. Wszystkie\nniezb\u0119dne informacje znajdziecie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/",children:"na stronie konferencji"}),".\nSkr\xf3towy program wydarzenia wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["Sobota (14 wrze\u015bnia) \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/outing/",children:"zwiedzanie Pragi \u0142odzi\u0105"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["Niedziela (15 wrze\u015bnia) \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/writing-day/",children:"Writing Day"}),"\xa0 oraz\nprzyj\u0119cie powitalne"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["Poniedzia\u0142ek (16 wrze\u015bnia) \u2013 pierwszy dzie\u0144 konferencji \u2013 oficjalne otwarcie,\npierwsze prelekcje,\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/unconference/",children:"Unconference"}),"\noraz wieczorna impreza zapoznawcza"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["Wtorek (17 wrze\u015bnia) \u2013 drugi dzie\u0144 konferencji \u2013 dalsze prelekcje,\nUnconference,\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/job-fair/",children:"Job Fair"}),",\nzako\u0144czenie konferencji."]}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Dok\u0142adny opis prelekcji i prelegent\xf3w znajdziecie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/speakers/",children:"tutaj"}),", a pe\u0142ny program\nwydarzenia dost\u0119pny jest pod\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/schedule/",children:"tym linkiem"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:(0,r.jsx)(n.img,{src:i(5749).A+"",width:"500",height:"406"})}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane kupnem bilet\xf3w odsy\u0142amy\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/tickets/",children:"tutaj"}),", gdzie\nznajdziecie szczeg\xf3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce poni\u017cszych rodzaj\xf3w bilet\xf3w."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Bilet korporacyjny \u2013 gdy pracodawca p\u0142aci za bilet pracownika \u2013 \u20ac300"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Bilet indywidualny \u2013 dla os\xf3b jad\u0105cych na w\u0142asny koszt, pracuj\u0105cych w\nwolontariacie lub dla firm posiadaj\u0105cych mniej ni\u017c 10 pracownik\xf3w \u2013 \u20ac175"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Bilet dla student\xf3w lub os\xf3b nieposiadaj\u0105cych zatrudnienia \u2013 \u20ac75"}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"co-gwarantuje-cena-biletu",children:"Co gwarantuje cena biletu?"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Cana biletu zawiera:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Wst\u0119p na wszystkie atrakcje i imprezy przewidziane w trakcie trwania\nwydarzenia"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"\u015aniadanie, przek\u0105ski oraz obiad podczas wszystkich dni trwania konferencji"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Przyj\u0119cie zapoznawcze w dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 oraz po pierwszym dniu\nkonferencji. Podczas obydwu imprez b\u0119d\u0105 serwowane przek\u0105ski oraz darmowe\nnapoje"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"WiFi."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:(0,r.jsx)(n.img,{src:i(3646).A+"",width:"500",height:"406"})}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"W naszej opinii cena jest adekwatna do jako\u015bci tego za co p\u0142acimy. Z czystym\nsumieniem zach\u0119camy Was do udzia\u0142u w Write the Docs Prague 2019."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"\u0179r\xf3d\u0142o zdj\u0119\u0107: zasoby organizatora Write the Docs Prague 2018"})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},5749:(e,n,i)=>{i.d(n,{A:()=>a});const a=i.p+"assets/images/wtd_1-617eb702bfbacc6cb94b5b13883c1e49.png"},3646:(e,n,i)=>{i.d(n,{A:()=>a});const a=i.p+"assets/images/wtd_2-17d12dbc63cbdceedb21f8bd6c7858ad.png"},72487:(e,n,i)=>{i.d(n,{A:()=>a});const a=i.p+"assets/images/wtd_3-1ecc617c01c058b1cc1b07a44278e6ea.png"},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>o,x:()=>c});var a=i(96540);const r={},t=a.createContext(r);function o(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},48555:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce/index.md","title":"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Wrire the Docs","date":"2019-08-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.09,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2019-08-14","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Zrzut-ekranu-2019-08-12-o-22.05.47.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!","permalink":"/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy"},"nextItem":{"title":"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja","permalink":"/write-the-docs-vilnius-2019"}}')}}]);