"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[49384],{90803:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>m});var a=t(85893),r=t(11151);const o={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!",authors:"niedzwiedzka",date:"2024-06-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_24.png"},i=void 0,c={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2024",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2024/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2024/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!",description:"Kolejny rok i kolejna Konferencja T\u0142umaczy (KTLC). Ju\u017c od kilku lat jeste\u015bmy jej dumnym patronem - nie inaczej jest w tym roku.",date:"2024-06-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:1.97,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Magda Nied\u017awiecka",role:"Autor",url:"https://github.com/morvenn",imageURL:"https://github.com/morvenn.png",key:"niedzwiedzka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!",authors:"niedzwiedzka",date:"2024-06-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_24.png"},unlisted:!1,nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer with JavaScript (Handsoncode) - zdalnie",permalink:"/technical-writer-with-javascript-remote"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function s(e){const n={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Kolejny rok i kolejna Konferencja T\u0142umaczy (KTLC). Ju\u017c od kilku lat jeste\u015bmy jej dumnym patronem - nie inaczej jest w tym roku."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Poza patronatem r\xf3wnie\u017c aktywnie uczestniczymy w konferencji (czasami nawet jako prelegenci i prelegentki). Dlatego mo\u017cemy j\u0105 Wam poleci\u0107 z absolutnym spokojem o wysok\u0105 merytoryczn\u0105 jako\u015b\u0107 oraz \u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119."})]})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(s,{...e})}):s(e)}},11151:(e,n,t)=>{t.d(n,{Z:()=>c,a:()=>i});var a=t(67294);const r={},o=a.createContext(r);function i(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);