"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[77849],{76124:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=t(98665),r=t(74848),i=t(28453);const o={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!",authors:"niedzwiedzka",date:"2024-06-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","t\u0142umaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_24.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Kolejny rok i kolejna Konferencja T\u0142umaczy (KTLC). Ju\u017c od kilku lat jeste\u015bmy jej\r\ndumnym patronem - nie inaczej jest w tym roku."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Poza patronatem r\xf3wnie\u017c aktywnie uczestniczymy w konferencji (czasami nawet jako\r\nprelegenci i prelegentki). Dlatego mo\u017cemy j\u0105 Wam poleci\u0107 z absolutnym spokojem o\r\nwysok\u0105 merytoryczn\u0105 jako\u015b\u0107 oraz \u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119."})]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>o,x:()=>c});var a=t(96540);const r={},i=a.createContext(r);function o(e){const n=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},98665:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-tlumaczy-2024","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2024/index.md","source":"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2024/index.md","title":"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!","description":"Kolejny rok i kolejna Konferencja T\u0142umaczy (KTLC). Ju\u017c od kilku lat jeste\u015bmy jej","date":"2024-06-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":1.97,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Magda Nied\u017awiecka","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niedzwiedzka"},"socials":{"github":"https://github.com/morvenn"},"imageURL":"https://github.com/morvenn.png","key":"niedzwiedzka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!","authors":"niedzwiedzka","date":"2024-06-25","tags":["news","z-kraju","konferencje","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"konferencja_tlumaczy_24.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105","permalink":"/saiit-wywiad"},"nextItem":{"title":"[NIEAKTUALNE] Oferta pracy: Technical Writer with JavaScript (Handsoncode) - zdalnie","permalink":"/technical-writer-with-javascript-remote"}}')}}]);