"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75503],{25562:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=n(47192),i=n(74848),r=n(28453);const o={title:"Poznajcie naszych partner\xf3w",authors:"agnieszka",date:"2018-02-13",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"shaking-hands-2499628_640.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Ten rok zapowiada si\u0119 dla nas pracowicie pod wzgl\u0119dem patronat\xf3w medialnych. Ale\njest to dla nas tylko i wy\u0142\u0105cznie pow\xf3d do rado\u015bci, bo to oznacza, \u017ce bran\u017ca\nkomunikacji technicznej na \u015bwiecie ma si\u0119 ca\u0142kiem dobrze."})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=n(96540);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},47192:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/poznajcie-naszych-partnerow","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/poznajcie-naszych-partnerow/index.md","source":"@site/blog/poznajcie-naszych-partnerow/index.md","title":"Poznajcie naszych partner\xf3w","description":"Ten rok zapowiada si\u0119 dla nas pracowicie pod wzgl\u0119dem patronat\xf3w medialnych. Ale","date":"2018-02-13T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.625,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Poznajcie naszych partner\xf3w","authors":"agnieszka","date":"2018-02-13","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"shaking-hands-2499628_640.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018","permalink":"/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018"},"nextItem":{"title":"Zapraszamy na Landing Festival 2018!","permalink":"/zapraszamy-na-landing-festival-2018"}}')}}]);