"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[88226],{51226:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>p});var t=n(85893),i=n(11151);const o={title:"Poznajcie naszych partner\xf3w",authors:"agnieszka",date:"2018-02-13",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"shaking-hands-2499628_640.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/poznajcie-naszych-partnerow",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/poznajcie-naszych-partnerow/index.md",source:"@site/blog/poznajcie-naszych-partnerow/index.md",title:"Poznajcie naszych partner\xf3w",description:"Ten rok zapowiada si\u0119 dla nas pracowicie pod wzgl\u0119dem patronat\xf3w medialnych. Ale",date:"2018-02-13T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.625,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Poznajcie naszych partner\xf3w",authors:"agnieszka",date:"2018-02-13",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"shaking-hands-2499628_640.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018",permalink:"/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Senior UX Designer (Guidewire)",permalink:"/oferta-pracy-senior-ux-designer-guidewire"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Ten rok zapowiada si\u0119 dla nas pracowicie pod wzgl\u0119dem patronat\xf3w medialnych. Ale\njest to dla nas tylko i wy\u0142\u0105cznie pow\xf3d do rado\u015bci, bo to oznacza, \u017ce bran\u017ca\nkomunikacji technicznej na \u015bwiecie ma si\u0119 ca\u0142kiem dobrze."})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>r});var t=n(67294);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);