"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[79336],{89960:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(52198),i=n(74848),r=n(28453);const o={title:"Weso\u0142ych \u015awi\u0105t!",authors:"admin",date:"2013-12-20",tags:["news","z-przymru\u017ceniem-oka","humor","infografiki"],coverImage:"WesolychSwiat.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Nawet redakcja techwriter.pl musi czasem odpocz\u0105\u0107. Od jutra udajemy si\u0119 wi\u0119c na\n(zas\u0142u\u017cony?) dwutygodniowy odpoczynek, aby wr\xf3ci\u0107 ju\u017c w Nowym Roku, z jeszcze\nwi\u0119kszym zapa\u0142em i brzuchem..."})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var a=n(96540);const i={},r=a.createContext(i);function o(e){const t=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},52198:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wesolych-swiat","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wesolych-swiat/index.md","source":"@site/blog/wesolych-swiat/index.md","title":"Weso\u0142ych \u015awi\u0105t!","description":"Nawet redakcja techwriter.pl musi czasem odpocz\u0105\u0107. Od jutra udajemy si\u0119 wi\u0119c na","date":"2013-12-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-przymru\u017ceniem-oka","permalink":"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"},{"inline":true,"label":"infografiki","permalink":"/tags/infografiki"}],"readingTime":0.4,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Weso\u0142ych \u015awi\u0105t!","authors":"admin","date":"2013-12-20","tags":["news","z-przymru\u017ceniem-oka","humor","infografiki"],"coverImage":"WesolychSwiat.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Online Educa Berlin - Relacja","permalink":"/online-educa-berlin-relacja"},"nextItem":{"title":"Bazy wiedzy","permalink":"/bazy-wiedzy"}}')}}]);