"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[13493],{72376:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>s,toc:()=>d});var i=a(85893),r=a(11151);const t={title:"Soap! tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2019-05-16",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-8-o-22.20.52-e1554754998324.png"},o=void 0,s={permalink:"/soap-tuz-tuz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-tuz-tuz/index.md",source:"@site/blog/soap-tuz-tuz/index.md",title:"Soap! tu\u017c tu\u017c",description:"Ju\u017c tylko kilka tygodni dzieli nas od kolejnej edycji krakowskiej konferencji",date:"2019-05-16T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.625,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Soap! tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2019-05-16",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-8-o-22.20.52-e1554754998324.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wygraj wej\u015bci\xf3wk\u0119 na soap! 2019 - wyniki konkursu",permalink:"/wygraj-wejsciowke-na-soap-2019-wyniki-konkursu"},nextItem:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2019"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"<strong>Najwa\u017cniejsze informacje</strong>",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:4},{value:"<strong>Rejestracja i cena</strong>",id:"rejestracja-i-cena",level:4},{value:"<strong>Warsztaty</strong>",id:"warsztaty",level:4},{value:"<strong>Wi\u0119cej informacji</strong>",id:"wi\u0119cej-informacji",level:4}];function j(e){const n={a:"a",em:"em",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c tylko kilka tygodni dzieli nas od kolejnej edycji krakowskiej konferencji\nsoap!. Je\u015bli nadal nie mo\u017cecie zdecydowa\u0107 czy si\u0119 wybra\u0107, poni\u017cej znajdziecie\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji dotycz\u0105cych wydarzenia."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Najwa\u017cniejsze informacje"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Si\xf3dma edycja soap! odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"5-7 czerwca w Krakowie"})," w\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://manggha.pl/",children:"Muzeum Sztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha"})," zlokalizowanym\nprzy ul. Marii Konopnickiej 26. Natomiast warsztaty, kt\xf3re organizatorzy\nzaplanowali na 5 czerwca, odb\u0119d\u0105 si\u0119 w\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://tupopracujesz.pl/biura/cystersow/",children:"Office and Cowork Centre"})," przy ul.\nCysters\xf3w 26A."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Tegorocznym tematem przewodnim jest ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"tre\u015b\u0107 jako kod oraz metody jej tworzenia w\nodniesieniu do sposob\xf3w pracy programist\xf3w"})," pisz\u0105cych programy komputerowe.\nPodczas wyk\u0142ad\xf3w prelegenci zastanowi\u0105 si\u0119 jaki wp\u0142yw na tworzon\u0105 tre\u015b\u0107 mo\u017ce\nmie\u0107 rozw\xf3j sztucznej inteligencji, jakie s\u0105 cechy charakterystyczne kodu oraz\ntre\u015bci, jak b\u0119d\u0105c technical writerem sta\u0107 si\u0119 r\xf3wnie\u017c programist\u0105 tre\u015bci oraz\njakich narz\u0119dzi i metod u\u017cywa\u0107, by zmieni\u0107 tre\u015b\u0107 w kod i odwrotnie."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program oraz tematyk\u0119 wyst\u0105pie\u0144 prelegent\xf3w znajdziecie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/schedule2019/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Ramowy program tegorocznego soap:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Pierwszy dzie\u0144 \u2013 warsztaty odbywaj\u0105ce si\u0119 w dw\xf3ch blokach tematycznych"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.li,{children:["Drugi dzie\u0144 \u2013 rejestracja, powitanie, prelekcje \u2013 10 prezentacji z przerwami\nna kaw\u0119 oraz obiad. Po prelekcjach nast\u0105pi uroczyste zako\u0144czenie po\u0142\u0105czone z\ndobrze ju\u017c znanym networkingiem. Nast\u0119pnie organizatorzy zapraszaj\u0105 na imprez\u0119\n\ud83d\ude09 W tym dniu odb\u0119dzie si\u0119 prelekcja przygotowana i poprowadzona przez dw\xf3ch\nnaszych redaktor\xf3w - Micha\u0142a Skowrona oraz Paw\u0142a Kowaluka. Serdecznie\nzapraszamy w ich imieniu na prezentacj\u0119 pod tytu\u0142em\xa0",(0,i.jsx)(n.em,{children:"Doing docs like code in\nthe real world \u2013 an interactive case study"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Trzeci dzie\u0144 \u2013 rejestracja, powitanie, prelekcje \u2013 11 prezentacji z przerwami\nna kaw\u0119 oraz obiad. Po prelekcjach nast\u0105pi uroczyste zako\u0144czenie, a dla\nch\u0119tnych odb\u0119dzie si\u0119 after party w Tea Time na Dietla 1."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"rejestracja-i-cena",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Rejestracja i cena"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Rejestracja ju\u017c trwa. Obecnie w puli zosta\u0142y jedynie bilety Last Minute, kt\xf3re\ns\u0105 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"dost\u0119pne do 29 maja"}),". Szczeg\xf3\u0142y znajdziecie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://evenea.pl/imprezy/konferencje/krakow/soap-2019--the-best-content-conference-210964/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.table,{children:[(0,i.jsx)(n.thead,{children:(0,i.jsxs)(n.tr,{children:[(0,i.jsx)(n.th,{children:"RODZAJ BILETU"}),(0,i.jsx)(n.th,{children:"CENA"})]})}),(0,i.jsxs)(n.tbody,{children:[(0,i.jsxs)(n.tr,{children:[(0,i.jsx)(n.td,{children:"Last minute student (-50%) \u2013 dla student\xf3w do 26 r.\u017c.; wymagana legitymacja"}),(0,i.jsx)(n.td,{children:"650,01 z\u0142"})]}),(0,i.jsxs)(n.tr,{children:[(0,i.jsx)(n.td,{children:"Last minute group 6+ (-20%)"}),(0,i.jsx)(n.td,{children:"1040,00 z\u0142"})]}),(0,i.jsxs)(n.tr,{children:[(0,i.jsx)(n.td,{children:"Last minute group 3-5 (-10%)"}),(0,i.jsx)(n.td,{children:"1170,00 z\u0142"})]}),(0,i.jsxs)(n.tr,{children:[(0,i.jsx)(n.td,{children:"Last minute individual"}),(0,i.jsx)(n.td,{children:"1300,00 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Cena obejmuje dwa dni konferencji (6-7 czerwca) czyli prezentacje, a tak\u017ce\nrozrywki przewidziane przez organizator\xf3w \u2013 przerwy na kaw\u0119, przerwy obiadowe,\nparty po ka\u017cdym dniu konferencji oraz zwiedzanie wszystkich wystaw w Muzeum\nSztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Cena nie zawiera noclegu."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"warsztaty",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Warsztaty"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c w dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 (5 czerwca) odb\u0119d\u0105 si\u0119\nca\u0142odniowe warsztaty. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich jest przeznaczona tylko dla uczestnik\xf3w\nzarejestrowanych na konferencj\u0119 - s\u0105 one dodatkowo p\u0142atne i wymagaj\u0105\nrejestracji. Cena za ka\u017cdy z warsztat\xf3w wynosi 10 Euro."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Jeden z warsztat\xf3w - ",(0,i.jsx)(n.em,{children:"How to localize UI and documentation"}),", Marty Bartnickiej -\njest dost\u0119pny dla ka\u017cdego. Jego koszt to 330,00 z\u0142, a bilety dost\u0119pne s\u0105 do 31\nmaja. Zosta\u0142o na niego 5 miejsc, wi\u0119c warto w miar\u0119 szybko si\u0119 decydowa\u0107."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owe informacje na temat koszt\xf3w, rejestracji oraz samych warsztat\xf3w\nznajdziecie na ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"stronie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"wi\u0119cej-informacji",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Wi\u0119cej informacji"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Wszelkie informacje na temat konferencji mo\u017cna \u015bledzi\u0107 na\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/soapconf/",children:"Facebooku"})," oraz\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://twitter.com/soapconf",children:"Twitterze"}),". Osoby niezdecydowane zach\u0119camy do\nzapoznania si\u0119 z naszymi relacjami z poprzednich edycji soap!:"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2018-relacja/",children:"Soap! 2018"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2017-juz-za-nami-relacja/",children:"Soap! 2017"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2016-podsumowanie/",children:"Soap! 2016"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2015-opis-wybranych-prezentacji/",children:"Soap! 2015"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2014-relacja-z-pierwszego-dnia/",children:"Soap! 2014"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",children:"Soap! 2013"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Do zobaczenia!"})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(j,{...e})}):j(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>o});var i=a(67294);const r={},t=i.createContext(r);function o(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}}}]);