"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75157],{13907:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>k});var a=t(8417),o=t(74848),r=t(28453);const i={title:"Konferencja UA Europe ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2017-05-16",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"UA_Europe_2017_Logo_Square_150.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},k=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(n.p,{children:"Do kolejnej edycji konferencji UA Europe zosta\u0142o ju\u017c tylko kilka tygodni.\nPoni\u017cej przypominamy najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce tego wydarzenia."})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var a=t(96540);const o={},r=a.createContext(o);function i(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},8417:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-ua-europe-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-ua-europe-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/konferencja-ua-europe-juz-wkrotce/index.md","title":"Konferencja UA Europe ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Do kolejnej edycji konferencji UA Europe zosta\u0142o ju\u017c tylko kilka tygodni.","date":"2017-05-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.185,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja UA Europe ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2017-05-16","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"UA_Europe_2017_Logo_Square_150.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Bezp\u0142atne warsztaty tworzenia dokumentacji technicznej i szkole\u0144 e-learning w Krakowie","permalink":"/bezplatne-warsztaty-tworzenia-dokumentacji-technicznej-i-szkolen-e-learning-w-krakowie"},"nextItem":{"title":"Relacja z krakowskiego spotkania MeetContent (25.04)","permalink":"/relacja-z-krakowskiego-spotkania-meetcontent-25-04"}}')}}]);