"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[7072],{57943:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var a=n(85893),o=n(11151);const r={title:"soap! MeetContent po raz drugi - relacja",authors:"mojk",date:"2017-01-17",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","treningi"],coverImage:"uxwriting.png"},i=void 0,s={permalink:"/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja/index.md",source:"@site/blog/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja/index.md",title:"soap! MeetContent po raz drugi - relacja",description:"10 stycznia 2017\xa0odby\u0142o si\u0119 kolejne spotkanie bran\u017cowe organizowane pod szyldem",date:"2017-01-17T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"treningi",permalink:"/tags/treningi"}],readingTime:2.715,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"soap! MeetContent po raz drugi - relacja",authors:"mojk",date:"2017-01-17",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","treningi"],coverImage:"uxwriting.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 12",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-12"},nextItem:{title:"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",permalink:"/konferencje-2017-pierwsze-polrocze"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(t.p,{children:["10 stycznia 2017\xa0odby\u0142o si\u0119 kolejne spotkanie bran\u017cowe organizowane pod szyldem\nspo\u0142eczno\u015bci\xa0",(0,a.jsx)(t.a,{href:"http://meetcontent.org/",children:"MeetContent"}),", tworzonej przez\nspecjalist\xf3w pracuj\u0105cych z szeroko poj\u0119t\u0105 tre\u015bci\u0105 w bran\u017cy IT. Swoimi wra\u017ceniami\nna temat tego wydarzenia postanowi\u0142 podzieli\u0107 si\u0119 z Wami ",(0,a.jsx)(t.strong,{children:"Jakub Wi\u015bniewski"}),",\nkt\xf3ry na co dzie\u0144 pracuje jako Junior Technical Writer w krakowskim oddziale\n",(0,a.jsx)(t.a,{href:"http://3di.com.pl/",children:"3di"}),". Do lektury zach\u0119camy szczeg\xf3lnie tych, kt\xf3rzy z\nr\xf3\u017cnych powod\xf3w nie mogli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u w spotkaniu. By\u0107 mo\u017ce b\u0119dzie to dla Was\nzach\u0119ta do wybrania si\u0119 na kolejne."]})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.a)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,n)=>{n.d(t,{Z:()=>s,a:()=>i});var a=n(67294);const o={},r=a.createContext(o);function i(e){const t=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}}}]);