"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[18999],{18991:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>c,metadata:()=>n,toc:()=>z});var n=i(84380),o=i(74848),t=i(28453);const c={title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",authors:"jkula",date:"2023-06-28",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","komunikacja-techniczna","spo\u0142eczno\u015b\u0107","studia"],coverImage:"3_edycja_studiow.png"},r=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Pocz\u0105tek",id:"pocz\u0105tek",level:3},{value:"Ko\u0142a w ruch",id:"ko\u0142a-w-ruch",level:3},{value:"Du\u017cy zastrzyk wiedzy",id:"du\u017cy-zastrzyk-wiedzy",level:3},{value:"Integracja",id:"integracja",level:3},{value:"Back to school",id:"back-to-school",level:3},{value:"Tematy prac i inwencja autor\xf3w",id:"tematy-prac-i-inwencja-autor\xf3w",level:3},{value:"To ju\u017c jest koniec",id:"to-ju\u017c-jest-koniec",level:3}];function w(a){const e={a:"a",h3:"h3",hr:"hr",img:"img",p:"p",...(0,t.R)(),...a.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(e.p,{children:"Dzi\u015b mamy dla Was podsumowanie kolejnej, ju\u017c trzeciej, edycji studi\xf3w\npodyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Zapraszamy!"}),"\n",(0,o.jsx)(e.hr,{}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:["Dobieg\u0142a ko\u0144ca 3. edycja studi\xf3w podyplomowych z\n",(0,o.jsx)(e.a,{href:"https://vistula.edu.pl/kierunki-studiow/komunikacja-techniczna",children:"Komunikacji Technicznej"}),"\nna Akademii Biznesu i Finans\xf3w Vistula, w kt\xf3rych ni\u017cej podpisana r\xf3wnie\u017c bra\u0142a\nudzia\u0142. Tak samo jak poprzednie, r\xf3wnie\u017c i ta edycja cieszy\u0142a si\u0119 ogromnym\npowodzeniem i zako\u0144czy\u0142a si\u0119 niew\u0105tpliwym sukcesem."]}),"\n",(0,o.jsx)(e.h3,{id:"pocz\u0105tek",children:"Pocz\u0105tek"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Studia wystartowa\u0142y z lekkim po\u015blizgiem, bo dopiero w drugiej po\u0142owie\nlistopada 2022. Na pierwszych zaj\u0119ciach ka\u017cdy z pewn\u0105 nie\u015bmia\u0142o\u015bci\u0105 m\xf3wi\u0142 o\nsobie, swoich planach zawodowych, oczekiwaniach co do studi\xf3w i do\u015bwiadczeniach\nz komunikacj\u0105 techniczn\u0105. W\u015br\xf3d ch\u0119tnych zg\u0142\u0119biania tajnik\xf3w zawodu tech writera\nznale\u017ali si\u0119 angli\u015bci (g\u0142\xf3wnie t\u0142umacze, ale te\u017c nauczyciele j\u0119zyka\nangielskiego), osoby zajmuj\u0105ce si\u0119 logistyk\u0105, projektami biznesowymi,\nszkoleniami czy wsparciem technicznym. Pojawi\u0142y si\u0119 te\u017c osoby zajmuj\u0105ce si\u0119 na\nco dzie\u0144 tworzeniem tre\u015bci, jak r\xf3wnie\u017c zawodowi tech writerzy."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:(0,o.jsx)(e.img,{src:i(72320).A+"",width:"500",height:"320"})}),"\n",(0,o.jsx)(e.h3,{id:"ko\u0142a-w-ruch",children:"Ko\u0142a w ruch"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"A potem wszystko ruszy\u0142o pe\u0142n\u0105 par\u0105. Zaj\u0119cia odbywa\u0142y si\u0119 co 2 tygodnie w soboty\ni w niedziele, od 9:00 do 15:00/16:00. Ka\u017cdy obci\u0105\u017cony dodatkowo prac\u0105 zawodow\u0105\nw ci\u0105gu tygodnia, a czasem i w weekendy, znajdowa\u0142 czas, \u017ceby pojawi\u0107 si\u0119 na\nzaj\u0119ciach. Na szcz\u0119\u015bcie nie musia\u0142 wychodzi\u0107 poza du\u017cy pok\xf3j czy sw\xf3j gabinet,\nbo spotkania odbywa\u0142y si\u0119 online na platformie Teams."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h3,{id:"du\u017cy-zastrzyk-wiedzy",children:"Du\u017cy zastrzyk wiedzy"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Prowadz\u0105cy przygotowali dla nas wachlarz temat\xf3w. Znalaz\u0142y si\u0119 w\u015br\xf3d nich\nzagadnienia dotycz\u0105ce m.in. specyfiki pracy tech writera, \u015brodowiska komunikacji\ntechnicznej i zwi\u0105zanych z tym wymaga\u0144, zarz\u0105dzania procesem, zespo\u0142em i\nprojektem."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"By\u0142o te\u017c du\u017co o pracy z tekstem technicznym (m.in. podstawy Docs-as-Code,\nMarkdowna, GitHuba, Visual Studio Code, by\u0142o r\xf3wnie\u017c i o internacjonalizacji i\nSimplified Technical English). A na dok\u0142adk\u0119 podstawy technologii webowych\n(m.in. HTML, CSS, Javascript)."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Nie by\u0142oby studi\xf3w z komunikacji technicznej bez om\xf3wienia podstawowych jej\ntechnologii (m.in. tworzenia dokumentacji API, statycznych generator\xf3w stron jak\nGitHub czy Just-the-Docs). Towarzyszy\u0142y temu r\xf3wnie\u017c zaj\u0119cia z technik i\nnarz\u0119dzi stosowanych w dokumentacji technicznej (m.in. MadCap Flare, Oxygen,\nby\u0142o tak\u017ce s\u0142\xf3w kilka o lokalizacji)."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Nie zabrak\u0142o r\xf3wnie\u017c zaj\u0119\u0107 b\u0119d\u0105cych przygotowaniem do egzaminu ITCQF, na kt\xf3rych\nzosta\u0142 om\xf3wiony sylabus zalecany przez o\u015brodek egzaminacyjny."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Uk\u0142ony w stron\u0119 naszych wyk\u0142adowc\xf3w, kt\xf3rzy ch\u0119tnie dzielili si\u0119 z nami swoj\u0105\nogromn\u0105 wiedz\u0105, do\u015bwiadczeniem, wprowadzali pozytywn\u0105 atmosfer\u0119 na zaj\u0119ciach i\nzawsze byli dost\u0119pni, gdy ich potrzebowali\u015bmy, tak\u017ce poza godzinami zaj\u0119\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h3,{id:"integracja",children:"Integracja"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:(0,o.jsx)(e.img,{src:i(55311).A+"",width:"500",height:"334"})}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Poniewa\u017c widywali\u015bmy si\u0119 tylko online, zakie\u0142kowa\u0142a w nas ch\u0119\u0107 spotkania na\n\u017cywo. Chcieli\u015bmy zobaczy\u0107 si\u0119 twarz\u0105 w twarz, wymieni\u0107 do\u015bwiadczeniami czy\nzwyczajnie porozmawia\u0107 ze sob\u0105 poza monitorem komputera."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Owocem tego by\u0142a integracja grupy we Wroc\u0142awiu w marcu 2023. Po kolacji na\nwroc\u0142awskiej star\xf3wce przenie\u015bli\u015bmy si\u0119 do jednej ze znanych we Wroc\u0142awiu\nkr\u0119gielni. A na drugi dzie\u0144 cz\u0119\u015b\u0107 grupy uda\u0142a si\u0119 na poszukiwanie krasnali\nwroc\u0142awskich."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Spotkanie okaza\u0142o si\u0119 strza\u0142em w dziesi\u0105tk\u0119. Nie tylko \u015bwietnie sp\u0119dzili\u015bmy\nczas, polubili\u015bmy si\u0119, ale znale\u017ali\u015bmy wsp\xf3lne tematy i zainteresowania. Po\nzlocie we Wroc\u0142awiu powsta\u0142a podgrupa warszawska, kt\xf3ra swoj\u0105 mniejsz\u0105\nintegracj\u0119 ma ju\u017c za sob\u0105, a kolejne przed sob\u0105. Ca\u0142a grupa student\xf3w\nkomunikacji technicznej r\xf3wnie\u017c ma drug\u0105 integracj\u0119 przed sob\u0105. Bo wierzymy, \u017ce\nje\u015bli tylko jest dobra wola w ludziach, wszystko si\u0119 uda."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h3,{id:"back-to-school",children:"Back to school"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Po integracji szybko wr\xf3cili\u015bmy do swoich obowi\u0105zk\xf3w zawodowych i studenckich.\nZaj\u0119cia dalej sz\u0142y swoim trybem, a dla nas zbli\u017ca\u0142 si\u0119 termin wykonania i\noddania pracy zaliczeniowej. Mia\u0142 to by\u0107 projekt przygotowany w jednym z\nnarz\u0119dzi, kt\xf3re poznali\u015bmy w czasie studi\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Najwi\u0119kszym powodzeniem cieszy\u0142 si\u0119 w\u015br\xf3d student\xf3w MadCap Flare, ale by\u0142y te\u017c\nprojekty przygotowane w Just the Docs czy Oxygenie."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h3,{id:"tematy-prac-i-inwencja-autor\xf3w",children:"Tematy prac i inwencja autor\xf3w"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:(0,o.jsx)(e.img,{src:i(78643).A+"",width:"500",height:"334"})}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Tematy prac zaliczeniowych by\u0142y przer\xf3\u017cne. Niekt\xf3rzy studenci wybrali sw\xf3j\nw\u0142asny temat do udokumentowania, inni skorzystali z propozycji przygotowanych\nprzez prowadz\u0105cych."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"I tak w\u015br\xf3d prac ko\u0144cowych mo\u017cna znale\u017a\u0107 projekty dotycz\u0105ce tematyki\ntechwriterskiej czy oko\u0142o techwriterskiej (by\u0142o np. o wk\u0142adzie tech writer\xf3w w\nprojekty \u201eopen source\u201d, o aplikacjach \u201eopen source\u201d, o \u201euser research\u201d, pisaniu\ndokumentacji API, o podr\u0119cznikach stylu, o strategiach komunikacji w zespo\u0142ach\nprojektowych czy Docs as Code dla opornych)."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Niekt\xf3rzy studenci podj\u0119li si\u0119 temat\xf3w zwi\u0105zanych stricte ze swoj\u0105 prac\u0105\nzawodow\u0105. Pisali czy to o aplikacjach u\u017cywanych w ich firmach, czy o programach,\nkt\xf3re powsta\u0142y w ich firmie i do powstania kt\xf3rych walnie si\u0119 przyczynili. Albo\nzaanga\u017cowali si\u0119 w tematy z pogranicza tech writingu i t\u0142umacze\u0144 \u2013 jak kolega,\nkt\xf3ry pisa\u0142 o mo\u017cliwo\u015bci czytania plik\xf3w Mardowna przez popularne narz\u0119dzia\nwspomagaj\u0105ce t\u0142umaczenie (tzw. CATy)."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Inni napisali prace u\u017cytkowe, np. o zak\u0142adaniu dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej w\nPolsce, czy jak z nauczyciela sta\u0107 si\u0119 tech writerem. Jeszcze inni podj\u0119li\ntematy gor\u0105co dyskutowane w przestrzeni publicznej, czyli kwestie dobrze nam ju\u017c\nznanego (i nie przez wszystkich lubianego) ChatGPT."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"By\u0142y te\u017c prace zwi\u0105zane z hobby, kt\xf3remu z pasj\u0105 oddaj\u0105 si\u0119 studenci, jak\nprojekt o popularnej grze logicznej SpaceChem, o filmach o escape roomach, czy o\nszyde\u0142kowaniu krasnala \u015bwi\u0105tecznego."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Ni\u017cej podpisana napisa\u0142a w\u0142a\u015bnie instrukcj\u0119 do szyde\u0142kowania krasnala\n\u015bwi\u0105tecznego. Temat na pierwszy rzut oka frywolny i nie za bardzo tech\nwriterski. To by\u0142o nie lada wyzwanie napisa\u0107 instrukcj\u0119 w taki spos\xf3b, \u017ceby\nwpisywa\u0142a si\u0119 w wymagania dokumentacji technicznej. Wiele godzin pracy p\xf3\u017aniej\ntaka instrukcja powsta\u0142a. Zosta\u0142a r\xf3wnie\u017c przetestowana. Po testach okaza\u0142o si\u0119,\n\u017ce instrukcja dzia\u0142a, jako \u017ce ich efektem by\u0142 krasnal wyszyde\u0142kowany przez\ntesterk\u0119."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h3,{id:"to-ju\u017c-jest-koniec",children:"To ju\u017c jest koniec"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Ostatnie zaj\u0119cia na studiach by\u0142y po\u015bwi\u0119cone obronie prac ko\u0144cowych. Ka\u017cdy ze\nstudent\xf3w mia\u0142 za zadanie opowiedzie\u0107 o swoim projekcie. Czyli powiedzie\u0107, kto\nby\u0142 jego opiekunem, czego dotyczy temat pracy, dlaczego taki akurat temat zosta\u0142\nwybrany, mia\u0142 zaprezentowa\u0107 sw\xf3j projekt, a na koniec opowiedzie\u0107 o wyzwaniach,\njakie napotka\u0142 podczas przygotowywania projektu, a tak\u017ce czego si\u0119 przy tym\nnauczy\u0142."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Wszystkie projekty sta\u0142y na bardzo wysokim poziomie. Wida\u0107 by\u0142o, ile pracy, potu\ni \u0142ez ka\u017cdy z autor\xf3w w nie w\u0142o\u017cy\u0142. Oczywi\u015bcie jak to na studiach otrzymali\u015bmy\noceny. By\u0142y one r\xf3\u017cne, ale \u017cadna nie zesz\u0142a poni\u017cej \u201eczw\xf3rki\u201d."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Dzi\u0119kuj\u0105c nam po obronie za ca\u0142y ostatni rok wsp\xf3lnej pracy i nauki, Tomek, nasz\ng\u0142\xf3wny prowadz\u0105cy i mentor, zach\u0119ca\u0142 do podej\u015bcia do egzaminu ITCQF. Bo dzi\u0119ki\nniemu uzyskamy tzw. papier, kt\xf3ry potwierdzi, \u017ce jeste\u015bmy certyfikowanymi tech\nwriterami. - Tworzycie ju\u017c spo\u0142eczno\u015b\u0107 tech writersk\u0105. Gratuluj\u0119 Wam. \u2013 doda\u0142 na\nkoniec."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Co wynie\u015bli\u015bmy z tych studi\xf3w? Ogromn\u0105 dawk\u0119 wiedzy, umiej\u0119tno\u015bci, podstawy\nprogram\xf3w u\u017cywanych przez tech writer\xf3w, now\u0105 lepsz\u0105 prac\u0119 w bran\u017cy (tak, kilka\nos\xf3b zmieni\u0142o prac\u0119), a tak\u017ce kontakty i by\u0107 mo\u017ce przyja\u017anie, kt\xf3re mam nadziej\u0119\nprzetrwaj\u0105 d\u0142ugi czas."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:(0,o.jsx)(e.img,{src:i(95808).A+"",width:"500",height:"334"})})]})}function d(a={}){const{wrapper:e}={...(0,t.R)(),...a.components};return e?(0,o.jsx)(e,{...a,children:(0,o.jsx)(w,{...a})}):w(a)}},72320:(a,e,i)=>{i.d(e,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/zdjecie1-d471241392f033158279dc061e6e4404.jpg"},55311:(a,e,i)=>{i.d(e,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/zdjecie2-10f3520554483d81158dbcd8fbdc8355.jpg"},78643:(a,e,i)=>{i.d(e,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/zdjecie_3-af07c69377dda41a170120d431f87fe9.jpg"},95808:(a,e,i)=>{i.d(e,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/zdjecie_4-af37255338748c2e5e03bca455591fad.jpg"},28453:(a,e,i)=>{i.d(e,{R:()=>c,x:()=>r});var n=i(96540);const o={},t=n.createContext(o);function c(a){const e=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function r(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(o):a.components||o:c(a.components),n.createElement(t.Provider,{value:e},a.children)}},84380:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/index.md","title":"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej","description":"Dzi\u015b mamy dla Was podsumowanie kolejnej, ju\u017c trzeciej, edycji studi\xf3w","date":"2023-06-28T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"komunikacja-techniczna","permalink":"/tags/komunikacja-techniczna"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":5.12,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Justyna Kula","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/jkula"},"socials":{"github":"https://github.com/JustynaKula"},"imageURL":"https://github.com/JustynaKula.png","key":"jkula"}],"frontMatter":{"title":"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej","authors":"jkula","date":"2023-06-28","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","komunikacja-techniczna","spo\u0142eczno\u015b\u0107","studia"],"coverImage":"3_edycja_studiow.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!","permalink":"/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023"},"nextItem":{"title":"Nowe trendy w technical writingu","permalink":"/nowe-trendy-w-technical-writingu"}}')}}]);