"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[27717],{96961:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>r,contentTitle:()=>c,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>l,toc:()=>s});var n=t(85893),i=t(11151);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do \u2014 cz\u0119\u015b\u0107 19",authors:"milc",date:"2020-05-08",tags:["warsztat","wywiady","dokumentacja","spolecznosc","wywiad"],coverImage:"Kilka.png"},c=void 0,l={permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-19",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-19/index.md",source:"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-19/index.md",title:"Kilka pyta\u0144 do \u2014 cz\u0119\u015b\u0107 19",description:"Serwujemy kolejny wywiad w ramach cyklu \u201eKilka pyta\u0144 do\u2026\u201d. Tym razem rozmawiamy",date:"2020-05-08T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"wywiady",permalink:"/tags/wywiady"},{inline:!0,label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"wywiad",permalink:"/tags/wywiad"}],readingTime:4.9,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Florian Milc",role:"Autor",imageURL:"https://github.com/techwriter-pl.png",key:"milc"}],frontMatter:{title:"Kilka pyta\u0144 do \u2014 cz\u0119\u015b\u0107 19",authors:"milc",date:"2020-05-08",tags:["warsztat","wywiady","dokumentacja","spolecznosc","wywiad"],coverImage:"Kilka.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Komunikacja techniczna - co jest na topie",permalink:"/komunikacja-techniczna-co-jest-na-topie"},nextItem:{title:"Nowa polska publikacja o komunikacji technicznej",permalink:"/nowa-polska-publikacja-o-komunikacji-technicznej"}},r={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function m(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Serwujemy kolejny wywiad w ramach cyklu \u201eKilka pyta\u0144 do\u2026\u201d. Tym razem rozmawiamy\nz Micha\u0142em Hyli\u0144skim, kt\xf3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 Information Architecta w krakowskim\noddziale Motorola Solutions Systems Polska."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>l,a:()=>c});var n=t(67294);const i={},o=n.createContext(i);function c(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function l(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);