"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[4683],{11418:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>s});var n=a(58803),i=a(74848),o=a(28453);const r={title:"Kilka pyta\u0144 do \u2014 cz\u0119\u015b\u0107 19",authors:"milc",date:"2020-05-08",tags:["warsztat","wywiady","dokumentacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Kilka.png"},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function m(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Serwujemy kolejny wywiad w ramach cyklu \u201eKilka pyta\u0144 do\u2026\u201d. Tym razem rozmawiamy\nz Micha\u0142em Hyli\u0144skim, kt\xf3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 Information Architecta w krakowskim\noddziale Motorola Solutions Systems Polska."})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>r,x:()=>c});var n=a(96540);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},58803:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-19","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-19/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-19/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do \u2014 cz\u0119\u015b\u0107 19","description":"Serwujemy kolejny wywiad w ramach cyklu \u201eKilka pyta\u0144 do\u2026\u201d. Tym razem rozmawiamy","date":"2020-05-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":4.8,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Florian Milc","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/milc"},"imageURL":"https://github.com/techwriter-pl.png","key":"milc"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2014 cz\u0119\u015b\u0107 19","authors":"milc","date":"2020-05-08","tags":["warsztat","wywiady","dokumentacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Kilka.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Komunikacja techniczna - co jest na topie","permalink":"/komunikacja-techniczna-co-jest-na-topie"},"nextItem":{"title":"Nowa polska publikacja o komunikacji technicznej","permalink":"/nowa-polska-publikacja-o-komunikacji-technicznej"}}')}}]);