"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[94463],{59136:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>t,metadata:()=>n,toc:()=>z});var n=i(5543),o=i(74848),r=i(28453);const t={title:"Namydleni po raz trzeci",authors:"mojk",date:"2015-10-14",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap","treningi"],coverImage:"koszyk_soap.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Content zamiast chleba i soli",id:"content-zamiast-chleba-i-soli",level:3},{value:"O co chodzi z tym r\xf3\u017cowym myd\u0142em?",id:"o-co-chodzi-z-tym-r\xf3\u017cowym-myd\u0142em",level:3},{value:"My tu gadu gadu, a Jad\u017aka Rysuje",id:"my-tu-gadu-gadu-a-jad\u017aka-rysuje",level:3},{value:"Og\u0142oszenia parafialne",id:"og\u0142oszenia-parafialne",level:3},{value:"Nie do ko\u0144ca tak r\xf3\u017cowo",id:"nie-do-ko\u0144ca-tak-r\xf3\u017cowo",level:3},{value:"Cyferki",id:"cyferki",level:3},{value:"Podsumujmy",id:"podsumujmy",level:3}];function d(e){const a={a:"a",em:"em",h3:"h3",img:"img",p:"p",strong:"strong",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Za nami trzecia edycja konferencji ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"}),". Jak by\u0142o w tym\nroku? Zdecydowanie inaczej ni\u017c w poprzednim."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Chc\u0105c \u015bwieci\u0107 przyk\u0142adem zjawilismy si\u0119 w\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.plazakrakow.com.pl/klub",children:"Beach Barze na Pla\u017cy Krak\xf3w"}),' punktualnie o\n8:30. Jak mo\u017cna by\u0142o si\u0119 spodziewa\u0107, wszystko dopiero zaczyna\u0142o si\u0119 rozkr\u0119ca\u0107.\nRejestracja przebieg\u0142a bardzo sprawnie i zaj\u0119\u0142a dos\u0142ownie minut\u0119. W tym roku\norganizatorzy zastosowali podej\u015bcie "eko" i w pakiecie rejestracyjnym nie by\u0142o\n\u017cadnych drukowanych materia\u0142\xf3w promocyjnych ani przybor\xf3w pi\u015bmienniczych. Tylko\nidentyfikator oraz program okie\u0142znane smycz\u0105.']}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"soap! conf 2015 program",src:i(63312).A+"",width:"375",height:"500"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsxs)(a.em,{children:["\u0179r\xf3d\u0142o:\xa0",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://twitter.com/rahelab",children:"https://twitter.com/rahelab"})]})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"W programie zwr\xf3cili\u015bmy uwag\u0119 na fakt, \u017ce w przeciwie\u0144stwie do zesz\u0142orocznej\nedycji, drugiego dnia by\u0142a jedna \u015bcie\u017cka tematyczna. Nie by\u0142o te\u017c warsztat\xf3w na\nzako\u0144czenie konferencji. Troch\u0119 szkoda, bo w zesz\u0142ym roku bardzo przypad\u0142y nam\ndo gustu warsztaty po\u015bwi\u0119cone Agile."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Otoczenie, w kt\xf3rym odbywa\u0142a si\u0119 konferencja by\u0142o zgo\u0142a odmienne od tego z\nzesz\u0142ego\xa0roku. \u017badnych ps\xf3w ganiaj\u0105cych za pi\u0142k\u0105 oraz ludzi na hulajnogach. W\ntoalecie r\xf3wnie\u017c cisza i spok\xf3j. Przyznajemy, \u017ce brak stanowiska do selfie by\u0142\ndla nas lekkim rozczarowaniem \ud83d\ude09 Za to mogli\u015bmy podziwia\u0107 przyjemne widoki z\nokna."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"Cracow",src:i(70693).A+"",width:"500",height:"300"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsxs)(a.em,{children:["\u0179r\xf3d\u0142o: ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://twitter.com/Railwaymen%5C_org",children:"https://twitter.com/Railwaymen\\_org"})]})}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Ciekaw\u0105 opcj\u0105 by\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 oceniania prezentacji na \u017cywo za pomoc\u0105 aplikacji\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://pheedloop.com/",children:"PheedLoop"}),", kt\xf3ra zosta\u0142a udost\u0119pniona dla uczestnik\xf3w w\nlokalnej sieci Wi-Fi. Wystarczy\u0142o kilka klikni\u0119\u0107 i kr\xf3tki komentarz, \u017ceby\nwyrazi\u0107 swoje zdanie na temat\xa0prowadz\u0105cego i jego wysi\u0142k\xf3w na scenie."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Po szybkim zbadaniu otoczenia, zaj\u0119li\u015bmy miejsca w oczekiwaniu na \u201cgwizdek\nrozpoczynaj\u0105cy spotkanie\u201d."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"content-zamiast-chleba-i-soli",children:"Content zamiast chleba i soli"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Po powitaniu uczestnik\xf3w i przedstawieniu sponsor\xf3w przez wodzirejk\u0119 ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Gabriel\u0119\nGuaran\u0119 Maj"}),", nast\u0105pi\u0142o otwarcie konferencji. W tym roku ten zaszczyt przypad\u0142\n",(0,o.jsx)(a.strong,{children:(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/team/",children:"Gosi Radymiak"})}),", kt\xf3ra jest wsp\xf3\u0142tw\xf3rczyni\u0105\nkonferencji. Jej przemowa by\u0142a zatytu\u0142owana \u201cWhat\u2019s Content?\u201d."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"gosia_radymiak",src:i(87588).A+"",width:"332",height:"500"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsxs)(a.em,{children:["\u0179r\xf3d\u0142o:\xa0",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://spotkania-it.pl",children:"http://spotkania-it.pl"})]})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Gosia stara\u0142a si\u0119 nas u\u015bwiadomi\u0107, \u017ce tre\u015b\u0107 to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c tekst - to\ndokumentacja, media, materia\u0142y treningowe, interfejs u\u017cytkownika. W\u0142a\u015bciwie jest\nto wszystko co \u201cprzemawia\u201d w jaki\u015b spos\xf3b do klienta."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Og\xf3lnie za bardzo skupiamy si\u0119 na trzonie, czyli na funkcjach produktu, a to\njest tylko jaka\u015b cz\u0119\u015b\u0107 wi\u0119kszej ca\u0142o\u015bci. Na oko\u0142o tego produktu jest w\u0142a\u015bnie\ntre\u015b\u0107, kt\xf3ra nadaje mu kszta\u0142t. Odjechane funkcje opakowane w kiepsk\u0105 i\nniezach\u0119caj\u0105c\u0105 tre\u015b\u0107 nie maj\u0105 zbyt du\u017cej warto\u015bci."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Odbiorca naszej tre\u015bci ma jakie\u015b odczucia, dlatego zadaniem os\xf3b tworz\u0105cych\ntre\u015b\u0107 jest bardziej\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.kursusability.pl/slownik-interactive/projektowanie-doswiadczen--ang-experience-design-",children:"projektowanie do\u015bwiadcze\u0144"}),"\n(experience design) ni\u017c dostarczanie informacji."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Jaki\u015b czas temu na \u0142amach techwriter.pl r\xf3wnie\u017c\xa0podj\u0119li\u015bmy pr\xf3b\u0119 zdefiniowania\nczym jest content, ale z troch\u0119 innej perspektywy \ud83d\ude09\xa0Jej efekty mo\u017cecie\npodziwia\u0107 ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"/langlydz-part-najn",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"o-co-chodzi-z-tym-r\xf3\u017cowym-myd\u0142em",children:"O co chodzi z tym r\xf3\u017cowym myd\u0142em?"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Na pocz\u0105tku drugiego dnia konferencji Gosia r\xf3wnie\u017c mia\u0142a swoje 5 (a\ndok\u0142adniej 10) minut w czasie kt\xf3rych przybli\u017cy\u0142a uczestnikom pokr\xf3tce histori\u0119\npowstania konferencji oraz jej nazwy."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["To w\u0142a\u015bnie nazwa powoduje, \u017ce organizatorzy otrzymuj\u0105 e-maile z osobliwymi\npytaniami. Jedni chc\u0105 im sprzeda\u0107 ton\u0119 myde\u0142, a drudzy niedowierzaj\u0105, \u017ce kto\u015b\nm\xf3g\u0142 stworzy\u0107 dwudniow\u0105 konferencj\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/SOAP",children:"SOAP"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Ca\u0142y pomys\u0142 na stworzenie takiego wydarzenia zrodzi\u0142 si\u0119 podczas udzia\u0142u w\nkonferencji ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://congility.com/congility-2013/",children:"Congility w 2013"}),".\nStwierdzili, \u017ce po co je\u017adzi\u0107 taki szmat drogi skoro mo\u017cna mie\u0107 co\u015b takiego na\nw\u0142asnym podw\xf3rku. Proste. By\u0142o to pod koniec czerwca. Poziom adrenaliny by\u0142 tak\nwysoki, \u017ce data pierwszego soapa! zosta\u0142a ustalona na pa\u017adziernik 2013. Trzeba\nprzyzna\u0107, \u017ce do\u015b\u0107 wysoko postawiona poprzeczka."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Klamka zapad\u0142a. Na pierwszy ogie\u0144 posz\u0142y sprawy najwa\u017cniejsze, czyli nazwa i\nlogo. Inspiracj\u0105 by\u0142a jedna z ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.ted.com/",children:"prezentacji TED"}),", w kt\xf3rej\nprowadz\u0105ca opowiada\u0142a o ba\u0144ce (bubble), kt\xf3ra tworzy si\u0119 wok\xf3\u0142 nas podczas\nkorzystania z internetu."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Ba\u0144ki by\u0142y mi\u0142e i przyjemne, wi\u0119c po\u0142\u0105czyli to ze \u017ar\xf3d\u0142em ich powstawania czyli\nmyd\u0142em i tak powsta\u0142y ba\u0144ki mydlane. Po czasie stwierdzili jednak, \u017ce ba\u0144ki maj\u0105\nz\u0142e konotacje. Burza m\xf3zg\xf3w zacz\u0119\u0142a si\u0119 niebezpiecznie wyd\u0142u\u017ca\u0107, a terminy\ngoni\u0142y, wi\u0119c ba\u0144ki zosta\u0142y usuni\u0119te i zosta\u0142o tylko myd\u0142o."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"By\u0142a nazwa, potrzebne by\u0142o logo. Powsta\u0142y dwie propozycje kolorystyczne -\nniebieska i r\xf3\u017cowa. Pad\u0142o na t\u0105 drug\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"W taki oto spos\xf3b pojawi\u0142o si\u0119 r\xf3\u017cowe myd\u0142o. Ot, ca\u0142a historia \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"pink_soap",src:i(32423).A+"",width:"300",height:"225"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsxs)(a.em,{children:["\u0179r\xf3d\u0142o: ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://twitter.com/m%5C_kasz",children:"https://twitter.com/m\\_kasz"})]})}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"my-tu-gadu-gadu-a-jad\u017aka-rysuje",children:"My tu gadu gadu, a Jad\u017aka Rysuje"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["A w\u0142a\u015bciwie to ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Natalia Klonowska"}),", kt\xf3r\u0105 nazywaj\u0105 Jad\u017ak\u0105. Jej pasja do\n\u201cbazgrania\u201d przerodzi\u0142a si\u0119 w spos\xf3b na \u017cycie. Obecnie Natalia specjalizuje si\u0119\nw technikach wizualnego my\u015blenia oraz rozwoju kreatywno\u015bci. Zajmuje si\u0119 m.in.\nzapisem graficznym (graphic recording) podczas r\xf3\u017cnych konferencji, co te\u017c\nw\u0142a\u015bnie czyni\u0142a w trakcie tegorocznej edycji soap!."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Na swoim stanowisku dowodzenia umiejscowionym nieopodal sceny pracowa\u0142a w pocie\nczo\u0142a, \u017ceby ka\u017cda prezentacja zosta\u0142a uwieczniona w przyjemnej dla oka i\nzwi\u0119z\u0142ej formie graficznej. Za co nieraz zosta\u0142a doceniona przez uczestnik\xf3w\ngromkimi oklaskami."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"\u015awietna inicjatywa. Du\u017cy plus dla organizator\xf3w i czapki z g\u0142\xf3w dla Jad\u017aki za\ntalent oraz pasj\u0119 z jak\u0105 podchodzi do swojej pracy."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Wi\u0119cej informacji o tym co robi Natalia mo\u017cecie znale\u017a\u0107 na stronie\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://jadzkarysuje.pl/",children:"jadzkarysuje.pl"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"IMG_20151008_163236632_HDR",src:i(22609).A+"",width:"500",height:"281"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"og\u0142oszenia-parafialne",children:"Og\u0142oszenia parafialne"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Na zako\u0144czenie pierwszego dnia przez 15 minut mikrofon by\u0142 dost\u0119pny dla\nwszystkich, kt\xf3rzy chcieli si\u0119 czym\u015b podzieli\u0107 z innymi uczestnikami\nkonferencji."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/speaker/",children:(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Ray Gallon"})})," skorzysta\u0142 z okazji i og\u0142osi\u0142, \u017ce\nzaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 w inicjatyw\u0119 o nazwie\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.oasis-open.org/committees/tc_home.php?wg_abbrev=arip",children:"ARIP (Augmented Reality in Information Products)"}),",\nkt\xf3rej przewodzi konsorcjum ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/OASIS",children:"OASIS"}),". M\xf3wi\u0142\nte\u017c, \u017ce poszukuj\u0105 ludzi z do\u015bwiadczeniem w\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.oasis-open.org/committees/tc_home.php?wg_abbrev=arip",children:"rzeczywisto\u015bci rozszerzonej (Augmented Reality)"}),",\nkt\xf3rzy mogliby podzieli\u0107 si\u0119 wiedz\u0105. Mo\u017ce to co\u015b dla Was?"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"nie-do-ko\u0144ca-tak-r\xf3\u017cowo",children:"Nie do ko\u0144ca tak r\xf3\u017cowo"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Jak wiadomo, szczeg\xf3lnie w naszym kraju, ka\u017cda okazja jest dobra, \u017ceby sobie\ntroch\u0119 ponarzeka\u0107. Dlatego na chwil\u0119 pozwolimy sobie przestawi\u0107 nasze m\xf3zgi w\ntryb narracyjny."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Niestety ciep\u0142e powitanie na pocz\u0105tku ka\u017cdego dnia konferencji nie by\u0142o w stanie\nruszy\u0107 s\u0142upka termometru nawet o stopie\u0144 w g\xf3r\u0119. System grzewczy nie zapewnia\u0142\nodpowiedniej ilo\u015bci ciep\u0142a, dlatego warunki panuj\u0105ce na sali przypomina\u0142y troch\u0119\nPrzystanek Alaska.\xa0Z nieoficjanych informacji wiemy, \u017ce taki stan rzeczy by\u0142\nspowodowany zaniedbaniem po stronie w\u0142a\u015bciciela lokalu."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Drug\u0105 rzecz\u0105, o kt\xf3rej nie spos\xf3b nie wspomnie\u0107 to bardzo s\u0142aba czytelno\u015b\u0107\nprezentacji wynikaj\u0105ca najpewniej z kiepskiej jako\u015bci projektora. Problem\ndotyczy\u0142 szczeg\xf3lnie prezentacji o niskim kontra\u015bcie. By\u0142o to spore utrudnienie\nzar\xf3wno dla prowadz\u0105cych jak i uczestnik\xf3w. Tutaj nie wiadomo do ko\u0144ca czy\nzawini\u0142 cz\u0142owiek czy maszyna, jednak jest to na pewno jedna z g\u0142\xf3wnych rzeczy do\npoprawy na przysz\u0142y rok."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Narzekanie na kwestie techniczne wywa\u017cymy troch\u0119 tym, \u017ce w stosunku do\npoprzedniego roku nast\u0105pi\u0142a du\u017ca poprawa w kwestii przeci\u0105gaj\u0105cych si\u0119 przerw\ntechnicznych spowodowanych podpinaniem laptop\xf3w prowadz\u0105cych. Wszelkie\npodpinanie, przepinianie i wypinanie by\u0142o tym razem ogarni\u0119te jak nale\u017cy. Warto\nte\u017c doda\u0107, \u017ce organizatorzy pilnowali, aby prezentacje rozpoczyna\u0142y si\u0119 zgodnie\nz planem, a przerwy nie wyd\u0142u\u017ca\u0142y si\u0119. Dzi\u0119ki temu panowa\u0142 og\xf3lny \u0142ad i\nporz\u0105dek."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"cyferki",children:"Cyferki"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["A teraz czas na gar\u015b\u0107 fakt\xf3w, kt\xf3re otrzymali\u015bmy od organizator\xf3w. Pierwszy\n(darmowy) dzie\u0144 konferencji przyci\u0105gn\u0105\u0142 ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"170"})," uczestnik\xf3w, drugi (p\u0142atny)\ndzie\u0144 ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"80"}),". Og\xf3\u0142em spo\u017cyto oko\u0142o 650 fili\u017canek kawy i herbaty oraz kubk\xf3w\nwody. Dwa dni konferencji dostarczy\u0142y nam 17 prezentacji, kt\xf3re poprowadzi\u0142o 17\nm\xf3wc\xf3w. Go\u015bcie przybyli na konferencj\u0119 z takich kraj\xf3w jak: Polska, Stany\nZjednoczone, Wielka Brytania, Ukraina, Niemcy, Czechy, Szwajcaria, Francja,\nRosja i Kanada. Polscy go\u015bcie przyjechali z Krakowa, Rzeszowa, Warszawy, \u0141odzi,\nWroc\u0142awia, Gda\u0144ska, Okocimia, Katowic, Tarnowa, Torunia i Bytomia. Spektrum\nporuszonych temat\xf3w przedstawione jest na plakacie konferencji poni\u017cej."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"plakat_soap",src:i(84734).A+"",width:"357",height:"500"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.h3,{id:"podsumujmy",children:"Podsumujmy"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Tak jak pisali\u015bmy na pocz\u0105tku, tegoroczny soap! by\u0142 zdecydowanie inny ni\u017c rok\ntemu. Czy na plus czy na minus to ju\u017c pozostawiamy indywidualnej ocenie\nuczestnik\xf3w. Oczywi\u015bcie minusy, o kt\xf3rych wspominali\u015bmy pozostan\u0105 minusami bez\nwzgl\u0119du na punkt widzenia, jednak je\u015bli chodzi o ca\u0142\u0105 reszt\u0119 to na pewno znajd\u0105\nsi\u0119 osoby, dla\xa0kt\xf3rych tegoroczna atmosfera by\u0142a w\u0142a\u015bnie tym czego oczekiwali."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Cieszymy si\u0119 ogromnie, \u017ce w kalendarzu konferencji dla naszego kraju na sta\u0142e\nzago\u015bci\u0142o\xa0wydarzenie, kt\xf3re daje nam, specjalistom od tworzenia tre\u015bci,\nmo\u017cliwo\u015b\u0107 spotkania si\u0119 i wymiany do\u015bwiadcze\u0144. Jest to tym bardziej pozytywne,\n\u017ce ju\u017c drugi rok z rz\u0119du mo\u017cna by\u0142o uczestniczy\u0107 w pierwszym dniu konferencji\nca\u0142kowicie za darmo."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Mamy nadziej\u0119, \u017ce zapa\u0142 organizator\xf3w nie opadnie i \u017ce lekcje wyniesione z\ntegorocznej edycji wykorzystaj\u0105 do zrobienia jeszcze lepszej konferencji w\nnast\u0119pnym roku. Tym bardziej im dopingujemy, \u017ce lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 roboty zwi\u0105zanej z\norganizacj\u0105 konferencji wykonuj\u0105\xa0w swoim wolnym czasie."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Nied\u0142ugo postaramy si\u0119 zamie\u015bci\u0107 opis najciekawszych (wed\u0142ug nas) prezentacji."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"A co Wy s\u0105dzicie o\xa0tegorocznej edycji konferencji? Jak oceniacie organizacj\u0119\nwydarzenia, poziom prezentacji oraz koszt\xa0udzia\u0142u w drugim dniu wydarzenia?\nCzekamy na Wasze komentarze."})]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},63312:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/CQxt7skWgAAKyEU-768x1024-356696b9c394a643ff5572c4d81ef344.jpg"},70693:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/CQzfkmWXAAAIIyO-1024x614-97ff3e72447d49c2fefc7d7aee3f4f3f.jpg"},22609:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/IMG_20151008_163236632_HDR-f032011a38a1b63f980cf06dbb6f0256.jpg"},87588:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/gosia_radymiak-e4f23306ee201e071df66bbe618a8e6e.jpg"},32423:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/pink_soap-300x225-774f9fb83d63942147391af674fad845.jpg"},84734:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/plakat_soap-731x1024-ecab53495fa7c6024616a715132cfa65.png"},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>t,x:()=>s});var n=i(96540);const o={},r=n.createContext(o);function t(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},5543:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/namydleni-po-raz-trzeci","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/namydleni-po-raz-trzeci/index.md","source":"@site/blog/namydleni-po-raz-trzeci/index.md","title":"Namydleni po raz trzeci","description":"Za nami trzecia edycja konferencji soap!. Jak by\u0142o w tym","date":"2015-10-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"},{"inline":true,"label":"treningi","permalink":"/tags/treningi"}],"readingTime":6.81,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Namydleni po raz trzeci","authors":"mojk","date":"2015-10-14","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap","treningi"],"coverImage":"koszyk_soap.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"soap! 2015 - opis wybranych prezentacji","permalink":"/soap-2015-opis-wybranych-prezentacji"},"nextItem":{"title":"Nowo\u015bci w narz\u0119dziach typu HAT","permalink":"/nowosci-w-narzedziach-typu-hat"}}')}}]);