"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[80820],{14579:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>i,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var r=n(85893),t=n(11151);const o={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",authors:"agnieszka",date:"2019-08-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.00.37-e1566163065518.png"},s=void 0,c={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",description:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3re",date:"2019-08-20T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:3.665,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",authors:"agnieszka",date:"2019-08-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.00.37-e1566163065518.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (GOG.com) - Warszawa",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-gog-com-warszawa"},nextItem:{title:"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce"}},i={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const a={p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3re\nobejmujemy naszym patronatem. Mowa o Konferencji T\u0142umaczy, kt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 we\nwrze\u015bniu w Warszawie. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>s});var r=n(67294);const t={},o=r.createContext(t);function s(e){const a=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:s(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);