"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[97088],{13617:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>u});var t=n(59455),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",authors:"agnieszka",date:"2019-08-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.00.37-e1566163065518.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3re\nobejmujemy naszym patronatem. Mowa o Konferencji T\u0142umaczy, kt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 we\nwrze\u015bniu w Warszawie. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},59455:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy/index.md","source":"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy/index.md","title":"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!","description":"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3re","date":"2019-08-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":3.665,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!","authors":"agnieszka","date":"2019-08-20","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.00.37-e1566163065518.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Spotkanie Technical Writer\xf3w w Krakowie","permalink":"/spotkanie-technical-writerow-w-krakowie"},"nextItem":{"title":"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce","permalink":"/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce"}}')}}]);