"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[98027],{39371:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=t(10099),r=t(74848),s=t(28453);const i={title:"Zapraszamy na TestWarez 2021",authors:"agnieszka",date:"2021-07-30",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Konferencje-2019-7.png"},o=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",strong:"strong",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Serdecznie Was zapraszamy na konferencj\u0119 ",(0,r.jsx)(a.strong,{children:"TestWarez 2021"}),", kt\xf3r\u0105 obj\u0119li\u015bmy\npatronatem. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,s.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>i,x:()=>o});var n=t(96540);const r={},s=n.createContext(r);function i(e){const a=n.useContext(s);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),n.createElement(s.Provider,{value:a},e.children)}},10099:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-testwarez-2021","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-testwarez-2021/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-testwarez-2021/index.md","title":"Zapraszamy na TestWarez 2021","description":"Serdecznie Was zapraszamy na konferencj\u0119 TestWarez 2021, kt\xf3r\u0105 obj\u0119li\u015bmy","date":"2021-07-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.16,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na TestWarez 2021","authors":"agnieszka","date":"2021-07-30","tags":["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Konferencje-2019-7.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Inspiracje dla technical writera - podcasty","permalink":"/inspiracje-dla-technical-writera-podcasty"},"nextItem":{"title":"Ilustracje i wideo w dokumentacji technicznej","permalink":"/ilustracje-i-wideo-w-dokumentacji-technicznej"}}')}}]);