"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[81596],{29840:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>t,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>z});var i=n(85893),o=n(11151);const r={title:"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2017-08-22",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},t=void 0,c={permalink:"/write-the-docs-prague-juz-wkrotce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-juz-wkrotce/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-juz-wkrotce/index.md",title:"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c! Zapominalskim przypominamy, \u017ce zosta\u0142o",date:"2017-08-22T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.125,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2017-08-22",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group",permalink:"/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group"},nextItem:{title:"Every Page is Page One - recenzja niepoprawnie pozytywna",permalink:"/every-page-is-page-one-recenzja"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Czy to konferencja rzeczywi\u015bcie dla mnie?",id:"czy-to-konferencja-rzeczywi\u015bcie-dla-mnie",level:3},{value:"Jako\u015b\u0107 do ceny?",id:"jako\u015b\u0107-do-ceny",level:3}];function l(e){const a={a:"a",h3:"h3",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c! Zapominalskim przypominamy, \u017ce zosta\u0142o\nniewiele ponad dwa tygodnie do jednego z najciekawszych bran\u017cowych wydarze\u0144 w\nEuropie. Niezdecydowanych zapraszamy na\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-europe-2016-relacja/",children:"relacj\u0119 z poprzedniej edycji"}),"\xa0\ud83d\ude09."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"W tym roku rewolucji nie b\u0119dzie, organizatorzy postanowili zachowa\u0107 sprawdzon\u0105\nformu\u0142\u0119. Podobnie jak rok temu, b\u0119dzie sporo czasu na zapoznanie si\u0119 z\nuczestnikami oraz nawi\u0105zanie z nimi bli\u017cszych relacji, a tak\u017ce poszerzanie\nwiedzy i umiej\u0119tno\u015bci biznesowych podczas prelekcji i warsztat\xf3w."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"czy-to-konferencja-rzeczywi\u015bcie-dla-mnie",children:"Czy to konferencja rzeczywi\u015bcie dla mnie?"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Je\u015bli interesujesz si\u0119 tworzeniem i dostarczaniem dokumentacji, a tym bardziej\nje\u015bli zajmujesz si\u0119 tym zawodowo - to jak najbardziej. Write the Docs to\nkonferencja dla wszystkich, kt\xf3rzy bior\u0105 udzia\u0142 w procesie dokumentacji: od\nprogramist\xf3w, poprzez technical writer\xf3w, a na supporcie ko\u0144cz\u0105c."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"jako\u015b\u0107-do-ceny",children:"Jako\u015b\u0107 do ceny?"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Za \u20ac150 (kwota podstawowa) mamy zapewnione dwa dni prelekcji wraz z wy\u017cywieniem.\nOrganizatorzy dbaj\u0105 o to by uczestnicy byli pe\u0142ni si\u0142, wi\u0119c przewidziano przerwy\nna kaw\u0119 i przek\u0105ski. Konferencji towarzysz\u0105\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2017/schedule/",children:"liczne rozrywki"}),", b\u0119dzie\nafterparty, sobotni rejs statkiem (dodatkowo p\u0142atny \u20ac10), czy niedzielne zaj\u0119cia\nz pisaniem w tle w trakcie Writing Day."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"No i jeszcze co\u015b, co jest wed\u0142ug nas bardzo wa\u017cne, a mianowicie lokalizacja\nkonferencji. Praga to pi\u0119kne miasto pe\u0142ne atrakcji, po\u0142o\u017cone w centrum Europy,\ndo kt\xf3rego \u0142atwo dotrze\u0107 samolotem, poci\u0105giem czy samochodem. Organizator zadba\u0142\no to, by konferencja odbywa\u0142a si\u0119 blisko centrum oraz dworca autobusowego."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Przekonani? Dajcie zna\u0107, jak by\u0142o \ud83d\ude09"})]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>t});var i=n(67294);const o={},r=i.createContext(o);function t(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);