"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25381],{99951:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=n(68508),t=n(74848),r=n(28453);const o={title:"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2017-08-22",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Czy to konferencja rzeczywi\u015bcie dla mnie?",id:"czy-to-konferencja-rzeczywi\u015bcie-dla-mnie",level:3},{value:"Jako\u015b\u0107 do ceny?",id:"jako\u015b\u0107-do-ceny",level:3}];function p(e){const a={a:"a",h3:"h3",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c! Zapominalskim przypominamy, \u017ce zosta\u0142o\nniewiele ponad dwa tygodnie do jednego z najciekawszych bran\u017cowych wydarze\u0144 w\nEuropie. Niezdecydowanych zapraszamy na\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-europe-2016-relacja/",children:"relacj\u0119 z poprzedniej edycji"}),"\xa0\ud83d\ude09."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"W tym roku rewolucji nie b\u0119dzie, organizatorzy postanowili zachowa\u0107 sprawdzon\u0105\nformu\u0142\u0119. Podobnie jak rok temu, b\u0119dzie sporo czasu na zapoznanie si\u0119 z\nuczestnikami oraz nawi\u0105zanie z nimi bli\u017cszych relacji, a tak\u017ce poszerzanie\nwiedzy i umiej\u0119tno\u015bci biznesowych podczas prelekcji i warsztat\xf3w."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h3,{id:"czy-to-konferencja-rzeczywi\u015bcie-dla-mnie",children:"Czy to konferencja rzeczywi\u015bcie dla mnie?"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Je\u015bli interesujesz si\u0119 tworzeniem i dostarczaniem dokumentacji, a tym bardziej\nje\u015bli zajmujesz si\u0119 tym zawodowo - to jak najbardziej. Write the Docs to\nkonferencja dla wszystkich, kt\xf3rzy bior\u0105 udzia\u0142 w procesie dokumentacji: od\nprogramist\xf3w, poprzez technical writer\xf3w, a na supporcie ko\u0144cz\u0105c."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h3,{id:"jako\u015b\u0107-do-ceny",children:"Jako\u015b\u0107 do ceny?"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Za \u20ac150 (kwota podstawowa) mamy zapewnione dwa dni prelekcji wraz z wy\u017cywieniem.\nOrganizatorzy dbaj\u0105 o to by uczestnicy byli pe\u0142ni si\u0142, wi\u0119c przewidziano przerwy\nna kaw\u0119 i przek\u0105ski. Konferencji towarzysz\u0105\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2017/schedule/",children:"liczne rozrywki"}),", b\u0119dzie\nafterparty, sobotni rejs statkiem (dodatkowo p\u0142atny \u20ac10), czy niedzielne zaj\u0119cia\nz pisaniem w tle w trakcie Writing Day."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"No i jeszcze co\u015b, co jest wed\u0142ug nas bardzo wa\u017cne, a mianowicie lokalizacja\nkonferencji. Praga to pi\u0119kne miasto pe\u0142ne atrakcji, po\u0142o\u017cone w centrum Europy,\ndo kt\xf3rego \u0142atwo dotrze\u0107 samolotem, poci\u0105giem czy samochodem. Organizator zadba\u0142\no to, by konferencja odbywa\u0142a si\u0119 blisko centrum oraz dworca autobusowego."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Przekonani? Dajcie zna\u0107, jak by\u0142o \ud83d\ude09"})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var i=n(96540);const t={},r=i.createContext(t);function o(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},68508:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-juz-wkrotce/index.md","title":"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c! Zapominalskim przypominamy, \u017ce zosta\u0142o","date":"2017-08-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":1.125,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2017-08-22","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group","permalink":"/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group"},"nextItem":{"title":"Every Page is Page One - recenzja niepoprawnie pozytywna","permalink":"/every-page-is-page-one-recenzja"}}')}}]);