"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36355],{88e3:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>z,frontMatter:()=>t,metadata:()=>n,toc:()=>d});var n=i(73649),o=i(74848),r=i(28453);const t={title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2024-09-23",tags:["news","z-kraju","kariera","studia","edukacja"],coverImage:"studia-2024.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Studia oczami absolwent\xf3w",id:"studia-oczami-absolwent\xf3w",level:2},{value:"Co pozostaje, a co si\u0119 zmienia",id:"co-pozostaje-a-co-si\u0119-zmienia",level:2},{value:"Partnerzy",id:"partnerzy",level:2},{value:"Najwa\u017cniejsze informacje",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:2}];function l(e){const a={a:"a",h2:"h2",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.p,{children:"W ostatni weekend pa\u017adziernika 2024 rusza V edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"studia-oczami-absolwent\xf3w",children:"Studia oczami absolwent\xf3w"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Jak w poprzednich latach, i w tym roku obj\u0119li\u015bmy patronatem kierunek studi\xf3w ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.vistula.edu.pl/kierunki-studiow/studia-podyplomowe/informatyka/komunikacja-techniczna",children:"Komunikacja Techniczna na Akademii Finans\xf3w i Biznesu Vistula"}),". Cieszy nas bardzo fakt, \u017ce dzi\u0119ki poprzednim, bardzo pozytywnie odebranym przez absolwent\xf3w edycjom, studia te nadal wzbudzaj\u0105 spore zainteresowanie."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Zainteresowanych zach\u0119camy do przeczytania artyku\u0142\xf3w naszych redakcyjnych kole\u017canek, Magdy i Justyny, absolwentek tego kierunku, kt\xf3re dziel\u0105 si\u0119 z Wami swoimi wra\u017ceniami:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje/",children:"po pierwszym semestrze"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-drugi-semestr/",children:"po drugim semestrze"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://techwriter.pl/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/",children:"o 3. edycji studi\xf3w"})}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Wiemy r\xf3wnie\u017c, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 student\xf3w znalaz\u0142a prac\u0119 w trakcie lub zaraz po obronach prac, jak cho\u0107by ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/posts/pawel-woznikowski_this-is-probably-my-most-personal-professional-activity-7114579776916353024-kC8e/",children:"Pawe\u0142"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"co-pozostaje-a-co-si\u0119-zmienia",children:"Co pozostaje, a co si\u0119 zmienia"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Podobnie jak w poprzednich latach, prowadz\u0105cy pod\u0105\u017caj\u0105 za g\u0142osem student\xf3w i wci\u0105\u017c udoskonalaj\u0105 program zaj\u0119\u0107. Jako jeden z przyk\u0142ad\xf3w nale\u017cy poda\u0107 wydzielenie jako osobny blok tematyczny zagadnienia AI w komunikacji technicznej. Cz\u0119\u015b\u0107 zagadnie\u0144 kursu zosta\u0142a inaczej zgrupowana, by ca\u0142y zakres studi\xf3w by\u0142 bardziej sp\xf3jny i klarowny."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Program studi\xf3w obejmuje r\xf3wnie\u017c podstawowe zagadnienia z obszar\xf3w automatyzacji i u\u017cyteczno\u015bci oraz praktycznie przygotowuje student\xf3w do zdobycia certyfikatu ITCQF Foundation Level. W tym roku jednak nie wydzielono specjalnego bloku na kurs dedykowany certyfikatowi - materia\u0142 potrzebny do jego zdania zosta\u0142 jednak uwzgl\u0119dniony w programie nauczania."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Wraz ze zmianami programu nast\u0105pi\u0142a tak\u017ce zmiana kadry. Tym razem zesp\xf3\u0142 szkol\u0105cy zasil\u0105: Aleksandra Wieczorek i Agata Rygielska."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"partnerzy",children:"Partnerzy"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Kierunek kontynuuje wsp\xf3\u0142prac\u0119 z University of North Carolina Wilmington. Studenci, wraz z kolegami i kole\u017cankami z USA, mog\u0105 wsp\xf3\u0142pracowa\u0107 przy projektach prowadzonych w ramach kierunku \u201eWriting in Intercultural and Global Contexts\u201d. To doskona\u0142a okazja, by zdoby\u0107 nowe do\u015bwiadczenie, nowe znajomo\u015bci i warto\u015bciowy wpis do CV. Szczeg\xf3\u0142y ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.craft.do/s/VOd7B47ytH4bhA",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Poza wsp\xf3\u0142prac\u0105 naukow\u0105 z ameryka\u0144sk\u0105 uczelni\u0105 kierunek od lat wspierany jest przez wielu partner\xf3w z bran\u017cy (memoQ, MadCap oraz Atlassian). Dzi\u0119ki temu uczestnicy zaj\u0119\u0107 maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 poznania najpopularniejszych i cz\u0119sto bardzo drogich narz\u0119dzi wykorzystywanych przez profesjonalnych technical writer\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:"Najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Studia s\u0105 zdalne, mog\u0105 w nich bra\u0107 udzia\u0142 osoby z dowolnego miejsca w Polsce i na \u015bwiecie. Rekrutacja nadal trwa, wi\u0119c je\u015bli jeste\u015bcie zainteresowani to jest najwy\u017csza pora, by z\u0142o\u017cy\u0107 aplikacj\u0119."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Zaj\u0119cia trwaj\u0105 dwa semestry i kosztuj\u0105 7800 z\u0142. Na oba semestry organizatorzy przewidzieli 168 godzin wyk\u0142ad\xf3w i warsztat\xf3w. Ka\u017cdy absolwent studi\xf3w b\u0119dzie mia\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 (za dodatkow\u0105 op\u0142at\u0105 wynosz\u0105c\u0105 800 z\u0142 brutto) uzyskania mi\u0119dzynarodowego certyfikatu ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://itcqf.org/",children:"ITCQF"})," (Foundation Certificate in Technical Communication)."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Komunikacja na studiach odbywa si\u0119 na platformie Confluence, a wszystkie zadania \u015bledzone s\u0105 w Jira. Zaj\u0119cia prowadzone s\u0105 na platformie Microsoft Teams. Projekty tworzone s\u0105 przy u\u017cyciu MadCap Flare, Oxygena, czy narz\u0119dzi i technik wspieraj\u0105cych DocAsCode."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Poni\u017cej szczeg\xf3\u0142owe zagadnienia, kt\xf3re zostan\u0105 poruszone w trakcie zaj\u0119\u0107:"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Podstawowe zagadnienia komunikacji technicznej (wprowadzenie):"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Wyk\u0142ad otwieraj\u0105cy"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Komunikacja techniczna w przyk\u0142adach"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Zaw\xf3d Technical Writer"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Rola dokumentacji w procesie wytwarzania produktu"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Sposoby pozyskiwania informacji \u017ar\xf3d\u0142owych"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Praca z tekstem technicznym:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Typologia, struktura i pragmatyka tekst\xf3w technicznych"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Wprowadzenie do Markdown i Git"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Identyfikacja odbiorc\xf3w i analiza przypadk\xf3w u\u017cycia"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Github Pages"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Podstawy technologii webowych:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Wprowadzenie do HTML, CSS, JS"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Narz\u0119dzia deweloperskie w przegl\u0105darce"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Tworzenie prostej strony internetowej w HTML"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Formatowanie utworzonej strony przy pomocy arkuszy styli CSS"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Publikowanie strony na GitHub Pages"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Podstawowe technologie komunikacji technicznej:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Formaty dokumentacji"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Profesjonalne narz\u0119dzia do tworzenia tre\u015bci"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Techniki wizualnego przedstawiania tre\u015bci"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Wprowadzenie do statycznych generator\xf3w stron"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Praktyczne zastosowanie narz\u0119dzia MadCap Flare"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Techniki i narz\u0119dzia stosowane w dokumentacji technicznej:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Single sourcing, szablony i zmienne"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Wst\u0119p do DITA, narz\u0119dzie Oxygen XML Editor"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Przygotowanie tre\u015bci do lokalizacji, zapoznanie z narz\u0119dziem memoQ"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Publikacja projekt\xf3w dokumentacyjnych"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Dost\u0119pno\u015b\u0107 (accessibility) dokumentacji technicznej"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Wykorzystanie narz\u0119dzi AI w procesie tworzenia dokumentacji"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Zasady dzia\u0142ania, mo\u017cliwo\u015bci i ograniczenia generatywnej AI"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Tworzenie i redagowanie dokumentacji technicznej z pomoc\u0105 genAI"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Dobre praktyki opracowania tekstu po u\u017cyciu narz\u0119dzi AI"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Zarz\u0105dzanie projektem dokumentacyjnym:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Metodyki pracy projektowej (Waterfall/Agile/Continuous Delivery)"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Strategia tworzenia i publikowania tre\u015bci (content strategy)"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Lokalizacja tre\u015bci"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Estymowanie pracy"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Audyt istniej\u0105cej dokumentacji"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Seminarium dyplomowe (projekty)"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Planowanie projektu (odbiorcy, formaty wyj\u015bciowe, sposoby publikacji)"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Wprowadzanie recenzji i korekty"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Praktyczne przygotowanie prac zaliczeniowych"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Prezentacje ko\u0144cowe projekt\xf3w"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Wszystkie potrzebne informacje znajdziecie na ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.vistula.edu.pl/kierunki-studiow/kontynuacja-edukacji/studia-podyplomowe/informatyka/komunikacja-techniczna",children:"stronie kierunku"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Je\u015bli jeste\u015bcie absolwentami podobnych kierunk\xf3w studi\xf3w, dajcie zna\u0107 w komentarzu jakie s\u0105 Wasze wra\u017cenia i do\u015bwiadczenia."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"\u017byczymy powodzenia studentom. Trzymamy kciuki za ciekawe, praktyczne zaj\u0119cia oraz szybkie znalezienie pracy po ich uko\u0144czeniu!"})]})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>t,x:()=>c});var n=i(96540);const o={},r=n.createContext(o);function t(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},73649:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor/index.md","source":"@site/blog/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor/index.md","title":"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r","description":"W ostatni weekend pa\u017adziernika 2024 rusza V edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej.","date":"2024-09-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"}],"readingTime":3.64,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r","authors":"agnieszka","date":"2024-09-23","tags":["news","z-kraju","kariera","studia","edukacja"],"coverImage":"studia-2024.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tooltips w teorii i praktyce","permalink":"/tooltip-w-teorii-i-praktyce"},"nextItem":{"title":"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?","permalink":"/estymacja"}}')}}]);