"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25962],{93707:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>p});var a=t(56696),o=t(74848),r=t(28453);const s={title:"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",authors:"bczyz",date:"2024-10-03",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKrk1.png"},i="Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Content Bytes"})," nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o\nskuteczne podgrzanie atmosfery tej jesieni. Ju\u017c za tydzie\u0144 mamy dla was nie\njeden, a dwa tematy :) Podczas spotkania porozmawiamy o dokumentacji API oraz\nprzysz\u0142o\u015bci tw\xf3rc\xf3w contentu w \u015bwiecie dynamicznie zmieniaj\u0105cych si\u0119 produkt\xf3w.\nUgo\u015bci nas ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Forte Spaces"}),", a dyskusje uprzyjemni\u0105 nam przek\u0105ski ","\ud83c\udf55"," od\n",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Tematy przybli\u017c\u0105 wam\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/barbara-szwarc",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Barbara Czy\u017c"})})," oraz\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawelchlodnicki/",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Pawe\u0142 Ch\u0142odnicki"})}),"."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>s,x:()=>i});var a=t(96540);const o={},r=a.createContext(o);function s(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function i(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},56696:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-pazdziernik-2024","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-pazdziernik-2024/index.md","title":"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!","description":"Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa Content Bytes nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o","date":"2024-10-03T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.285,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!","authors":"bczyz","date":"2024-10-03","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKrk1.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-girlsjs-promo"},"nextItem":{"title":"#ContentDay: Program wydarzenia ","permalink":"/wydarzenia/meet-content-krk-content-day-agenda"}}')}}]);