"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[85805],{30990:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>s,toc:()=>m});var r=n(85893),i=n(11151);const t={title:"Lang\u0142yd\u017c - part ejt",authors:"admin",date:"2014-07-25",tags:["warsztat","z-przymruzeniem-oka","humor","jezyk"],coverImage:"frejmlork.gif"},o=void 0,s={permalink:"/langlydz-part-ejt",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/langlydz-part-ejt/index.md",source:"@site/blog/langlydz-part-ejt/index.md",title:"Lang\u0142yd\u017c - part ejt",description:"Dzi\u015b kolejne s\u0142owo obejmuj\u0105ce swoim znaczeniem ca\u0142y kosmos znacze\u0144. Zapnijcie",date:"2014-07-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"z-przymruzeniem-oka",permalink:"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{inline:!0,label:"humor",permalink:"/tags/humor"},{inline:!0,label:"jezyk",permalink:"/tags/jezyk"}],readingTime:1.095,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Lang\u0142yd\u017c - part ejt",authors:"admin",date:"2014-07-25",tags:["warsztat","z-przymruzeniem-oka","humor","jezyk"],coverImage:"frejmlork.gif"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Digital Learning Congress - w Warszawie!",permalink:"/digital-learning-congress-w-warszawie"},nextItem:{title:"Czy warto zna\u0107 narz\u0119dzia do tworzenia dokumentacji?",permalink:"/czy-warto-znac-narzedzia-do-tworzenia-dokumentacji"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function d(e){const a={a:"a",em:"em",img:"img",p:"p",strong:"strong",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(a.p,{children:"Dzi\u015b kolejne s\u0142owo obejmuj\u0105ce swoim znaczeniem ca\u0142y kosmos znacze\u0144. Zapnijcie\npasy i odwa\u017cnie rzu\u0107cie si\u0119 w wir pracy w ramkach. A mo\u017ce ramopracy?"}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:[(0,r.jsx)(a.strong,{children:"Frejm\u0142ork"})," [ang. ",(0,r.jsx)(a.em,{children:"framework"}),"] -\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://pl.wikipedia.org/wiki/Framework",children:"spotykany najcz\u0119\u015bciej w firmach IT"}),",\nwyst\u0119puje r\xf3wnie\u017c cz\u0119sto w innych ekosystemach. Ciekawsze przyk\u0142ady wyst\u0119puj\u0105ce\nw przyrodzie mo\u017cna spotka\u0107 w d\u017cungli\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://icsc.un.org/resources/hrpd/hrm/ICSC_hrm_eng.pdf",children:"dzia\u0142u kadr"}),", na\npustyniach ",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://www.nfq.ie/nfq/en/",children:"kwalifikacji"}),", w lasach deszczowych\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://xrb.govt.nz/Site/Financial_Reporting_Strategy/Accounting_Standards_Framework.aspx",children:"ksi\u0119gowo\u015bci"}),"\nczy te\u017c bagnach\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://www.consilium.europa.eu/uedocs/cms_data/docs/pressdata/EN/foraff/131181.pdf",children:"demokracji"}),"..."]}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["My pozostaniemy jednak w \u015bwiecie informatyki. Wikipedia definiuje frejm\u0142ork jako\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://pl.wikipedia.org/wiki/Framework",children:'"platform\u0119 programistyczn\u0105" b\u0119d\u0105c\u0105 "szkieletem do budowy aplikacji"'}),'.\nTym, kt\xf3rym platforma i szkielet kojarz\u0105 si\u0119 z polityk\u0105 i trupami \ud83d\ude09 zwracamy\nuwag\u0119 na stwierdzenie "Wed\u0142ug Pree\xa0framework sk\u0142ada si\u0119\nz\xa0',(0,r.jsx)(a.em,{children:"zamro\u017conych"}),"\xa0i\xa0",(0,r.jsx)(a.em,{children:"gor\u0105cych punkt\xf3w"}),'." w tym samym artykule. Nie wiemy kim jest\nPree, ale jeste\u015bmy mu wdzi\u0119czni za przeniesienie naszych my\u015bli z cmentarza na\nlody i gor\u0105c\u0105 czekolad\u0119 \ud83d\ude0a.']}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:'Bez sensu? Ot\xf3\u017c to! W praktyce mianem frejm\u0142orku nazywa si\u0119 wszystko... i nic.\nTo s\u0142owo nic nie znaczy, ale u\u017cycie go w rozmowie od razu sprawia, \u017ce wydaje si\u0119\nona bardziej uczona \ud83d\ude09. Je\u017celi kto\u015b m\xf3wi Wam "zbudujmy frejm\u0142ork, kt\xf3ry pozwoli\nnam rozwi\u0105za\u0107 problem X", zapytajcie go, dlaczego po prostu nie rozwi\u0105za\u0107\nproblemu X od razu, bez budowania frejm\u0142orku. Tak b\u0119dzie na pewno szybciej.\nZnamy kilka przyk\u0142ad\xf3w istniej\u0105cych frejm\u0142ork\xf3w, ale znamy r\xf3wnie\u017c najbardziej\nstrze\u017con\u0105 tajemnic\u0119 ich tw\xf3rc\xf3w: Nikt nie wie jak tych frejm\u0142ork\xf3w u\u017cywa\u0107! Mo\u017ce\ndlatego, \u017ce s\u0105 \u017cle udokumentowane?'}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:(0,r.jsx)(a.img,{alt:"framework",src:n(2058).Z+"",width:"400",height:"400"})}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Patrz te\u017c: ",(0,r.jsx)(a.em,{children:"dewelopment"})]})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},2058:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>r});const r=n.p+"assets/images/framework-f2b6ce7d7f0d19ec727f376ade1745ef.jpg"},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var r=n(67294);const i={},t=r.createContext(i);function o(e){const a=r.useContext(t);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),r.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}}}]);