"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[82774],{65837:(e,a,o)=>{o.r(a),o.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>t,default:()=>z,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>d});var i=o(85893),n=o(11151);const r={title:"Drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group - relacja",authors:"mojk",date:"2017-10-24",tags:["news","narzedzia","warsztat","z-kraju","aplikacje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"black-and-white-2591246_640.jpg"},t=void 0,s={permalink:"/drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group-relacja/index.md",source:"@site/blog/drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group-relacja/index.md",title:"Drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group - relacja",description:"Za nami drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group prowadzonej",date:"2017-10-24T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"narzedzia",permalink:"/tags/narzedzia"},{label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"aplikacje",permalink:"/tags/aplikacje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:2.725,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group - relacja",authors:"mojk",date:"2017-10-24",tags:["news","narzedzia","warsztat","z-kraju","aplikacje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"black-and-white-2591246_640.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Ju\u017c wkr\xf3tce Write2Users Conference w Kopenhadze",permalink:"/juz-wkrotce-write2users-conference-w-kopenhadze"},nextItem:{title:"Dobra dokumentacja - cechy i etapy tworzenia",permalink:"/dobra-dokumentacja-cechy-i-etapy-tworzenia"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Jedno narz\u0119dzie, wiele zastosowa\u0144",id:"jedno-narz\u0119dzie-wiele-zastosowa\u0144",level:3},{value:"Nie\u0142atwo zerwa\u0107 z Wordem",id:"nie\u0142atwo-zerwa\u0107-z-wordem",level:3},{value:"Du\u017cy nie zawsze mo\u017ce wi\u0119cej",id:"du\u017cy-nie-zawsze-mo\u017ce-wi\u0119cej",level:3},{value:"Podsumowanie",id:"podsumowanie",level:3}];function l(e){const a={a:"a",h3:"h3",p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Za nami drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group prowadzonej\nprzez\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://3di.com.pl/",children:"3di Poland"}),". Zapraszamy na kr\xf3tk\u0105 relacj\u0119 z tego\nwydarzenia."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["28 wrze\u015bnia 2017, w\nkrakowskim\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.teatimebrewpub.pl/",children:"T.E.A. Time BrewPub"}),", ponownie\nzebrali si\u0119 sympatycy narz\u0119dzia MadCap Flare. Tym razem, celem spotkania by\u0142o\nopowiedzenie o sposobach korzystania z Flare'a. Wydaje si\u0119, \u017ce temat by\u0142\nstrza\u0142em w dziesi\u0105tk\u0119, poniewa\u017c na spotkaniu pojawi\u0142y si\u0119 nawet osoby, kt\xf3re nie\nu\u017cywaj\u0105 na co dzie\u0144 Flare'a, ale chcia\u0142y dowiedzie\u0107 si\u0119 czego\u015b wi\u0119cej o tym\nnarz\u0119dziu. A by\u0142o czego pos\u0142ucha\u0107. Uczestnicy ochoczo wyci\u0105gn\u0119li laptopy i\nnotatki i jeden po drugim przedstawiali nam swoje historie."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"jedno-narz\u0119dzie-wiele-zastosowa\u0144",children:"Jedno narz\u0119dzie, wiele zastosowa\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Pierwszy z uczestnik\xf3w, Micha\u0142, opowiedzia\u0142 nam o u\u017cywaniu projektu g\u0142\xf3wnego\n(Global Project) i projekt\xf3w podrz\u0119dnych (child projects). Jest to jedna z\nopcji, je\u015bli chcemy mie\u0107 centralne repozytorium, w kt\xf3rym trzymamy elementy\nwsp\xf3\u0142dzielone przez wiele dokument\xf3w. Dzi\u0119ki takiej konfiguracji wszystko\nznajduje si\u0119 w jednym projekcie i za pomoc\u0105 pliku importu trafia do innych\nprojekt\xf3w. Kolejna historia dotyczy\u0142a budowania instrukcji w formacie PDF w\nsze\u015bciu j\u0119zykach. Pomimo tego, \u017ce Flare od wersji 12 wspiera budowanie\nwieloj\u0119zycznych dokument\xf3w z jednego projektu, to fakt posiadania jednej,\nwsp\xf3lnej ok\u0142adki dla wszystkich j\u0119zyk\xf3w spowodowa\u0142 pewne utrudnienia, kt\xf3re\ntrzeba by\u0142o przezwyci\u0119\u017cy\u0107. Na koniec dowiedzieli\u015bmy si\u0119 te\u017c, co to jest\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://jenkins.io/",children:"Jenkins"})," i co mo\u017ce mie\u0107 wsp\xf3lnego z budowaniem\ndokumentacji."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"nie\u0142atwo-zerwa\u0107-z-wordem",children:"Nie\u0142atwo zerwa\u0107 z Wordem"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Kolejny uczestnik, Marcin, przygotowa\u0142 dla nas ci\u0119\u017cki kaliber - migracj\u0119\ndokument\xf3w z Worda do Flare'a. Pomimo tego, \u017ce Flare domy\u015blnie umo\u017cliwia\nimportowanie dokument\xf3w Worda, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie wystarczy kilka klikni\u0119\u0107, a\nreszta zrobi si\u0119 sama. W rzeczywisto\u015bci jest to ca\u0142kiem spore wyzwanie. \u017beby\nsobie z nim poradzi\u0107 i nie musie\u0107 robi\u0107 wszystkiego r\u0119cznie, Marcin podszkoli\u0142\nswoje umiej\u0119tno\u015bci programistyczne, stworzy\u0142 makra i zaprz\u0105g\u0142 do pracy\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://docs.microsoft.com/en-us/visualstudio/test/use-ui-automation-to-test-your-code",children:"coded UI"}),' -\nrozwi\u0105zanie, z kt\xf3rego korzystaj\u0105 u niego w firmie testerzy do automatyzacji\ntest\xf3w. Dzi\u0119ki temu uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107 sporej cz\u0119\u015bci pracy manualnej. By\u0142 to\nciekawy przyk\u0142ad pokazuj\u0105cy, \u017ce s\u0142owo "technical" w "Technical Writer" nie jest\ntylko pustym ozdobnikiem oraz \u017ce czasem warto korzysta\u0107 z know-how i zasob\xf3w\nswoich koleg\xf3w i kole\u017canek z innych dzia\u0142\xf3w, zamiast wymy\u015bla\u0107 ko\u0142o na nowo.']}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"du\u017cy-nie-zawsze-mo\u017ce-wi\u0119cej",children:"Du\u017cy nie zawsze mo\u017ce wi\u0119cej"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Na koniec, Piotr opowiedzia\u0142 nam o pracy w projekcie Flare'a, kt\xf3ry ma ponad\n8000 topik\xf3w. Opanowanie takiego giganta nie jest \u0142atwym zadaniem i niekiedy\npowoduje problemy. Niekt\xf3re z nich s\u0105 bardzo osobliwe a czasami wr\u0119cz niemo\u017cliwe\ndo ogarni\u0119cia przez zwyk\u0142ego \u015bmiertelnika (albo mo\u017ce lepiej, u\u017cytkownika\nFlare'a). Na przyk\u0142ady podane przez Piotra, uczestnicy reagowali u\u015bmiechem,\nzadum\u0105 lub potakiwaniem g\u0142ow\u0105. Opr\xf3cz opisu samych problem\xf3w dostali\u015bmy te\u017c\nkilka wskaz\xf3wek jak sobie z nimi radzi\u0107. Solidna dawka praktycznej wiedzy\npodanej w rozrywkowej formie."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"podsumowanie",children:"Podsumowanie"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Pomimo tego, \u017ce spotkanie przyj\u0119\u0142o format mini prezentacji, nie brakowa\u0142o\ninterakcji mi\u0119dzy uczestnikami. By\u0142y pytania, dyskusje i wymiana pomys\u0142\xf3w -\nczyli wszystko to, na co k\u0142ad\u0105 nacisk organizatorzy. By\u0142y te\u017c lu\u017ane rozmowy przy\npizzy i drinkach \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Mamy nadziej\u0119, \u017ce spotkania Poland MadCap Flare User Group na sta\u0142e zagoszcz\u0105 w\nkalendarzu wydarze\u0144 tech commowych. W imieniu organizator\xf3w zach\u0119camy do\ndo\u0142\u0105czenia do ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://web.facebook.com/groups/PLFUG/",children:"grupy na\xa0Facebooku"}),".\nDzi\u0119ki temu nie umkn\u0105 Wam kolejne spotkania. Zapraszamy te\u017c do\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://forums.madcapsoftware.com/viewtopic.php?f=13&t=29380",children:"spo\u0142eczno\u015bci u\u017cytkownik\xf3w Flare'a na Slacku"}),".\xa0Opr\xf3cz\nog\xf3lnych kana\u0142\xf3w, istnieje r\xf3wnie\u017c osobny kana\u0142 dla Poland MadCap Flare User\nGroup. Je\u015bli korzystacie ze Slacka i chcecie do\u0142\u0105czy\u0107 do spo\u0142eczno\u015bci,\nskontaktujcie si\u0119 z 3di Poland (poprzez wspomnian\u0105 wy\u017cej grup\u0119 na FB lub\n\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"mailto:plfug@3di.com.pl",children:"mailowo"}),")."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Do zobaczenia na kolejnym spotkaniu!"})]})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,o)=>{o.d(a,{Z:()=>s,a:()=>t});var i=o(67294);const n={},r=i.createContext(n);function t(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);