"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[41329],{26359:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>h,frontMatter:()=>t,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=i(69794),o=i(74848),r=i(28453);const t={title:"Komunikacja techniczna geograficznie v2",authors:"mojk",date:"2015-05-26",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"map-525349_640-e1432019946248.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Nowe kategorie",id:"nowe-kategorie",level:3},{value:"Wygodniejsze dodawanie informacji",id:"wygodniejsze-dodawanie-informacji",level:3},{value:"Osadzanie mapy",id:"osadzanie-mapy",level:3},{value:"Wsp\xf3\u0142autorzy",id:"wsp\xf3\u0142autorzy",level:3},{value:"Co s\u0142ycha\u0107 na rodzimym podw\xf3rku?",id:"co-s\u0142ycha\u0107-na-rodzimym-podw\xf3rku",level:3},{value:"Jedno ma\u0142e &quot;ale&quot;",id:"jedno-ma\u0142e-ale",level:3}];function d(e){const n={a:"a",code:"code",h3:"h3",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Min\u0119\u0142o ca\u0142kiem sporo czasu odk\u0105d\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-geograficznie/",children:"pisali\u015bmy"})," o\nprojekcie pod nazw\u0105\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://sarahmaddox.github.io/techcomm-map/",children:"Tech Comm on a Map"}),". Pora sprawdzi\u0107\nco si\u0119 wydarzy\u0142o w tym temacie przez ostatni rok."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"nowe-kategorie",children:"Nowe kategorie"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Pocz\u0105tkowo informacje na mapie by\u0142y podzielone na trzy kategorie:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Konferencje"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Stowarzyszenia"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Inne"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"W przeci\u0105gu p\xf3\u0142 roku od uruchomienia mapy zosta\u0142y dodane kolejne trzy:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Firmy"})," - wszelkiej ma\u015bci organizacje specjalizuj\u0105ce si\u0119 w komunikacji\ntechnicznej, takie jak firmy konsultingowe, agencje rekrutacyjne, wydawcy czy\nwolni strzelcy."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Grupy"})," - mniejsze grupy oraz regularne spotkania specjalist\xf3w z dziedziny\nkomunikacji technicznej, zar\xf3wno te organizowane pod szyldem wi\u0119kszych\nstowarzysze\u0144 jak i samozwa\u0144cze inicjatywy."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Kursy"})," - kierunki studi\xf3w, certyfikaty i wszelkie inne szkolenia."]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Dodatkowo, kategoria ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Konferencje"})," zosta\u0142a podzielona na ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Konferencje 2014"}),"\ni ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Konferencje 2015"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"wygodniejsze-dodawanie-informacji",children:"Wygodniejsze dodawanie informacji"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Jednym z ostatnich usprawnie\u0144 by\u0142o dodanie\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/1uIEpAu0vpiDwNqwQcr-912TD1_nG_PND9J3NDCPvEXI/viewform",children:"formularza online"}),",\ndzi\u0119ki kt\xf3remu mo\u017cemy zg\u0142asza\u0107 nowe obiekty do zaznaczenia na mapie. Po\npomy\u015blnej weryfikacji ze strony autorki, s\u0105 one dodawane do mapy. Przypomnijmy\ntylko, \u017ce wcze\u015bniej propozycje nowych informacji by\u0142y zg\u0142aszane za po\u015brednictwem\nkomentarzy do artyku\u0142\xf3w dotycz\u0105cych projektu."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"osadzanie-mapy",children:"Osadzanie mapy"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Za pomoc\u0105 p\u0142ywaj\u0105cej ramki (iframe) w j\u0119zyku HTML, mo\u017cna wstawi\u0107 interaktywn\u0105\nwersj\u0119 mapy na w\u0142asn\u0105 stron\u0119. W tym celu mo\u017cna u\u017cy\u0107 na przyk\u0142ad tego kodu:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.code,{children:"<html>"})," ",(0,o.jsx)(n.code,{children:"<iframe"})," ",(0,o.jsx)(n.code,{children:'width="100%"'})," ",(0,o.jsx)(n.code,{children:'height="98%"'})," ",(0,o.jsx)(n.code,{children:'style="border:0"'}),"\n",(0,o.jsx)(n.code,{children:'src="http://sarahmaddox.github.io/techcomm-map/">'})," ",(0,o.jsx)(n.code,{children:"</iframe>"})," ",(0,o.jsx)(n.code,{children:"</html>"})]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"wsp\xf3\u0142autorzy",children:"Wsp\xf3\u0142autorzy"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W projekcie regularnie udziela si\u0119 kilka os\xf3b. W\u015br\xf3d nich mo\u017cna znale\u017a\u0107 takie\nnazwiska ze \u015bwiatka tech commu jak\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.scriptorium.com/about/sarah-okeefe/",children:"Sarah O\u2019Keefe"}),",\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://www.cherryleaf.com/blog/author/ellis/",children:"Ellis Pratt"})," czy\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://idratherbewriting.com/aboutme/",children:"Tom Johnson"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"co-s\u0142ycha\u0107-na-rodzimym-podw\xf3rku",children:"Co s\u0142ycha\u0107 na rodzimym podw\xf3rku?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Na t\u0105 chwil\u0119 w Polsce zg\u0142oszone s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce obiekty:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"1 grupa"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"2 konferencje z 2014"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"1 konferencja z 2015"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"1 firma"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.img,{alt:"mapa_techcomm_pl",src:i(90866).A+"",width:"500",height:"465"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"jedno-ma\u0142e-ale",children:'Jedno ma\u0142e "ale"'}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:'Niestety, zauwa\u017cyli\u015bmy te\u017c jeden "kwiatek" - zdarza si\u0119, \u017ce przy pierwszym\nza\u0142adowaniu mapy nie pojawiaj\u0105 si\u0119 na niej \u017cadne znaczniki. Cz\u0119sto pomaga po\nprostu prze\u0142adowanie strony.'}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Aktualne informacje na temat projektu mo\u017cecie znale\u017a\u0107 w specjalnej\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://ffeathers.wordpress.com/tech-comm-on-a-map/",children:"kategorii"})," na blogu\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://ffeathers.wordpress.com/",children:"ffeathers"}),"."]})]})}function h(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},90866:(e,n,i)=>{i.d(n,{A:()=>a});const a=i.p+"assets/images/mapa_techcomm_pl-9ce9a1d84de79119f751efc413e16e29.png"},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>t,x:()=>c});var a=i(96540);const o={},r=a.createContext(o);function t(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},69794:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-geograficznie-v2","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie-v2/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie-v2/index.md","title":"Komunikacja techniczna geograficznie v2","description":"Min\u0119\u0142o ca\u0142kiem sporo czasu odk\u0105d","date":"2015-05-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.545,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna geograficznie v2","authors":"mojk","date":"2015-05-26","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"map-525349_640-e1432019946248.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Open techwriting - spos\xf3b na start i rozw\xf3j kariery","permalink":"/open-techwriting-sposob-na-start-i-rozwoj-kariery"},"nextItem":{"title":"Liter\xf3wki","permalink":"/literowki"}}')}}]);