"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[81896],{31319:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>c,metadata:()=>u,toc:()=>r});var n=t(85893),i=t(11151);const c={title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",authors:"jkula",date:"2023-06-28",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","komunikacja-techniczna","spolecznosc","studia"],coverImage:"3_edycja_studiow.png"},o=void 0,u={permalink:"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/index.md",source:"@site/blog/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/index.md",title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",description:"Dzi\u015b mamy dla Was podsumowanie kolejnej, ju\u017c trzeciej, edycji studi\xf3w",date:"2023-06-28T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"komunikacja-techniczna",permalink:"/tags/komunikacja-techniczna"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:5.065,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Justyna Kula",role:"Autor",url:"https://github.com/JustynaKula",imageURL:"https://github.com/JustynaKula.png",key:"jkula"}],frontMatter:{title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",authors:"jkula",date:"2023-06-28",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","komunikacja-techniczna","spolecznosc","studia"],coverImage:"3_edycja_studiow.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",permalink:"/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu"},nextItem:{title:"Nowe trendy w technical writingu",permalink:"/nowe-trendy-w-technical-writingu"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},r=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Dzi\u015b mamy dla Was podsumowanie kolejnej, ju\u017c trzeciej, edycji studi\xf3w\npodyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Zapraszamy!"})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>u,a:()=>o});var n=t(67294);const i={},c=n.createContext(i);function o(e){const a=n.useContext(c);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function u(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(c.Provider,{value:a},e.children)}}}]);