"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[97916],{88161:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>u,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>c,metadata:()=>n,toc:()=>s});var n=t(84380),i=t(74848),o=t(28453);const c={title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",authors:"jkula",date:"2023-06-28",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","komunikacja-techniczna","spo\u0142eczno\u015b\u0107","studia"],coverImage:"3_edycja_studiow.png"},r=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Dzi\u015b mamy dla Was podsumowanie kolejnej, ju\u017c trzeciej, edycji studi\xf3w\npodyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Zapraszamy!"})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>c,x:()=>r});var n=t(96540);const i={},o=n.createContext(i);function c(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},84380:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/index.md","title":"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej","description":"Dzi\u015b mamy dla Was podsumowanie kolejnej, ju\u017c trzeciej, edycji studi\xf3w","date":"2023-06-28T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"komunikacja-techniczna","permalink":"/tags/komunikacja-techniczna"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":5.12,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Justyna Kula","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/jkula"},"socials":{"github":"https://github.com/JustynaKula"},"imageURL":"https://github.com/JustynaKula.png","key":"jkula"}],"frontMatter":{"title":"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej","authors":"jkula","date":"2023-06-28","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","komunikacja-techniczna","spo\u0142eczno\u015b\u0107","studia"],"coverImage":"3_edycja_studiow.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!","permalink":"/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023"},"nextItem":{"title":"Nowe trendy w technical writingu","permalink":"/nowe-trendy-w-technical-writingu"}}')}}]);