"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[97916],{88161:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>r,contentTitle:()=>u,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>s});var t=n(84380),i=n(74848),c=n(28453);const o={title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",authors:"jkula",date:"2023-06-28",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","komunikacja-techniczna","spo\u0142eczno\u015b\u0107","studia"],coverImage:"3_edycja_studiow.png"},u=void 0,r={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,c.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Dzi\u015b mamy dla Was podsumowanie kolejnej, ju\u017c trzeciej, edycji studi\xf3w\npodyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Zapraszamy!"})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,c.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>u});var t=n(96540);const i={},c=t.createContext(i);function o(e){const a=t.useContext(c);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function u(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(c.Provider,{value:a},e.children)}},84380:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/index.md","title":"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej","description":"Dzi\u015b mamy dla Was podsumowanie kolejnej, ju\u017c trzeciej, edycji studi\xf3w","date":"2023-06-28T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"komunikacja-techniczna","permalink":"/tags/komunikacja-techniczna"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":5.065,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Justyna Kula","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/jkula"},"socials":{"github":"https://github.com/JustynaKula"},"imageURL":"https://github.com/JustynaKula.png","key":"jkula"}],"frontMatter":{"title":"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej","authors":"jkula","date":"2023-06-28","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","komunikacja-techniczna","spo\u0142eczno\u015b\u0107","studia"],"coverImage":"3_edycja_studiow.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu","permalink":"/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu"},"nextItem":{"title":"Nowe trendy w technical writingu","permalink":"/nowe-trendy-w-technical-writingu"}}')}}]);