"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[81896],{31319:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>u,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>c,metadata:()=>s,toc:()=>l});var t=n(85893),i=n(11151);const c={title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",authors:"jkula",date:"2023-06-28",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","komunikacja-techniczna","spolecznosc","studia"],coverImage:"3_edycja_studiow.png"},o=void 0,s={permalink:"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/index.md",source:"@site/blog/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej/index.md",title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",description:"Dzi\u015b mamy dla Was podsumowanie kolejnej, ju\u017c trzeciej, edycji studi\xf3w",date:"2023-06-28T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"komunikacja-techniczna",permalink:"/tags/komunikacja-techniczna"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:5.065,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Justyna Kula",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/jkula"},socials:{github:"https://github.com/JustynaKula"},imageURL:"https://github.com/JustynaKula.png",key:"jkula"}],frontMatter:{title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",authors:"jkula",date:"2023-06-28",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","komunikacja-techniczna","spolecznosc","studia"],coverImage:"3_edycja_studiow.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",permalink:"/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu"},nextItem:{title:"Nowe trendy w technical writingu",permalink:"/nowe-trendy-w-technical-writingu"}},u={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function r(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Dzi\u015b mamy dla Was podsumowanie kolejnej, ju\u017c trzeciej, edycji studi\xf3w\npodyplomowych na kierunku Komunikacja Techniczna. Zapraszamy!"})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(r,{...e})}):r(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var t=n(67294);const i={},c=t.createContext(i);function o(e){const a=t.useContext(c);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(c.Provider,{value:a},e.children)}}}]);