"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[29633],{53520:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>c});var i=a(85893),t=a(11151);const o={title:"Konferencja Knowledge Management Solutions",authors:"admin",date:"2014-10-03",tags:["news","z-kraju","knowledge-base","konferencje","zarzadzanie-wiedza"],coverImage:"KonferencjaKnowledgeManagementSolutions.png"},r=void 0,s={permalink:"/konferencja-knowledge-management-solutions",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-knowledge-management-solutions/index.md",source:"@site/blog/konferencja-knowledge-management-solutions/index.md",title:"Konferencja Knowledge Management Solutions",description:"Jeszcze nie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 konferencja\xa0soap!, a tu ju\u017c",date:"2014-10-03T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"knowledge-base",permalink:"/tags/knowledge-base"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"zarzadzanie-wiedza",permalink:"/tags/zarzadzanie-wiedza"}],readingTime:.46,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Konferencja Knowledge Management Solutions",authors:"admin",date:"2014-10-03",tags:["news","z-kraju","knowledge-base","konferencje","zarzadzanie-wiedza"],coverImage:"KonferencjaKnowledgeManagementSolutions.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Myd\u0142o lubi zabaw\u0119",permalink:"/mydlo-lubi-zabawe"},nextItem:{title:"Data journalism - zaw\xf3d przysz\u0142o\u015bci?",permalink:"/data-journalism-zawod-przyszlosci"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function d(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Jeszcze nie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 konferencja\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"}),", a tu ju\u017c\nzbli\u017ca si\u0119 nast\u0119pne ciekawe wydarzenie. Tym razem w Warszawie, 29 pa\u017adziernika i\ndo tego za darmo!"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Zarz\u0105dzanie wiedz\u0105 nie ogranicza si\u0119 do komunikacji technicznej, ale\nzdecydowanie ma z ni\u0105 wiele wsp\xf3lnego. Dlatego zdecydowanie polecamy rozwa\u017cenie\nudzia\u0142u w zbli\u017caj\u0105cej si\u0119 konferencji\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://knowledgemanagementsummit.pl/",children:"Knowledge Management Solutions"}),", ju\u017c za\nnieca\u0142y miesi\u0105c."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3lnie, \u017ce zar\xf3wno agenda, lista prelegent\xf3w, uczestnicy, jak i cena (zero\nz\u0142otych) wygl\u0105daj\u0105 bardzo zach\u0119caj\u0105co. Podobnie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://knowledgemanagementsummit.pl/?page_id=326",children:"jak materia\u0142y z poprzedniej edycji"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["W przysz\u0142ym roku na pewno nie pominiemy tego wydarzenia na\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencje-2014-drugie-polrocze/",children:"naszej li\u015bcie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Wybieracie si\u0119?"})]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>r});var i=a(67294);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);