"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[63612],{79529:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(94502),t=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Zapraszamy na techwriterski fusion meetup",authors:"niewiarowski",date:"2023-09-05",tags:["meetups","edukacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"hitachi-meetup-cover.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Cz\u0119\u015b\u0107 1 - Technical writing",id:"cz\u0119\u015b\u0107-1---technical-writing",level:2},{value:"Cz\u0119\u015b\u0107 2 - Kultura japo\u0144ska",id:"cz\u0119\u015b\u0107-2---kultura-japo\u0144ska",level:2}];function p(e){const i={a:"a",blockquote:"blockquote",em:"em",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(i.p,{children:"Ekipa Technical Writerska z Hitachi Energy Krak\xf3w i przyjaciele zapraszaj\u0105 12\nwrze\u015bnia 17.00-19.30 do siedziby firmy ul. Pawia 7 na techwriterski fusion\nmeetup w j\u0119zyku polskim."}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Temat spotkania: ",(0,t.jsx)(i.em,{children:"Sekrety Technical Writer\xf3w Hitachi Energy oraz ciekawostki o\njapo\u0144skim stylu \u017cycia i pracy. O wytrwa\u0142o\u015bci, budowaniu harmonii i radzeniu\nsobie z przeciwno\u015bciami oczami sensej\xf3w karate."})]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h2,{id:"cz\u0119\u015b\u0107-1---technical-writing",children:"Cz\u0119\u015b\u0107 1 - Technical writing"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:[(0,t.jsx)(i.strong,{children:"Godzina:"})," 17.00-18.00"]}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.em,{children:"Gdy feedbacku brak - Jak radzi\u0107 sobie z nieuchwytnym SME?"})," \u2013\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/monika-klimek1/",children:"Monika D\u0105browska"})]}),"\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.em,{children:"Zarz\u0105dzanie priorytetami projektu dokumentacyjnego"})," \u2013\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/andrzej-niewiarowski-tech-writer/",children:"Andrzej Niewiarowski"})]}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Nasze prezentacje to doskona\u0142a okazja aby pozna\u0107 nie tylko najlepsze praktyki w\ntworzeniu dokumentacji, ale tak\u017ce dowiedzie\u0107 si\u0119 jak skutecznie pozyskiwa\u0107\nniezb\u0119dne informacje od zespo\u0142u i interesariuszy projektu."}),"\n",(0,t.jsx)(i.h2,{id:"cz\u0119\u015b\u0107-2---kultura-japo\u0144ska",children:"Cz\u0119\u015b\u0107 2 - Kultura japo\u0144ska"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:[(0,t.jsx)(i.strong,{children:"Godzina:"})," ok 18.15-19.15"]}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:["Podr\xf3\u017c przez kultur\u0119 Japonii z pasjonatk\u0105 i lektork\u0105 j\u0119zyka japo\u0144skiego, a na\nco dzie\u0144 QA-k\u0105 w Hitachi Energy \u2013\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/patrycja-pyrek/",children:"Patrycj\u0105 Pyrek"}),". Ta prezentacja\nto efekt kilku podr\xf3\u017cy i miesi\u0119cy sp\u0119dzonych w sercu Japonii. Przygotujcie si\u0119\nna opowie\u015bci pe\u0142ne ciekawostek i inspiracji prosto z Kraju Kwitn\u0105cej Wi\u015bni."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Pasja, wytrwa\u0142o\u015b\u0107, mistrzostwo: Panel dyskusyjny o \u015bwiecie karate i wystawa\nzdj\u0119\u0107 z cyklu Walka z Cieniem."}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Maja W\xf3jcik i Jakub Piasecki to dw\xf3jka utalentowanych sensej\xf3w karate z\nMa\u0142opolskiego Klubu Sportowego KOYAMA, kt\xf3rzy poprzez lata treningu, zdobywania\ndo\u015bwiadczenia i szkolenia swoich uczni\xf3w osi\u0105gn\u0119li stopie\u0144 mistrzowski. Nikomu\nchyba nie trzeba t\u0142umaczy\u0107, \u017ce w dobie coraz bardziej siedz\u0105cego trybu pracy,\nkarate stanowi doskona\u0142y spos\xf3b na utrzymanie aktywnego trybu \u017cycia. Karate to\nnie tylko \u0107wiczenia fizyczne, lecz tak\u017ce trening umys\u0142u. Karate wymaga\nskupienia, dyscypliny i cierpliwo\u015bci, co mo\u017ce przek\u0142ada\u0107 si\u0119 na lepsz\u0105 zdolno\u015b\u0107\nkoncentracji w \u017cyciu codziennym oraz umiej\u0119tno\u015b\u0107 radzenia sobie ze stresem.\nZapraszamy na spotkanie, podczas kt\xf3rego Maja i Jakub przybli\u017c\u0105 Wam fascynuj\u0105cy\n\u015bwiat karate oraz poka\u017c\u0105 jak pozytywnie mo\u017ce ono wp\u0142yn\u0105\u0107 na Wasze \u017cycie."}),"\n",(0,t.jsxs)(i.blockquote,{children:["\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Wa\u017cne: ",(0,t.jsxs)(i.strong,{children:["Liczba miejsc ograniczona, zapisy przez wiadomo\u015b\u0107 do\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/piotrsrokatechwriter/",children:"Piotr Sroka"})]})]}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Opr\xf3cz prelegent\xf3w, na wydarzeniu z\u0142apa\u0107 na s\u0142owo mo\u017cna:"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/mattbarszcz/",children:(0,t.jsx)(i.strong,{children:"Mateusz (Matt) Barszcz:"})}),'\n"Kreatywne role, takie jak technical writer, training developer, czy learning\nportfolio owner pozwoli\u0142y mi przekszta\u0142ca\u0107 z\u0142o\u017cone tematy w materia\u0142y\nprzyjazne dla u\u017cytkownika. Po 12 latach udzia\u0142u w ciekawych projektach i\npoznawaniu metod dostarczania tre\u015bci, wracam do technical writingu jako\ncz\u0142onek dynamicznie rozwijaj\u0105cego si\u0119 zespo\u0142u w Hitachi Energy."']}),"\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/julia-d-19a065114/",children:(0,t.jsx)(i.strong,{children:"Julia D\u0105browska:"})}),' "Jako\npocz\u0105tkuj\u0105ca techwriterka, ch\u0119tnie porozmawiam o kulisach zmiany zawodu,\nplusach pracy dla Hitachi Energy, niuansach w j\u0119zyku angielskim i o tym co\nmistrzowie Zen nazywaj\u0105 "umys\u0142em pocz\u0105tkuj\u0105cego".']}),"\n",(0,t.jsxs)(i.li,{children:[(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/piotrsrokatechwriter/",children:(0,t.jsx)(i.strong,{children:"Piotr Sroka:"})}),' "Ch\u0119tnie\nporozmawiam o walorach pracy w Hitachi Energy, o blaskach i cieniach\norganizowania zespo\u0142u writerskiego, o prostym j\u0119zyku, komunikacji biznesowej,\nASD-STE100 i Employer Branding."']}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:(0,t.jsx)(i.img,{src:a(81910).A+"",width:"500",height:"271"})})]})}function k(e={}){const{wrapper:i}={...(0,r.R)(),...e.components};return i?(0,t.jsx)(i,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},81910:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/hitachi-meetup-1-df4029f8df936a6ac69ca7db2eaee3c1.png"},28453:(e,i,a)=>{a.d(i,{R:()=>o,x:()=>s});var n=a(96540);const t={},r=n.createContext(t);function o(e){const i=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function s(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:i},e.children)}},94502:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/techwriterski-fusion-meetup","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/techwriterski-fusion-meetup/index.md","source":"@site/blog/techwriterski-fusion-meetup/index.md","title":"Zapraszamy na techwriterski fusion meetup","description":"Ekipa Technical Writerska z Hitachi Energy Krak\xf3w i przyjaciele zapraszaj\u0105 12","date":"2023-09-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.1,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Andrzej Niewiarowski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niewiarowski"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andrzej-niewiarowski-tech-writer/"},"imageURL":"https://github.com/andrzejniewiaro.png","key":"niewiarowski"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na techwriterski fusion meetup","authors":"niewiarowski","date":"2023-09-05","tags":["meetups","edukacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"hitachi-meetup-cover.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na wrze\u015bniowy MeetContentKRK","permalink":"/wrzesniowy-meet-content-krk"},"nextItem":{"title":"Jesienna edycja API the Docs Virtual 2023 - Zapowied\u017a","permalink":"/jesienna-edycja-api-the-docs-virtual-2023-zapowiedz"}}')}}]);