"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[66257],{90949:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>s,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(99580),t=a(74848),r=a(28453);const s={title:"Pozdrawiamy z Pragi!",authors:"admin",date:"2016-09-18",tags:["news","ze-\u015bwiata","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"TechwriterPl3.jpg"},o=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const i={a:"a",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Czy wiecie, \u017ce dzi\u015b s\u0105 trzecie urodziny Techwriter.pl? Nas te\u017c to zaskoczy\u0142o...\npodczas wyjazdu na konferencj\u0119\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/",children:"WriteTheDocs"}),". W zwi\u0105zku z tym\n\u015bwi\u0119tujemy!"]}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Kiedy dok\u0142adnie trzy lata temu powstawa\u0142\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/witaj-swiecie/",children:"pierwszy wpis na naszej stronie"}),", nie\nmieli\u015bmy chyba poj\u0119cia dok\u0105d nas to zaprowadzi, jak d\u0142ugo wytrwamy i czy w og\xf3le\nwarto..."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Dzi\u015b mo\u017cemy odpowiedzie\u0107 na wszystkie te pytania:"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"W ci\u0105gu trzech lat opublikowali\u015bmy prawie \u0107wier\u0107 tysi\u0105ca artyku\u0142\xf3w."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Liczba os\xf3b odwiedzaj\u0105cych nasz\u0105 stron\u0119 zbli\u017ca si\u0119 do 30 tys."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Stali\u015bmy si\u0119 partnerem dla kilku licz\u0105cych si\u0119 konferencji bran\u017cowych\n(sprawd\u017acie linki po prawej)."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Pomogli\u015bmy wielu z Was znale\u017a\u0107 now\u0105, lepsz\u0105 prac\u0119 lub nowych, fajnych\nwsp\xf3\u0142pracownik\xf3w."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Powi\u0119kszyli\u015bmy grono redakcyjne i wci\u0105\u017c czekamy na kolejne osoby ch\u0119tne do nas\ndo\u0142\u0105czy\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Nawi\u0105zali\u015bmy nowe znajomo\u015bci i przyja\u017anie."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Wiele si\u0119 nauczyli\u015bmy."}),"\n",(0,t.jsx)(i.li,{children:"Mieli\u015bmy mas\u0119 dodatkowej pracy i jeszcze wi\u0119cej zabawy!"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Podsumowuj\u0105c - same sukcesy i splendory, wytrwali\u015bmy i zdecydowanie by\u0142o warto\n\ud83d\ude0a"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Z optymizmem patrzymy w przysz\u0142o\u015b\u0107..."}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:(0,t.jsx)(i.img,{alt:"TechwriterPlPraga",src:a(48567).A+"",width:"500",height:"281"})}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"... a tak\u017ce szykujemy dla Was (i dla nas) prezent-niespodziank\u0119!"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Dzi\u0119ki za wszystko i b\u0105d\u017acie z nami \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,t.jsx)(i.p,{children:"Redakcja."})]})}function p(e={}){const{wrapper:i}={...(0,r.R)(),...e.components};return i?(0,t.jsx)(i,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},48567:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/TechwriterPlPraga-1024x576-718d59ec7c761db12dd6ac2b7d8b0f77.jpg"},28453:(e,i,a)=>{a.d(i,{R:()=>s,x:()=>o});var n=a(96540);const t={},r=n.createContext(t);function s(e){const i=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function o(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:s(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:i},e.children)}},99580:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/pozdrawiamy-z-pragi","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/pozdrawiamy-z-pragi/index.md","source":"@site/blog/pozdrawiamy-z-pragi/index.md","title":"Pozdrawiamy z Pragi!","description":"Czy wiecie, \u017ce dzi\u015b s\u0105 trzecie urodziny Techwriter.pl? Nas te\u017c to zaskoczy\u0142o...","date":"2016-09-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":0.875,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Pozdrawiamy z Pragi!","authors":"admin","date":"2016-09-18","tags":["news","ze-\u015bwiata","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"TechwriterPl3.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na Lviv IT Arena","permalink":"/zapraszamy-na-lviv-it-arena"},"nextItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 7","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-7"}}')}}]);