"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[69570],{7033:(e,t,r)=>{r.r(t),r.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>p});var a=r(43899),n=r(74848),i=r(28453);const o={title:"[NIEAKTUALNE] Oferta pracy: Information Architect",authors:"admin",date:"2017-08-02",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"MSI.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function m(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Ta nazwa stanowiska brzmi dumnie! Architekt informacji w\u015br\xf3d pere\u0142ek krakowskiej\narchitektury - to mo\u017ce by\u0107 co\u015b dla Ciebie!"})}function l(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,t,r)=>{r.d(t,{R:()=>o,x:()=>c});var a=r(96540);const n={},i=a.createContext(n);function o(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},43899:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-information-architect","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-information-architect/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-information-architect/index.md","title":"[NIEAKTUALNE] Oferta pracy: Information Architect","description":"Ta nazwa stanowiska brzmi dumnie! Architekt informacji w\u015br\xf3d pere\u0142ek krakowskiej","date":"2017-08-02T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":4.4,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"[NIEAKTUALNE] Oferta pracy: Information Architect","authors":"admin","date":"2017-08-02","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"MSI.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja Write the Docs ju\u017c za miesi\u0105c w Pradze!","permalink":"/konferencja-write-the-docs-juz-za-miesiac-w-pradze"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-26"}}')}}]);