"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[43005],{94992:(e,n,r)=>{r.r(n),r.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>u});var a=r(43370),t=r(74848),o=r(28453);const i={title:"Konferencja UA Europe - w Polsce!",authors:"admin",date:"2013-10-25",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],coverImage:"krakow.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce kolejna konferencja UA Europe odb\u0119dzie si\u0119 w dniach\n5-6 czerwca 2014 roku w Krakowie. Nasz kraj po raz pierwszy b\u0119dzie gospodarzem\ntego rodzaju wydarzenia."})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,r)=>{r.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var a=r(96540);const t={},o=a.createContext(t);function i(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},43370:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-ua-europe-w-polsce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-ua-europe-w-polsce/index.md","source":"@site/blog/konferencja-ua-europe-w-polsce/index.md","title":"Konferencja UA Europe - w Polsce!","description":"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce kolejna konferencja UA Europe odb\u0119dzie si\u0119 w dniach","date":"2013-10-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":0.885,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja UA Europe - w Polsce!","authors":"admin","date":"2013-10-25","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],"coverImage":"krakow.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"SOAP! - materia\u0142y z konferencji","permalink":"/soap-materialy-z-konferencji"},"nextItem":{"title":"Instrukcje obs\u0142ugi i podr\u0119czniki u\u017cytkownika","permalink":"/instrukcje-obslugi-i-podreczniki-uzytkownika"}}')}}]);