"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[23427],{35194:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>u});var i=t(85893),n=t(11151);const r={title:"Komunikacja techniczna - jak up\u0142yn\u0105\u0142 drugi semestr studi\xf3w?",authors:"niedzwiedzka",date:"2021-07-13",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","studia"],coverImage:"dyplom-vistula-anonymized_techwriter.jpg"},o=void 0,c={permalink:"/komunikacja-techniczna-drugi-semestr",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-drugi-semestr/index.md",source:"@site/blog/komunikacja-techniczna-drugi-semestr/index.md",title:"Komunikacja techniczna - jak up\u0142yn\u0105\u0142 drugi semestr studi\xf3w?",description:"Pod koniec maja pierwsi absolwenci studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja",date:"2021-07-13T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:6.59,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Magda Nied\u017awiedzka",role:"Autor",url:"https://github.com/morvenn",imageURL:"https://github.com/morvenn.png",key:"niedzwiedzka"}],frontMatter:{title:"Komunikacja techniczna - jak up\u0142yn\u0105\u0142 drugi semestr studi\xf3w?",authors:"niedzwiedzka",date:"2021-07-13",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","studia"],coverImage:"dyplom-vistula-anonymized_techwriter.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (SAP) \u2013 Gliwice/Zdalnie",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-sap-gliwice-zdalnie"},nextItem:{title:"Tech Writer Koduje - odcinek 30 i 31",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-30-i-31"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function d(e){const a={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Pod koniec maja pierwsi absolwenci studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja\nTechniczna mogli z dum\u0105 odebra\u0107 swoje dyplomy. Oto podsumowanie drugiego\nsemestru (i ca\u0142ego roku akademickiego)."})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>c,a:()=>o});var i=t(67294);const n={},r=i.createContext(n);function o(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);