"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[92661],{99290:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>u,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>s});var i=t(5793),n=t(74848),r=t(28453);const o={title:"Komunikacja techniczna - jak up\u0142yn\u0105\u0142 drugi semestr studi\xf3w?",authors:"niedzwiedzka",date:"2021-07-13",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","studia"],coverImage:"dyplom-vistula-anonymized_techwriter.jpg"},u=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function d(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Pod koniec maja pierwsi absolwenci studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja\nTechniczna mogli z dum\u0105 odebra\u0107 swoje dyplomy. Oto podsumowanie drugiego\nsemestru (i ca\u0142ego roku akademickiego)."})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>u});var i=t(96540);const n={},r=i.createContext(n);function o(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function u(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},5793:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-drugi-semestr","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-drugi-semestr/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-drugi-semestr/index.md","title":"Komunikacja techniczna - jak up\u0142yn\u0105\u0142 drugi semestr studi\xf3w?","description":"Pod koniec maja pierwsi absolwenci studi\xf3w podyplomowych na kierunku Komunikacja","date":"2021-07-13T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":6.59,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Magda Nied\u017awiecka","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niedzwiedzka"},"socials":{"github":"https://github.com/morvenn"},"imageURL":"https://github.com/morvenn.png","key":"niedzwiedzka"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna - jak up\u0142yn\u0105\u0142 drugi semestr studi\xf3w?","authors":"niedzwiedzka","date":"2021-07-13","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","studia"],"coverImage":"dyplom-vistula-anonymized_techwriter.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Ilustracje i wideo w dokumentacji technicznej","permalink":"/ilustracje-i-wideo-w-dokumentacji-technicznej"},"nextItem":{"title":"Tech Writer Koduje - odcinek 30 i 31","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-30-i-31"}}')}}]);