"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[27639],{53728:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>t,metadata:()=>i,toc:()=>d});var i=a(64068),o=a(74848),r=a(28453);const t={title:"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-02-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"na_podboj_it.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"O konferencji",id:"o-konferencji",level:4},{value:"Dla kogo",id:"dla-kogo",level:4},{value:"Kiedy",id:"kiedy",level:4},{value:"Cena",id:"cena",level:4},{value:"Program konferencji",id:"program-konferencji",level:4}];function l(e){const n={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c w maju odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza edycja konferencji dla os\xf3b zainteresowanych\nrozpocz\u0119ciem kariery w bran\u017cy IT. Mowa o Na podb\xf3j IT! Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"o-konferencji",children:"O konferencji"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"W dyskusjach na temat pracy w IT do\u015b\u0107 cz\u0119sto mo\u017cna spotka\u0107 si\u0119 ze stwierdzeniem,\n\u017ce na rodzimym rynku pracy w bran\u017cy IT brakuje 50 tysi\u0119cy specjalist\xf3w.\nNiestety, mowa tu o ludziach maj\u0105cych ju\u017c spore do\u015bwiadczenie zawodowe. A co z\njuniorami? Przecie\u017c bez nich nikt nigdy nie zosta\u0142by specjalist\u0105 w danej\ndziedzinie."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Z powy\u017cszych wzgl\u0119d\xf3w organizatorzy konferencji\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://podboj.it/",children:"Na podb\xf3j IT!"})," postanowili skoncentrowa\u0107 si\u0119 na osobach,\nkt\xf3re dopiero my\u015bl\u0105 o rozpocz\u0119ciu kariery w bran\u017cy IT. Je\u015bli nale\u017cycie do tej\ngrupy, to podczas prelekcji poznacie odpowiedzi na pytania:"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Czy IT jest dla ka\u017cdego?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Czy programista to jedyna s\u0142uszna \u015bcie\u017cka?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Jakie s\u0105 inne opcje?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Co czeka mnie na rozmowie rekrutacyjnej?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Jak pokierowa\u0107 swoj\u0105 karier\u0105, a czego si\u0119 wystrzega\u0107?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Jak uda\u0142o si\u0119 to innym?"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["A je\u015bli ju\u017c o organizatorach mowa. Pomys\u0142odawc\u0105 konferencji Na Podb\xf3j IT! jest\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://sjsi.org/",children:"Stowarzyszenie Jako\u015bci System\xf3w Informatycznych"})," (Polish\nTesting Board), kt\xf3re wspiera wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144 i podnoszenie kwalifikacji\nos\xf3b zawodowo zajmuj\u0105cych si\u0119 zapewnianiem jako\u015bci system\xf3w informatycznych.\nPoprzez promowanie inicjatyw zwi\u0105zanych z testowaniem oprogramowania,\npopularyzuje r\xf3wnie\u017c ide\u0119 doskonalenia jako\u015bci oprogramowania."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"dla-kogo",children:"Dla kogo"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Konferencja skierowana jest do wszystkich os\xf3b zainteresowanych rozpocz\u0119ciem\nkariery zawodowej w bran\u017cy IT. Dzi\u0119ki udzia\u0142owi w wydarzeniu poszerzycie\nkontakty i poznacie ludzi zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 oraz zyskacie cenne informacje na\njej temat."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"kiedy",children:"Kiedy"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 21 maja 2022 roku w\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://scena.artkombinat.pl/",children:"Artkombinat scena Monopolis"})," w \u0141odzi."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"cena",children:"Cena"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Organizator nie pobiera odp\u0142atno\u015bci za wydanie biletu, jednak\u017ce aby go uzyska\u0107\nnale\u017cy dokona\u0107 wp\u0142aty kwoty 50 z\u0142 na dowolny cel charytatywny i w ci\u0105gu 5 dni od\nzarejestrowania na Konferencj\u0119 nale\u017cy przes\u0142a\u0107 Organizatorowi potwierdzenie\ndokonanej wp\u0142aty. Osoby, kt\xf3re prze\u015bl\u0105 potwierdzenie dokonania wp\u0142aty otrzymaj\u0105\nbezp\u0142atny bilet. Rejestracja rozpoczyna si\u0119 21 lutego 2022\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://app.evenea.pl/event/napodbojit/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"program-konferencji",children:"Program konferencji"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W trakcie konferencji zosta\u0142o zaplanowanych 5 prelekcji oraz godzinna debata.\xa0\nNa\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://podboj.it/",children:"stronie konferencji"}),"\xa0znajdziecie zar\xf3wno szczeg\xf3\u0142ow\u0105\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://podboj.it/schedule-tab/",children:"agend\u0119"})," oraz\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://podboj.it/nasi_prelegenci/",children:"list\u0119 prelegent\xf3w"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"W imieniu organizator\xf3w serdecznie zapraszamy i \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144."})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>t,x:()=>c});var i=a(96540);const o={},r=i.createContext(o);function t(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},64068:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/na-podboj-it-nowa-konferencja-juz-wkrotce/index.md","title":"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Ju\u017c w maju odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza edycja konferencji dla os\xf3b zainteresowanych","date":"2022-02-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.665,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Na podb\xf3j IT - nowa konferencja ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2022-02-18","tags":["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"na_podboj_it.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Co pisz\u0105 tech writerzy? Zestawienie popularnych tre\u015bci technicznych","permalink":"/co-pisza-tech-writerzy-zestawienie-popularnych-tresci-technicznych"},"nextItem":{"title":"Tech Writer koduje - odcinek #37 i #38","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-37-i-38"}}')}}]);