"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25650],{97649:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>t,metadata:()=>c,toc:()=>l});var i=a(85893),r=a(11151);const t={title:"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2018-08-21",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"wtd.png"},o=void 0,c={permalink:"/write-the-docs-prague-juz-tuz-tuz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-juz-tuz-tuz/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-juz-tuz-tuz/index.md",title:"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c",description:"Do tegorocznej edycji konferencji Write the Docs Prague zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na",date:"2018-08-21T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.155,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2018-08-21",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"wtd.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Luxoft)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-luxoft"},nextItem:{title:"Za co maszyny lubi\u0105 autor\xf3w",permalink:"/za-co-maszyny-lubia-autorow"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Co, gdzie i kiedy?",id:"co-gdzie-i-kiedy",level:4},{value:"Bilety",id:"bilety",level:4}];function z(e){const n={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Do tegorocznej edycji konferencji Write the Docs Prague zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na\nmiesi\u0105c. Poni\u017cej gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji na jej temat."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"co-gdzie-i-kiedy",children:"Co, gdzie i kiedy?"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"8 - 11 wrze\u015bnia w Pradze"}),". Szczeg\xf3\u0142owe informacje\nznajdziecie na\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/",children:"stronie konferencji"}),". Skr\xf3towy\nprogram wydarzenia wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Sobota (8 wrze\u015bnia) \u2013 zwiedzanie Pragi \u0142odzi\u0105 i nawi\u0105zywanie pierwszych\nznajomo\u015bci"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Niedziela (9 wrze\u015bnia) \u2013 Writing Day czyli wsp\xf3lne pisanie oraz rozwi\u0105zywanie\nzwi\u0105zanych z tym problem\xf3w"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Poniedzia\u0142ek (10 wrze\u015bnia) \u2013 pierwszy dzie\u0144 konferencji \u2013 oficjalne otwarcie,\npierwsze prelekcje, Unconference oraz wieczorna impreza zapoznawcza"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Wtorek (11 wrze\u015bnia) \u2013 drugi dzie\u0144 konferencji \u2013 dalsze prelekcje,\nUnconference, Job Fair (targi pracy), zako\u0144czenie konferencji."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program ka\u017cdego z dni oraz om\xf3wienie prelekcji i warsztat\xf3w w jakich\nb\u0119dziecie mogli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 s\u0105 dost\u0119pne\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/schedule/",children:"tutaj"}),". Dajcie zna\u0107,\nkt\xf3re tematy najbardziej Was zaciekawi\u0142y :-)"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"bilety",children:"Bilety"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["W dniu 15 sierpnia organizator poinformowa\u0142, \u017ce bilety na konferencj\u0119 zosta\u0142y\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"WYPRZEDANE"}),"! Zatem je\u015bli planowali\u015bcie sw\xf3j udzia\u0142, a nie uda\u0142o Wam si\u0119 kupi\u0107\nwej\u015bci\xf3wki, zaplanujcie ju\u017c sobie czas na przysz\u0142y rok. Na otarcie \u0142ez\nzapraszamy na\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.youtube.com/channel/UCr019846MitZUEhc6apDdcQ",children:"kana\u0142 Write The Docs"}),"\nna YouTube, gdzie organizatorzy umieszczaj\u0105 nagrania z konferencji. I oczywi\u015bcie\n\u015bled\u017acie nasz\u0105 stron\u0119 gdy\u017c na pewno przeka\u017cemy Wam informacje o kolejnym\nterminie Write the Docs Prague."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Nie pozostaje nam nic innego jak \u017cyczy\u0107 uczestnikom mn\xf3stwa wra\u017ce\u0144 oraz owocnej\nnauki \ud83d\ude09"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"A my tymczasem ju\u017c dzi\u015b zapraszamy na nasz\u0105 relacj\u0119. Do zobaczenia w Pradze!"})]})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>o});var i=a(67294);const r={},t=i.createContext(r);function o(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}}}]);