"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[13636],{2987:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=a(47123),r=a(74848),t=a(28453);const o={title:"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2018-08-21",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"wtd.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Co, gdzie i kiedy?",id:"co-gdzie-i-kiedy",level:4},{value:"Bilety",id:"bilety",level:4}];function z(e){const n={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Do tegorocznej edycji konferencji Write the Docs Prague zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na\nmiesi\u0105c. Poni\u017cej gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji na jej temat."}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"co-gdzie-i-kiedy",children:"Co, gdzie i kiedy?"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"8 - 11 wrze\u015bnia w Pradze"}),". Szczeg\xf3\u0142owe informacje\nznajdziecie na\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/",children:"stronie konferencji"}),". Skr\xf3towy\nprogram wydarzenia wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Sobota (8 wrze\u015bnia) \u2013 zwiedzanie Pragi \u0142odzi\u0105 i nawi\u0105zywanie pierwszych\nznajomo\u015bci"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Niedziela (9 wrze\u015bnia) \u2013 Writing Day czyli wsp\xf3lne pisanie oraz rozwi\u0105zywanie\nzwi\u0105zanych z tym problem\xf3w"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Poniedzia\u0142ek (10 wrze\u015bnia) \u2013 pierwszy dzie\u0144 konferencji \u2013 oficjalne otwarcie,\npierwsze prelekcje, Unconference oraz wieczorna impreza zapoznawcza"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Wtorek (11 wrze\u015bnia) \u2013 drugi dzie\u0144 konferencji \u2013 dalsze prelekcje,\nUnconference, Job Fair (targi pracy), zako\u0144czenie konferencji."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program ka\u017cdego z dni oraz om\xf3wienie prelekcji i warsztat\xf3w w jakich\nb\u0119dziecie mogli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 s\u0105 dost\u0119pne\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/schedule/",children:"tutaj"}),". Dajcie zna\u0107,\nkt\xf3re tematy najbardziej Was zaciekawi\u0142y :-)"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"bilety",children:"Bilety"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["W dniu 15 sierpnia organizator poinformowa\u0142, \u017ce bilety na konferencj\u0119 zosta\u0142y\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"WYPRZEDANE"}),"! Zatem je\u015bli planowali\u015bcie sw\xf3j udzia\u0142, a nie uda\u0142o Wam si\u0119 kupi\u0107\nwej\u015bci\xf3wki, zaplanujcie ju\u017c sobie czas na przysz\u0142y rok. Na otarcie \u0142ez\nzapraszamy na\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.youtube.com/channel/UCr019846MitZUEhc6apDdcQ",children:"kana\u0142 Write The Docs"}),"\nna YouTube, gdzie organizatorzy umieszczaj\u0105 nagrania z konferencji. I oczywi\u015bcie\n\u015bled\u017acie nasz\u0105 stron\u0119 gdy\u017c na pewno przeka\u017cemy Wam informacje o kolejnym\nterminie Write the Docs Prague."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Nie pozostaje nam nic innego jak \u017cyczy\u0107 uczestnikom mn\xf3stwa wra\u017ce\u0144 oraz owocnej\nnauki \ud83d\ude09"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"A my tymczasem ju\u017c dzi\u015b zapraszamy na nasz\u0105 relacj\u0119. Do zobaczenia w Pradze!"})]})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>c});var i=a(96540);const r={},t=i.createContext(r);function o(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},47123:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-juz-tuz-tuz","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-juz-tuz-tuz/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-juz-tuz-tuz/index.md","title":"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c","description":"Do tegorocznej edycji konferencji Write the Docs Prague zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na","date":"2018-08-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":1.155,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c","authors":"agnieszka","date":"2018-08-21","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"wtd.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (Luxoft)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-luxoft"},"nextItem":{"title":"Za co maszyny lubi\u0105 autor\xf3w","permalink":"/za-co-maszyny-lubia-autorow"}}')}}]);