"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[71412],{83313:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>l,toc:()=>s});var n=t(85893),i=t(11151);const r={title:"Szkolenie ITCQF - relacja",authors:"mojk",date:"2015-09-15",tags:["news","dobre-praktyki","warsztat","z-kraju","edukacja","szkolenia"],coverImage:"itcqf_logo_black-e1442054514270.jpg"},o=void 0,l={permalink:"/szkolenie-itcqf-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/szkolenie-itcqf-relacja/index.md",source:"@site/blog/szkolenie-itcqf-relacja/index.md",title:"Szkolenie ITCQF - relacja",description:"W dniach 10-11 wrze\u015bnia odby\u0142o si\u0119 pierwsze szkolenie z komunikacji technicznej",date:"2015-09-15T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"dobre-praktyki",permalink:"/tags/dobre-praktyki"},{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"}],readingTime:7.655,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Szkolenie ITCQF - relacja",authors:"mojk",date:"2015-09-15",tags:["news","dobre-praktyki","warsztat","z-kraju","edukacja","szkolenia"],coverImage:"itcqf_logo_black-e1442054514270.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Documentor - opis narz\u0119dzia",permalink:"/documentor-opis-narzedzia"},nextItem:{title:"Zarz\u0105dzanie dokumentacj\u0105 - grzechy g\u0142\xf3wne",permalink:"/zarzadzanie-dokumentacja-grzechy-glowne"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function k(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(a.p,{children:["W dniach 10-11 wrze\u015bnia odby\u0142o si\u0119 pierwsze szkolenie z komunikacji technicznej\nprzygotowane przez organizacj\u0119 ",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://itcqf.org/",children:"ITCQF"}),". Mieli\u015bmy okazj\u0119 w nim\nuczestniczy\u0107, dlatego chcemy podzieli\u0107 si\u0119 z Wami naszymi wra\u017ceniami."]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>l,a:()=>o});var n=t(67294);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function l(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);