"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25067],{5694:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>m});var t=a(85893),i=a(11151);const o={title:"\u201eHowTo Create i HowTo Deliver \u2013 wynie\u015b dokumentacj\u0119 na wy\u017cszy poziom\u201d - webinar",authors:"mojk",date:"2024-09-11",tags:["news","edukacja","webinar","webinarium"],coverImage:"etteplan-webinar-dokumentacja-banner-square.png"},r=void 0,c={permalink:"/etteplan-webinar-dokumentacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/etteplan-webinar-dokumentacja/index.md",source:"@site/blog/etteplan-webinar-dokumentacja/index.md",title:"\u201eHowTo Create i HowTo Deliver \u2013 wynie\u015b dokumentacj\u0119 na wy\u017cszy poziom\u201d - webinar",description:"W imieniu firmy Etteplan, zapraszamy na webinar po\u015bwi\u0119cony dokumentacji technicznej.",date:"2024-09-11T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"webinar",permalink:"/tags/webinar"},{inline:!0,label:"webinarium",permalink:"/tags/webinarium"}],readingTime:1.255,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/mojk"},socials:{github:"https://github.com/docdeveloper"},imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"\u201eHowTo Create i HowTo Deliver \u2013 wynie\u015b dokumentacj\u0119 na wy\u017cszy poziom\u201d - webinar",authors:"mojk",date:"2024-09-11",tags:["news","edukacja","webinar","webinarium"],coverImage:"etteplan-webinar-dokumentacja-banner-square.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?",permalink:"/estymacja"},nextItem:{title:"Konferencyjna jesie\u0144 x 5 - patronujemy",permalink:"/konferencyjna-jesien-x-5"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"W imieniu firmy Etteplan, zapraszamy na webinar po\u015bwi\u0119cony dokumentacji technicznej.\nPoni\u017cej przedstawiamy szczeg\xf3\u0142y dotycz\u0105ce wydarzenia dostarczone przez organizatora."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>r});var t=a(67294);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);