"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[4998],{35989:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>s,metadata:()=>r,toc:()=>l});var r=t(67333),n=t(74848),o=t(28453);const s={title:"Write the Docs Prague 2017 - relacja",authors:"szablowska",date:"2017-10-05",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"writethedocs2017-9.jpg"},i=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(a.p,{children:["W dniach 10-12 wrze\u015bnia po raz kolejny odby\u0142a si\u0119 w Pradze europejska edycja\nkonferencji ",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2017/",children:"Write the Docs"}),". I my\nponownie mogli\u015bmy w niej uczestniczy\u0107, a o naszych wra\u017ceniach przeczytacie\nponi\u017cej."]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>s,x:()=>i});var r=t(96540);const n={},o=r.createContext(n);function s(e){const a=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:s(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},67333:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-2017-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2017-relacja/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-2017-relacja/index.md","title":"Write the Docs Prague 2017 - relacja","description":"W dniach 10-12 wrze\u015bnia po raz kolejny odby\u0142a si\u0119 w Pradze europejska edycja","date":"2017-10-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":5.745,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Sabina Szablowska","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/szablowska"},"imageURL":"/img/avatars/sabina-szablowska.png","key":"szablowska"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague 2017 - relacja","authors":"szablowska","date":"2017-10-05","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"writethedocs2017-9.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na Write2Users Conference 2017!","permalink":"/zapraszamy-na-write2users-conference-2017"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer, Krak\xf3w","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-krakow"}}')}}]);