"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[55496],{73804:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>d});var i=n(19561),t=n(74848),o=n(28453);const r={title:"MeetContentWRO maj 2024 - Relacja",authors:"mrozek",date:"2024-06-16",tags:["meetups","visual-design","grafika-produktowa","ilustracje-techniczne"],coverImage:"28MeetContentWRO.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Transfer i retencja wiedzy",id:"transfer-i-retencja-wiedzy",level:2},{value:"Visual Design w komunikacji technicznej",id:"visual-design-w-komunikacji-technicznej",level:2}];function z(e){const a={a:"a",em:"em",h2:"h2",hr:"hr",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:"22 maja spotkali\u015bmy si\u0119 biurze firmy Etteplan. #28 MeetContentWRO i tym razem\nsk\u0142ada\u0142 si\u0119 z dw\xf3ch prezentacji."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Na pierwszy ogie\u0144 posz\u0142a\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/barbara-kardel-piatkowska/",children:"Basia Kardel-Pi\u0105tkowska"}),",\nkt\xf3ra opowiedzia\u0142a nam o transferze i retencji wiedzy w zespole dokumentacyjnym."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"transfer-i-retencja-wiedzy",children:"Transfer i retencja wiedzy"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Basia zacz\u0119\u0142a od nakre\u015blenia specyficznych warunk\xf3w, w jakich pracuj\u0105 Tech\nWriterzy w Etteplan. Firma \u015bwiadczy us\u0142ugi dokumentacyjne dla innych firm.\nCzasem jest to dokumentacja do urz\u0105dze\u0144 lub maszyn, a czasem do oprogramowania.\nSpecyfika pracy Tech Writer\xf3w polega na tym, \u017ce s\u0105 przypisywani do r\xf3\u017cnych\nprojekt\xf3w lub produkt\xf3w. Bywa, \u017ce projekty lub produkty zmieniaj\u0105 si\u0119 do\u015b\u0107\ncz\u0119sto."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Oznacza to, \u017ce transfer i retencja wiedzy mi\u0119dzy dokumentalistami staj\u0105 si\u0119\nkluczowe. Oczywi\u015bcie, nietrudno sobie wyobrazi\u0107, \u017ce zachowanie wiedzy i jej\nskuteczne przekazywanie s\u0105 konieczne w ka\u017cdej organizacji."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Basia zacz\u0119\u0142a od zdefiniowania, czym jest wiedza. Metafora g\xf3ry lodowej by\u0142a\nbardzo pomocna, gdy\u017c wiedza to jedynie jej przys\u0142owiowy \u201eczubek\u201d."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Najni\u017csza warstwa, zazwyczaj niewidoczna, to ",(0,t.jsx)(a.strong,{children:"dane"})," (raw data). Ponad t\u0105\nwarstw\u0105 znajduj\u0105 si\u0119 ",(0,t.jsx)(a.strong,{children:"informacje"}),". Dopiero na samym szczycie jest ",(0,t.jsx)(a.strong,{children:"wiedza"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Pozostaj\u0105c przy metaforach, Basia wyja\u015bni\u0142a, \u017ce wiedza mo\u017ce mie\u0107 r\xf3\u017cne rodzaje:"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsxs)(a.li,{children:["Wiedza jawna (",(0,t.jsx)(a.em,{children:"explicit"}),") - to przyk\u0142adowo przepis na pizz\u0119 z og\xf3lnodost\u0119pnej\nksi\u0105\u017cki kucharskiej lub internetu"]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.li,{children:["Wiedza niejawna (",(0,t.jsx)(a.em,{children:"implicit"}),") - to specjalne sposoby lub sztuczki, kt\xf3re mo\u017cna\nzastosowa\u0107 \u017ceby ciasto by\u0142o lepsze"]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.li,{children:["Wiedza milcz\u0105ca (",(0,t.jsx)(a.em,{children:"tacit"}),") - to tajna receptura na ciasto od babci Francesci \ud83d\ude43"]}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Na wiedz\u0119 zgromadzon\u0105 w organizacji czyha wiele niebezpiecze\u0144stw. Mog\u0105 to by\u0107 na\nprzyk\u0142ad:"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Utrata - nieoczekiwana choroba lub d\u0142u\u017csza nieobecno\u015b\u0107 pracownika"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.li,{children:["Zagarnianie lub gromadzenie - (",(0,t.jsx)(a.em,{children:"knowledge hoarding"}),") - kiedy jeden pracownik\ngromadzi wiedz\u0119 dla siebie i nie chce si\u0119 dzieli\u0107 z innymi"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Utrata produktywno\u015bci - czyli kiedy wiedza nie jest udost\u0119pniania i dochodzi\ndo sytuacji, kiedy zespo\u0142y i ich cz\u0142onkowie zaczynaj\u0105 wymy\u015bla\u0107 ko\u0142o na nowo"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Basia mia\u0142a kilka rad, jak mo\u017cna zapobiega\u0107 tym niebezpiecze\u0144stwom, lub\nprzynajmniej ograniczy\u0107 ich skutki, je\u015bli ju\u017c si\u0119 wydarz\u0105:"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Zidentyfikowanie kluczowych lub strategicznych obszar\xf3w wiedzy"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Zidentyfikowanie brak\xf3w w tej wiedzy"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Mapowanie wiedzy, np. w postaci mapy projektu"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Exit plan - czyli ustrukturyzowany plan na uzyskanie wiedzy od odchodz\u0105cego\npracownika"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.li,{children:["Sesje ",(0,t.jsx)(a.em,{children:"lessons learned"})]}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Wsp\xf3lne lub dzielone repozytorium projektu"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Uczestnicy mieli sporo pyta\u0144 do Basi. Jak nietrudno si\u0119 domy\u015bli\u0107, wielu z nas\nboryka si\u0119 z podobnymi problemami w naszych organizacjach."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Pytania dotyczy\u0142y polecanych narz\u0119dzi. I tu pad\u0142o kilka nazw. Jednak po kr\xf3tkiej\ndyskusji uczestnicy zgodzili si\u0119, \u017ce nawet najlepsze narz\u0119dzia nie zast\u0105pi\u0105\nkultury piel\u0119gnowania wiedzy i zachowania informacji w organizacji."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"visual-design-w-komunikacji-technicznej",children:"Visual Design w komunikacji technicznej"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Druga prezentacja tego wieczoru dotyczy\u0142a strony wizualnej dokumentacji.\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/maciekchudanski/",children:"Maciek Chuda\u0144ski"})," opowiedzia\u0142 (i\npokaza\u0142 \ud83d\ude00) nam jak wa\u017cna jest graficzna prezentacja tre\u015bci, obraz\xf3w, rysunk\xf3w i\nschemat\xf3w."]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Maciek zdoby\u0142 publiczno\u015b\u0107 ju\u017c na samym pocz\u0105tku odwa\u017cn\u0105 tez\u0105, \u017ce projektowanie\ngraficzne kroczy ",(0,t.jsx)(a.strong,{children:"PRZED"})," s\u0142owem pisanym: ot\xf3\u017c pokaza\u0142 nam malunki na\u015bcienne w\njaskini, uwa\u017cane za najstarsze rysunki wykonane przez cz\u0142owieka."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Potem by\u0142o ju\u017c tylko lepiej \ud83d\ude00"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"W Etteplan, sekcja visual design nie ma \u0142atwo. Grafik\u0119 trzeba dos\u0142ownie\nzsynchronizowa\u0107 z dokumentacj\u0105, umie\u015bci\u0107 ja w kontek\u015bcie uk\u0142adu strony, wzi\u0105\u0107\npod uwag\u0119 mo\u017cliwe formaty i przewidzie\u0107 warunki, w jakich dokumentacja mo\u017ce by\u0107\nu\u017cytkowana."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Graficzna warstwa zwykle przygotowywana jest z my\u015bl\u0105 o no\u015bniku, czyli trzeba\npodj\u0105\u0107 decyzj\u0119, czy projektuje si\u0119 pod ekran czy papier."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Maciek m\xf3wi\u0142 o podstawowej zasadzie: im oszcz\u0119dniej z efektami wizualnymi, tym\nlepiej dla czytelno\u015bci dokumentacji. Co za tym idzie, wystarcz\u0105 de facto 4\nkolory: czerwony, \u017c\xf3\u0142ty, niebieski i zielony, \u017ceby stworzy\u0107 grafiki do\ndokumentacji technicznej i przekaza\u0107 ka\u017cdy rodzaj komunikatu."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Podstawowe zasady dobrej grafiki w dokumentacji technicznej to du\u017cy kontrast,\nkt\xf3ry zwi\u0119ksza dost\u0119pno\u015b\u0107 i u\u0142atwia odbi\xf3r tekstu. Lepiej r\xf3wnie\u017c u\u017cywa\u0107\nprzeciwstawnych barw, ni\u017c pochodz\u0105cych z tej samej palety."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Jednak kolory bywaj\u0105 zale\u017cne od kontekstu kulturowego. Przyk\u0142adowo, niebieski w\nkr\u0119gu kultury zachodniej wzbudza zaufanie, podczas gdy czerwony og\xf3lnie\nodbierany jest jako odpowiedni do zakomunikowania zagro\u017cenia. Tak ju\u017c jednak nie\njest na przyk\u0142ad w kulturze azjatyckiej, co dodaje kompleksowo\u015bci w r\xf3\u017cnorodnych\nprojektach realizowanych w Etteplan."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Jak si\u0119 jednak okazuje, wszystkie zasady, kt\xf3rym powinna podlega\u0107 dobra\ndokumentacja papierowa trac\u0105 swoj\u0105 moc, je\u015bli zmienimy no\u015bnik. W przypadku\ndokumentacji przeznaczonej na ekran, prawdziwym game changerem okazuje si\u0119 RUCH.\nObiekty w ruchu zawsze wygrywaj\u0105 walk\u0119 o uwag\u0119 u\u017cytkownika."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Maciek opowiedzia\u0142 nam te\u017c o projektowaniu graficznym opartym o siatk\u0119, gdzie\nka\u017cdy element ma swoje miejsce. Tego typu podej\u015bcie sprawia, \u017ce dokumentacja\njest bardziej ustrukturyzowana, czytelna i przewidywalna dla u\u017cytkownika."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Prezentacja, jak nietrudno si\u0119 domy\u015bli\u0107, obfitowa\u0142a w wizualne przyk\u0142ady\nidealnie obrazuj\u0105c r\xf3\u017cnice mi\u0119dzy czytelne - nieczytelne."}),"\n",(0,t.jsx)(a.hr,{}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Tym samym wroc\u0142awski MeetContent zako\u0144czy\u0142 sezon \ud83d\ude00"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Powracamy ju\u017c we wrze\u015bniu z now\u0105 porcj\u0105 wiedzy, praktyki i do\u015bwiadcze\u0144!"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Dzi\u0119kujemy Wam za uczestnictwo i do zobaczenia po wakacjach! \ud83c\udf34 \ud83d\udc4b"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:[(0,t.jsx)(a.img,{src:n(40329).A+"",width:"3648",height:"2736"})," ",(0,t.jsx)(a.img,{src:n(48830).A+"",width:"4000",height:"3000"})," ",(0,t.jsx)(a.img,{src:n(68987).A+"",width:"4000",height:"3000"})]})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},40329:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/ette1-25289d5d821801e5c3a2d3ad6cbf4dca.jpg"},48830:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/ette2-d7331d561239db3eca816adba4b65255.jpg"},68987:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/ette3-389821de65a3acb15ed5844008bf60fa.jpg"},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>c});var i=n(96540);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},19561:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meet-content-wro-maj-2024-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-wro-maj-2024-relacja/index.md","source":"@site/blog/meet-content-wro-maj-2024-relacja/index.md","title":"MeetContentWRO maj 2024 - Relacja","description":"22 maja spotkali\u015bmy si\u0119 biurze firmy Etteplan. #28 MeetContentWRO i tym razem","date":"2024-06-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"visual-design","permalink":"/tags/visual-design"},{"inline":true,"label":"grafika-produktowa","permalink":"/tags/grafika-produktowa"},{"inline":true,"label":"ilustracje-techniczne","permalink":"/tags/ilustracje-techniczne"}],"readingTime":3.775,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"MeetContentWRO maj 2024 - Relacja","authors":"mrozek","date":"2024-06-16","tags":["meetups","visual-design","grafika-produktowa","ilustracje-techniczne"],"coverImage":"28MeetContentWRO.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!","permalink":"/konferencja-tlumaczy-2024"},"nextItem":{"title":"#ContentDay: Program wydarzenia ","permalink":"/meet-content-krk-content-day-agenda"}}')}}]);