"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[56935],{86805:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=n(72630),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020",authors:"agnieszka",date:"2020-06-30",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"wtd_2020.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs\nPrague. Tym razem, po raz pierwszy, wydarzenie to odb\u0119dzie si\u0119 w pe\u0142ni online.\nPoni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},72630:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020/index.md","title":"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020","description":"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs","date":"2020-06-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.245,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020","authors":"agnieszka","date":"2020-06-30","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"wtd_2020.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Halo! Czy kto\u015b wie jak tworzy\u0107 dokumentacj\u0119 maszynow\u0105?","permalink":"/halo-czy-ktos-wie-jak-tworzyc-dokumentacje-maszynowa"},"nextItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020"}}')}}]);