"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[329],{85062:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>p});var n=t(85893),r=t(11151);const o={title:"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020",authors:"agnieszka",date:"2020-06-30",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"wtd_2020.png"},i=void 0,s={permalink:"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020/index.md",title:"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020",description:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs",date:"2020-06-30T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.245,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020",authors:"agnieszka",date:"2020-06-30",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"wtd_2020.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Halo! Czy kto\u015b wie jak tworzy\u0107 dokumentacj\u0119 maszynow\u0105?",permalink:"/halo-czy-ktos-wie-jak-tworzyc-dokumentacje-maszynowa"},nextItem:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs\nPrague. Tym razem, po raz pierwszy, wydarzenie to odb\u0119dzie si\u0119 w pe\u0142ni online.\nPoni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>i});var n=t(67294);const r={},o=n.createContext(r);function i(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);