"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[9321],{1474:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(34395),o=a(74848),i=a(28453);const r={title:"CAKE conf: Co nowego?",authors:"bczyz",date:"2025-07-21",tags:["konferencje","warsztat"],coverImage:"cakeconfupdates.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Rozk\u0142ad jazdy",id:"rozk\u0142ad-jazdy",level:2},{value:"Poznajcie naszych ekspert\xf3w",id:"poznajcie-naszych-ekspert\xf3w",level:2},{value:"CAKE conf od podszewki",id:"cake-conf-od-podszewki",level:2},{value:"Co dalej?",id:"co-dalej",level:2}];function d(e){const n={a:"a",h2:"h2",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Cho\u0107 gor\u0105ce lato zach\u0119ca do beztroskiego relaksu na \u015bwie\u017cym powietrzu, zesp\xf3\u0142\nCAKE conf nie zwalnia tempa! Wytrwale pracujemy nad wrze\u015bniowym wydarzeniem, aby\nzapewni\u0107 Wam nie tylko solidn\u0105 dawk\u0119 wiedzy od naszych ekspert\xf3w, ale tak\u017ce\ninspiruj\u0105c\u0105 przestrze\u0144 do wymiany opinii i pomys\u0142\xf3w. Czas na\nnaj\u015bwie\u017csze informacje prosto zza kulis!"}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"rozk\u0142ad-jazdy",children:"Rozk\u0142ad jazdy"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Na stronie CAKE conf znajdziecie ju\u017c pe\u0142n\u0105\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://cakeconf.contentbytes.pl/agenda",children:"agend\u0119 wydarzenia"}),", kt\xf3ra pozwoli Wam\nodkry\u0107 prezentacje czekajace na Was we wrze\u015bniu."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"poznajcie-naszych-ekspert\xf3w",children:"Poznajcie naszych ekspert\xf3w"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Na naszej stronie dost\u0119pna jest r\xf3wnie\u017c\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://cakeconf.contentbytes.pl/speakers",children:"kompletna lista wszystkich os\xf3b"}),",\nkt\xf3re wyst\u0105pi\u0105 na CAKE conf. Mo\u017cecie ju\u017c powoli szykowa\u0107 pytania do naszych\nekspert\xf3w :)"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"cake-conf-od-podszewki",children:"CAKE conf od podszewki"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Chcecie pozna\u0107 nas jeszcze bli\u017cej? Przygotowali\u015bmy dla Was\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://cakeconf.contentbytes.pl/about",children:"gar\u015b\u0107 fakt\xf3w o CAKE conf"}),", kt\xf3re\nprzybli\u017c\u0105 Wam zesp\xf3\u0142 tworz\u0105cy konferencj\u0119, nasz\u0105 motywacj\u0119 i powody dla\nkt\xf3rych warto by\u0107 z nami we wrze\u015bniu!"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"co-dalej",children:"Co dalej?"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W nadchodz\u0105cych tygodniach b\u0119dziemy odkrywa\u0107 przed Wami kolejne karty.\nSpodziewajcie si\u0119 sylwetek kolejnych prelegent\xf3w oraz g\u0142\u0119bszego spojrzenia na\ntematy, kt\xf3re pojawi\u0105 si\u0119 na konferencji. \u015aled\u017acie nasze\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.instagram.com/contentbytes.krk/",children:"Instagramowe konto contentbytes.krk"}),"\ni nie przegapcie \u017cadnej aktualizacji!"]})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var t=a(96540);const o={},i=t.createContext(o);function r(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},34395:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/cakeconf-updates","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/cakeconf-updates/index.md","source":"@site/blog/cakeconf-updates/index.md","title":"CAKE conf: Co nowego?","description":"Cho\u0107 gor\u0105ce lato zach\u0119ca do beztroskiego relaksu na \u015bwie\u017cym powietrzu, zesp\xf3\u0142","date":"2025-07-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"}],"readingTime":0.9,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"CAKE conf: Co nowego?","authors":"bczyz","date":"2025-07-21","tags":["konferencje","warsztat"],"coverImage":"cakeconfupdates.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkie w pracy technical writera- cz\u0119\u015b\u0107 1","permalink":"/umiejetnosci-miekkie"},"nextItem":{"title":"Agent AI - kopilot dla tech writera","permalink":"/copilot-dla-tech-writera"}}')}}]);