"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[30668],{35957:(a,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>h,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>d});var i=n(85893),t=n(11151);const r={title:"Data journalism - zaw\xf3d przysz\u0142o\u015bci?",authors:"admin",date:"2014-09-30",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","infografiki","kariera"],coverImage:"data.png"},o=void 0,s={permalink:"/data-journalism-zawod-przyszlosci",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/data-journalism-zawod-przyszlosci/index.md",source:"@site/blog/data-journalism-zawod-przyszlosci/index.md",title:"Data journalism - zaw\xf3d przysz\u0142o\u015bci?",description:"\u201cA person without data is just another person with an opinion\u201d.\xa0Dziennikarstwo",date:"2014-09-30T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"infografiki",permalink:"/tags/infografiki"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"}],readingTime:1.655,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Data journalism - zaw\xf3d przysz\u0142o\u015bci?",authors:"admin",date:"2014-09-30",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","infografiki","kariera"],coverImage:"data.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja Knowledge Management Solutions",permalink:"/konferencja-knowledge-management-solutions"},nextItem:{title:"Lang\u0142yd\u017c - part najn",permalink:"/langlydz-part-najn"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function l(a){const e={a:"a",blockquote:"blockquote",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.a)(),...a.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(e.p,{children:"\u201cA person without data is just another person with an opinion\u201d.\xa0Dziennikarstwo\noparte o dane robi si\u0119 coraz bardziej popularne. Przeczytajcie na czym polega i\njak mo\u017cna si\u0119 go nauczy\u0107."}),"\n",(0,i.jsxs)(e.p,{children:["Skoro nawet dziennikarze Gazety Wyborczej stwierdzili, \u017ce warto pisa\u0107\n",(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://biqdata.pl/",children:"artyku\u0142y oparte na faktach"})," - musi co\u015b w tym by\u0107 \ud83d\ude09.\nPoci\u0105gnijmy wi\u0119c temat, kt\xf3ry zahacza nieco o wspomniany ju\u017c przez nas jaki\u015b\nczas temu ",(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/kwestia-smacu/",children:"efekt SMAC"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(e.p,{children:["Jak podaje ",(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://en.wikipedia.org/wiki/Data_journalism",children:"Wikipedia"})," - data\njournalism to... w\u0142a\u015bciwie trudno powiedzie\u0107 co \ud83d\ude0a. Spr\xf3bujmy wi\u0119c zbudowa\u0107\nnasz\u0105 w\u0142asn\u0105 definicj\u0119 - to po prostu odnoga (specjalizacja) dziennikarstwa,\ncharakteryzuj\u0105ca si\u0119 wykorzystaniem du\u017cej ilo\u015bci danych numerycznych i\nprzedstawianiem p\u0142yn\u0105cych z nich wniosk\xf3w (cz\u0119sto nieoczywistych) w \u0142atwej do\nprzyswojenia, graficznej formie. Cz\u0119sto w formie\n",(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/infografiki/",children:"infografik"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"Np. takich jak ta:"}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:(0,i.jsx)(e.img,{alt:"dane_infografika",src:n(16441).Z+"",width:"865",height:"659"})}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:'Nie ka\u017cdy mo\u017ce by\u0107 "\u017curnalist\u0105 danych", ale te\u017c... dla chc\u0105cego nic trudnego!\nNam, techwriterom, zaw\xf3d ten wydaje si\u0119 bardzo bliskim - wymaga po\u0142\u0105czenia\numiej\u0119tno\u015bci technicznych i humanistycznych, logicznego my\u015blenia, jasnego\nwyra\u017cania my\u015bli oraz zdolno\u015bci graficznych. R\xf3\u017cnica polega na tym, \u017ce operujemy\nna surowych danych, a nie np. informacjach zdobywanych od technicznego eksperta.\nCiekawe, prawda?'}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"Je\u017celi te\u017c tak uwa\u017cacie - zapraszamy do \u017ar\xf3de\u0142 i przyk\u0142ad\xf3w:"}),"\n",(0,i.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,i.jsxs)(e.li,{children:[(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://www.theguardian.com/news/series/facts-are-sacred",children:"Facts are sacred"})," -\noparta na danych seria artyku\u0142\xf3w w The Guardian"]}),"\n",(0,i.jsxs)(e.li,{children:[(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://datajournalismhandbook.org/",children:"Data Journalism Handbook"}),"\xa0- dost\u0119pna dla\nwszystkich za darmo encyklopedia dziennikarstwa opartego na danych"]}),"\n",(0,i.jsxs)(e.li,{children:[(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://www.informationisbeautiful.net/",children:"Information Is Beautiful"})," -\nostro\u017cnie, bardzo wci\u0105gaj\u0105ce!"]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"Prezentacji wprowadzaj\u0105cej:"}),"\n",(0,i.jsx)("iframe",{style:{border:"1px solid #CCC",borderWidth:"1px",marginBottom:"5px",maxWidth:"100%"},src:"//www.slideshare.net/slideshow/embed_code/29022739",height:356,width:427,allowFullScreen:!0,frameBorder:0,marginWidth:0,marginHeight:0,scrolling:"no"}),"\n",(0,i.jsxs)(e.p,{children:[(0,i.jsx)(e.strong,{children:(0,i.jsx)(e.a,{href:"https://www.slideshare.net/opendevcam/odc-barcamp-2013-introduction-to-data-journalism",title:"ODC BarCamp 2013 - Introduction to Data Journalism",children:"ODC BarCamp 2013 - Introduction to Data Journalism"})}),"\nfrom ",(0,i.jsx)(e.strong,{children:(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://www.slideshare.net/opendevcam",children:"Open Development Cambodia"})})]}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"Prezentacji praktycznej:"}),"\n",(0,i.jsx)("iframe",{style:{border:"1px solid #CCC",borderWidth:"1px",marginBottom:"5px",maxWidth:"100%"},src:"//www.slideshare.net/slideshow/embed_code/8795039",height:356,width:427,allowFullScreen:!0,frameBorder:0,marginWidth:0,marginHeight:0,scrolling:"no"}),"\n",(0,i.jsxs)(e.p,{children:[(0,i.jsx)(e.strong,{children:(0,i.jsx)(e.a,{href:"https://www.slideshare.net/m.lewis/data-journalism-8795039",title:"Data Journalism",children:"Data Journalism"})}),"\nfrom ",(0,i.jsx)(e.strong,{children:(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://www.slideshare.net/m.lewis",children:"Mitzi Lewis"})})]}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"A teraz, skoro rozpocz\u0119li\u015bmy cytatem to i cytatem zako\u0144czmy:"}),"\n",(0,i.jsxs)(e.blockquote,{children:["\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"\u201cIn God we trust; all others bring data.\u201d"}),"\n",(0,i.jsxs)(e.p,{children:["\u2015\xa0",(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://en.wikipedia.org/wiki/W._Edwards_Deming",children:"W. Edwards Deming"})]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(e.p,{children:["... podaj\u0105c jeszcze na dok\u0142adk\u0119 jedyne chyba polskojezyczne \u017ar\xf3d\u0142o wiedzy na ten\ntemat - ",(0,i.jsx)(e.a,{href:"http://datablog.pl/",children:"datablog.pl"}),". Lubimy to!"]})]})}function h(a={}){const{wrapper:e}={...(0,t.a)(),...a.components};return e?(0,i.jsx)(e,{...a,children:(0,i.jsx)(l,{...a})}):l(a)}},16441:(a,e,n)=>{n.d(e,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/dane_infografika-4210e75980e46c55e12837441bc83792.gif"},11151:(a,e,n)=>{n.d(e,{Z:()=>s,a:()=>o});var i=n(67294);const t={},r=i.createContext(t);function o(a){const e=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(t):a.components||t:o(a.components),i.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}}}]);