"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[39346],{93199:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>s,toc:()=>z});var i=a(85893),o=a(11151);const t={title:"Zapraszamy na wrze\u015bniowy MeetContentKRK",authors:"agnieszka",date:"2023-09-11",tags:["meetup","edukacja","spolecznosc"],coverImage:"15-meet-content.png"},r=void 0,s={permalink:"/wrzesniowy-meet-content-krk",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wrzesniowy-meet-content-krk/index.md",source:"@site/blog/wrzesniowy-meet-content-krk/index.md",title:"Zapraszamy na wrze\u015bniowy MeetContentKRK",description:"Wrzesie\u0144 \u2013 dla wi\u0119kszo\u015bci z nas oznacza koniec urlopu i powr\xf3t do codziennych",date:"2023-09-11T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"meetup",permalink:"/tags/meetup"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.26,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na wrze\u015bniowy MeetContentKRK",authors:"agnieszka",date:"2023-09-11",tags:["meetup","edukacja","spolecznosc"],coverImage:"15-meet-content.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Content Writer (CKEditor) \u2013 Warszawa, Pozna\u0144, zdalnie",permalink:"/oferta-pracy-technical-content-writer-ckeditor-warszawa-poznan-zdalnie"},nextItem:{title:"Zapraszamy na techwriterski fusion meetup",permalink:"/techwriterski-fusion-meetup"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Co nas czeka?",id:"co-nas-czeka",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorze",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorze",level:2},{value:"Formularz rejestracji",id:"formularz-rejestracji",level:2},{value:"Dlaczego te spotkania mog\u0105 by\u0107 dla Ciebie?",id:"dlaczego-te-spotkania-mog\u0105-by\u0107-dla-ciebie",level:2},{value:"MeetContentKRK - o nas",id:"meetcontentkrk---o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:2},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:2}];function d(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",p:"p",strong:"strong",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Wrzesie\u0144 \u2013 dla wi\u0119kszo\u015bci z nas oznacza koniec urlopu i powr\xf3t do codziennych\nobowi\u0105zk\xf3w. Ale zbli\u017caj\u0105ca si\u0119 jesie\u0144 to tak\u017ce powr\xf3t MeetContentKRK!\nPrzygotujcie si\u0119 na nowe tematy i nowe miejsca, w kt\xf3rych b\u0119dziecie mieli okazj\u0119\npozna\u0107 spo\u0142eczno\u015b\u0107 i wymieni\u0107 si\u0119 przemy\u015bleniami na temat tre\u015bci."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Nowy sezon rozpoczniemy z ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Ringier Axel Springer Tech"})," przy al. 29 Listopada\n20 w Krakowie."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Do\u0142\u0105czcie do spo\u0142eczno\u015bci MeetContent i we\u017acie udzia\u0142 w prowokuj\u0105cej do my\u015blenia\nrozmowie, po kt\xf3rej nast\u0105pi pizza, napoje i (oczywi\u015bcie) ekscytuj\u0105ce dyskusje!\nPami\u0119tajcie o obowi\u0105zku rejestracji. Link do formularza znajdziecie poni\u017cej."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"co-nas-czeka",children:"Co nas czeka?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.em,{children:"Dokumenty wysokiej jako\u015bci tworz\u0105 produkty wysokiej jako\u015bci."})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Jak kto\u015b kiedy\u015b powiedzia\u0142: \u201c",(0,i.jsx)(n.em,{children:"Produkt jest dokumentacj\u0105"}),"\u201d. Wiemy ju\u017c, \u017ce zwi\u0105zek\nmi\u0119dzy nimi jest silny, ale jak zadba\u0107 o to, aby by\u0142 on korzystny dla obu stron?"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Podczas najbli\u017cszego spotkania b\u0119dziecie mogli porozmawia\u0107 o tym, jak\ndokumentacja mo\u017ce poprawi\u0107 og\xf3ln\u0105 jako\u015b\u0107 produktu. Przyjrzycie si\u0119 r\xf3\u017cnym\nrodzajom dokument\xf3w powstaj\u0105cych w procesie tworzenia oprogramowania i temu, jak\nmog\u0105 nam one pom\xf3c w tworzeniu lepszych produkt\xf3w. Wszystko to poparte\nprzyk\u0142adami wzi\u0119tymi z \u017cycia."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Prezentacj\u0119 prowadzi ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Rafa\u0142 Pawlicki"}),", kt\xf3ry po ponad 10 latach doskonalenia\numiej\u0119tno\u015bci programowania i zg\u0142\u0119biania tajnik\xf3w tworzenia oprogramowania,\nznalaz\u0142 swoje prawdziwe powo\u0142anie i zosta\u0142 Mened\u017cerem Dokumentacji. W Ringier\nAxel Springer Tech koordynuje proces dokumentacji, dba o baz\u0119 wiedzy oraz o to,\nby programi\u015bci posiadali wszystkie niezb\u0119dne narz\u0119dzia do pisania \u015bwietnej\ndokumentacji."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Je\u015bli znacie konferencj\u0119 soap!, by\u0107 mo\u017ce znacie Rafa\u0142a jako jednego z cz\u0119stych\nprelegent\xf3w i g\u0142os programist\xf3w, kt\xf3rzy nie tylko pisz\u0105 kod, ale tak\u017ce\ndokumentacj\u0119."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Data:"})," 20.09.2023"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Czas:"})," 18:00"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce:"})," Ringier Axel Springer Tech, al. 29 Listopada 20, 31-401 Krak\xf3w"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorze",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorze"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["15 spotkanie MeetContentKRK jest sponsorowane przez ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Ringier Axel Springer\nTech"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Ringier Axel Springer Tech to centrum technologiczne Ringier Axel Springer\nPolska, wiod\u0105cej firmy z bran\u017cy medi\xf3w i technologii w Europie\n\u015arodkowo-Wschodniej. Firma dzia\u0142a w trzech miastach w Polsce i zdalnie,\ndysponuj\u0105c 50 zespo\u0142ami z\u0142o\u017conymi z ponad 300 specjalist\xf3w IT tworz\u0105cych wiele\nus\u0142ug, kt\xf3re docieraj\u0105 do 40 milion\xf3w os\xf3b."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"formularz-rejestracji",children:"Formularz rejestracji"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Aby zapisa\u0107 si\u0119 na wydarzenie, skorzystaj z\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/s745oZFSDGXsV9GP8",children:"formularza"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"dlaczego-te-spotkania-mog\u0105-by\u0107-dla-ciebie",children:"Dlaczego te spotkania mog\u0105 by\u0107 dla Ciebie?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Ka\u017cde ze spotka\u0144 ma na celu pog\u0142\u0119bianie wiedzy uczestnik\xf3w, wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144\ni ciekawych pomys\u0142\xf3w z szeroko poj\u0119tej bran\u017cy tworzenia tre\u015bci."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Rozumiemy, \u017ce nie wszyscy jeste\u015bmy obdarzeni pr\u0119\u017cnym zespo\u0142em, kt\xf3ry tworzy\nspo\u0142eczno\u015b\u0107 praktyk\xf3w w naszych dziedzinach, dlatego staramy si\u0119 sta\u0107 czym\u015b tego\nrodzaju, aby wype\u0142ni\u0107 t\u0119 luk\u0119."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Po ka\u017cdym spotkaniu nast\u0119puje cz\u0119\u015b\u0107 nieformalna, dzi\u0119ki czemu wszyscy uczestnicy\nmaj\u0105 czas na zadawanie pyta\u0144, dyskusj\u0119 lub po prostu nawi\u0105zanie kontakt\xf3w."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"meetcontentkrk---o-nas",children:"MeetContentKRK - o nas"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["MeetContentKRK to odga\u0142\u0119zienie dobrze znanej konferencji\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/",children:"soap!"}),". Wsp\xf3lnie z MeetContentWRO d\u0105\u017cymy do stworzenia\nspo\u0142eczno\u015bci profesjonalist\xf3w pracuj\u0105cych z tre\u015bciami produktowymi w obszarach\nTech i IT."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a organizatorzy do\u0142o\u017c\u0105 wszelkich\nstara\u0144, aby znale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie\ntak\u017ce sami zosta\u0107 prelegentami na jednym ze spotka\u0144."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane mog\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do MeetContent na\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/archives/CCZR1KAKF",children:"Slacku"}),", aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co z\nnadchodz\u0105cymi wydarzeniami i proponowa\u0107 nowe tematy."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"P:"})," Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane czy transmitowane na \u017cywo?"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Odp.:"})," Nie, pomys\u0142 i format tych spotka\u0144 jest taki, \u017ce maj\u0105 one charakter\nwydarze\u0144 osobistych."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"P:"})," Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w?"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Odp.:"})," Niekt\xf3rzy prelegenci mog\u0105 chcie\u0107 udost\u0119pni\u0107 sw\xf3j zestaw slajd\xf3w, inni\nmog\u0105 nie chcie\u0107 tego robi\u0107. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i\nrobi\u0107 zdj\u0119cia."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"P:"})," Zarejestrowa\u0142em si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem zrobi\u0107?"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Odp."})," Cho\u0107 b\u0119dzie nam Ciebie brakowa\u0142o, wiemy, \u017ce \u017cycie stawia na drodze\nr\xf3\u017cne przeciwno\u015bci. Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107. Mo\u017cesz\nto zrobi\u0107 pisz\u0105c na nasz\u0105 skrzynk\u0119 pocztow\u0105\n(",(0,i.jsx)(n.a,{href:"mailto:contact@meetcontent.org",children:"contact@meetcontent.org"}),") lub wysy\u0142aj\u0105c\nwiadomo\u015b\u0107 na platformie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/archives/CCZR1KAKF",children:"Slack"}),". To b\u0119dzie bardzo\ndocenione!"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"P:"})," Sp\xf3\u017ani\u0142em si\u0119 na wydarzenie i nie mog\u0119 wej\u015b\u0107. Jak powiadomi\u0107\norganizator\xf3w?"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Odp.:"})," Mo\u017cesz napisa\u0107 do nas na Slacku, b\u0119dziemy monitorowa\u0107 kana\u0142 przez\npierwsze 30 minut od rozpocz\u0119cia wydarzenia."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Wszystkim uczestnikom \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144!"})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>r});var i=a(67294);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}}}]);