"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[47932],{26202:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>t,default:()=>z,frontMatter:()=>c,metadata:()=>o,toc:()=>l});var i=n(85893),r=n(11151);const c={title:"MadWorld Prague coraz bli\u017cej",authors:"agnieszka",date:"2018-07-12",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje"],coverImage:"madworld.png"},t=void 0,o={permalink:"/madworld-prague-coraz-blizej",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/madworld-prague-coraz-blizej/index.md",source:"@site/blog/madworld-prague-coraz-blizej/index.md",title:"MadWorld Prague coraz bli\u017cej",description:"Konferencja MadWorld Prague coraz bli\u017cej, postanowili\u015bmy wi\u0119c przypomnie\u0107 Wam",date:"2018-07-12T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"}],readingTime:1.47,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"MadWorld Prague coraz bli\u017cej",authors:"agnieszka",date:"2018-07-12",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje"],coverImage:"madworld.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferty pracy: Technical Writer, Senior Technical Writer (Anglia, Szwajcaria, S\u0142owacja)",permalink:"/oferty-pracy-technical-writer-senior-technical-writer-anglia-szwajcaria-slowacja"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Lead",permalink:"/oferta-pracy-technical-lead-3di"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Najwa\u017cniejsze informacje",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:3},{value:"Czas i miejsce",id:"czas-i-miejsce",level:4},{value:"Program w skr\xf3cie",id:"program-w-skr\xf3cie",level:4},{value:"Ceny",id:"ceny",level:4}];function d(e){const a={a:"a",h3:"h3",h4:"h4",li:"li",p:"p",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Konferencja MadWorld Prague coraz bli\u017cej, postanowili\u015bmy wi\u0119c przypomnie\u0107 Wam\nkilka najwa\u017cniejszych fakt\xf3w, zanim urlopowe szale\u0144stwo zupe\u0142nie Was poch\u0142onie\n\ud83d\ude09"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Przypominamy, \u017ce w tym roku odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza europejska edycja konferencji.\nJest ona skierowana przede wszystkim do u\u017cytkownik\xf3w narz\u0119dzia MadCap Flare.\nJe\u015bli jeste\u015bcie ciekawi jak wygl\u0105da\u0142a zesz\u0142oroczna edycja w San Diego zapraszamy\nna ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/madworld-2017-relacja/",children:"nasz\u0105 relacj\u0119"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:"Najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"czas-i-miejsce",children:"Czas i miejsce"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 11-14 wrze\u015bnia 2018 w Pradze. Na miejsce\ninauguracji europejskiej edycji MadWorld organizatorzy\nwybrali\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.marriott.com/hotels/travel/prgak-carlo-iv-the-dedica-anthology-autograph-collection/?scid=bb1a189a-fec3-4d19-a255-54ba596febe2",children:"Carlo IV, The Dedica Anthology, Autograph Collection"}),",\nluksusowy hotel po\u0142o\u017cony w centrum miasta."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"program-w-skr\xf3cie",children:"Program w skr\xf3cie"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Pierwszy dzie\u0144 - 11 wrze\u015bnia (14:00 - 18:30) - rejestracja, wsparcie\ntechniczne,"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Drugi dzie\u0144 - 12 wrze\u015bnia (7:00 - 20:30) - rejestracja, \u015bniadanie, prelekcje,\nliczne przerwy na przek\u0105ski oraz zapoznawanie si\u0119, wsparcie techniczne"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Trzeci dzie\u0144 - 13 wrze\u015bnia (7:00 - 20:00) - \u015bniadanie, prelekcje, liczne\nprzerwy na przek\u0105ski, lunch oraz wsparcie techniczne"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Czwarty dzie\u0144- 14 wrze\u015bnia (7:00 - 18:30) - \u015bniadanie, warsztaty, przerwy na\nodpoczynek oraz posi\u0142ki. Udzia\u0142 w serii zaawansowanych warsztat\xf3w wymaga\ndodatkowej rejestracji oraz op\u0142aty."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Ka\u017cdy dzie\u0144 zako\u0144czony jest imprez\u0105,\xa0b\u0119dzie wi\u0119c sporo czasu na zapoznanie si\u0119 z\nuczestnikami oraz nawi\u0105zanie z nimi bli\u017cszych relacji, a tak\u017ce poszerzanie\nwiedzy i umiej\u0119tno\u015bci biznesowych podczas prelekcji i warsztat\xf3w."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program konferencji zawieraj\u0105cy opis prelekcji oraz warsztat\xf3w\nznajdziecie\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/conference/madworld-europe-2018/schedule/#content",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"ceny",children:"Ceny"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.table,{children:[(0,i.jsx)(a.thead,{children:(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.th,{children:"Kategoria"}),(0,i.jsx)(a.th,{children:"01.06 - 31.07. 2018"}),(0,i.jsx)(a.th,{children:"01.08 - 11.09.2018"})]})}),(0,i.jsxs)(a.tbody,{children:[(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Konferencja"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"$1,099"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"$1,199"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Warsztaty"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"$499"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"$599"})]})]})]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:[(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/conference/madworld-europe-2018/pricing.aspx#content",children:"Tutaj"}),"\nznajdziecie szczeg\xf3\u0142owy opis tego, co zawiera cena oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 zarezerwowania\nnocleg\xf3w w specjalnej, konferencyjnej cenie."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Je\u015bli nadal nie mo\u017cecie si\u0119 zdecydowa\u0107 zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/past-conferences/",children:"materia\u0142ami archiwalnymi"}),"\noraz na ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/blog/",children:"MadBlog"}),", gdzie znajdziecie\nwi\u0119cej szczeg\xf3\u0142\xf3w na temat prelekcji, warsztat\xf3w oraz prelegent\xf3w."]})]})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>o,a:()=>t});var i=n(67294);const r={},c=i.createContext(r);function t(e){const a=i.useContext(c);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),i.createElement(c.Provider,{value:a},e.children)}}}]);