"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[45949],{2792:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>s});var i=t(84176),a=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Przysz\u0142o\u015b\u0107 komunikacji technicznej?",authors:"admin",date:"2013-11-08",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","lokalizacja","technologie","t\u0142umaczenia"],coverImage:"technologia.png"},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function m(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,a.jsx)(n.p,{children:"Ciekawa prezentacja (w j\u0119zyku angielskim) - 5 rewolucyjnych technologii kt\xf3rych\nnie mo\u017cesz zignorowa\u0107. Science-fiction czy nieodleg\u0142a codzienno\u015b\u0107?"})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var i=t(96540);const a={},o=i.createContext(a);function r(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},84176:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/przyszlosc-komunikacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/przyszlosc-komunikacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/przyszlosc-komunikacji-technicznej/index.md","title":"Przysz\u0142o\u015b\u0107 komunikacji technicznej?","description":"Ciekawa prezentacja (w j\u0119zyku angielskim) - 5 rewolucyjnych technologii kt\xf3rych","date":"2013-11-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"lokalizacja","permalink":"/tags/lokalizacja"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":0.2,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Przysz\u0142o\u015b\u0107 komunikacji technicznej?","authors":"admin","date":"2013-11-08","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","lokalizacja","technologie","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"technologia.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Infografiki","permalink":"/infografiki"},"nextItem":{"title":"Materia\u0142y szkoleniowe","permalink":"/materialy-szkoleniowe"}}')}}]);