"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[43792],{88816:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>u});var t=a(84744),r=a(74848),i=a(28453);const o={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",authors:"agnieszka",date:"2023-07-04",tags:["news","z-kraju","konferencje","t\u0142umaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_2023.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c kolejny raz, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107\nsi\u0119 osoby z bran\u017cy komunikacji technicznej. Mowa o Konferencji T\u0142umaczy 2023,\nkt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 w formie hybrydowej ko\u0144cem wrze\u015bnia w Warszawie. Szczeg\xf3\u0142owe\ninformacje poni\u017cej."})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>c});var t=a(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},84744:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu/index.md","source":"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu/index.md","title":"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu","description":"Ju\u017c kolejny raz, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107","date":"2023-07-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":2.75,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu","authors":"agnieszka","date":"2023-07-04","tags":["news","z-kraju","konferencje","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"konferencja_tlumaczy_2023.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!","permalink":"/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023"},"nextItem":{"title":"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej","permalink":"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej"}}')}}]);