"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75547],{14311:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>u});var t=a(85893),r=a(11151);const i={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",authors:"agnieszka",date:"2023-07-04",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_2023.png"},o=void 0,c={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",description:"Ju\u017c kolejny raz, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107",date:"2023-07-04T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:2.75,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",authors:"agnieszka",date:"2023-07-04",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_2023.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!",permalink:"/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023"},nextItem:{title:"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej",permalink:"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c kolejny raz, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107\nsi\u0119 osoby z bran\u017cy komunikacji technicznej. Mowa o Konferencji T\u0142umaczy 2023,\nkt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 w formie hybrydowej ko\u0144cem wrze\u015bnia w Warszawie. Szczeg\xf3\u0142owe\ninformacje poni\u017cej."})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>o});var t=a(67294);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}}}]);