"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[83546],{44453:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>l});var t=a(85893),r=a(11151);const o={title:"Konferencje 2019 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2019-01-03",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2019.png"},i=void 0,s={permalink:"/konferencje-2019-pierwsze-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2019-pierwsze-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2019-pierwsze-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2019 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",description:"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim pojawi\u0142o si\u0119 ca\u0142kiem sporo okazji, by",date:"2019-01-03T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.455,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2019 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2019-01-03",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2019.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Content Specialist (LiveChat)",permalink:"/oferta-pracy-technical-content-specialist-livechat"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Editor (Etteplan)",permalink:"/oferta-pracy-technical-documentation-content-specialist-etteplan"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim pojawi\u0142o si\u0119 ca\u0142kiem sporo okazji, by\nwybra\u0107 si\u0119 na bran\u017cow\u0105 konferencj\u0119. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z kalendarium\nna pierwsze p\xf3\u0142rocze 2019 roku."})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>i});var t=a(67294);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);