"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[34858],{15603:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>p});var r=a(57577),t=a(74848),o=a(28453);const i={title:"Konferencje 2019 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2019-01-03",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Konferencje-2019.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim pojawi\u0142o si\u0119 ca\u0142kiem sporo okazji, by\nwybra\u0107 si\u0119 na bran\u017cow\u0105 konferencj\u0119. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z kalendarium\nna pierwsze p\xf3\u0142rocze 2019 roku."})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var r=a(96540);const t={},o=r.createContext(t);function i(e){const n=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},57577:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2019-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2019-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2019-pierwsze-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2019 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","description":"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 kolejny rok, a wraz z nim pojawi\u0142o si\u0119 ca\u0142kiem sporo okazji, by","date":"2019-01-03T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.455,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2019 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2019-01-03","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Konferencje-2019.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kolejny meetup dokumentacyjny Guidewire w Krakowie","permalink":"/kolejny-meetup-dokumentacyjny-guidewire-w-krakowie"},"nextItem":{"title":"Dokumentowanie API \u2013 Cz\u0119\u015b\u0107 2: Dokumentacja referencyjna","permalink":"/dokumentowanie-api-czesc-2-dokumentacja-referencyjna"}}')}}]);