"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[54876],{73052:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=n(17219),t=n(74848),o=n(28453);const r={title:"MeetContentWRO wraca",authors:"niedzwiedzka",date:"2022-12-20",tags:["news","praca","z-kraju","kariera","meetcontent","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"pizza-1.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[];function p(e){const a={a:"a",em:"em",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:"Na pizz\u0119 i pogaduchy do Wroc\u0142awia? Czemu nie, zw\u0142aszcza je\u015bli i jedno, i drugie\nto cz\u0119\u015b\u0107 nieformalnego spotkania techwriterskiej spo\u0142eczno\u015bci. Tak, tak: 7\ngrudnia 2022 r. po d\u0142uuugiej covidowej przerwie MeetContentWRO wr\xf3ci\u0142 na\nmeetupow\u0105 scen\u0119. Spotkali\u015bmy si\u0119 w go\u015bcinnych progach Infor Academy."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:['Przypomnijmy: MeetContent powsta\u0142 w 2016 jako "odprysk" po konferencji\n',(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://soapconf.com/",children:"SOAP!"})," i z za\u0142o\u017cenia mia\u0142 by\u0107 cyklem spotka\u0144, wyk\u0142ad\xf3w,\nwarsztat\xf3w oraz szkole\u0144 dla os\xf3b zwi\u0105zanych z szeroko poj\u0119t\u0105 bran\u017c\u0105 komunikacji\ntechnicznej oraz IT. Pierwsze spotkania odby\u0142y si\u0119 w Krakowie, a ju\u017c rok\np\xf3\u017aniej, do rodziny do\u0142\u0105czy\u0142a techwriterska spo\u0142eczno\u015b\u0107 z Wroc\u0142awia. W stolicy\nDolnego \u015al\u0105ska odby\u0142o si\u0119 15 spotka\u0144, ale w marcu 2020 roku przerwa\u0142 je\nlockdown. Tegoroczny meetup by\u0142 wi\u0119c 16 z kolei, a zorganizowa\u0142a go ju\u017c nieco\ninna, bardziej sfeminizowana ekipa."]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Ponad dwa lata przerwy to szmat czasu, podczas kt\xf3rego w bran\u017cy zmieni\u0142o si\u0119\nca\u0142kiem sporo. Jedn\u0105 z tych najbardziej zauwa\u017calnych zmian by\u0142 wzrost liczby\nofert pracy dla techwriter\xf3w. Dlatego tematem spotkania by\u0142o: ",(0,t.jsx)(a.em,{children:"How to hire\ntechnical writers and how to be hired as one"}),". Wbrew angielskiemu tytu\u0142owi\nrozmawiali\u015bmy jednak po polsku. Meetup mia\u0142 form\u0119 panelu dyskusyjnego\nprowadzonego przez Kasi\u0119 Pa\u015bko-Jarosik. Pytaniami prowadzi\u0142a ona zgromadzonych\nprzez wszystkie etapy procesu rekrutacyjnego: od porad dotycz\u0105cych\nprzebran\u017cowienia si\u0119, przez budowanie CV i szukanie potencjalnych pracodawc\xf3w,\na\u017c po przygotowanie si\u0119 do samej rozmowy. By\u0142o te\u017c o najlepszych pytaniach,\nkt\xf3re warto zada\u0107 rekrutuj\u0105cemu."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.img,{src:n(72626).A+"",width:"300",height:"169"})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Swoimi refleksjami podzielili si\u0119 uczestnicy i uczestniczki panelu, do\u015bwiadczeni\nspecjali\u015bci: Magda Mi\u0105c, Martyna Gatner-Siemieniuch, Monika Mrozek i Tomek Prus.\nAktywny udzia\u0142 w panelu bra\u0142a tak\u017ce publiczno\u015b\u0107 - na sali zgromadzi\u0142o si\u0119 ponad\n30 os\xf3b, nie tylko z Wroc\u0142awia. W trakcie sesji pyta\u0144 i odpowiedzi pad\u0142y mi\u0119dzy\ninnymi nast\u0119puj\u0105ce kwestie:"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Jak zbudowa\u0107 portfolio?"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Czy wiedza techniczna jest konieczna?"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Czy osobowo\u015b\u0107 kandydata ma znaczenie?"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Czego szukaj\u0105 rekruterzy podczas analizy CV, a co sprawia, \u017ce CV zostanie\nodrzucone?"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Absolwentami jakich studi\xf3w najcz\u0119\u015bciej s\u0105 techwriterzy?"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Jak rekrutowa\u0107 introwertyk\xf3w? \ud83d\ude09"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Dyskusja trwa\u0142a ponad godzin\u0119 i pewnie trwa\u0142aby d\u0142u\u017cej, gdyby na sto\u0142y nie\nwjecha\u0142a gor\u0105ca pizza. Uczestnicy przenie\u015bli si\u0119 wi\u0119c na cz\u0119\u015b\u0107 nieoficjaln\u0105 do\nkuchni. Jak wiadomo, to w kuchni s\u0105 zwykle najlepsze imprezy - a zatem przy\nniezdrowym (ale pysznym) jedzeniu i s\u0142odkich napojach (raz si\u0119 \u017cyje) rozmawiano\no techwriterskim wszystkim i niczym. Spotkali si\u0119 starzy znajomi, zawarto nowe\nznajomo\u015bci - na meetup przyszli m.in. wyk\u0142adowcy oraz aktualne i by\u0142e studentki\npodyplomowych studi\xf3w z komunikacji technicznej na Vistuli."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Nast\u0119pne spotkanie ju\u017c w styczniu 2023. Szczeg\xf3\u0142y wkr\xf3tce! Je\u015bli chcecie\nskontaktowa\u0107 si\u0119 z organizatorami, piszcie na\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"mailto:contact@meetcontent.org",children:"contact@meetcontent.org"})," albo zajrzyjcie na\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/meetcontentcommunity",children:"fanpage meetupu"})," na FB."]})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},72626:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/meet_content_wro-300x169-db3622deae7a9ea381eebe4bb8c9cb32.jpg"},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>c});var i=n(96540);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},17219:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meetcontentwro-wraca","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meetcontentwro-wraca/index.md","source":"@site/blog/meetcontentwro-wraca/index.md","title":"MeetContentWRO wraca","description":"Na pizz\u0119 i pogaduchy do Wroc\u0142awia? Czemu nie, zw\u0142aszcza je\u015bli i jedno, i drugie","date":"2022-12-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.075,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Magda Nied\u017awiecka","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niedzwiedzka"},"socials":{"github":"https://github.com/morvenn"},"imageURL":"https://github.com/morvenn.png","key":"niedzwiedzka"}],"frontMatter":{"title":"MeetContentWRO wraca","authors":"niedzwiedzka","date":"2022-12-20","tags":["news","praca","z-kraju","kariera","meetcontent","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"pizza-1.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 STYCZE\u0143 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-styczen-2023"},"nextItem":{"title":"MeetContent Wroc\u0142aw - grudzie\u0144 2022","permalink":"/meetcontent-wroclaw-grudzien-2022"}}')}}]);