"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[66489],{12213:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>s,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=t(94635),i=t(74848),r=t(28453);const s={title:"Landing Festival 2018 ju\u017c tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2018-03-09",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],coverImage:"cables_banners_v3-2.jpg"},o=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Du\u017cymi krokami nadchodzi po\u0142owa marca, a wraz z ni\u0105 Landing Festival 2018 w\nBerlinie. Je\u015bli kto\u015b z Was jeszcze nie s\u0142ysza\u0142 o tym wydarzeniu zapraszamy\nponi\u017cej."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>s,x:()=>o});var n=t(96540);const i={},r=n.createContext(i);function s(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:s(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},94635:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/landing-festival-2018-juz-tuz-tuz","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/landing-festival-2018-juz-tuz-tuz/index.md","source":"@site/blog/landing-festival-2018-juz-tuz-tuz/index.md","title":"Landing Festival 2018 ju\u017c tu\u017c tu\u017c","description":"Du\u017cymi krokami nadchodzi po\u0142owa marca, a wraz z ni\u0105 Landing Festival 2018 w","date":"2018-03-09T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":0.6,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Landing Festival 2018 ju\u017c tu\u017c tu\u017c","authors":"agnieszka","date":"2018-03-09","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],"coverImage":"cables_banners_v3-2.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 8","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-8"},"nextItem":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - sp\xf3jno\u015b\u0107","permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-spojnosc"}}')}}]);