"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[98621],{37965:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=n(25083),i=n(74848),r=n(28453);const o={title:"WYNIKI BADANIA P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2022",authors:"agnieszka",date:"2022-09-19",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Badanie_plac_2022_wyniki.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Najwy\u017csza pora, by opublikowa\u0107 wyniki corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w\nkomunikacji technicznej. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var t=n(96540);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},25083:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2022","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2022/index.md","source":"@site/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2022/index.md","title":"WYNIKI BADANIA P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2022","description":"Najwy\u017csza pora, by opublikowa\u0107 wyniki corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w","date":"2022-09-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-plac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":10.77,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"WYNIKI BADANIA P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2022","authors":"agnieszka","date":"2022-09-19","tags":["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Badanie_plac_2022_wyniki.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"STUDIA PODYPLOMOWE DLA TECHNICAL WRITER\xd3W \u2013 TRWA NAB\xd3R","permalink":"/studia-podyplomowe-dla-technical-writerow-trwa-nabor"},"nextItem":{"title":"Technical writer w roli eksperta (SME)","permalink":"/technical-writer-w-roli-eksperta-sme"}}')}}]);