"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[54938],{4879:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>c,toc:()=>z});var i=n(85893),o=n(11151);const t={title:"Content Strategy in a Content Economy - relacja",authors:"szablowska",date:"2014-04-15",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","webinarium","zarzadzanie-trescia"],coverImage:"content_economy.jpg"},r=void 0,c={permalink:"/content-strategy-in-a-content-economy-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-strategy-in-a-content-economy-relacja/index.md",source:"@site/blog/content-strategy-in-a-content-economy-relacja/index.md",title:"Content Strategy in a Content Economy - relacja",description:"Za nami kolejne\xa0webinarium\xa0zorganizowane",date:"2014-04-15T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"webinarium",permalink:"/tags/webinarium"},{inline:!0,label:"zarzadzanie-trescia",permalink:"/tags/zarzadzanie-trescia"}],readingTime:2.955,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Sabina Szablowska",role:"Autor",imageURL:"/img/avatars/sabina-szablowska.png",key:"szablowska"}],frontMatter:{title:"Content Strategy in a Content Economy - relacja",authors:"szablowska",date:"2014-04-15",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","webinarium","zarzadzanie-trescia"],coverImage:"content_economy.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",permalink:"/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie"},nextItem:{title:"Word - podstawy - przeka\u017c dalej!",permalink:"/word-podstawy-przekaz-dalej"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Content Economy",id:"content-economy",level:3},{value:"Kultura u\u017cytkownika",id:"kultura-u\u017cytkownika",level:3},{value:"Dostosowanie tre\u015bci",id:"dostosowanie-tre\u015bci",level:3},{value:"Troch\u0119 praktyki",id:"troch\u0119-praktyki",level:3},{value:"Co teraz?",id:"co-teraz",level:3}];function w(e){const a={a:"a",em:"em",h3:"h3",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Za nami kolejne\xa0webinarium\xa0zorganizowane\nprzez\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.soapconf.com/",title:"soap!",children:"soap!"})," Odby\u0142o si\u0119 ono 9 kwietnia i\npoprowadzi\u0142a\nje\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://intentionaldesign.ca/profile/",title:"Rahel Anne Bailie",children:"Rahel\xa0Anne\xa0Bailie"}),",\nspecjalistka od proces\xf3w zarz\u0105dzania tre\u015bci\u0105 i wsp\xf3\u0142autorka\nksi\u0105\u017cki\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://thecontentstrategybook.com/",title:"Content Strategy",children:"Content Strategy: Connecting the dots between business, brand, and benefits"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"content-economy",children:"Content Economy"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["G\u0142\xf3wnym tematem prezentacji by\u0142o zarz\u0105dzanie tre\u015bci\u0105 osadzone w szeroko poj\u0119tej\nstrefie tego co Rahel nazywa gospodark\u0105 tre\u015bci (content economy). Na pocz\u0105tku\nzostali\u015bmy przeprowadzeni\xa0przez podstawowe stadia rozwoju gospodarki, z\nnaciskiem na to, jakie podej\u015bcie w danym stadium prezentowali ludzie. Czyli od\ngospodarki rolnej gdzie konsumowali\u015bmy to, co sami byli\u015bmy w stanie wytworzy\u0107,\npoprzez gospodark\u0119 us\u0142ugow\u0105, w kt\xf3rej p\u0142acimy innym za wykonywanie prac, kt\xf3re\nkiedy\u015b musieli\u015bmy wykonywa\u0107 sami, a\u017c po ",(0,i.jsx)(a.em,{children:"attention\xa0economy"})," czyli tak\u0105 sytuacj\u0119\ngdzie kluczowe jest\xa0przyk\u0142ucie\xa0uwagi ludzkiej do wytwarzanych tre\u015bci. Jest to\nszczeg\xf3lnie istotne w bran\u017cy reklamowej. Do tego stadium dojrzeli\u015bmy zdaj\u0105c\nsobie spraw\u0119 z tego, \u017ce tre\u015b\u0107 ma warto\u015b\u0107 tylko wtedy, gdy kto\u015b j\u0105 zauwa\u017ca.\nInaczej gubi si\u0119 po prostu w nat\u0142oku przekazywanych nam informacji. Tym w\u0142a\u015bnie\nsposobem dochodzimy do ",(0,i.jsx)(a.em,{children:"content\xa0economy"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"kultura-u\u017cytkownika",children:"Kultura u\u017cytkownika"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Rahel\xa0wprowadza te\u017c podzia\u0142 tre\u015bci na tak\u0105 opart\u0105 o lokalizacj\u0119 geograficzn\u0105 (co\nobjawiaja si\u0119 na przyk\u0142ad blokowaniem tre\u015bci u\u017cytkownikom spoza pewnych\nregion\xf3w) oraz opart\u0105 o ocen\u0119 czy weryfikacj\u0119 (np. poprzez dzielenie si\u0119\ninformacj\u0105 w mediach\xa0spo\u0142eczno\u015bciowych). Podsumowuj\u0105c, tre\u015bci odnosz\u0105 si\u0119 do\nszeroko rozumianej kultury u\u017cytkownika. Inaczej m\xf3wi\u0105c, wynikaj\u0105 z jego\nzainteresowa\u0144, lokalizacji, pochodzenia etc. Wszystko to ma wp\u0142yw na to jak\npostrzegamy i przyswajamy wszelkiej ma\u015bci przekazywane nam informacje."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.em,{children:"Jakie ma to znaczenie dla strategii zarz\u0105dzania tre\u015bci\u0105?"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Po pierwsze tre\u015b\u0107 zacz\u0119to postrzega\u0107 jako warto\u015bciowy element biznesu. Mimo, \u017ce\ndu\u017co jeszcze musimy si\u0119 w tej kwestii nauczy\u0107, ju\u017c wida\u0107 \u017ce firmy postrzegaj\u0105\nzarz\u0105dzanie tre\u015bci\u0105 jako t\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 biznesu, w kt\xf3r\u0105 warto inwestowa\u0107. Klienci i\nu\u017cytkownicy poszukuj\u0105 warto\u015bciowych informacji, odpowiedzi na swoje pytania, a\nje\u017celi je\xa0znajduj\u0105, zwi\u0119ksza to w ich oczach renom\u0119 firmy czy produktu."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"dostosowanie-tre\u015bci",children:"Dostosowanie tre\u015bci"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Kolejn\u0105 kwesti\u0105 poruszon\u0105 przez\xa0Rahel\xa0by\u0142o\xa0dostosowywanie sposobu przekazywania\ntre\u015bci w miar\u0119 jak rozwija si\u0119 technologia, a u\u017cytkownicy si\u0119 do niej\ndostosowuj\u0105.\xa0Przyk\u0142adem\xa0tutaj jest wy\u015bwietlanie stron internetowych czy\naplikacji na ekranach mniejszych ni\u017c monitory komputerowe. Na\xa0smartfonach\xa0tre\u015b\u0107\nr\xf3wnie\u017c musi by\u0107 dobrze widoczna, obrazki wyra\u017ane, strony powinny si\u0119 szybko\nwczytywa\u0107. Cz\u0119\u015bci\u0105 tej strategii jest r\xf3wnie\u017c dostosowanie nazewnictwa. Na\nurz\u0105dzeniach mobilnych najcz\u0119\u015bciej nie otwieramy odno\u015bnik\xf3w poprzez klikanie,\nale na przyk\u0142ad poprzez stukni\u0119cie palcem, albo przesuni\u0119cie."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Istnieje wiele innych aspekt\xf3w, o kt\xf3rych nie mo\u017cna zapomina\u0107 chc\u0105c przekaza\u0107\nu\u017cytkownikom warto\u015bciow\u0105 informacj\u0119. R\xf3\u017cnice na rynkach wynikaj\u0105ce z ogranicze\u0144\nprawnych (np. dotycz\u0105ce tego o czym trzeba informowa\u0107 u\u017cytkownika sprzedaj\u0105c mu\nprodukt). Dost\u0119pno\u015b\u0107 i u\u017cywanie medi\xf3w\xa0spo\u0142eczno\u015bciowych, nie wsz\u0119dzie s\u0105 one\nbowiem\xa0rozpowszechnione\xa0na takim samym poziomie. Opracowuj\u0105c materia\u0142y trzeba po\nprostu wiedzie\u0107 gdzie rynek reaguje w jaki spos\xf3b, jak jest rozwini\u0119ty, a tym\nsamym na\xa0czym\xa0nale\u017cy si\u0119 najbardziej koncentrowa\u0107.\xa0Rahel\xa0podkresla\u0142a\xa0r\xf3wnie\u017c jak\nistotne jest posiadanie strategii rozwoju tworzonych przez nas tre\u015bci w\nkontek\u015bcie zar\xf3wno\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://johnnyholland.org/2010/10/content-lifecycle-closing-the-loop-in-content-strategy/",children:"cyklu ich \u017cycia"}),"\njak i etap\xf3w rozwoju przez kt\xf3re przechodzi ich odbiorca."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"troch\u0119-praktyki",children:"Troch\u0119 praktyki"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Ciekawymi punktami prezentacji by\u0142y bez w\u0105tpienia przyk\u0142ady zaprezentowane przez\nautork\u0119: model biznesowy\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://ifixit.com/",title:"iFixit",children:"iFixit"}),"\xa0i ich\ndo\u015bwiadczenia ze strategi\u0105 przekazywania tre\u015bci, strona internetowa HP oraz\nbardzo ciekawa analiza projektu, w kt\xf3rym Rahel bra\u0142a udzia\u0142 polegaj\u0105ca na\nzmianie modelu strony internetowej Vancouver tak, aby czytelnicy \u0142atwiej,\nszybciej i cz\u0119\u015bciej si\u0119gali na niej po interesuj\u0105ce ich informacje."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"co-teraz",children:"Co teraz?"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Podsumowuj\u0105c, jakie rady daje nam\xa0Rahel? Przede wszystkim, odrzuci\u0107 silosy\nkompetencyjne i poszukiwa\u0107 tre\u015bci z odpowiednich \u017ar\xf3de\u0142, dostarcza\u0107 je na\nw\u0142a\u015bciwych platformach, do odpowiednich ludzi, w odpowiednim momencie, w\nadekwatnym formacie, wersji i j\u0119zyku."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Webinarium mo\u017cna obejrze\u0107\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.soapconf.com/another-great-webinar-content-strategy-content-economy/",children:"tutaj"}),",\ndo czego gor\u0105co zach\u0119camy.\xa0Rahel Anne Bailie opowiada ciekawie, wyra\u017anie s\u0142ycha\u0107\nze posiada du\u017co praktycznej, a nie tylko teoretycznej wiedzy, u\u017cywa te\u017c\ninteresuj\u0105cych, z \u017cycia wzi\u0119tych przyk\u0142ad\xf3w. W pa\u017adzieniku b\u0119dziemy mogli\nobejrze\u0107 j\u0105 na \u017cywo podczas drugiej konferencji\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.soapconf.com/2014-conference/",title:"soap!",children:"soap!"})]})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(w,{...e})}):w(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>r});var i=n(67294);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const a=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}}}]);