"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[82938],{54235:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=t(69794),a=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Komunikacja techniczna geograficznie v2",authors:"mojk",date:"2015-05-26",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"map-525349_640-e1432019946248.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function m(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Min\u0119\u0142o ca\u0142kiem sporo czasu odk\u0105d\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-geograficznie/",children:"pisali\u015bmy"})," o\nprojekcie pod nazw\u0105\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://sarahmaddox.github.io/techcomm-map/",children:"Tech Comm on a Map"}),". Pora sprawdzi\u0107\nco si\u0119 wydarzy\u0142o w tym temacie przez ostatni rok."]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var i=t(96540);const a={},o=i.createContext(a);function r(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},69794:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-geograficznie-v2","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie-v2/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie-v2/index.md","title":"Komunikacja techniczna geograficznie v2","description":"Min\u0119\u0142o ca\u0142kiem sporo czasu odk\u0105d","date":"2015-05-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.545,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna geograficznie v2","authors":"mojk","date":"2015-05-26","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"map-525349_640-e1432019946248.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Open techwriting - spos\xf3b na start i rozw\xf3j kariery","permalink":"/open-techwriting-sposob-na-start-i-rozwoj-kariery"},"nextItem":{"title":"Liter\xf3wki","permalink":"/literowki"}}')}}]);