"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[19978],{30514:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>p});var a=t(85893),i=t(11151);const o={title:"Komunikacja techniczna geograficznie v2",authors:"mojk",date:"2015-05-26",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"map-525349_640-e1432019946248.png"},r=void 0,c={permalink:"/komunikacja-techniczna-geograficznie-v2",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie-v2/index.md",source:"@site/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie-v2/index.md",title:"Komunikacja techniczna geograficznie v2",description:"Min\u0119\u0142o ca\u0142kiem sporo czasu odk\u0105d",date:"2015-05-26T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.545,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Komunikacja techniczna geograficznie v2",authors:"mojk",date:"2015-05-26",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"map-525349_640-e1432019946248.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Open techwriting - spos\xf3b na start i rozw\xf3j kariery",permalink:"/open-techwriting-sposob-na-start-i-rozwoj-kariery"},nextItem:{title:"Liter\xf3wki",permalink:"/literowki"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Min\u0119\u0142o ca\u0142kiem sporo czasu odk\u0105d\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-geograficznie/",children:"pisali\u015bmy"})," o\nprojekcie pod nazw\u0105\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://sarahmaddox.github.io/techcomm-map/",children:"Tech Comm on a Map"}),". Pora sprawdzi\u0107\nco si\u0119 wydarzy\u0142o w tym temacie przez ostatni rok."]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,n,t)=>{t.d(n,{Z:()=>c,a:()=>r});var a=t(67294);const i={},o=a.createContext(i);function r(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);