"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[35562],{16492:(t,a,e)=>{e.r(a),e.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>n,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>p});var i=e(85893),r=e(11151);const o={title:"Typografia - b\u0105d\u017a artyst\u0105 w swoim fachu",authors:"admin",date:"2014-02-21",tags:["dobre-praktyki","warsztat","infografiki","typografia"],coverImage:"typografia.jpg"},n=void 0,s={permalink:"/typografia-badz-artysta-w-swoim-fachu",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/typografia-badz-artysta-w-swoim-fachu/index.md",source:"@site/blog/typografia-badz-artysta-w-swoim-fachu/index.md",title:"Typografia - b\u0105d\u017a artyst\u0105 w swoim fachu",description:"Czy wszystkie dokumenty tworzysz u\u017cywaj\u0105c czcionki fontu Times New Roman? A mo\u017ce",date:"2014-02-21T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"dobre-praktyki",permalink:"/tags/dobre-praktyki"},{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"infografiki",permalink:"/tags/infografiki"},{inline:!0,label:"typografia",permalink:"/tags/typografia"}],readingTime:1.21,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Typografia - b\u0105d\u017a artyst\u0105 w swoim fachu",authors:"admin",date:"2014-02-21",tags:["dobre-praktyki","warsztat","infografiki","typografia"],coverImage:"typografia.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Kiedy instrukcja staje si\u0119 sztuk\u0105",permalink:"/kiedy-instrukcja-staje-sie-sztuka"},nextItem:{title:"Klocki Lego czyli powr\xf3t do korzeni",permalink:"/klocki-lego-czyli-powrot-do-korzeni"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function m(t){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...t.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Czy wszystkie dokumenty tworzysz u\u017cywaj\u0105c czcionki fontu Times New Roman? A mo\u017ce\nArial? Raz na jaki\u015b czas warto co\u015b w \u017cyciu zmieni\u0107... na pocz\u0105tek mo\u017ce by\u0107 kr\xf3j\npisma."})}function l(t={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...t.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...t,children:(0,i.jsx)(m,{...t})}):m(t)}},11151:(t,a,e)=>{e.d(a,{Z:()=>s,a:()=>n});var i=e(67294);const r={},o=i.createContext(r);function n(t){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof t?t(a):{...a,...t}}),[a,t])}function s(t){let a;return a=t.disableParentContext?"function"==typeof t.components?t.components(r):t.components||r:n(t.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},t.children)}}}]);