"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[30997],{86154:(t,e,a)=>{a.r(e),a.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>n,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=a(48904),r=a(74848),o=a(28453);const n={title:"Typografia - b\u0105d\u017a artyst\u0105 w swoim fachu",authors:"admin",date:"2014-02-21",tags:["dobre-praktyki","warsztat","infografiki","typografia"],coverImage:"typografia.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function m(t){const e={p:"p",...(0,o.R)(),...t.components};return(0,r.jsx)(e.p,{children:"Czy wszystkie dokumenty tworzysz u\u017cywaj\u0105c czcionki fontu Times New Roman? A mo\u017ce\nArial? Raz na jaki\u015b czas warto co\u015b w \u017cyciu zmieni\u0107... na pocz\u0105tek mo\u017ce by\u0107 kr\xf3j\npisma."})}function u(t={}){const{wrapper:e}={...(0,o.R)(),...t.components};return e?(0,r.jsx)(e,{...t,children:(0,r.jsx)(m,{...t})}):m(t)}},28453:(t,e,a)=>{a.d(e,{R:()=>n,x:()=>s});var i=a(96540);const r={},o=i.createContext(r);function n(t){const e=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof t?t(e):{...e,...t}}),[e,t])}function s(t){let e;return e=t.disableParentContext?"function"==typeof t.components?t.components(r):t.components||r:n(t.components),i.createElement(o.Provider,{value:e},t.children)}},48904:t=>{t.exports=JSON.parse('{"permalink":"/typografia-badz-artysta-w-swoim-fachu","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/typografia-badz-artysta-w-swoim-fachu/index.md","source":"@site/blog/typografia-badz-artysta-w-swoim-fachu/index.md","title":"Typografia - b\u0105d\u017a artyst\u0105 w swoim fachu","description":"Czy wszystkie dokumenty tworzysz u\u017cywaj\u0105c czcionki fontu Times New Roman? A mo\u017ce","date":"2014-02-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"infografiki","permalink":"/tags/infografiki"},{"inline":true,"label":"typografia","permalink":"/tags/typografia"}],"readingTime":1.21,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Typografia - b\u0105d\u017a artyst\u0105 w swoim fachu","authors":"admin","date":"2014-02-21","tags":["dobre-praktyki","warsztat","infografiki","typografia"],"coverImage":"typografia.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kiedy instrukcja staje si\u0119 sztuk\u0105","permalink":"/kiedy-instrukcja-staje-sie-sztuka"},"nextItem":{"title":"Klocki Lego czyli powr\xf3t do korzeni","permalink":"/klocki-lego-czyli-powrot-do-korzeni"}}')}}]);