"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[96395],{43679:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=t(85893),r=t(11151);const i={title:"Oferta pracy: Content Designer (Atlassian) - Gda\u0144sk",authors:"admin",date:"2020-12-16",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"atlassian_logo.png"},o=void 0,s={permalink:"/oferta-pracy-content-designer-atlassian-gdansk",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-content-designer-atlassian-gdansk/index.md",source:"@site/blog/oferta-pracy-content-designer-atlassian-gdansk/index.md",title:"Oferta pracy: Content Designer (Atlassian) - Gda\u0144sk",description:"Dzi\u015b oferta znad morza, zdecydowanie warta rozwa\u017cenia. Ciekawe informacje, nawet",date:"2020-12-16T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:3.99,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferta pracy: Content Designer (Atlassian) - Gda\u0144sk",authors:"admin",date:"2020-12-16",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"atlassian_logo.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencje 2021 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",permalink:"/konferencje-2021-pierwsze-polrocze"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej (Sinterit) \u2013 Krak\xf3w",permalink:"/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej-sinterit-krakow"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Dzi\u015b oferta znad morza, zdecydowanie warta rozwa\u017cenia. Ciekawe informacje, nawet\ndla tych z Was kt\xf3rzy nie my\u015bl\u0105 aktualnie o zmianie pracy."})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var n=t(67294);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);