"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[69768],{35852:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=n(5543),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Namydleni po raz trzeci",authors:"mojk",date:"2015-10-14",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap","szkolenia"],coverImage:"koszyk_soap.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Za nami trzecia edycja konferencji ",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"}),". Jak by\u0142o w tym\nroku? Zdecydowanie inaczej ni\u017c w poprzednim."]})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},5543:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/namydleni-po-raz-trzeci","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/namydleni-po-raz-trzeci/index.md","source":"@site/blog/namydleni-po-raz-trzeci/index.md","title":"Namydleni po raz trzeci","description":"Za nami trzecia edycja konferencji soap!. Jak by\u0142o w tym","date":"2015-10-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":6.81,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Namydleni po raz trzeci","authors":"mojk","date":"2015-10-14","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap","szkolenia"],"coverImage":"koszyk_soap.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"soap! 2015 - opis wybranych prezentacji","permalink":"/soap-2015-opis-wybranych-prezentacji"},"nextItem":{"title":"Nowo\u015bci w narz\u0119dziach typu HAT","permalink":"/nowosci-w-narzedziach-typu-hat"}}')}}]);