"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[69768],{35852:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>o,toc:()=>p});var o=n(5543),a=n(74848),r=n(28453);const i={title:"Namydleni po raz trzeci",authors:"mojk",date:"2015-10-14",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"koszyk_soap.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Za nami trzecia edycja konferencji ",(0,a.jsx)(t.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"}),". Jak by\u0142o w tym\nroku? Zdecydowanie inaczej ni\u017c w poprzednim."]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var o=n(96540);const a={},r=o.createContext(a);function i(e){const t=o.useContext(r);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),o.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},5543:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/namydleni-po-raz-trzeci","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/namydleni-po-raz-trzeci/index.md","source":"@site/blog/namydleni-po-raz-trzeci/index.md","title":"Namydleni po raz trzeci","description":"Za nami trzecia edycja konferencji soap!. Jak by\u0142o w tym","date":"2015-10-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":6.365,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Namydleni po raz trzeci","authors":"mojk","date":"2015-10-14","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"koszyk_soap.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"soap! 2015 - opis wybranych prezentacji","permalink":"/soap-2015-opis-wybranych-prezentacji"},"nextItem":{"title":"Nowo\u015bci w narz\u0119dziach typu HAT","permalink":"/nowosci-w-narzedziach-typu-hat"}}')}}]);