"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[23543],{19977:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>l});var r=n(87601),t=n(74848),i=n(28453);const o={title:"soap! technical communication conference - relacja",authors:"admin",date:"2013-10-06",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"relacja.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Na tak d\u0142ugo wyczekiwanym wydarzeniu nie mog\u0142o nas zabrakn\u0105\u0107... i nie zabrak\u0142o.\nZapraszamy do przeczytania prawdopodobnie pierwszej i jedynej relacji z\nkonferencji ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://www.soapconf.com/",children:"soap!"}),", kt\xf3ra odby\u0142a si\u0119 3 pa\u017adziernika w\nKrakowie."]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var r=n(96540);const t={},i=r.createContext(t);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},87601:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/soap-technical-communication-conference-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-technical-communication-conference-relacja/index.md","source":"@site/blog/soap-technical-communication-conference-relacja/index.md","title":"soap! technical communication conference - relacja","description":"Na tak d\u0142ugo wyczekiwanym wydarzeniu nie mog\u0142o nas zabrakn\u0105\u0107... i nie zabrak\u0142o.","date":"2013-10-06T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":5.27,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"soap! technical communication conference - relacja","authors":"admin","date":"2013-10-06","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"relacja.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Mamy najlepsz\u0105 prac\u0119 na \u015bwiecie!","permalink":"/mamy-najlepsza-prace-na-swiecie"},"nextItem":{"title":"Wszystko ju\u017c by\u0142o...","permalink":"/wszystko-juz-bylo"}}')}}]);