"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[65834],{92076:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>n,metadata:()=>o,toc:()=>l});var t=r(85893),i=r(11151);const n={title:"Oferta pracy: Technical Writer / Specjalista ds. dokumentacji IT",authors:"admin",date:"2015-06-18",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"INTEGERPL.jpg"},c=void 0,o={permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-specjalista-ds-dokumentacji-it",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-technical-writer-specjalista-ds-dokumentacji-it/index.md",source:"@site/blog/oferta-pracy-technical-writer-specjalista-ds-dokumentacji-it/index.md",title:"Oferta pracy: Technical Writer / Specjalista ds. dokumentacji IT",description:"Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wakacje, a wraz z nimi o\u017cywienie na rynku pracy, szczeg\xf3lnie w",date:"2015-06-18T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:.175,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferta pracy: Technical Writer / Specjalista ds. dokumentacji IT",authors:"admin",date:"2015-06-18",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"INTEGERPL.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Technical writer w dobrej formie",permalink:"/technical-writer-w-dobrej-formie"},nextItem:{title:'RoboHelp 11 - "Template error: can not resolve macro"',permalink:"/robohelp-11-template-error-can-not-resolve-macro"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wakacje, a wraz z nimi o\u017cywienie na rynku pracy, szczeg\xf3lnie w\nKrakowie. Po urlopie nie zawsze trzeba wraca\u0107 do tej samej firmy \ud83d\ude09"})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,r)=>{r.d(a,{Z:()=>o,a:()=>c});var t=r(67294);const i={},n=t.createContext(i);function c(e){const a=t.useContext(n);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),t.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}}}]);