"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[15048],{90064:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>a,toc:()=>z});var a=i(87229),r=i(74848),o=i(28453);const t={title:"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y",authors:"admin",date:"2019-05-29",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"logo_request.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[];function l(e){const n={a:"a",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Organizatorzy reQuest 2019 opublikowali ju\u017c agend\u0119 wydarzenia i umo\u017cliwili\nzapisy. Oto wszystkie potrzebne informacje."}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Po dw\xf3ch udanych edycjach, 26-27 wrze\u015bnia we Wroc\u0142awiu odb\u0119dzie si\u0119 trzecia\nods\u0142ona konferencji dedykowanej in\u017cynierii wymaga\u0144 i analizie biznesowej\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://2019.request.pl/",children:"reQuest"}),"."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Ju\u017c teraz mo\u017cna zarejestrowa\u0107 si\u0119 i naby\u0107 bilety w ni\u017cszej cenie (liczb miejsc\nograniczona), pod ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://request2019.syskonf.pl/rejestracja",children:"tym adresem"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Dwudniowe wydarzenie b\u0119dzie si\u0119 sk\u0142ada\u0107 z cz\u0119\u015bci konferencyjnej oraz\nwarsztatowej. Obie cz\u0119\u015bci konferencji b\u0119d\u0105 realizowane w kilku r\xf3wnoleg\u0142ych\n\u015bcie\u017ckach (osoby angielskoj\u0119zyczne r\xf3wnie\u017c znajd\u0105 co\u015b dla siebie). Uczestnicy\nb\u0119d\u0105 mieli pe\u0142n\u0105 dowolno\u015b\u0107 w wyborze paneli, w kt\xf3rych chc\u0105 uczestniczy\u0107."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Wydarzenie jest przede wszystkim dedykowane"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"in\u017cynierom wymaga\u0144,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"analitykom biznesowym,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"projektantom,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"cz\u0142onkom zespo\u0142\xf3w zwinnych"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"in\u017cynierom User Experience (UX),"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"wszystkich zainteresowanych projektowaniem rozwi\u0105za\u0144 biznesowych."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:'Has\u0142em przewodnim tegorocznej edycji tak jak w latach poprzednich pozostaje\n"Request for innovation". Organizatorzy niezmiennie chc\u0105 \u0142\u0105czy\u0107 wiedz\u0119 i\ndo\u015bwiadczenia z r\xf3\u017cnych obszar\xf3w i dyscyplin, by dzi\u0119ki nim rozszerza\u0107\nkompetencje i mo\u017cliwo\u015bci analityk\xf3w. Na wiele sposob\xf3w aktywnie zach\u0119c\u0105 si\u0119\nuczestnik\xf3w wydarzenia do zadawania pyta\u0144, dyskusji i zej\u015bcia z utartych \u015bcie\u017cek\nw kierunku szukania mo\u017cliwo\u015bci alternatywnych. Osoby, kt\xf3re czuj\u0105 si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105\nwy\u017cej opisanej spo\u0142eczno\u015bci lub chc\u0105 do niej do\u0142\u0105czy\u0107 powinny czu\u0107 si\u0119\nzaproszone na konferencj\u0119 reQuest.'}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Do\u0142\u0105cz do nas i razem z nami zmieniaj bran\u017c\u0119 IT!"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Techwriter.pl jako partner medialny wydarzenia przy\u0142\u0105cza si\u0119 do zaproszenia\nOrganizatora i r\xf3wnie\u017c zaprasza do udzia\u0142u w konferencji!"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142y zwi\u0105zane z wydarzeniem (tj. agenda, cennik i wiele innych ciekawych\ninformacji) znajdziecie pod adresem ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://2019.request.pl/",children:"2019.request.pl"}),"\noraz na\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/reQuestConference/",children:"funpage'u konferencji na FB"}),"."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>t,x:()=>s});var a=i(96540);const r={},o=a.createContext(r);function t(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},87229:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-request-szczegoly","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-request-szczegoly/index.md","source":"@site/blog/konferencja-request-szczegoly/index.md","title":"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y","description":"Organizatorzy reQuest 2019 opublikowali ju\u017c agend\u0119 wydarzenia i umo\u017cliwili","date":"2019-05-29T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.21,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y","authors":"admin","date":"2019-05-29","tags":["news","z-kraju","konferencje"],"coverImage":"logo_request.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wszystko o DITA \u2013 Struktura topik\xf3w (5)","permalink":"/wszystko-o-dita-struktura-topikow-5"},"nextItem":{"title":"Recenzja ksi\u0105\u017cki \\"Technical Writing in English\\" Iwony Mokwy-Tarnowskiej","permalink":"/recenzja-ksiazki-technical-writing-in-english-iwony-mokwy-tarnowskiej"}}')}}]);