"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[6137],{16296:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(56177),o=a(74848),i=a(28453);const r={title:"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie",authors:"agnieszka",date:"2017-05-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"soap.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(n.p,{children:"Do 5. edycji krakowskiej konferencji soap! zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na miesi\u0105c. Poni\u017cej\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var t=a(96540);const o={},i=t.createContext(o);function r(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},56177:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie/index.md","title":"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie","description":"Do 5. edycji krakowskiej konferencji soap! zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na miesi\u0105c. Poni\u017cej","date":"2017-05-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.595,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie","authors":"agnieszka","date":"2017-05-25","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"soap.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze","permalink":"/konferencje-2017-drugie-polrocze"},"nextItem":{"title":"Meet Content w Krakowie i Wroc\u0142awiu - Maj 2017","permalink":"/meet-content-w-krakowie-i-wroclawiu-maj-2017"}}')}}]);