"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[83431],{88319:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var o=a(85893),t=a(11151);const i={title:"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie",authors:"agnieszka",date:"2017-05-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap.png"},r=void 0,s={permalink:"/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie/index.md",source:"@site/blog/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie/index.md",title:"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie",description:"Do 5. edycji krakowskiej konferencji soap! zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na miesi\u0105c. Poni\u017cej",date:"2017-05-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.595,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie",authors:"agnieszka",date:"2017-05-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze",permalink:"/konferencje-2017-drugie-polrocze"},nextItem:{title:"Meet Content w Krakowie i Wroc\u0142awiu - Maj 2017",permalink:"/meet-content-w-krakowie-i-wroclawiu-maj-2017"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,o.jsx)(n.p,{children:"Do 5. edycji krakowskiej konferencji soap! zosta\u0142 ju\u017c niespe\u0142na miesi\u0105c. Poni\u017cej\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>r});var o=a(67294);const t={},i=o.createContext(t);function r(e){const n=o.useContext(i);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),o.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}}}]);