"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[40038],{31299:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>t,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>d});var i=n(85893),r=n(11151);const o={title:"Konferencja soap! 2019 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2019-04-09",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-8-o-22.20.52-e1554754998324.png"},t=void 0,c={permalink:"/konferencja-soap-2019-zapowiedz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2019-zapowiedz/index.md",source:"@site/blog/konferencja-soap-2019-zapowiedz/index.md",title:"Konferencja soap! 2019 - zapowied\u017a",description:"Tradycyjnie ju\u017c zapraszamy Was na kolejn\u0105 edycj\u0119 krakowskiej konferencji soap!.",date:"2019-04-09T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.765,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja soap! 2019 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2019-04-09",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-8-o-22.20.52-e1554754998324.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Do\u0142\u0105cz do projektu Open Source pod skrzyd\u0142ami Google!",permalink:"/dolacz-do-projektu-open-source-pod-skrzydlami-google"},nextItem:{title:"Wszystko o DITA - Wprowadzenie (1)",permalink:"/wszystko-o-dita-wprowadzenie-1"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"<strong>Termin</strong>",id:"termin",level:4},{value:"Si\xf3dma edycja soap! odb\u0119dzie si\u0119 w dniach <strong>5-7 czerwca w Krakowie</strong>.",id:"si\xf3dma-edycja-soap-odb\u0119dzie-si\u0119-w-dniach-5-7-czerwca-w-krakowie",level:4},{value:"<strong>Miejsce</strong>",id:"miejsce",level:4},{value:"<strong>Program konferencji</strong>",id:"program-konferencji",level:4},{value:"<strong>Rejestracja i cena</strong>",id:"rejestracja-i-cena",level:4},{value:"<strong>Warsztaty</strong>",id:"warsztaty",level:4},{value:"<strong>Wi\u0119cej informacji</strong>",id:"wi\u0119cej-informacji",level:4}];function j(e){const a={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c zapraszamy Was na kolejn\u0105 edycj\u0119 krakowskiej konferencji soap!.\nJe\u015bli zajmujecie si\u0119 tworzeniem tre\u015bci i jeste\u015bcie ciekawi jaki jest jej zwi\u0105zek\nz kodowaniem to nie mo\u017ce Was na niej zabrakn\u0105\u0107. Poni\u017cej gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych\ninformacji dotycz\u0105cych wydarzenia."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"termin",children:(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Termin"})}),"\n",(0,i.jsxs)(a.h4,{id:"si\xf3dma-edycja-soap-odb\u0119dzie-si\u0119-w-dniach-5-7-czerwca-w-krakowie",children:["Si\xf3dma edycja soap! odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"5-7 czerwca w Krakowie"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"miejsce",children:(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Miejsce"})}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Jak w ostatnich latach, tak i w tym roku konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://manggha.pl/",children:"Muzeum Sztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha"})," zlokalizowanym\nprzy ul. Marii Konopnickiej 26 w Krakowie. Natomiast warsztaty, kt\xf3re\norganizatorzy zaplanowali na 5 czerwca odb\u0119d\u0105 si\u0119 w innym miejscu. Nie jest ono\nniestety jeszcze znane, zatem zainteresowanych zach\u0119camy do cz\u0119stych odwiedzin\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"strony"})," lub\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/soapconf/",children:"fanpage'a"})," wydarzenia."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"program-konferencji",children:(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Program konferencji"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Wst\u0119pny program wydarzenia jest ju\u017c dost\u0119pny zatem powoli mo\u017cna planowa\u0107 sw\xf3j\nudzia\u0142 w konkretnych prelekcjach, tak by wynie\u015b\u0107 z konferencji jak najwi\u0119cej\nkorzy\u015bci. W tym roku tematem przewodnim jest tre\u015b\u0107 jako kod oraz metody jej\ntworzenia w odniesieniu do sposob\xf3w pracy programist\xf3w pisz\u0105cych programy\nkomputerowe. A poniewa\u017c czasy si\u0119 zmieniaj\u0105, prelegenci zastanowi\u0105 si\u0119 jaki\nwp\u0142yw na tworzon\u0105 tre\u015b\u0107 mo\u017ce mie\u0107 rozw\xf3j sztucznej inteligencji, jakie cechy\nmaj\u0105 kod i tre\u015b\u0107 oraz co z tego wynika, jak b\u0119d\u0105c Technical Writerem sta\u0107 si\u0119\nr\xf3wnie\u017c programist\u0105 tre\u015bci oraz jakich narz\u0119dzi i metod u\u017cywa\u0107, by zmieni\u0107 tre\u015b\u0107\nw kod i odwrotnie."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Nie s\u0105 to jednak wszystkie tematy, jakich mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 w trakcie\nwydarzenia, a organizatorzy wci\u0105\u017c uzupe\u0142niaj\u0105 luki w programie. Dlatego\nzach\u0119camy do \u015bledzenia na bie\u017c\u0105co kana\u0142\xf3w informuj\u0105cych o soap!."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Jaki jest zatem ramowy program tegorocznego soap!?"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Pierwszy dzie\u0144 \u2013 warsztaty, o szczeg\xf3\u0142ach kt\xf3rych organizator poinformuje\nwkr\xf3tce"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Drugi dzie\u0144 \u2013 rejestracja, powitanie, prelekcje \u2013 11 prezentacji z przerwami\nna kaw\u0119 oraz obiad. Po prelekcjach nast\u0105pi uroczyste zako\u0144czenie po\u0142\u0105czone z\ndobrze ju\u017c znanym networkingiem. Nast\u0119pnie organizatorzy zapraszaj\u0105 na imprez\u0119\n\ud83d\ude09"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Trzeci dzie\u0144 \u2013 rejestracja, powitanie, prelekcje \u2013 12 prezentacji z przerwami\nna kaw\u0119 oraz obiad. Po prelekcjach nast\u0105pi uroczyste zako\u0144czenie, a dla\nch\u0119tnych odb\u0119dzie si\u0119 after party w ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.teatimebrewpub.pl/",children:"Tea Time"}),"\nna Dietla 1."]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"rejestracja-i-cena",children:(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Rejestracja i cena"})}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Rejestracja ju\u017c trwa. Obecnie do wyboru s\u0105 cztery typy bilet\xf3w. Podane ni\u017cej\nceny obowi\u0105zuj\u0105 ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"do 30 kwietnia"}),". Od 1 maja ceny bilet\xf3w ulegn\u0105 zmianie.\nSzczeg\xf3\u0142y znajdziecie ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://soap2019.evenea.pl/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.table,{children:[(0,i.jsx)(a.thead,{children:(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.th,{children:"Rodzaj biletu"}),(0,i.jsx)(a.th,{children:"Cena"})]})}),(0,i.jsxs)(a.tbody,{children:[(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Late bird student (-50%) - dla student\xf3w do 26 r.\u017c.; wymagana legitymacja"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"500 z\u0142"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Late bird group 6+ (-20%)"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"800 z\u0142"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Late bird group 3-5 (-10%)"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"900 z\u0142"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Late bird individual"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"1000 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Cena obejmuje dwa dni konferencji (6-7 czerwca) czyli prezentacje, a tak\u017ce\nrozrywki przewidziane przez organizator\xf3w \u2013 przerwy na kaw\u0119, przerwy obiadowe,\nparty po ka\u017cdym dniu konferencji oraz zwiedzanie wszystkich wystaw w Muzeum\nSztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Cena nie zawiera noclegu."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"warsztaty",children:(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Warsztaty"})}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Tradycyjnie ju\u017c w dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 (5 czerwca) odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105\nca\u0142odniowe warsztaty. Dzi\u0119ki nim poznacie nie tylko teori\u0119, ale tak\u017ce praktyk\u0119\nzwi\u0105zan\u0105 z tematyk\u0105 tegorocznej edycji soap!. Warsztaty te s\u0105 dodatkowo p\u0142atne i\nwymagaj\u0105 rejestracji. Cena za ka\u017cdy z warsztat\xf3w wynosi 10 Euro. Szczeg\xf3\u0142owe\ninformacje na temat koszt\xf3w, rejestracji oraz samych warsztat\xf3w pojawi\u0105 si\u0119\nwkr\xf3tce na ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"stronie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"wi\u0119cej-informacji",children:(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Wi\u0119cej informacji"})}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Wszelkie informacje na temat konferencji mo\u017cna \u015bledzi\u0107 na\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/soapconf/",children:"Facebooku"})," oraz\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://twitter.com/soapconf",children:"Twitterze"}),". Ch\u0119tnych zach\u0119camy do zapoznania si\u0119\nz naszymi relacjami z poprzednich edycji soap!:"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2018-relacja/",children:"Soap! 2018"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2017-juz-za-nami-relacja/",children:"Soap! 2017"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2016-podsumowanie/",children:"Soap! 2016"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2015-opis-wybranych-prezentacji/",children:"Soap! 2015"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2014-relacja-z-pierwszego-dnia/",children:"Soap! 2014"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",children:"Soap! 2013"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Do zobaczenia!"})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(j,{...e})}):j(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>t});var i=n(67294);const r={},o=i.createContext(r);function t(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);