"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[59373],{63817:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>t,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>l});var i=a(85893),o=a(11151);const r={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!",authors:"niedzwiedzka",date:"2024-06-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_24.png"},t=void 0,c={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2024",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2024/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2024/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!",description:"Kolejny rok i kolejna Konferencja T\u0142umaczy (KTLC). Ju\u017c od kilku lat jeste\u015bmy jej dumnym patronem - nie inaczej jest w tym roku.",date:"2024-06-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:1.97,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Magda Nied\u017awiecka",role:"Autor",url:"https://github.com/morvenn",imageURL:"https://github.com/morvenn.png",key:"niedzwiedzka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!",authors:"niedzwiedzka",date:"2024-06-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_24.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105",permalink:"/saiit-wywiad"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer with JavaScript (Handsoncode) - zdalnie",permalink:"/technical-writer-with-javascript-remote"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"<strong>Gdzie i kiedy?</strong>",id:"gdzie-i-kiedy",level:2},{value:"<strong>Dodatkowe atrakcje</strong>",id:"dodatkowe-atrakcje",level:2},{value:"<strong>Dla kogo?</strong>",id:"dla-kogo",level:2},{value:"<strong>Motyw przewodni</strong>",id:"motyw-przewodni",level:2},{value:"<strong>Jak do\u0142\u0105czy\u0107?</strong>",id:"jak-do\u0142\u0105czy\u0107",level:2}];function z(e){const n={a:"a",code:"code",h2:"h2",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Kolejny rok i kolejna Konferencja T\u0142umaczy (KTLC). Ju\u017c od kilku lat jeste\u015bmy jej dumnym patronem - nie inaczej jest w tym roku."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Poza patronatem r\xf3wnie\u017c aktywnie uczestniczymy w konferencji (czasami nawet jako prelegenci i prelegentki). Dlatego mo\u017cemy j\u0105 Wam poleci\u0107 z absolutnym spokojem o wysok\u0105 merytoryczn\u0105 jako\u015b\u0107 oraz \u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"gdzie-i-kiedy",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Gdzie i kiedy?"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Tegoroczna edycja ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://konferencjatlumaczy.pl/",children:"Konferencji T\u0142umaczy"})," odb\u0119dzie si\u0119 28 wrze\u015bnia w Warszawie, a towarzyszy\u0107 jej b\u0119dzie ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://translation-conference.com/",children:"Translation and Localization Conference"})," \u2013 dwudniowe wydarzenie, zaplanowane na 27-28 wrze\u015bnia. Ka\u017cde z wydarze\u0144 ma osobny program i osobn\u0105 list\u0119 prelegent\xf3w - obie propozycje w r\xf3wnym stopniu godne polecenia. Podobnie jak w ubieg\u0142ym roku, konferencja b\u0119dzie mia\u0142a form\u0119 hybrydow\u0105: stacjonarnie w Golden Tulip Warsaw Center oraz online na platformie Gridaly."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"dodatkowe-atrakcje",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Dodatkowe atrakcje"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Organizatorzy zadbali tak\u017ce o imprezy towarzysz\u0105ce - warto przyby\u0107 do Warszawy ju\u017c w czwartek, 26 wrze\u015bnia, wypi\u0107 powitalnego drinka i wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w panelu dyskusyjnym. W niedziel\u0119 natomiast, po zako\u0144czeniu cz\u0119\u015bci merytorycznej, na uczestniczki i uczestnik\xf3w czeka gra miejska i zwiedzanie stolicy."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"dla-kogo",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Dla kogo?"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja, jak sama nazwa sugeruje, jest adresowana do os\xf3b zwi\u0105zanych z szeroko poj\u0119t\u0105 bran\u017c\u0105 t\u0142umaczeniow\u0105, zajmuj\u0105cych si\u0119 prac\u0105 z tekstem i j\u0119zykiem, przedstawicieli biur t\u0142umaczeniowych, filolog\xf3w, prawnik\xf3w, naukowc\xf3w, tw\xf3rc\xf3w narz\u0119dzi CAT. Mile widziani s\u0105 oczywi\u015bcie tech writerzy oraz specjali\u015bci od lokalizacji produktu. Wst\u0119pna lista prelegent\xf3w dost\u0119pna jest ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/?page_id=2121",children:"pod tym linkiem"}),". Z do\u015bwiadczenia wiemy, \u017ce program konferencji jest na tyle urozmaicony, \u017ce ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"motyw-przewodni",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Motyw przewodni"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Czy boisz si\u0119 zmian i oswajasz je powoli? A mo\u017ce wr\u0119cz przeciwnie, jeste\u015b cz\u0142owiekiem zmiany i wierzysz, \u017ce twoja bran\u017ca mo\u017ce na niej zyska\u0107? Tegoroczna edycja jest w\u0142a\u015bnie dla Was, poniewa\u017c jej temat przewodni to:"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Ludzie (!) Zmiany (!) \u2013 Ludzie zmiany!"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jak rozumie\u0107 ten motyw? Pomy\u015bl o poni\u017cszych zagadnieniach:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Jakie zmiany obserwujecie w swoim otoczeniu zawodowym w ostatnim roku?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Czy te zmiany by\u0142y do przewidzenia, czy te\u017c Was zaskoczy\u0142y?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Jak mo\u017cemy by\u0107 katalizatorami zmian?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Jak by\u0107 \u201elud\u017ami zmian\u201d, kt\xf3rzy wyprzedzaj\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107, by j\u0105 kszta\u0142towa\u0107?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Gdzie w naszej zmieniaj\u0105cej si\u0119 rzeczywisto\u015bci zawodowej s\u0105 ludzie i ludzkie umiej\u0119tno\u015bci?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"A mo\u017ce nie takie te zmiany straszne, jak je maluj\u0105?"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"jak-do\u0142\u0105czy\u0107",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Jak do\u0142\u0105czy\u0107?"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Bilety na tegoroczn\u0105 konferencj\u0119 mo\u017cesz kupi\u0107 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://ktlc-2024.gridaly.com/registration",children:"tu"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Do 15 lipca"})," mo\u017cecie skorzysta\u0107 z rabatu 25% na wszystkie warianty udzia\u0142u. Podczas rejestracji wystarczy wpisa\u0107 na dole formularza kod: ",(0,i.jsx)(n.code,{children:"WCZESNYPTAK"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Warto te\u017c \u015bledzi\u0107 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/KonferencjaTlumaczy",children:"konferencj\u0119 na FB"}),", aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Do zobaczenia we wrze\u015bniu!"})})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>t});var i=a(67294);const o={},r=i.createContext(o);function t(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);