"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[29742],{39135:(e,i,t)=>{t.r(i),t.d(i,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>z});var a=t(3302),r=t(74848),n=t(28453);const o={title:'Zwi\u0119\u017ale i jasno. Czy da si\u0119 zmierzy\u0107 "readability"',authors:"admin",date:"2015-07-07",tags:["dobre-praktyki","narz\u0119dzia","warsztat","j\u0119zyk"],coverImage:"simplicity.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},z=[];function c(e){const i={p:"p",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(i.p,{children:"Dzi\u015b to, co lubimy najbardziej, czyli artyku\u0142 naszej czytelniczki. Dzi\u0119ki\nJoannie dowiecie si\u0119, jak pisa\u0107 czytelniej i bardziej zrozumiale. Nie tylko po\nangielsku."})}function d(e={}){const{wrapper:i}={...(0,n.R)(),...e.components};return i?(0,r.jsx)(i,{...e,children:(0,r.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},28453:(e,i,t)=>{t.d(i,{R:()=>o,x:()=>s});var a=t(96540);const r={},n=a.createContext(r);function o(e){const i=a.useContext(n);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function s(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),a.createElement(n.Provider,{value:i},e.children)}},3302:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zwiezle-i-jasno-czy-da-sie-zmierzyc-readability","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zwiezle-i-jasno-czy-da-sie-zmierzyc-readability/index.md","source":"@site/blog/zwiezle-i-jasno-czy-da-sie-zmierzyc-readability/index.md","title":"Zwi\u0119\u017ale i jasno. Czy da si\u0119 zmierzy\u0107 \\"readability\\"","description":"Dzi\u015b to, co lubimy najbardziej, czyli artyku\u0142 naszej czytelniczki. Dzi\u0119ki","date":"2015-07-07T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"narz\u0119dzia","permalink":"/tags/narzedzia"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"}],"readingTime":1.67,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Zwi\u0119\u017ale i jasno. Czy da si\u0119 zmierzy\u0107 \\"readability\\"","authors":"admin","date":"2015-07-07","tags":["dobre-praktyki","narz\u0119dzia","warsztat","j\u0119zyk"],"coverImage":"simplicity.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Co czyta\u0107 - 10 stron w sieci, na kt\xf3re warto zajrze\u0107","permalink":"/co-czytac-10-stron-w-sieci-na-ktore-warto-zajrzec"},"nextItem":{"title":"Niepozorne, ale przydatne aplikacje","permalink":"/niepozorne-ale-przydatne-aplikacje"}}')}}]);