"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[12083],{6010:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(68196),i=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Jeste\u015bmy na LinkedIn!",authors:"admin",date:"2020-01-15",tags:["news","z-kraju","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"LinkedIn.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={a:"a",em:"em",img:"img",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"To ju\u017c tradycja, \u017ce co trzy lata mamy dla Was prezent \u015bwi\u0105teczny w postaci\nnowego kana\u0142u social media \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/prezent-od-sw-mikolaja-twarzoksiazka/",children:"W roku 2013 do\u0142\u0105czyli\u015bmy do Facebooka i Twittera"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/dolacz-do-grupy-i-tworz-dokumentacje-na-fb/",children:"Trzy lata p\xf3\u017aniej"}),'\nstworzyli\u015bmy do\u015b\u0107 pr\u0119\u017cnie dzia\u0142aj\u0105c\u0105 grup\u0119\n"',(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/groups/342747819400007/",children:"Tworzenie dokumentacji"}),'" na\npierwszej z tych platform.']}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/company/techwriter-pl/",children:"A teraz wje\u017cd\u017camy na LinkedIn"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"By\u0107 mo\u017ce kolejno\u015b\u0107 powinna by\u0107 odwrotna, wszak jest to sie\u0107 przeznaczona dla\nkontakt\xf3w profesjonalnych, a kt\xf3\u017c jest bardziej profesjonalny ni\u017c redakcja\nTechwriter.pl? \ud83d\ude09"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:'Zapraszamy do klikni\u0119cia w link powy\u017cej, ikonk\u0119 po prawej, a ju\u017c na naszym\nlinkedinowym profilu naci\u015bni\u0119cia przycisku "Follow".'}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{src:a(93225).A+"",width:"300",height:"181"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Fejsik tnie zasi\u0119gi, \u0107wierkacz jest w Polsce ma\u0142o popularny - najwi\u0119ksze szanse\nna to, \u017ce nie pominiecie \u017cadnego naszego wpisu daje aktualnie w\u0142a\u015bnie platforma\nfirmy Microsoft."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Zapraszamy do kontaktu na LinkedIn! Wiemy \u017ce tam jeste\u015bcie \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsxs)(n.em,{children:['Fot.\n"',(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.flickr.com/photos/nanpalmero/4278432941/",children:"Linkedin Chocolates"}),'"\xa0(',(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://creativecommons.org/licenses/by/2.0/",children:"CC BY 2.0"}),")\nautorstwa ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.flickr.com/people/nanpalmero/",children:"nan palmero"})]})})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},93225:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>t});const t=a.p+"assets/images/Screenshot-2020-01-12-at-19.08.43-300x181-f797b478b897c411887c23b70c8f6ea7.png"},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var t=a(96540);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},68196:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/jestesmy-na-linkedin","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/jestesmy-na-linkedin/index.md","source":"@site/blog/jestesmy-na-linkedin/index.md","title":"Jeste\u015bmy na LinkedIn!","description":"To ju\u017c tradycja, \u017ce co trzy lata mamy dla Was prezent \u015bwi\u0105teczny w postaci","date":"2020-01-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":0.67,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Jeste\u015bmy na LinkedIn!","authors":"admin","date":"2020-01-15","tags":["news","z-kraju","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"LinkedIn.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Ile \\"tech\\" w techwriterze?","permalink":"/ile-tech-w-techwriterze"},"nextItem":{"title":"Upraszczaj komunikacj\u0119! Banki przecieraj\u0105 szlak","permalink":"/upraszczaj-komunikacje-banki-przecieraja-szlak"}}')}}]);