"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[23089],{22406:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>t,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>l});var a=i(85893),r=i(11151);const o={title:"Digital Learning Congress - w Warszawie!",authors:"admin",date:"2014-07-29",tags:["news","z-kraju","e-learning","konferencje","materialy-szkoleniowe","treningi"],coverImage:"DLC.jpg"},t=void 0,s={permalink:"/digital-learning-congress-w-warszawie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/digital-learning-congress-w-warszawie/index.md",source:"@site/blog/digital-learning-congress-w-warszawie/index.md",title:"Digital Learning Congress - w Warszawie!",description:"Rzadko (zbyt rzadko?) piszemy o e-learningu - a temat to wielce zajmuj\u0105cy.",date:"2014-07-29T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"e-learning",permalink:"/tags/e-learning"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"materialy-szkoleniowe",permalink:"/tags/materialy-szkoleniowe"},{label:"treningi",permalink:"/tags/treningi"}],readingTime:1.06,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Digital Learning Congress - w Warszawie!",authors:"admin",date:"2014-07-29",tags:["news","z-kraju","e-learning","konferencje","materialy-szkoleniowe","treningi"],coverImage:"DLC.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Tak nie r\xf3b",permalink:"/tak-nie-rob"},nextItem:{title:"Lang\u0142yd\u017c - part ejt",permalink:"/langlydz-part-ejt"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const n={a:"a",blockquote:"blockquote",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Rzadko (zbyt rzadko?) piszemy o e-learningu - a temat to wielce zajmuj\u0105cy.\nJe\u017celi chcecie wkr\u0119ci\u0107 si\u0119 w t\u0119 dziedzin\u0119, to nied\u0142ugo nadarza si\u0119 \u015bwietna\nokazja. 24 pa\u017adziernika, na Stadionie Narodowym w Warszawie."}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Pa\u017adziernik obfituje w\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencje-2014-drugie-polrocze/",children:"konferencje bezpo\u015brednio zwi\u0105zane z komunikacj\u0105 techniczn\u0105"}),",\nale ta jest tak blisko, \u017ce warto jej po\u015bwi\u0119ci\u0107 osobny wpis. Na pocz\u0105tek oddajmy\ng\u0142os organizatorom:"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.blockquote,{children:["\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Digital Learning Congress to\xa0najwi\u0119ksze \u015brodkowoeuropejskie spotkanie bran\u017cy\ntechnologicznej i\xa0zarz\u0105dzania wiedz\u0105 w\xa0biznesie. Porusza tematyk\u0119 dynamicznych\nzmian, do\xa0jakich przyczynia si\u0119 post\u0119p technologiczny w\xa0dziedzinie uczenia si\u0119\ni\xa0rozwoju organizacji. Prezentuje trendy oraz\xa0dobre praktyki wykorzystania\nnowych medi\xf3w w\xa0zarz\u0105dzaniu cyfrow\u0105 wiedz\u0105 w\xa0firmie, a\xa0uczestnikami Kongresu\ns\u0105 przede wszystkim menad\u017cerowie oraz\xa0osoby odpowiadaj\u0105ce za\xa0wyb\xf3r i\xa0wdra\u017canie\nnowych rozwi\u0105za\u0144 technologicznych do\xa0swoich firm."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Tegoroczna edycja Kongresu odb\u0119dzie si\u0119 24 pa\u017adziernika 2014 r. w\xa0Centrum\nKonferencyjnym Stadionu Narodowego w\xa0Warszawie. Wcze\u015bniejsze edycje dowiod\u0142y\nwysokiego standardu oraz\xa0warto\u015bci merytorycznej wyst\u0105pie\u0144, kt\xf3rych\xa0wys\u0142ucha\u0142o\nponad 3 tysi\u0105ce uczestnik\xf3w stacjonarnych oraz\xa0online!"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"To ju\u017c trzecia edycja DLC, kt\xf3ry za ka\u017cdym razem odbywa si\u0119 w Polsce."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Tematy przewodnie tej edycji to:"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Video & Streaming"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Interaction & Gamification"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Digital Learning Mixer"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"Knowledge Management 2.0"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Naszym zdaniem zdecydowanie warto wpisa\u0107 sobie to wydarzenie do kalendarza -\nposzerzy\u0107 horyzonty, pos\u0142ucha\u0107 ciekawych ludzi, nawi\u0105za\u0107 nowe kontakty.\nSzczeg\xf3lnie, \u017ce udzia\u0142 w konferencji jest darmowy!"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Wybieracie si\u0119?"})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,i)=>{i.d(n,{Z:()=>s,a:()=>t});var a=i(67294);const r={},o=a.createContext(r);function t(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);