"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[43953],{77276:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=i(35459),t=i(74848),o=i(28453);const r={title:"Bez myd\u0142a nie wchodzi?",authors:"admin",date:"2013-09-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","soap"],coverImage:"mydlo.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(n.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce po kilku latach posuchy pojawi\u0142a si\u0119 w Polsce\nkonferencja dla techwriter-\xf3w!"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Nie wiedzie\u0107 dlaczego nazywa si\u0119 ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://www.soapconf.com/",children:"soap! conf"})," i\nodb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c 3 pa\u017adziernika, w pi\u0119knym mie\u015bcie Krakowie."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Cieszymy si\u0119, trzymamy kciuki i czekamy na relacj\u0119 z tego optymistycznie\nzapowiadaj\u0105cego si\u0119 wydarzenia!"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Aha, udzia\u0142 w konferencji jest, z tego co uda\u0142o nam si\u0119 dowiedzie\u0107, CA\u0141KOWICIE\nDARMOWY. Podobno wszystkie najlepsze w \u017cyciu rzeczy s\u0105 za darmo, wi\u0119c dlaczego\nnie spr\xf3bowa\u0107 z myd\u0142em?"})]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var a=i(96540);const t={},o=a.createContext(t);function r(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},35459:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/bez-mydla-nie-wchodzi","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/bez-mydla-nie-wchodzi/index.md","source":"@site/blog/bez-mydla-nie-wchodzi/index.md","title":"Bez myd\u0142a nie wchodzi?","description":"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce po kilku latach posuchy pojawi\u0142a si\u0119 w Polsce","date":"2013-09-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":0.38,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Bez myd\u0142a nie wchodzi?","authors":"admin","date":"2013-09-25","tags":["news","z-kraju","konferencje","soap"],"coverImage":"mydlo.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Lubicie to?","permalink":"/lubicie-to"},"nextItem":{"title":"Dowcip","permalink":"/drugi-tytul-z-kategorii"}}')}}]);