"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[69902],{89781:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>d});var a=i(85893),t=i(11151);const o={title:"Bez myd\u0142a nie wchodzi?",authors:"admin",date:"2013-09-25",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"mydlo.jpg"},r=void 0,c={permalink:"/bez-mydla-nie-wchodzi",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/bez-mydla-nie-wchodzi/index.md",source:"@site/blog/bez-mydla-nie-wchodzi/index.md",title:"Bez myd\u0142a nie wchodzi?",description:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce po kilku latach posuchy pojawi\u0142a si\u0119 w Polsce",date:"2013-09-25T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"}],readingTime:.38,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Bez myd\u0142a nie wchodzi?",authors:"admin",date:"2013-09-25",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"mydlo.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Lubicie to?",permalink:"/lubicie-to"},nextItem:{title:"Dowcip",permalink:"/drugi-tytul-z-kategorii"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function l(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce po kilku latach posuchy pojawi\u0142a si\u0119 w Polsce\nkonferencja dla techwriter-\xf3w!"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Nie wiedzie\u0107 dlaczego nazywa si\u0119 ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.soapconf.com/",children:"soap! conf"})," i\nodb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c 3 pa\u017adziernika, w pi\u0119knym mie\u015bcie Krakowie."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Cieszymy si\u0119, trzymamy kciuki i czekamy na relacj\u0119 z tego optymistycznie\nzapowiadaj\u0105cego si\u0119 wydarzenia!"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Aha, udzia\u0142 w konferencji jest, z tego co uda\u0142o nam si\u0119 dowiedzie\u0107, CA\u0141KOWICIE\nDARMOWY. Podobno wszystkie najlepsze w \u017cyciu rzeczy s\u0105 za darmo, wi\u0119c dlaczego\nnie spr\xf3bowa\u0107 z myd\u0142em?"})]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,n,i)=>{i.d(n,{Z:()=>c,a:()=>r});var a=i(67294);const t={},o=a.createContext(t);function r(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);