"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[14312],{25449:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(42561),i=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 12",authors:"admin",date:"2017-01-20",tags:["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"interview.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Witajcie, znamy ju\u017c dobrze tuzin Technical Writer\xf3w. Kiedy zak\u0142adali\u015bmy t\u0119\nstron\u0119 przez my\u015bl nam nie przesz\u0142o, \u017ce mo\u017ce nas by\u0107 a\u017c tylu... Szcz\u0119\u015bliw\u0105\ndwunastk\u0119 zamyka Kasia Ko\u0142odziej, z kt\xf3r\u0105 wywiad publikujemy poni\u017cej. I to od\nrazu w dw\xf3ch j\u0119zykach!"})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var n=a(96540);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},42561:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-12","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-12/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-12/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 12","description":"Witajcie, znamy ju\u017c dobrze tuzin Technical Writer\xf3w. Kiedy zak\u0142adali\u015bmy t\u0119","date":"2017-01-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":10.345,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 12","authors":"admin","date":"2017-01-20","tags":["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"interview.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja MadWorld ju\u017c nied\u0142ugo","permalink":"/konferencja-madworld-juz-niedlugo"},"nextItem":{"title":"soap! MeetContent po raz drugi - relacja","permalink":"/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja"}}')}}]);