"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[30833],{74491:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>p});var r=t(30250),a=t(74848),o=t(28453);const i={title:"SOAP! - materia\u0142y z konferencji",authors:"admin",date:"2013-10-29",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"powerpoint.gif"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Skoro ju\u017c jeste\u015bmy przy konferencjach: materia\u0142y z konferencji SOAP!\n(",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",children:"przeczytaj nasz\u0105 relacj\u0119"}),"),\ns\u0105 ju\u017c dost\u0119pne na\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.soapconf.com/p/speakers.html",children:"stronie organizator\xf3w"}),". Sami\nsprawd\u017acie co Was omin\u0119\u0142o..."]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>i,x:()=>c});var r=t(96540);const a={},o=r.createContext(a);function i(e){const n=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},30250:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/soap-materialy-z-konferencji","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-materialy-z-konferencji/index.md","source":"@site/blog/soap-materialy-z-konferencji/index.md","title":"SOAP! - materia\u0142y z konferencji","description":"Skoro ju\u017c jeste\u015bmy przy konferencjach: materia\u0142y z konferencji SOAP!","date":"2013-10-29T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":0.415,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"SOAP! - materia\u0142y z konferencji","authors":"admin","date":"2013-10-29","tags":["news","z-kraju","konferencje"],"coverImage":"powerpoint.gif"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Pomoc u\u017cytkownika","permalink":"/pomoc-uzytkownika"},"nextItem":{"title":"Konferencja UA Europe - w Polsce!","permalink":"/konferencja-ua-europe-w-polsce"}}')}}]);