"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[64386],{99241:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>p});var a=n(48569),o=n(74848),s=n(28453);const r={title:"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach",authors:"bczyz",date:"2025-03-27",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK6.png"},i="Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach!",c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function m(e){const t={p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(t.p,{children:"Wiosna wisi w powietrzu!"}),"\n",(0,o.jsx)(t.p,{children:"S\u0142ycha\u0107 \u015bpiew ptak\xf3w, coraz d\u0142u\u017csze dni zach\u0119caj\u0105 do spacer\xf3w, a wy\u017csze temperatury sprzyjaj\u0105 myciu okien ;)\nNasz marcowy meetup nie jest co prawda po\u015bwi\u0119cony wiosennym porz\u0105dkom, ale pozwoli wam (i waszym zespo\u0142om) lepiej si\u0119 zorganizowa\u0107."})]})}function l(e={}){const{wrapper:t}={...(0,s.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>r,x:()=>i});var a=n(96540);const o={},s=a.createContext(o);function r(e){const t=a.useContext(s);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function i(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(s.Provider,{value:t},e.children)}},48569:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025/index.md","title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","description":"Wiosna wisi w powietrzu!","date":"2025-03-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.49,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","authors":"bczyz","date":"2025-03-27","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK6.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025"},"nextItem":{"title":"Women TechStyle Summit 2025","permalink":"/wydarzenia/women-techstyle-2025"}}')}}]);