"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[49313],{60249:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>p});var r=a(97698),n=a(74848),i=a(28453);const o={title:"Spotkanie Technical Writer\xf3w w Krakowie",authors:"admin",date:"2019-09-18",tags:["news","z-kraju"],coverImage:"ABB_TW_meetup.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:'"Technical writers meetup \u2013 jak pisa\u0107 lepsz\u0105 dokumentacj\u0119 do oprogramowania?" -\nto wydarzenie organizowane przez firm\u0119 ABB, 2 pa\u017adziernika.'})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var r=a(96540);const n={},i=r.createContext(n);function o(e){const t=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},97698:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/spotkanie-technical-writerow-w-krakowie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/spotkanie-technical-writerow-w-krakowie/index.md","source":"@site/blog/spotkanie-technical-writerow-w-krakowie/index.md","title":"Spotkanie Technical Writer\xf3w w Krakowie","description":"\\"Technical writers meetup \u2013 jak pisa\u0107 lepsz\u0105 dokumentacj\u0119 do oprogramowania?\\" -","date":"2019-09-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"}],"readingTime":0.39,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Spotkanie Technical Writer\xf3w w Krakowie","authors":"admin","date":"2019-09-18","tags":["news","z-kraju"],"coverImage":"ABB_TW_meetup.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja","permalink":"/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja"},"nextItem":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!","permalink":"/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy"}}')}}]);