"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[2590],{25370:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>l});var t=n(85893),r=n(11151);const i={title:"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-09-14",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},o=void 0,c={permalink:"/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md",title:"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Z uwagi na pewne zmiany w kalendarzu konferencji postanowili\u015bmy przygotowa\u0107",date:"2021-09-14T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.31,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-09-14",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",permalink:"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor"},nextItem:{title:"Jak przygotowa\u0107 tekst do t\u0142umacze\u0144?",permalink:"/jak-przygotowac-tekst-do-tlumaczen"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Z uwagi na pewne zmiany w kalendarzu konferencji postanowili\u015bmy przygotowa\u0107\naktualizacj\u0119."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>o});var t=n(67294);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);