"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[84124],{61692:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=t(10621),r=t(74848),i=t(28453);const o={title:"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-09-14",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Z uwagi na pewne zmiany w kalendarzu konferencji postanowili\u015bmy przygotowa\u0107\naktualizacj\u0119."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var n=t(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},10621:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md","title":"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"Z uwagi na pewne zmiany w kalendarzu konferencji postanowili\u015bmy przygotowa\u0107","date":"2021-09-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":2.31,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2021-09-14","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r","permalink":"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor"},"nextItem":{"title":"Jak przygotowa\u0107 tekst do t\u0142umacze\u0144?","permalink":"/jak-przygotowac-tekst-do-tlumaczen"}}')}}]);