"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[1718],{13810:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>c});var a=n(35459),i=n(74848),o=n(28453);const r={title:"Bez myd\u0142a nie wchodzi?",authors:"admin",date:"2013-09-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","soap"],coverImage:"mydlo.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce po kilku latach posuchy pojawi\u0142a si\u0119 w Polsce\nkonferencja dla techwriter-\xf3w!"})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var a=n(96540);const i={},o=a.createContext(i);function r(e){const t=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},35459:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/bez-mydla-nie-wchodzi","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/bez-mydla-nie-wchodzi/index.md","source":"@site/blog/bez-mydla-nie-wchodzi/index.md","title":"Bez myd\u0142a nie wchodzi?","description":"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce po kilku latach posuchy pojawi\u0142a si\u0119 w Polsce","date":"2013-09-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":0.38,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Bez myd\u0142a nie wchodzi?","authors":"admin","date":"2013-09-25","tags":["news","z-kraju","konferencje","soap"],"coverImage":"mydlo.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Lubicie to?","permalink":"/lubicie-to"},"nextItem":{"title":"Dowcip","permalink":"/drugi-tytul-z-kategorii"}}')}}]);