"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51279],{34438:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>d});var n=a(85020),r=a(74848),t=a(28453);const o={title:"Write the Docs Prague 2018 - zapraszamy",authors:"agnieszka",date:"2018-06-26",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"wtd.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Kr\xf3tki powr\xf3t do przesz\u0142o\u015bci",id:"kr\xf3tki-powr\xf3t-do-przesz\u0142o\u015bci",level:3},{value:"Co, gdzie i kiedy?",id:"co-gdzie-i-kiedy",level:3},{value:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:3},{value:"Co zawiera cena biletu?",id:"co-zawiera-cena-biletu",level:4}];function l(e){const i={a:"a",h3:"h3",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(i.p,{children:"Ponownie, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Wrire the Docs\ndo Pragi. Poni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji zwi\u0105zanych z\nwydarzeniem."}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"kr\xf3tki-powr\xf3t-do-przesz\u0142o\u015bci",children:"Kr\xf3tki powr\xf3t do przesz\u0142o\u015bci"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["Jako patron medialny nie mog\u0142o nas zabrakn\u0105\u0107 podczas zesz\u0142orocznej edycji Write\nthe Docs, z kt\xf3rej obszern\u0105 relacj\u0119 znajdziecie\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-prague-2017-relacja/",children:"tutaj"}),". Tych, kt\xf3rzy\njeszcze nie znaj\u0105 historii konferencji odsy\u0142amy do lektury\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/poznajcie-write-the-docs-europe/",children:"tekstu wprowadzaj\u0105cego"}),"\n\ud83d\ude09. Od nas mo\u017cemy doda\u0107, \u017ce zdecydowanie polecamy udzia\u0142 w wydarzeniu - poza\nsolidn\u0105 porcj\u0105 wiedzy, w pakiecie otrzymujecie \u015bwietne miejsce, atmosfer\u0119 oraz\nspotkanie z rewelacyjnymi lud\u017ami z bran\u017cy."]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:(0,r.jsx)(i.img,{src:a(91982).A+"",width:"500",height:"297"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"co-gdzie-i-kiedy",children:"Co, gdzie i kiedy?"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["Wszystkie niezb\u0119dne informacje znajdziecie na\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/",children:"stronie konferencji"}),". Skr\xf3towy\nprogram wydarzenia wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:"]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:["Sobota (8 wrze\u015bnia) - zwiedzanie Pragi \u0142odzi\u0105\n(",(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/outing/",children:"link"}),") i nawi\u0105zywanie\npierwszych znajomo\u015bci"]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:["Niedziela (9 wrze\u015bnia) -\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/writing-day/",children:"Writing Day"}),"\xa0czyli\nwsp\xf3lne pisanie oraz rozwi\u0105zywanie zwi\u0105zanych z tym problem\xf3w"]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:["Poniedzia\u0142ek (10 wrze\u015bnia) - pierwszy dzie\u0144 konferencji - oficjalne otwarcie,\npierwsze prelekcje,\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/unconference/",children:"Unconference"}),"\xa0oraz\nwieczorna impreza zapoznawcza"]}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Wtorek (11 wrze\u015bnia) - drugi dzie\u0144 konferencji - dalsze prelekcje,\nUnconference, Job Fair (nowo\u015b\u0107 w tym roku), zako\u0144czenie konferencji."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["Poza nowo\u015bci\u0105 jak\u0105 jest Job Fair (co\u015b w rodzaju targ\xf3w pracy), struktura\nkonferencji przebiega podobnie jak te z lat poprzednich. Nie zmieni\u0142o si\u0119 tak\u017ce\nmiejsce, czyli Auto Klub w Pradze. Termin konferencji to oczywi\u015bcie ",(0,r.jsx)(i.strong,{children:"8-11\nwrze\u015bnia 2018 roku"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Dok\u0142adny opis prelekcji i prelegent\xf3w nie jest jeszcze znany, jednak na pewno\npojawi si\u0119 ju\u017c wkr\xf3tce, wi\u0119c obserwujcie stron\u0119 konferencji lub nasz portal -\njak zawsze trzymamy r\u0119k\u0119 na pulsie i za jaki\u015b czas przeka\u017cemy Wam dalsze\ninformacje \ud83d\ude09."}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:(0,r.jsx)(i.img,{src:a(99097).A+"",width:"500",height:"297"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["Bilety s\u0105 ju\u017c dost\u0119pne zatem ch\u0119tnych odsy\u0142amy\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/prague/2018/tickets/",children:"tutaj"}),", gdzie\nznajdziecie szczeg\xf3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce poni\u017cszych rodzaj\xf3w bilet\xf3w."]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Bilet spo\u0142eczno\u015bciowy - wsparcie dla rozwijaj\u0105cej si\u0119 spo\u0142eczno\u015bci Write the\nDocs - \u20ac500"}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Bilet korporacyjny \u2013 gdy pracodawca p\u0142aci za bilet pracownika - \u20ac250"}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Bilet indywidualny \u2013 dla os\xf3b jad\u0105cych na w\u0142asny koszt, pracuj\u0105cych w\nwolontariacie lub dla firm posiadaj\u0105cych mniej ni\u017c 10 pracownik\xf3w - \u20ac150"}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Bilet dla student\xf3w lub os\xf3b nieposiadaj\u0105cych zatrudnienia - \u20ac75"}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h4,{id:"co-zawiera-cena-biletu",children:"Co zawiera cena biletu?"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Cana biletu zawiera:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Wst\u0119p na wszystkie atrakcje i imprezy przewidziane w trakcie ca\u0142ego wydarzenia"}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"\u015aniadanie, przek\u0105ski oraz obiad podczas wszystkich dni trwania konferencji"}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Przyj\u0119cie zapoznawcze w dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 oraz party po\npierwszym dniu konferencji. Podczas obydwu imprez b\u0119d\u0105 serwowane przek\u0105ski\noraz darmowe napoje"}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Wi-Fi"}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:(0,r.jsx)(i.img,{src:a(78044).A+"",width:"500",height:"297"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Z naszego punktu widzenia cena jest adekwatna do jako\u015bci tego za co p\u0142acimy,\nzatem z czystym sumieniem zach\u0119camy Was do udzia\u0142u w Write the Docs Prague 2018."}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["\u0179r\xf3d\u0142o zdj\u0119\u0107:\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"https://www.flickr.com/people/writethedocs/",children:"flickr Write the Docs"})]})]})}function z(e={}){const{wrapper:i}={...(0,t.R)(),...e.components};return i?(0,r.jsx)(i,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},91982:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/page1-f5b9f9eb71868c8bbfe565cdf2bcdab7.jpg"},99097:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/page2-6e6748eff1351dfc107bef0d42effcfc.jpg"},78044:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/page3-04324221b214dc136bd6dd523042d526.jpg"},28453:(e,i,a)=>{a.d(i,{R:()=>o,x:()=>c});var n=a(96540);const r={},t=n.createContext(r);function o(e){const i=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function c(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(t.Provider,{value:i},e.children)}},85020:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-2018-zapraszamy","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2018-zapraszamy/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-2018-zapraszamy/index.md","title":"Write the Docs Prague 2018 - zapraszamy","description":"Ponownie, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Wrire the Docs","date":"2018-06-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":2.08,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague 2018 - zapraszamy","authors":"agnieszka","date":"2018-06-26","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"wtd.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - internacjonalizacja","permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-internacjonalizacja"},"nextItem":{"title":"Konferencja soap! 2018 - relacja","permalink":"/konferencja-soap-2018-relacja"}}')}}]);