"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[66334],{25953:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>s});var n=a(61753),r=a(74848),o=a(28453);const i={title:"Do\u0142\u0105cz do grupy i tw\xf3rz dokumentacj\u0119 na FB!",authors:"admin",date:"2016-12-15",tags:["news","z-kraju","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Facebook.jpg"},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:'Grudzie\u0144 to czas prezent\xf3w, tak\u017ce dla Technical Writer\xf3w. Oczywi\u015bcie tylko tych\ngrzecznych. Tylko co jeszcze mogliby\u015bmy Wam da\u0107? Publikujemy ju\u017c przecie\u017c\nwywiady, opisy konferencji, genialne artyku\u0142y i oferty pracy... My\u015bleli\u015bmy,\nmy\u015bleli\u015bmy i oto jest - grupa "Tworzenie dokumentacji" na fejsbuku!'})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>i,x:()=>c});var n=a(96540);const r={},o=n.createContext(r);function i(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},61753:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/dolacz-do-grupy-i-tworz-dokumentacje-na-fb","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/dolacz-do-grupy-i-tworz-dokumentacje-na-fb/index.md","source":"@site/blog/dolacz-do-grupy-i-tworz-dokumentacje-na-fb/index.md","title":"Do\u0142\u0105cz do grupy i tw\xf3rz dokumentacj\u0119 na FB!","description":"Grudzie\u0144 to czas prezent\xf3w, tak\u017ce dla Technical Writer\xf3w. Oczywi\u015bcie tylko tych","date":"2016-12-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.16,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Do\u0142\u0105cz do grupy i tw\xf3rz dokumentacj\u0119 na FB!","authors":"admin","date":"2016-12-15","tags":["news","z-kraju","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Facebook.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Ile zarabia Technical Writer - ods\u0142ona trzecia","permalink":"/ile-zarabia-technical-writer-odslona-trzecia"},"nextItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 11","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-11"}}')}}]);