"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[40641],{38823:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>p});var n=i(51193),t=i(74848),o=i(28453);const r={title:"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018 - wype\u0142nij ankiet\u0119!",authors:"pensjonatus",date:"2018-03-01",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"alain-pham-248578.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[{value:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?",id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",level:4},{value:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?",id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",level:4},{value:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?",id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",level:4}];function l(e){const a={a:"a",h4:"h4",img:"img",li:"li",ol:"ol",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:"Zesz\u0142oroczne badanie p\u0142ac cieszy\u0142o si\u0119 sporym zainteresowaniem. Dlatego w tym\nroku powtarzamy ca\u0142\u0105 akcj\u0119 i jednocze\u015bnie zach\u0119camy Was do wype\u0142nienia ankiety."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["W 2017 roku postanowili\u015bmy zrobi\u0107 nasze w\u0142asne, kompleksowe badanie zarobk\xf3w\nw\u015br\xf3d technical writer\xf3w i powi\u0105zanych profesji. Wyniki tamtego badania\nopublikowali\u015bmy\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej/",children:"tutaj"}),".\nTeraz chcemy sprawdzi\u0107 czy co\u015b si\u0119 zmieni\u0142o i by\u0107 mo\u017ce po kilku latach b\u0119dziemy\nw stanie pokaza\u0107 pewne trendy."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Chcemy prosi\u0107 Was o anonimowe podanie danych o Waszych zarobkach. Zebranymi\ninformacjami oczywi\u015bcie si\u0119 podzielimy."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",children:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ol,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Bo pomo\u017ce ona Wam przy nast\u0119pnej zmianie pracy - dowiecie si\u0119 jakich wide\u0142ek\nzarobkowych mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Bo pomo\u017ce ona osobom, kt\xf3re rozwa\u017caj\u0105 karier\u0119 w naszej bran\u017cy - b\u0119d\u0105 wiedzie\u0107\njakiego wynagrodzenia oczekiwa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Bo pomo\u017ce ona rekruterom i osobom buduj\u0105cym zespo\u0142y komunikacji technicznej -\nb\u0119d\u0105 wiedzie\u0107 ile kosztuj\u0105 najlepsi specjali\u015bci w bran\u017cy, czyli Wy \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Bo b\u0119dzie to pierwsza ankieta, kt\xf3ra pozwoli nam wszystkim za kilka lat\nprze\u015bledzi\u0107 czy zarobki wzrastaj\u0105 czy spadaj\u0105."}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/1PHQneGyEOXiO9-CNtJ4TLel4mz60rLu00YccMSsmx6E/",children:(0,t.jsx)(a.img,{src:i(80914).A+"",width:"500",height:"167"})})}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Ankieta jest dost\u0119pna\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/1PHQneGyEOXiO9-CNtJ4TLel4mz60rLu00YccMSsmx6E/",children:"pod tym linkiem"}),".\nTo tylko kilka prostych pyta\u0144, nie zajmie Ci to wi\u0119cej ni\u017c 2 minuty, a je\u015bli\nodpowiedzi b\u0119dzie wystarczaj\u0105co du\u017co - ka\u017cdy z nas mo\u017ce mie\u0107 z tego wymiern\u0105\nkorzy\u015b\u0107."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",children:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Na odpowiedzi czekamy do ko\u0144ca marca 2018 roku."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",children:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Po zako\u0144czonej ankiecie wyniki b\u0119d\u0105 opublikowane na techwriter.pl."})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},80914:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/wypelnij-ankiete-link-1-849a8a70c172a13d32ec5ba7c8bb1da5.jpg"},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>r,x:()=>c});var n=i(96540);const t={},o=n.createContext(t);function r(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},51193:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2018-wypelnij-ankiete","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2018-wypelnij-ankiete/index.md","source":"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2018-wypelnij-ankiete/index.md","title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018 - wype\u0142nij ankiet\u0119!","description":"Zesz\u0142oroczne badanie p\u0142ac cieszy\u0142o si\u0119 sporym zainteresowaniem. Dlatego w tym","date":"2018-03-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.125,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Pawe\u0142 Kowaluk","role":"Webmaster","page":{"permalink":"/authors/pensjonatus"},"socials":{"github":"https://github.com/pensjonatus","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/"},"imageURL":"https://github.com/pensjonatus.png","key":"pensjonatus"}],"frontMatter":{"title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018 - wype\u0142nij ankiet\u0119!","authors":"pensjonatus","date":"2018-03-01","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"alain-pham-248578.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - sp\xf3jno\u015b\u0107","permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-spojnosc"},"nextItem":{"title":"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018","permalink":"/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018"}}')}}]);