"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[76707],{75649:(n,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>t,contentTitle:()=>o,default:()=>h,frontMatter:()=>s,metadata:()=>c,toc:()=>l});var r=i(85893),a=i(11151);const s={title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-06-30",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},o=void 0,c={permalink:"/konferencje-2021-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2021-drugie-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Przed nami druga po\u0142owa 2021 roku, a wi\u0119c najwy\u017csza pora by zaktualizowa\u0107",date:"2021-06-30T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.08,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2021-06-30",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2021-drugie-polrocze-6.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Tech Writer Koduje - odcinek 30 i 31",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-30-i-31"},nextItem:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021"}},t={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Lipiec",id:"lipiec",level:4},{value:"Sierpie\u0144",id:"sierpie\u0144",level:4},{value:"Wrzesie\u0144",id:"wrzesie\u0144",level:4},{value:"Pa\u017adziernik",id:"pa\u017adziernik",level:4},{value:"Listopad",id:"listopad",level:4},{value:"Grudzie\u0144",id:"grudzie\u0144",level:4}];function d(n){const e={a:"a",h4:"h4",p:"p",strong:"strong",...(0,a.a)(),...n.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(e.p,{children:"Przed nami druga po\u0142owa 2021 roku, a wi\u0119c najwy\u017csza pora by zaktualizowa\u0107\nkalendarz bran\u017cowych konferencji. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z poni\u017cszym\nkalendarium."}),"\n",(0,r.jsx)(e.p,{children:"Podobnie jak w pierwszej po\u0142owie roku, wi\u0119kszo\u015b\u0107 wydarze\u0144 odb\u0119dzie si\u0119 online,\ncho\u0107 organizatorzy pr\xf3buj\u0105 tak\u017ce form hybrydowych oraz w pe\u0142ni stacjonarnej\nopcji. Jak zawsze, b\u0119dziemy \u015bledzi\u0107 zmiany i uzupe\u0142nia\u0107 dane w miar\u0119 ich\npojawiania si\u0119, cho\u0107 zach\u0119camy by\u015bcie sami \u015bledzili kana\u0142y interesuj\u0105cych Was\nwydarze\u0144."}),"\n",(0,r.jsx)(e.p,{children:"Mamy pro\u015bb\u0119 \u2013 je\u015bli wiecie o jakim\u015b wydarzeniu zwi\u0105zanym z bran\u017c\u0105 komunikacji\ntechnicznej, dajcie zna\u0107, a my przeka\u017cemy info dalej \ud83d\ude09"}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"lipiec",children:"Lipiec"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["1 lipca - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://conveyux.com/",children:"Convey UX"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["13 lipca - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://apithedocs.org/virtual-2021",children:"API the docs Virtual"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["18-21 lipca -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://attend.ieee.org/procomm-2021/procomm-2021-conference-overview/",children:"IEEE ProComm 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["19-22 lipca - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.agilealliance.org/agile2021/",children:"Agile 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["20-22 lipca - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.elearning-conf.org/",children:"e-learning 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["24 lipca - 6 sierpnia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/july/",children:"Virtual UX Conference"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"sierpie\u0144",children:"Sierpie\u0144"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["2-6 sierpnia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://www.balisage.net/",children:"Balisage: The Markup Conference 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," -\nkonferencja poprzedzona jest kilkoma wydarzeniami, kt\xf3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach 31\nlipca-01 sierpnia"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["5 sierpnia - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://conveyux.com/",children:"Convey UX"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["17-20 sierpnia, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/design-thinking-and-innovation",children:"Design Thinking and Innovation Week"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["24-27 sierpnia, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/ux-and-digital-design",children:"Product Design Week"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["24-27 sierpnia, Limerick, Irlandia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://doceng.org/doceng2021",children:"DocEng 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["28 sierpnia - 3 wrze\u015bnia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/august/",children:"Virtual UX"}),"\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/august/",children:"Conference"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["29 sierpnia - 1 wrze\u015bnia, Salt Lake City, Utah, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://atdconference.td.org/welcome",children:"The ATD 2021 International Conference & Exposition"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"wydarzenie hybrydowe"})]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"wrzesie\u0144",children:"Wrzesie\u0144"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["2 wrze\u015bnia - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://conveyux.com/",children:"Convey UX"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["6-8 wrze\u015bnia, Amsterdam, Niderlandy -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://uxstrat.com/europe/",children:"UX STRAT Europe 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online streaming"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["7-9 wrze\u015bnia, Pary\u017c, Francja - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.documation.fr/",children:"Documation 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["12-15 wrze\u015bnia, Dublin, Irlandia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.gala-global.org/GALA2021",children:"GALA 2021"})," - je\u015bli sytuacja zwi\u0105zana z\npandemi\u0105 ulegnie zmianie organizatorzy mog\u0105 zmieni\u0107 form\u0119 wydarzenia na online.\nZainteresowanych prosimy o \u015bledzenie informacji na stronie konferencji."]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["13-15 wrze\u015bnia, Boulder, Kolorado, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://uxstrat.com/usa/",children:"UX STRAT USA 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online streaming"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["13-16 wrze\u015bnia - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://learningdevcamp.com/",children:"Learning DevCamp 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["16-17 wrze\u015bnia, Shanghai, Chiny -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.tcworld-china.cn/en/",children:"tcworld China 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["20-21 wrze\u015bnia, Pary\u017c, Francja -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://waset.org/documentation-and-documentation-studies-conference-in-september-2021-in-paris",children:"International Conference on Documentation and Documentation Studies 2021"}),"\n(ICDDS 2021)"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["20-22 wrze\u015bnia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://bp.infomanagementcenter.com/",children:"Best Practices Conference 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["28 wrze\u015bnia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://technicalcommunicationuk.com/?p=10337",children:"TCUK Metro Online 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," - konferencji towarzysz\u0105 liczne wydarzenia w dniach 27 wrze\u015bnia - 01\npa\u017adziernika"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["28 wrze\u015bnia - 01 pa\u017adziernika, Cleveland, Ohio, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.contentmarketingworld.com/",children:"Content Marketing World and Expo 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online streaming"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["30 wrze\u015bnia - 02 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"KTLC 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," - Konferencja\nT\u0142umaczy + Translation & Localization Conference"]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"pa\u017adziernik",children:"Pa\u017adziernik"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["3-5 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/",children:"Write the Docs Prague 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})," - wydarzenie obj\u0119te przez nas patronatem medialnym"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["3-6 pa\u017adziernika, Austin, Teksas, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/madworld-conferences/madworld-2021/",children:"MadWorld 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online streaming"})," - nasz kolejny patronat medialny"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["5-6 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://uxwriterconference.com/",children:"UX Writer Conference 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["6-7 pa\u017adziernika, Rimini, W\u0142ochy -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.comtecnica.eu/en/",children:"ComTecnica 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online streaming"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["11-13 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://aneventapart.com/event/fall-summit-2021",children:"Online Together: Fall Summit 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["12-14 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.astc.org.au/astc-conference-2021",children:"ASTC Conference 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["12-14 pa\u017adziernika -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://sigdoc.acm.org/conference/2021/",children:"SIGDOC 2021 Conference"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"wydarzenie\nhybrydowe"})," - streaming online + meetupy w 8 lokalizacjach na \u015bwiecie"]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["13-14 pa\u017adziernika, Graz, Austria -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://worldusabilitycongress.com/",children:"World Usability Congress 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["15-17 pa\u017adziernika, Wyspa Jeju, Korea Po\u0142udniowa\n-\xa0",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://www.iscnc.org/",children:"ISCNC 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["19-21 pa\u017adziernika - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://locworld.com/",children:"LocWorldWide45 Virtual"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["20-21 pa\u017adziernika, Las Vegas, Newada, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://devlearn.com/",children:"DevLearn 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["24-27 pa\u017adziernika - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://lavacon.org/",children:"LavaCon 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["25-27 pa\u017adziernika - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"http://www.kmis.ic3k.org/",children:"KMIS 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"listopad",children:"Listopad"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["1-4 listopada, Lizbona, Portugalia - ",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://websummit.com/",children:"Web Summit 2021"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["8-19 listopada -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://pheedloop.com/designthinkers/site/",children:"DesignThinkers 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["9-11 listopada -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://tcworldconference.tekom.de/",children:"TC World Conference 2021"})," - ",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["10-12 listopada, Naperville, Illinois, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.slategroup.org/conference",children:"SLATE 2021"})]}),"\n",(0,r.jsx)(e.h4,{id:"grudzie\u0144",children:"Grudzie\u0144"}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["2-3 grudnia -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/australia/2021/",children:"Write the Docs Australia & India 2021"})," -\n",(0,r.jsx)(e.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(e.p,{children:["13-15 grudnia, San Francisco, Kalifornia, USA -\n",(0,r.jsx)(e.a,{href:"https://aneventapart.com/event/san-francisco-2021",children:"An Event Apart San Francisco 2021"})]}),"\n",(0,r.jsx)(e.p,{children:"Jak zawsze jeste\u015bmy ciekawi, kt\xf3re z proponowanych przez nas wydarze\u0144 ciesz\u0105 si\u0119\nWaszym zainteresowaniem. Dajcie zna\u0107 w komentarzach!"})]})}function h(n={}){const{wrapper:e}={...(0,a.a)(),...n.components};return e?(0,r.jsx)(e,{...n,children:(0,r.jsx)(d,{...n})}):d(n)}},11151:(n,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>c,a:()=>o});var r=i(67294);const a={},s=r.createContext(a);function o(n){const e=r.useContext(s);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof n?n(e):{...e,...n}}),[e,n])}function c(n){let e;return e=n.disableParentContext?"function"==typeof n.components?n.components(a):n.components||a:o(n.components),r.createElement(s.Provider,{value:e},n.children)}}}]);