"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[29887],{99551:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>c});var i=t(8025),a=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Intelligent Content - materia\u0142y z konferencji",authors:"admin",date:"2014-03-18",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje"],coverImage:"IntelligentContent2014.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function m(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,a.jsx)(n.p,{children:"Slajdy z wyst\u0105pie\u0144, kt\xf3re mo\u017cna by\u0142o obejrze\u0107 na \u017cywo 26-28 lutego, w San Jose w\nKalifornii, s\u0105 ju\u017c dost\u0119pne w sieci. Sprawd\u017acie co Was omin\u0119\u0142o."})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var i=t(96540);const a={},o=i.createContext(a);function r(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},8025:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/intelligent-content-materialy-z-konferencji","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/intelligent-content-materialy-z-konferencji/index.md","source":"@site/blog/intelligent-content-materialy-z-konferencji/index.md","title":"Intelligent Content - materia\u0142y z konferencji","description":"Slajdy z wyst\u0105pie\u0144, kt\xf3re mo\u017cna by\u0142o obejrze\u0107 na \u017cywo 26-28 lutego, w San Jose w","date":"2014-03-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.51,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Intelligent Content - materia\u0142y z konferencji","authors":"admin","date":"2014-03-18","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje"],"coverImage":"IntelligentContent2014.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Jenkins - opis narz\u0119dzia","permalink":"/jenkins-opis-narzedzia"},"nextItem":{"title":"Dowiedz si\u0119 w ko\u0144cu co to znaczy","permalink":"/dowiedz-sie-w-koncu-co-to-znaczy"}}')}}]);