"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[28947],{2960:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>z});var n=a(85893),t=a(11151);const o={title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie",authors:"mrozek",date:"2024-10-25",tags:["stowarzyszenie","zrzeszenia bran\u017cowe","promocja bran\u017cy"],coverImage:"saiit.png"},r=void 0,s={permalink:"/saiit-spotkanie-zalozycielskie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/saiit-spotkanie-zalozycielskie/index.md",source:"@site/blog/saiit-spotkanie-zalozycielskie/index.md",title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie",description:"Tej jesieni kalendarz contentowych spotka\u0144 zape\u0142ni si\u0119 jeszcze bardziej!",date:"2024-10-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"stowarzyszenie",permalink:"/tags/stowarzyszenie"},{inline:!0,label:"zrzeszenia bran\u017cowe",permalink:"/tags/zrzeszenia-branzowe"},{inline:!0,label:"promocja bran\u017cy",permalink:"/tags/promocja-branzy"}],readingTime:.705,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Monika Mrozek",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/mrozek"},socials:{linkedin:"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},imageURL:"/img/avatars/mm1.png",key:"mrozek"}],frontMatter:{title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie",authors:"mrozek",date:"2024-10-25",tags:["stowarzyszenie","zrzeszenia bran\u017cowe","promocja bran\u017cy"],coverImage:"saiit.png"},unlisted:!1,nextItem:{title:"Content Bytes - nowe oblicze spotka\u0144 dla specjalist\xf3w od tre\u015bci",permalink:"/content-bytes-promo"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Kiedy i gdzie?",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Jak wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w spotkaniu?",id:"jak-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142-w-spotkaniu",level:2},{value:"B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co",id:"b\u0105d\u017a-na-bie\u017c\u0105co",level:2}];function l(e){const i={a:"a",h2:"h2",p:"p",strong:"strong",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(i.p,{children:"Tej jesieni kalendarz contentowych spotka\u0144 zape\u0142ni si\u0119 jeszcze bardziej!"}),"\n",(0,n.jsxs)(i.p,{children:["Cz\u0119\u015bciowo za spraw\u0105 spotkania za\u0142o\u017cycielskiego ",(0,n.jsx)(i.strong,{children:"Stowarzyszenia Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT)"}),", kt\xf3re jest zaplanowane na 24 pa\u017adziernika we Wroc\u0142awiu."]}),"\n",(0,n.jsxs)(i.p,{children:["Inicjator stowarzyszenia, \u0141ukasz Rybka, opowiada\u0142 o przedsi\u0119wzi\u0119ciu na naszych \u0142amach ju\u017c w czerwcu. O g\u0142\xf3wnych za\u0142o\u017ceniach i pierwszych planach, mo\u017cecie przeczyta\u0107 w artykule: ",(0,n.jsx)(i.a,{href:"https://techwriter.pl/saiit-wywiad/",children:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105"}),"."]}),"\n",(0,n.jsx)(i.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie?"}),"\n",(0,n.jsxs)(i.p,{children:["Data: 24 pa\u017adziernika\nGodzina: 17:30\nSiedziba firmy ",(0,n.jsx)(i.strong,{children:"Etteplan"}),"\nUl. Legnicka 48 G, Wroc\u0142aw"]}),"\n",(0,n.jsx)(i.h2,{id:"jak-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142-w-spotkaniu",children:"Jak wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w spotkaniu?"}),"\n",(0,n.jsxs)(i.p,{children:["Je\u015bli chcesz pozna\u0107 szczeg\xf3\u0142y stowarzyszenia lub zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w jego przysz\u0142e prace lub po prostu chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o przedsi\u0119wzi\u0119ciu i jego inicjatorach, zapisz si\u0119 korzystaj\u0105c z formularza pod ",(0,n.jsx)(i.a,{href:"https://forms.gle/gL26MFmH6Hf56K9w7",children:"tym linkiem"})," i we\u017a udzia\u0142 \ud83d\ude42"]}),"\n",(0,n.jsx)(i.h2,{id:"b\u0105d\u017a-na-bie\u017c\u0105co",children:"B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co"}),"\n",(0,n.jsxs)(i.p,{children:["Je\u015bli chcesz \u015bledzi\u0107 rozw\xf3j stowarzyszenia i otrzyma\u0107 aktualizacje dotycz\u0105ce spotkania, polub ",(0,n.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/saiit-polska-03a008308/",children:"profil SAiIT"})," na LinkedIn."]})]})}function p(e={}){const{wrapper:i}={...(0,t.a)(),...e.components};return i?(0,n.jsx)(i,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,i,a)=>{a.d(i,{Z:()=>s,a:()=>r});var n=a(67294);const t={},o=n.createContext(t);function r(e){const i=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function s(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:i},e.children)}}}]);