"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[86141],{41917:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>z});var n=a(72137),t=a(74848),o=a(28453);const r={title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie",authors:"mrozek",date:"2024-10-25",tags:["saiit","zrzeszenia-bran\u017cowe","promocja-bran\u017cy","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"saiit.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Kiedy i gdzie?",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Jak wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w spotkaniu?",id:"jak-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142-w-spotkaniu",level:2},{value:"B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co",id:"b\u0105d\u017a-na-bie\u017c\u0105co",level:2}];function l(e){const i={a:"a",h2:"h2",p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(i.p,{children:"Tej jesieni kalendarz contentowych spotka\u0144 zape\u0142ni si\u0119 jeszcze bardziej!"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Cz\u0119\u015bciowo za spraw\u0105 spotkania za\u0142o\u017cycielskiego ",(0,t.jsx)(i.strong,{children:"Stowarzyszenia Autor\xf3w i\nIlustrator\xf3w Technicznych (SAiIT)"}),", kt\xf3re jest zaplanowane na 24 pa\u017adziernika\nwe Wroc\u0142awiu."]}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Inicjator stowarzyszenia, \u0141ukasz Rybka, opowiada\u0142 o przedsi\u0119wzi\u0119ciu na naszych\n\u0142amach ju\u017c w czerwcu. O g\u0142\xf3wnych za\u0142o\u017ceniach i pierwszych planach, mo\u017cecie\nprzeczyta\u0107 w artykule:\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"/saiit-wywiad",children:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie?"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Data: 24 pa\u017adziernika Godzina: 17:30 Siedziba firmy ",(0,t.jsx)(i.strong,{children:"Etteplan"})," Ul. Legnicka 48\nG, Wroc\u0142aw"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h2,{id:"jak-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142-w-spotkaniu",children:"Jak wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w spotkaniu?"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Je\u015bli chcesz pozna\u0107 cele stowarzyszenia lub zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w jego przysz\u0142e\nprace lub po prostu chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o przedsi\u0119wzi\u0119ciu i jego\ninicjatorach, zapisz si\u0119 korzystaj\u0105c z formularza pod\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://forms.gle/gL26MFmH6Hf56K9w7",children:"tym linkiem"})," i we\u017a udzia\u0142 \ud83d\ude42"]}),"\n",(0,t.jsx)(i.h2,{id:"b\u0105d\u017a-na-bie\u017c\u0105co",children:"B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co"}),"\n",(0,t.jsxs)(i.p,{children:["Je\u015bli chcesz \u015bledzi\u0107 rozw\xf3j stowarzyszenia i otrzyma\u0107 aktualizacje dotycz\u0105ce\nspotkania, polub\n",(0,t.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/saiit-polska-03a008308/",children:"profil SAiIT"})," na LinkedIn."]})]})}function p(e={}){const{wrapper:i}={...(0,o.R)(),...e.components};return i?(0,t.jsx)(i,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,i,a)=>{a.d(i,{R:()=>r,x:()=>s});var n=a(96540);const t={},o=n.createContext(t);function r(e){const i=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function s(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:i},e.children)}},72137:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/saiit-spotkanie-zalozycielskie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/saiit-spotkanie-zalozycielskie/index.md","source":"@site/blog/saiit-spotkanie-zalozycielskie/index.md","title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie","description":"Tej jesieni kalendarz contentowych spotka\u0144 zape\u0142ni si\u0119 jeszcze bardziej!","date":"2024-10-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"saiit","permalink":"/tags/saiit"},{"inline":true,"label":"zrzeszenia-bran\u017cowe","permalink":"/tags/zrzeszenia-branzowe"},{"inline":true,"label":"promocja-bran\u017cy","permalink":"/tags/promocja-branzy"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":0.75,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie","authors":"mrozek","date":"2024-10-25","tags":["saiit","zrzeszenia-bran\u017cowe","promocja-bran\u017cy","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"saiit.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MeetContentWRO pa\u017adziernik 2024 - Relacja","permalink":"/meet-content-wro-pazdziernik-2024-relacja"},"nextItem":{"title":"Content Bytes - nowe oblicze spotka\u0144 dla specjalist\xf3w od tre\u015bci","permalink":"/content-bytes-promo"}}')}}]);