"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[97348],{25081:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>p});var a=n(96399),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"MeetContentKRK#22: W poszukiwaniu uniwersalnych standard\xf3w tworzenia dokumentacji",authors:"bczyz",date:"2024-04-28",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"meetcontentkrk0524.png"},s="MeetContentKRK#22: W poszukiwaniu uniwersalnych standard\xf3w tworzenia dokumentacji",c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(t.p,{children:"Jako technical writerzy d\u0105\u017cymy do tworzenia dokumentacji, kt\xf3ra cechuje si\u0119\njednolitym stylem i sp\xf3jno\u015bci\u0105. W tych d\u0105\u017ceniach wspomagaj\u0105 nas przer\xf3\u017cne\nzestawy standard\xf3w, jednak ich liczba cz\u0119sto potrafi by\u0107 do\u015b\u0107 przyt\u0142aczaj\u0105ca i\nsprawia, \u017ce marzymy o jednym, kompletnym przewodniku po stylu i standardach\npisania."}),"\n",(0,r.jsxs)(t.p,{children:["Je\u017celi poszukiwania idealnego style guide'a sp\u0119dzaj\u0105 Wam sen z powiek albo\nchcieliby\u015bcie poszerzy\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 w tym zakresie, zapraszamy do ",(0,r.jsx)(t.strong,{children:"Forte\nSpaces"})," w dniu 09.05.2024. Podczas spotkania tematyk\u0119 standard\xf3w i wytycznych\nprzybli\u017cy nam\n",(0,r.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/adam-turlej-468222254/",children:(0,r.jsx)(t.strong,{children:"Adam Turlej"})}),", a po\nprezentacji zapraszamy na wymian\u0119 opinii przy pizzy i napojach."]})]})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var a=n(96540);const r={},i=a.createContext(r);function o(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},96399:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meet-content-krk-maj-2024","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-maj-2024/index.md","source":"@site/blog/meet-content-krk-maj-2024/index.md","title":"MeetContentKRK#22: W poszukiwaniu uniwersalnych standard\xf3w tworzenia dokumentacji","description":"Jako technical writerzy d\u0105\u017cymy do tworzenia dokumentacji, kt\xf3ra cechuje si\u0119","date":"2024-04-28T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.93,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"MeetContentKRK#22: W poszukiwaniu uniwersalnych standard\xf3w tworzenia dokumentacji","authors":"bczyz","date":"2024-04-28","tags":["news","z-kraju","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"meetcontentkrk0524.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"How Tech Writers Can Upskill in an AI World Without Freaking Out","permalink":"/tech-writers-upskill-ai"},"nextItem":{"title":"Zapraszamy na Code Europe 2024","permalink":"/zapraszamy-na-code-europe-2024"}}')}}]);