"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[64843],{74841:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>m});var a=n(85893),r=n(11151);const o={title:"MeetContentKRK maj 2024",authors:"bczyz",date:"2024-05-09",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"meetcontentkrk0524.png"},s="MeetContentKRK#22: Czy istnieje przepis na uniwersalny style guide?",i={permalink:"/meet-content-krk-maj-2024",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-maj-2024/index.md",source:"@site/blog/meet-content-krk-maj-2024/index.md",title:"MeetContentKRK maj 2024",description:"Jako technical writerzy d\u0105\u017cymy tworzenia dokumentacji, kt\xf3ra cechuje si\u0119",date:"2024-05-09T00:00:00.000Z",formattedDate:"9 maja 2024",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"meetcontent",permalink:"/tags/meetcontent"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.925,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Barbara Czy\u017c",role:"Autor",url:"https://github.com/bszwarc",imageURL:"https://github.com/bszwarc.png",key:"bczyz"}],frontMatter:{title:"MeetContentKRK maj 2024",authors:"bczyz",date:"2024-05-09",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"meetcontentkrk0524.png"},unlisted:!1,nextItem:{title:"Zapraszamy na Code Europe 2024",permalink:"/zapraszamy-na-code-europe-2024"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(t.p,{children:"Jako technical writerzy d\u0105\u017cymy tworzenia dokumentacji, kt\xf3ra cechuje si\u0119\njednolitym stylem i sp\xf3jno\u015bci\u0105. W tych d\u0105\u017ceniach wspomagaj\u0105 nas przer\xf3\u017cne\nzestawy standard\xf3w, jednak ich liczba cz\u0119sto potrafi by\u0107 do\u015b\u0107 przyt\u0142aczaj\u0105ca i\nsprawia, \u017ce marzymy o jednym, kompletnym przewodniku po stylu i standardach\npisania."}),"\n",(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Je\u017celi poszukiwania idealnego style guide'a sp\u0119dzaj\u0105 Wam sen z powiek albo\nchcieliby\u015bcie poszerzy\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 w tym zakresie, zapraszamy do ",(0,a.jsx)(t.strong,{children:"Forte\nSpaces"})," w dniu 09.05.2024. Podczas spotkania tematyk\u0119 standard\xf3w i wytycznych\nprzybli\u017cy nam\n",(0,a.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/adam-turlej-468222254/",children:(0,a.jsx)(t.strong,{children:"Adam Turlej"})}),", a po\nprezentacji zapraszamy na wymian\u0119 opinii przy pizzy i napojach."]})]})}function l(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.a)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,n)=>{n.d(t,{Z:()=>i,a:()=>s});var a=n(67294);const r={},o=a.createContext(r);function s(e){const t=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function i(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);