"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[50466],{98388:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(65190),i=a(74848),o=a(28453);const r={title:"Pierwszy meetup na wybrze\u017cu",authors:"mojk",date:"2016-06-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"meetup.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Nazwa wydarzenia",id:"nazwa-wydarzenia",level:4},{value:"Kiedy?",id:"kiedy",level:4},{value:"Gdzie?",id:"gdzie",level:4},{value:"Wi\u0119cej informacji",id:"wi\u0119cej-informacji",level:4}];function p(e){const n={a:"a",h4:"h4",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:'Legenda g\u0142osi, \u017ce na wybrze\u017cu nie ma ludzi pracuj\u0105cych z szeroko poj\u0119tym\n"contentem".'}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["S\u0105 jednak tacy, kt\xf3rzy w to nie wierz\u0105 i postanowili obali\u0107 ten mit. Mowa tutaj\no grupie pod nazw\u0105 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/ucontentowani/",children:"uContentowani"}),",\nkt\xf3ra postanowi\u0142a zorganizowa\u0107 meetup dla specjalist\xf3w zajmuj\u0105cych si\u0119 tre\u015bci\u0105.\nPodejrzewamy, \u017ce nasza\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/langlydz-part-najn/",children:"tw\xf3rczo\u015b\u0107 literacka"})," sprzed prawie\ndw\xf3ch lat mog\u0142a mie\u0107 wp\u0142yw na wyb\xf3r nazwy dla grupy \ud83d\ude09"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Poni\u017cej troch\u0119 konkret\xf3w."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"nazwa-wydarzenia",children:"Nazwa wydarzenia"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Pierwszy meetup uContentowanych"}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"kiedy",children:"Kiedy?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"23 czerwca, godz. 19:30."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"gdzie",children:"Gdzie?"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:['Klubokawiarnia "Dwie zmiany"\n',(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.google.pl/maps/place/Bohater%C3%B3w+Monte+Cassino+31,+Sopot/@54.443453,18.5631999,17z/data=!3m1!4b1!4m2!3m1!1s0x46fd0a90497f6bd1:0x21b3a63278c13016!6m1!1e1?hl=pl&shorturl=1",children:"ul. Bohater\xf3w Monte Cassino 31, 81-767 Sopot"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"wi\u0119cej-informacji",children:"Wi\u0119cej informacji"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Je\u015bli chcecie \u015bledzi\u0107 na bie\u017c\u0105co status spotkania lub do niego do\u0142\u0105czy\u0107, mo\u017cecie\nto zrobi\u0107 za po\u015brednictwem\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/events/138485083222881/",children:"Facebooka"})," albo\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.meetup.com/ucontentowani/",children:"Meetupa"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Serdecznie zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w tym jakby nie by\u0142o historycznym\nwydarzeniu. Jest to kolejny dow\xf3d na to, \u017ce 2016 to naprawd\u0119 dobry rok dla\npolskiej bran\u017cy komunikacji technicznej, nie tylko ze wzgl\u0119du na ca\u0142kiem spor\u0105\nliczb\u0119 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/category/news/oferty-pracy/",children:"ofert pracy"}),", ale\nr\xf3wnie\u017c ze wzgl\u0119du na stale powi\u0119kszaj\u0105c\u0105 si\u0119 grup\u0119 os\xf3b, kt\xf3re maj\u0105 inicjatyw\u0119\ni chc\u0105 dzia\u0142a\u0107 na rzecz budowania naszej rodzimej spo\u0142eczno\u015bci tech comm."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var t=a(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},65190:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/pierwszy-meetup-na-wybrzezu","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/pierwszy-meetup-na-wybrzezu/index.md","source":"@site/blog/pierwszy-meetup-na-wybrzezu/index.md","title":"Pierwszy meetup na wybrze\u017cu","description":"Legenda g\u0142osi, \u017ce na wybrze\u017cu nie ma ludzi pracuj\u0105cych z szeroko poj\u0119tym","date":"2016-06-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":0.865,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Pierwszy meetup na wybrze\u017cu","authors":"mojk","date":"2016-06-20","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"meetup.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja soap! 2016 - podsumowanie","permalink":"/konferencja-soap-2016-podsumowanie"},"nextItem":{"title":"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej","permalink":"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej"}}')}}]);