"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[60573],{26089:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var t=n(85893),i=n(11151);const o={title:"Pierwszy meetup na wybrze\u017cu",authors:"mojk",date:"2016-06-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","spolecznosc"],coverImage:"meetup.png"},r=void 0,c={permalink:"/pierwszy-meetup-na-wybrzezu",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/pierwszy-meetup-na-wybrzezu/index.md",source:"@site/blog/pierwszy-meetup-na-wybrzezu/index.md",title:"Pierwszy meetup na wybrze\u017cu",description:"Legenda g\u0142osi, \u017ce na wybrze\u017cu nie ma ludzi pracuj\u0105cych z szeroko poj\u0119tym",date:"2016-06-20T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:.865,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Pierwszy meetup na wybrze\u017cu",authors:"mojk",date:"2016-06-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","spolecznosc"],coverImage:"meetup.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja soap! 2016 - podsumowanie",permalink:"/konferencja-soap-2016-podsumowanie"},nextItem:{title:"Studia podyplomowe z komunikacji technicznej",permalink:"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Nazwa wydarzenia",id:"nazwa-wydarzenia",level:4},{value:"Kiedy?",id:"kiedy",level:4},{value:"Gdzie?",id:"gdzie",level:4},{value:"Wi\u0119cej informacji",id:"wi\u0119cej-informacji",level:4}];function d(e){const a={a:"a",h4:"h4",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:'Legenda g\u0142osi, \u017ce na wybrze\u017cu nie ma ludzi pracuj\u0105cych z szeroko poj\u0119tym\n"contentem".'}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["S\u0105 jednak tacy, kt\xf3rzy w to nie wierz\u0105 i postanowili obali\u0107 ten mit. Mowa tutaj\no grupie pod nazw\u0105 ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/ucontentowani/",children:"uContentowani"}),",\nkt\xf3ra postanowi\u0142a zorganizowa\u0107 meetup dla specjalist\xf3w zajmuj\u0105cych si\u0119 tre\u015bci\u0105.\nPodejrzewamy, \u017ce nasza\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/langlydz-part-najn/",children:"tw\xf3rczo\u015b\u0107 literacka"})," sprzed prawie\ndw\xf3ch lat mog\u0142a mie\u0107 wp\u0142yw na wyb\xf3r nazwy dla grupy \ud83d\ude09"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Poni\u017cej troch\u0119 konkret\xf3w."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"nazwa-wydarzenia",children:"Nazwa wydarzenia"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Pierwszy meetup uContentowanych"}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"kiedy",children:"Kiedy?"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"23 czerwca, godz. 19:30."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"gdzie",children:"Gdzie?"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:['Klubokawiarnia "Dwie zmiany"\n',(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.google.pl/maps/place/Bohater%C3%B3w+Monte+Cassino+31,+Sopot/@54.443453,18.5631999,17z/data=!3m1!4b1!4m2!3m1!1s0x46fd0a90497f6bd1:0x21b3a63278c13016!6m1!1e1?hl=pl&shorturl=1",children:"ul. Bohater\xf3w Monte Cassino 31, 81-767 Sopot"})]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"wi\u0119cej-informacji",children:"Wi\u0119cej informacji"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Je\u015bli chcecie \u015bledzi\u0107 na bie\u017c\u0105co status spotkania lub do niego do\u0142\u0105czy\u0107, mo\u017cecie\nto zrobi\u0107 za po\u015brednictwem\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/events/138485083222881/",children:"Facebooka"})," albo\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://www.meetup.com/ucontentowani/",children:"Meetupa"}),"."]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Serdecznie zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w tym jakby nie by\u0142o historycznym\nwydarzeniu. Jest to kolejny dow\xf3d na to, \u017ce 2016 to naprawd\u0119 dobry rok dla\npolskiej bran\u017cy komunikacji technicznej, nie tylko ze wzgl\u0119du na ca\u0142kiem spor\u0105\nliczb\u0119 ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/category/news/oferty-pracy/",children:"ofert pracy"}),", ale\nr\xf3wnie\u017c ze wzgl\u0119du na stale powi\u0119kszaj\u0105c\u0105 si\u0119 grup\u0119 os\xf3b, kt\xf3re maj\u0105 inicjatyw\u0119\ni chc\u0105 dzia\u0142a\u0107 na rzecz budowania naszej rodzimej spo\u0142eczno\u015bci tech comm."]})]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>r});var t=n(67294);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);