"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[11420],{90263:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>d});var t=a(39482),o=a(74848),i=a(28453);const r={title:"#ContentDay: Program wydarzenia ",authors:"bczyz",date:"2024-05-31",tags:["meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107","meetups"],coverImage:"krk-content-day.png"},s="Program wydarzenia ju\u017c dost\u0119pny",c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:3},{value:"S\u0142owo o sponsorach",id:"s\u0142owo-o-sponsorach",level:3},{value:"Poznaj MeetContentKRK",id:"poznaj-meetcontentkrk",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function z(e){const n={a:"a",h2:"h2",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.github.io/full-day/#schedule",children:"agend\u0105"})," #ContentDay.\nZnajdziecie w niej informacje o prezentacjach, warsztatach oraz przebiegu\nwydarzenia."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Nadal mo\u017cecie zapisa\u0107 si\u0119 na warsztat\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.github.io/full-day/#workshops",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Designing and writing"})}),"\noraz prezentacje. Zapraszamy!"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 08.06.2024 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),": Collegium Paderevianum, al. Mickiewicza\n9, Krak\xf3w"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Dok\u0142adne informacje o salach podamy przed wydarzeniem."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"s\u0142owo-o-sponsorach",children:"S\u0142owo o sponsorach"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["#ContentDay sponsoruj\u0105 ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://apify.com/",children:"Apify"})," oraz\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.box.com",children:"Box"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"poznaj-meetcontentkrk",children:"Poznaj MeetContentKRK"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"MeetContentKRK to odga\u0142\u0119zienie dobrze znanej konferencji soap!. Wsp\xf3lnie z\nMeetContentWRO d\u0105\u017cymy do stworzenia spo\u0142eczno\u015bci profesjonalist\xf3w pracuj\u0105cych z\ntre\u015bciami produktowymi w obszarach Tech i IT."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane mog\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do MeetContent na\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/",children:"Slacku"}),", aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co z nadchodz\u0105cymi\nwydarzeniami i proponowa\u0107 nowe tematy."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107. Mo\u017cesz to\nzrobi\u0107 pisz\u0105c na adres ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contact@meetcontent.org",children:"contact@meetcontent.org"})," lub wysy\u0142aj\u0105c wiadomo\u015b\u0107 na\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/",children:"Slacku"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"P: Sp\xf3\u017ani\u0142em/am si\u0119 na wydarzenie i nie mog\u0119 wej\u015b\u0107. Jak powiadomi\u0107\norganizator\xf3w? O: Mo\u017cesz napisa\u0107 do nas na Slacku. Podczas ka\u017cdego wydarzenia,\nprzez pierwsze 30 minut od rozpocz\u0119cia na bie\u017c\u0105co sprawdzamy wiadomo\u015bci na\nnaszym kanale ."})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var t=a(96540);const o={},i=t.createContext(o);function r(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},39482:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meet-content-krk-content-day-agenda","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-content-day-agenda/index.md","source":"@site/blog/meet-content-krk-content-day-agenda/index.md","title":"#ContentDay: Program wydarzenia ","description":"Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z","date":"2024-05-31T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/tags/meetups"}],"readingTime":1.43,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"#ContentDay: Program wydarzenia ","authors":"bczyz","date":"2024-05-31","tags":["meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107","meetups"],"coverImage":"krk-content-day.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MeetContentWRO maj 2024 - Relacja","permalink":"/meet-content-wro-maj-2024-relacja"},"nextItem":{"title":"Docusaurus - zielony przyjaciel tech writera","permalink":"/docusaurus-zielony-przyjaciel"}}')}}]);