"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[99074],{62750:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>c,metadata:()=>r,toc:()=>l});var r=a(31935),i=a(74848),t=a(28453);const c={title:"Konferencje 2018 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-12-14",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"konferencje_2018_460.jpg"},o=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Stycze\u0144",id:"stycze\u0144",level:3},{value:"Luty",id:"luty",level:3},{value:"Marzec",id:"marzec",level:3},{value:"Kwiecie\u0144",id:"kwiecie\u0144",level:3},{value:"Maj",id:"maj",level:3},{value:"Czerwiec",id:"czerwiec",level:3}];function h(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Nowy Rok coraz bli\u017cej a wraz z nim ca\u0142kiem sporo okazji, by wybra\u0107 si\u0119 na\nbran\u017cow\u0105 konferencj\u0119. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z kalendarium na pierwsze\np\xf3\u0142rocze 2018 roku."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"stycze\u0144",children:"Stycze\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["11-13 stycznia, San Diego, Kalifornia, USA \u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.ic4e.net/",children:"IC4E 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["16-17 stycznia, Kopenhaga, Dania -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com/technical-communication-fundamentals/",children:"Technical Communication Fundamentals"}),"\n(dwudniowe warsztaty)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["23-24 stycznia\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://ideas.infomanagementcenter.com/",children:"Writing Well 2018 IDEAS Online Conference"}),"\xa0\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"konferencja\nonline"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["26-27 stycznia, Santa Clara, Kalifornia, USA\n\xa0\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.tccamp.org/",title:"TCCamp",children:"TCCamp"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["29-30 stycznia, Londyn, Wielka Brytania\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://2018.agilecontentconf.com/",children:"Agile Content Conf 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["29 stycznia - 2 lutego, Singapur\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/singapore/",children:"Singapore UX Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["31 stycznia - 1 lutego, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.learningtechnologies.co.uk/welcome",children:"Learning Technologies"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"luty",children:"Luty"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["3-8 lutego, Lyon, Francja \u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://interaction18.ixda.org/",children:"interaction 18"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["8-10 lutego, Praga, Czechy - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.xmlprague.cz/",children:"XML Prague 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["11-14 lutego, Tucson, Arizona, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.itcnetwork.org/aws/ITCN/pt/sp/elearning_home_page",children:"ITC eLearning Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["15 lutego, Jerozolima, Izrael -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://megacomm.org/",children:"12th Annual MEGAComm Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["18-21 lutego, Orlando, Floryda, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.iaop.org/summit",children:"Outsourcing World Summit 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["25 lutego \u2013 2 marca Los Angeles, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/los-angeles/",children:"Los Angeles\xa0UX Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["26-27 lutego, Greenville, Karolina Po\u0142udniowa, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://workshop.design4complexity.com/SCCI-home.php",children:"7th Annual Symposium on Communicating Complex Information (SCCI)"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["27 lutego \u2013 1 marca, Seattle, Waszyngton, USA \u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://conveyux.com/",children:"conveyUX"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["28 lutego \u2013 2 marca, Shenzhen, Chiny\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/events/locworld33-shenzhen-2017/",children:"LocWorld33"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"marzec",children:"Marzec"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["1-2 marca, Amsterdam, Holandia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.informationenergy.org/",children:"Information Energy 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["8-9 marca, Bangalore, Indie - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://tcworld-india.com/",children:"tcworld India 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-14 marca, Uppsala, Szwecja -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.teknikinformatoren.se/fti-konferens-2018/",children:"FTI Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-14 marca, Kansas City, Kansas, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://attw.org/conference",children:"ATTW 2018 Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-16 marca, Boston, Massachusetts, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.gala-global.org/conference/gala-2018-boston",children:"GALA 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["17-23 marca, Londyn, Wielka Brytania\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/london/",children:"London UX Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["20-22 marca, Las Vegas, Newada, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.intelligentcontentconference.com/",children:"Intelligent Content Conference 2018"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"20-22 marca, Pary\u017c, Francja - Documation & Data Intelligence Forum (brak\naktualnej strony)"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-25 marca, Chicago, Illinois, USA - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.iasummit.org/",children:"IA Summit"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["22-23 marca, Pekin, Chiny -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/44-taus-asia-conference",children:"TAUS Asia Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"23-24 marca, Warszawa,\nPolska"}),"\xa0\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://sites.grenadine.co/sites/tlc/en/tlc-2018",children:"The Translation & Localization Conference 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["24 marca, Brighton, Wielka Brytania\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.uxcampbrighton.org/",children:"UX Camp Brighton 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["25-27 marca, Rochester, Nowy Jork, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://stc-rochester.org/spectrum/",children:"Spectrum 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["27-29 marca, Orlando, Floryda, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.elearningguild.com/lscon/content/5200/learning-solutions-2018-conference--expo--home/",children:"Learning Solutions Conference & EXPO"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Writers UA - brak konkretnej daty poza informacj\u0105, \u017ce ma by\u0107 w marcu\n(",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.welinske.com/writersua-conferences/",children:"link"}),"\xa0w sekcji Upcoming\nConferences)"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"kwiecie\u0144",children:"Kwiecie\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["3-5 kwietnia, Tokio, Japonia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/events/locworld36-tokyo-2018/",children:"LocWorld36 Tokyo"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["6-7 kwietnia, Willow Grove, Pensylwania, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.stcpmc.org/conferences/conduit-2018/",children:"CONDUIT 2018"}),"\xa0(The\nMid-Atlantic TechComm Conference)"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["11-12 kwietnia, Bolonia, W\u0142ochy - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://comtecnica.it/",children:"COM Tecnica 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-16 kwietnia, Fort Lauderdale, Floryda, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxdsummit.com/",children:"UX + DEV Summit"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-20 kwietnia, Waszyngton, Dystrykt Kolumbii, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/washington-dc/",children:"Waszyngton DC UX Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["19-20 kwietnia, Bukareszt, Rumunia \u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://elseconference.eu/",children:"eLSE 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["23-25 kwietnia, Denver, Kolorado, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://cm-strategies.com/",title:"CM Strategies/DITA",children:"CMS/DITA North America"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["26-27 kwietnia, Limerick, Irlandia\n-\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.teccom-frame.eu/index.php?id=152",children:"European Academic Colloquium 2018 on Technical Communication"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["26-28 kwietnia, Chicago, Illinois, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://aceseditors.org/conference/2018",children:"ACES' 2018 National Conference"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"maj",children:"Maj"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["6-8 maja, Portland, Oregon, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/portland/2018/",children:"Write the Docs Portland"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["7-9 maja, Los Gatos, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.istc.org.uk/event/content-connections-2018/",children:"Content Connections 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-15 maja, Berlin, Niemcy -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.istc.org.uk/event/content-connections-2018-2/",children:"Content Connections 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["15-16 maja, Shanghai, Chiny \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://tcworld-china.cn/",children:"tcworld China"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["20-23 maja, Orlando, Floryda, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://summit.stc.org/",children:"Technical Communication Summit 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-23 maja, Minneapolis, Minnesota, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://confabevents.com/",children:"CONFAB 2018"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"23-25 maja, Krak\xf3w, Polska"})," - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap! 2018"})," ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"-\ntradycyjnie ju\u017c jeste\u015bmy patronem medialnym konferencji i zapraszamy Was na ni\u0105\nserdecznie :-D"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["31 maja - 1 czerwca, Sofia, Bu\u0142garia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"czerwiec",children:"Czerwiec"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["3-6 czerwca, San Diego, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/conference/madworld-2018/",children:"MadWorld"}),"\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"- w tym\nroku ponownie obejmujemy patronat nad konferencj\u0105 :-)"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"6-8 czerwca, Warszawa, Polska"})," - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/",children:"LocWorld37 Warsaw"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-14 czerwca, St. Leon-Rot, Niemcy - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://ua-reloaded.de/",children:"UA Reloaded 18"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Co nas bardzo cieszy, to fakt, \u017ce w Polsce odb\u0119d\u0105 si\u0119 a\u017c trzy bran\u017cowe imprezy.\nDodatkowo pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej wydarze\u0144 w r\xf3\u017cnych cz\u0119\u015bciach \u015bwiata, co, mamy\nnadziej\u0119, \u015bwiadczy o globalnym rozwoju tech commu. Dajcie zna\u0107, na kt\xf3re\nkonferencje chcieliby\u015bcie si\u0119 wybra\u0107 i oczywi\u015bcie uzupe\u0142niajcie w komentarzach\nnasz\u0105 list\u0119."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(h,{...e})}):h(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>c,x:()=>o});var r=a(96540);const i={},t=r.createContext(i);function c(e){const n=r.useContext(t);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function o(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),r.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},31935:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2018-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2018-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2018-pierwsze-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2018 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","description":"Nowy Rok coraz bli\u017cej a wraz z nim ca\u0142kiem sporo okazji, by wybra\u0107 si\u0119 na","date":"2017-12-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.905,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2018 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2017-12-14","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"konferencje_2018_460.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Senior Technical Writer (Pega)","permalink":"/oferta-pracy-senior-technical-writer-pega"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (Cisco)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-cisco"}}')}}]);