"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[6836],{1620:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>z});var i=n(85893),a=n(11151);const o={title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie",authors:"mrozek",date:"2024-10-25",tags:["stowarzyszenie","zrzeszenia bran\u017cowe","promocja bran\u017cy"],coverImage:"saiit.png"},r=void 0,s={permalink:"/saiit-spotkanie-zalozycielskie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/saiit-spotkanie-zalozycielskie/index.md",source:"@site/blog/saiit-spotkanie-zalozycielskie/index.md",title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie",description:"Tej jesieni kalendarz contentowych spotka\u0144 zape\u0142ni si\u0119 jeszcze bardziej!",date:"2024-10-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"stowarzyszenie",permalink:"/tags/stowarzyszenie"},{inline:!0,label:"zrzeszenia bran\u017cowe",permalink:"/tags/zrzeszenia-branzowe"},{inline:!0,label:"promocja bran\u017cy",permalink:"/tags/promocja-branzy"}],readingTime:.705,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Monika Mrozek",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/mrozek"},socials:{linkedin:"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},imageURL:"/img/avatars/mm1.png",key:"mrozek"}],frontMatter:{title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie",authors:"mrozek",date:"2024-10-25",tags:["stowarzyszenie","zrzeszenia bran\u017cowe","promocja bran\u017cy"],coverImage:"saiit.png"},unlisted:!1,nextItem:{title:"Content Bytes - nowe oblicze spotka\u0144 dla specjalist\xf3w od tre\u015bci",permalink:"/content-bytes-promo"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[];function l(e){const t={p:"p",strong:"strong",...(0,a.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(t.p,{children:"Tej jesieni kalendarz contentowych spotka\u0144 zape\u0142ni si\u0119 jeszcze bardziej!"}),"\n",(0,i.jsxs)(t.p,{children:["Cz\u0119\u015bciowo za spraw\u0105 spotkania za\u0142o\u017cycielskiego ",(0,i.jsx)(t.strong,{children:"Stowarzyszenia Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT)"}),", kt\xf3re jest zaplanowane na 24 pa\u017adziernika we Wroc\u0142awiu."]})]})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,a.a)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,t,n)=>{n.d(t,{Z:()=>s,a:()=>r});var i=n(67294);const a={},o=i.createContext(a);function r(e){const t=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);