"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51963],{24185:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>l,toc:()=>c});var t=n(85893),i=n(11151);const o={title:"Landing Festival 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-04-17",tags:["news","ze-swiata","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"landing_festival_berlin.png"},r=void 0,l={permalink:"/landing-festival-2018-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/landing-festival-2018-relacja/index.md",source:"@site/blog/landing-festival-2018-relacja/index.md",title:"Landing Festival 2018 - relacja",description:"W dniach 14-15 marca 2018 odby\u0142 si\u0119 Landing Festival, na kt\xf3ry zostali\u015bmy",date:"2018-04-17T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:5.14,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Landing Festival 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-04-17",tags:["news","ze-swiata","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"landing_festival_berlin.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce"},nextItem:{title:"MadWorld powraca ze zdwojon\u0105 si\u0142\u0105",permalink:"/madworld-powraca-ze-zdwojona-sila"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function d(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"W dniach 14-15 marca 2018 odby\u0142 si\u0119 Landing Festival, na kt\xf3ry zostali\u015bmy\nzaproszeni jako partner medialny. Wybrali\u015bmy si\u0119 tam z wielk\u0105 ch\u0119ci\u0105, bo bardzo\nlubimy Berlin i ch\u0119tnie poznajemy tamtejsz\u0105 scen\u0119 IT. A dzisiaj dzielimy si\u0119 z\nWami naszymi wra\u017ceniami z tego wydarzenia."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>l,a:()=>r});var t=n(67294);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function l(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);