"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[67477],{16800:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>l,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=a(59981),i=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Landing Festival 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-04-17",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"landing_festival_berlin.png"},l=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function d(e){const n={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(n.p,{children:"W dniach 14-15 marca 2018 odby\u0142 si\u0119 Landing Festival, na kt\xf3ry zostali\u015bmy\nzaproszeni jako partner medialny. Wybrali\u015bmy si\u0119 tam z wielk\u0105 ch\u0119ci\u0105, bo bardzo\nlubimy Berlin i ch\u0119tnie poznajemy tamtejsz\u0105 scen\u0119 IT. A dzisiaj dzielimy si\u0119 z\nWami naszymi wra\u017ceniami z tego wydarzenia."})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>l});var t=a(96540);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function l(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},59981:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/landing-festival-2018-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/landing-festival-2018-relacja/index.md","source":"@site/blog/landing-festival-2018-relacja/index.md","title":"Landing Festival 2018 - relacja","description":"W dniach 14-15 marca 2018 odby\u0142 si\u0119 Landing Festival, na kt\xf3ry zostali\u015bmy","date":"2018-04-17T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":5.14,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Landing Festival 2018 - relacja","authors":"mojk","date":"2018-04-17","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"landing_festival_berlin.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce","permalink":"/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce"},"nextItem":{"title":"MadWorld powraca ze zdwojon\u0105 si\u0142\u0105","permalink":"/madworld-powraca-ze-zdwojona-sila"}}')}}]);