"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75737],{11154:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=t(16677),r=t(74848),i=t(28453);const o={title:"KTLC 2022 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-09-02",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],coverImage:"Konferencja-KTLC-2022.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie,\nkt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107 si\u0119 osoby z bran\u017cy komunikacji technicznej. Mowa o\nKTLC 2022, kt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 w formie hybrydowej na prze\u0142omie wrze\u015bnia i\npa\u017adziernika w Warszawie oraz online. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var a=t(96540);const r={},i=a.createContext(r);function o(e){const n=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},16677:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/ktlc-2022-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/ktlc-2022-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/ktlc-2022-juz-wkrotce/index.md","title":"KTLC 2022 ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie,","date":"2022-09-02T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":3.48,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"KTLC 2022 ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2022-09-02","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"Konferencja-KTLC-2022.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Technical writer w roli eksperta (SME)","permalink":"/technical-writer-w-roli-eksperta-sme"},"nextItem":{"title":"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #43 I #44","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-43-i-44"}}')}}]);