"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[18982],{57009:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var a=t(85893),r=t(11151);const i={title:"KTLC 2022 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-09-02",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Konferencja-KTLC-2022.png"},o=void 0,s={permalink:"/ktlc-2022-juz-wkrotce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/ktlc-2022-juz-wkrotce/index.md",source:"@site/blog/ktlc-2022-juz-wkrotce/index.md",title:"KTLC 2022 ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie,",date:"2022-09-02T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:3.48,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"KTLC 2022 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2022-09-02",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Konferencja-KTLC-2022.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Technical writer w roli eksperta (SME)",permalink:"/technical-writer-w-roli-eksperta-sme"},nextItem:{title:"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #43 I #44",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-43-i-44"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function k(e){const n={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,a.jsx)(n.p,{children:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie,\nkt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107 si\u0119 osoby z bran\u017cy komunikacji technicznej. Mowa o\nKTLC 2022, kt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 w formie hybrydowej na prze\u0142omie wrze\u015bnia i\npa\u017adziernika w Warszawie oraz online. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},11151:(e,n,t)=>{t.d(n,{Z:()=>s,a:()=>o});var a=t(67294);const r={},i=a.createContext(r);function o(e){const n=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}}}]);