"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[68169],{46306:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>c,toc:()=>z});var i=a(85893),o=a(11151);const t={title:"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2018-04-19",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"evolution.jpg"},r=void 0,c={permalink:"/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce/index.md",source:"@site/blog/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce/index.md",title:"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zapraszamy Was na jedno z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 w",date:"2018-04-19T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:4.07,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2018-04-19",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"evolution.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical writing - praktyki (p\u0142atne!)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writing-praktyki-platne"},nextItem:{title:"Landing Festival 2018 - relacja",permalink:"/landing-festival-2018-relacja"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"O Evolution of TC 2018",id:"o-evolution-of-tc-2018",level:4},{value:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?",id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",level:4},{value:"Dla kogo?",id:"dla-kogo",level:4},{value:"Termin",id:"termin",level:4},{value:"Miejsce",id:"miejsce",level:4},{value:"Program",id:"program",level:4},{value:"Ceny",id:"ceny",level:4},{value:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?",id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",level:4}];function d(e){const n={a:"a",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zapraszamy Was na jedno z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 w\nnaszej bran\u017cy w tej cz\u0119\u015bci Europy - konferencj\u0119\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC 2018"}),". To kolejna impreza\nzwi\u0105zana z komunikacj\u0105 techniczn\u0105, kt\xf3r\u0105 obj\u0119li\u015bmy patronatem medialnym. Poni\u017cej\nznajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"o-evolution-of-tc-2018",children:"O Evolution of TC 2018"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Evolution of TC zosta\u0142o zapocz\u0105tkowane w 2010 roku przez cz\u0142onk\xf3w grupy, w\nkt\xf3rej centrum zainteresowania by\u0142a, i jest, komunikacja techniczna. Od 2015\nroku gospodarzem konferencji jest\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.technical-communication.org/bg/technical-communication-bulgaria.html",children:"tekom Bu\u0142garia"}),"\xa0-\nsilna grupa zrzeszaj\u0105ca profesjonalist\xf3w z bran\u017cy. Jej wp\u0142yw coraz bardziej\nrozszerza si\u0119 poza granice Bu\u0142garii. Obecnie w\u015br\xf3d organizator\xf3w znajduje si\u0119\ntak\u017ce ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.tcworld.info/footer/about-tcworld/",children:"tcworld GmbH"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Dwudniowa konferencja Evolution of TC odbywa si\u0119 co roku w stolicy Bu\u0142garii,\nSofii. Jej uczestnicy maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wzi\u0119cia udzia\u0142u w prelekcjach, a tak\u017ce\nwarsztatach. Tematyka jest zazwyczaj do\u015b\u0107 obszerna i bazuje na najnowszych\ntrendach w tech commie. W tym roku motywem przewodnim konferencji s\u0105 nowinki w\ndokumentacji oprogramowania."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",children:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Podczas wyst\u0105pie\u0144 tegorocznej edycji mi\u0119dzynarodowa grupa specjalist\xf3w przybli\u017cy\nnam nowe rozwi\u0105zania, kt\xf3re wkr\xf3tce mog\u0105 by\u0107 codzienno\u015bci\u0105 dla os\xf3b zwi\u0105zanych z\nkomunikacj\u0105 techniczn\u0105. Poza prelekcjami b\u0119dziecie mieli wiele okazji, by\nbezpo\u015brednio z uczestnikami oraz ekspertami, wymieni\u0107 si\u0119 w\u0142asnym do\u015bwiadczeniem\nw tym obszarze, a tak\u017ce pozna\u0107 nieznane wam dot\u0105d praktyki."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Program konferencji jest tak opracowany, by poruszy\u0107 nast\u0119puj\u0105ce tematy:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Information Modeling"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Intelligent Content"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"DITA"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"User Experience \u2212 UX"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Multimedia and video documentation"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Writing standards"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Content strategy."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"dla-kogo",children:"Dla kogo?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"W centrum zainteresowania organizator\xf3w s\u0105 profesjonali\u015bci zwi\u0105zani z bran\u017c\u0105\nkomunikacji technicznej, kt\xf3rzy chc\u0105 si\u0119 doszkoli\u0107, a jednocze\u015bnie podzieli\u0107 si\u0119\nz innymi swoj\u0105 wiedz\u0105."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"termin",children:"Termin"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 31 maja - 1 czerwca 2018 roku."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"miejsce",children:"Miejsce"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{src:a(48846).Z+"",width:"265",height:"400"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Sofijski oddzia\u0142 Novotelu mie\u015bci si\u0119 w biznesowej cz\u0119\u015bci miasta zwanej The Mall.\nJest to nowoczesny hotel zapewniaj\u0105cy wygodne i funkcjonalne pokoje, sale\nkonferencyjne oraz szereg atrakcji zapewniaj\u0105cych udany pobyt. Mie\u015bci si\u0119 w\ncentrum, z kt\xf3rego blisko jest do najciekawszych turystycznie miejsc w Sofii -\nStarego Miasta czy Teatru Narodowego."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{src:a(83071).Z+"",width:"400",height:"267"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"program",children:"Program"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Wst\u0119pny program konferencji jest ju\u017c dost\u0119pny, mamy zatem wgl\u0105d w to, co b\u0119dzie\nsi\u0119 dzia\u0142o i ju\u017c teraz mo\u017cemy zdecydowa\u0107 w czym we\u017amiemy udzia\u0142. Zwr\xf3\u0107cie uwag\u0119,\n\u017ce pierwszego dnia, 31 maja, b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce tylko prelekcje. Mamy do wyboru\n10 temat\xf3w, kt\xf3re zostan\u0105 zaprezentowane w 2 r\xf3wnoleg\u0142ych \u015bcie\u017ckach. Drugi dzie\u0144\nto warsztaty i tu r\xf3wnie\u017c mo\u017cemy wybra\u0107 z 10 temat\xf3w, kt\xf3re b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 po\n2 lub 3 jednocze\u015bnie. Organizator informuje, \u017ce niekt\xf3re warsztaty mog\u0105 by\u0107\npowt\xf3rzone, jednak nie wiadomo na jakiej zasadzie."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{src:a(44026).Z+"",width:"400",height:"244"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Przegl\u0105daj\u0105c agend\u0119 zwr\xf3cili\u015bmy uwag\u0119, \u017ce organizatorzy niejako po\u0142\u0105czyli\nwyk\u0142ady z warsztatami. Mamy na przyk\u0142ad prelekcje o automatyzacji tworzonej\ndokumentacji oraz warsztaty, podczas kt\xf3rych poznamy konkretne strategie i\nnarz\u0119dzia, kt\xf3re pomog\u0105 nam zautomatyzowa\u0107 proces. Kolejny temat, jaki zwr\xf3ci\u0142\nnasz\u0105 uwag\u0119 to coraz wi\u0119kszy nacisk na tworzenie materia\u0142\xf3w wizualnych (video).\nI, podobnie jak w przypadku automatyzacji, poznamy problem od strony\nteoretycznej - kto potrzebuje takich materia\u0142\xf3w i dlaczego - oraz praktycznej,\nucz\u0105c si\u0119 tworzenia materia\u0142u video podczas warsztat\xf3w."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{src:a(85807).Z+"",width:"400",height:"266"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program konferencji znajdziecie na stronie\n(",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/program-2018/",children:"link"}),")."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Pomi\u0119dzy poszczeg\xf3lnymi blokami organizatorzy przewidzieli przerwy na kaw\u0119 oraz\nlunch, a patrz\u0105c na legend\u0119 opisuj\u0105c\u0105 oznaczenia w programie, czeka nas jeszcze\nimpreza oraz uroczyste zamkni\u0119cie. Mo\u017cliwe wi\u0119c, \u017ce program wydarzenia nie jest\njeszcze w pe\u0142ni zamkni\u0119ty."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"ceny",children:"Ceny"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Poni\u017cej przedstawiamy ceny wej\u015bci\xf3wek na konferencj\u0119:"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"| Przedsprzeda\u017c dla cz\u0142onk\xf3w tekom Europe (do 26 kwietnia) | Cena po 26 kwietnia dla cz\u0142onk\xf3w tekom Europe | Przedsprzeda\u017c (do 26 kwietnia) | Cena po 26 kwietnia |\n| -------------------------------------------------------- | --------------------------------------------- | ------------------------------ | ------------------- | ----- |\n| 2 dni                                                    | 75 \u20ac                                          | 85 \u20ac                           | 100 \u20ac               | 115 \u20ac |\n| 1 dzie\u0144                                                  | 55 \u20ac                                          | 65 \u20ac                           | 80 \u20ac                | 90 \u20ac  |\n| Networking                                               | 35 \u20ac                                          |"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Z danych przedstawionych przez organizator\xf3w wynika, \u017ce poza programem g\u0142\xf3wnym\njest przewidziany tak\u017ce wiecz\xf3r z networkingiem, na kt\xf3ry b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142a\ndodatkowa op\u0142ata i rejestracja. Informacje na ten temat mo\u017cecie \u015bledzi\u0107 na\nstronie rejestracji, kt\xf3r\u0105 znajdziecie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/register/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Dla Czytelnik\xf3w chc\u0105cych wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w konferencji mamy kod rabatowy daj\u0105cy\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"10% zni\u017cki"}),". W formularzu rejestracji wystarczy wpisa\u0107\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"18ETC20."})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",children:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Naszym zdaniem jest kilka powod\xf3w, dla kt\xf3rych warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w Evolution of\nTC 2018. Po pierwsze, mi\u0119dzynarodowi eksperci oraz tematyka konferencji pozwol\u0105\nna zorientowanie si\u0119 w nowinkach na rynku (narz\u0119dzia, rozw\xf3j nowoczesnych\ntechnologii, najnowsze trendy w tworzeniu dokumentacji, to tylko kilka\nprzyk\u0142ad\xf3w). Kolejn\u0105 rzecz\u0105 wart\u0105 uwagi to \u015bcis\u0142y zwi\u0105zek prelekcji i\nwarsztat\xf3w, co przy wybraniu konkretnej tematyki daje nam swego rodzaju kurs z\nobszaru, kt\xf3ry nas interesuje. Poza zdobyciem nowej wiedzy lub poszerzeniem\ntego, co ju\u017c wiemy, mamy szans\u0119 na poznanie wielu os\xf3b, kt\xf3re na co dzie\u0144\nspotykaj\u0105 si\u0119 z podobnymi problemami w pracy, a dzi\u0119ki wzajemnemu do\u015bwiadczeniu\nmo\u017cna pozna\u0107 nowe strategie ich rozwi\u0105zywania. A poza sam\u0105 konferencj\u0105 mamy\nmo\u017cliwo\u015b\u0107 zwiedzenia ciekawych miejsc i spr\xf3bowania smacznych trunk\xf3w, z kt\xf3rych\ns\u0142ynie Sofia \ud83d\ude09."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Je\u015bli nadal nie mo\u017cecie zdecydowa\u0107, zapraszamy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/the-event/event-report/",children:"podsumowaniiem zesz\u0142orocznej edycji"}),"\noraz na ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/evolutiontc/?fref=ts",children:"Fanpage"})," konferencji."]})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},85807:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i});const i=a.p+"assets/images/csm_2017-06-20_Interactive-Sess_800_pix_c039fec40f-e1523802113709-efa0938fbbf8821d9883f3b3385100ed.jpg"},44026:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i});const i=a.p+"assets/images/csm_2017-06-20_Leah-Guren_d0e23b5b4a-e1523802098503-f363c5861733577a95f1d3ef15a486e2.jpg"},83071:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i});const i=a.p+"assets/images/csm_2018-03-06_Novotel_Mezzanine_800_pix_3ec94ccde1-e1523802078951-233c48b28575c86bb5e1711d41f37330.jpg"},48846:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i});const i=a.p+"assets/images/csm_2018-03-06_Novotel_Sofia_660_pix_b6b3dadeb5-e1523802045908-bae0d0538b4f0634775e6a514eeabb13.jpg"},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>r});var i=a(67294);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}}}]);