"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[39466],{25520:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=n(58502),t=n(74848),c=n(28453);const o={title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018",authors:"pensjonatus",date:"2018-04-26",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Ankieta-2018-SPLASH.png"},r=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,c.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Ile zarabiaj\u0105 specjali\u015bci w bran\u017cy komunikacji technicznej? Jak r\xf3\u017cni\u0105 si\u0119\npensje w r\xf3\u017cnych wojew\xf3dztwach? Jak na wynagrodzenie wp\u0142ywa do\u015bwiadczenie?\nPrzeprowadzili\u015bmy kolejne badanie p\u0142ac w bran\u017cy komunikacji technicznej. Oto\njego wyniki."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,c.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>r});var i=n(96540);const t={},c=i.createContext(t);function o(e){const a=i.useContext(c);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),i.createElement(c.Provider,{value:a},e.children)}},58502:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/index.md","source":"@site/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/index.md","title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018","description":"Ile zarabiaj\u0105 specjali\u015bci w bran\u017cy komunikacji technicznej? Jak r\xf3\u017cni\u0105 si\u0119","date":"2018-04-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":7.53,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Pawe\u0142 Kowaluk","role":"Webmaster","page":{"permalink":"/authors/pensjonatus"},"socials":{"github":"https://github.com/pensjonatus","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/"},"imageURL":"https://github.com/pensjonatus.png","key":"pensjonatus"}],"frontMatter":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018","authors":"pensjonatus","date":"2018-04-26","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Ankieta-2018-SPLASH.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja soap! - odliczanie czas zacz\u0105\u0107","permalink":"/konferencja-soap-odliczanie-czas-zaczac"},"nextItem":{"title":"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce","permalink":"/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce"}}')}}]);