"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[39466],{4774:(a,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=n(58502),t=n(74848),c=n(28453);const r={title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018",authors:"pensjonatus",date:"2018-04-26",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Ankieta-2018-SPLASH.png"},o=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(a){const e={p:"p",...(0,c.R)(),...a.components};return(0,t.jsx)(e.p,{children:"Ile zarabiaj\u0105 specjali\u015bci w bran\u017cy komunikacji technicznej? Jak r\xf3\u017cni\u0105 si\u0119\npensje w r\xf3\u017cnych wojew\xf3dztwach? Jak na wynagrodzenie wp\u0142ywa do\u015bwiadczenie?\nPrzeprowadzili\u015bmy kolejne badanie p\u0142ac w bran\u017cy komunikacji technicznej. Oto\njego wyniki."})}function k(a={}){const{wrapper:e}={...(0,c.R)(),...a.components};return e?(0,t.jsx)(e,{...a,children:(0,t.jsx)(p,{...a})}):p(a)}},28453:(a,e,n)=>{n.d(e,{R:()=>r,x:()=>o});var i=n(96540);const t={},c=i.createContext(t);function r(a){const e=i.useContext(c);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function o(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(t):a.components||t:r(a.components),i.createElement(c.Provider,{value:e},a.children)}},58502:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/index.md","source":"@site/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/index.md","title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018","description":"Ile zarabiaj\u0105 specjali\u015bci w bran\u017cy komunikacji technicznej? Jak r\xf3\u017cni\u0105 si\u0119","date":"2018-04-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":6.02,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Pawe\u0142 Kowaluk","role":"Webmaster","page":{"permalink":"/authors/pensjonatus"},"socials":{"github":"https://github.com/pensjonatus","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/"},"imageURL":"https://github.com/pensjonatus.png","key":"pensjonatus"}],"frontMatter":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018","authors":"pensjonatus","date":"2018-04-26","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Ankieta-2018-SPLASH.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - sk\u0142adaki","permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-skladaki"},"nextItem":{"title":"Landing Festival 2018 - relacja","permalink":"/landing-festival-2018-relacja"}}')}}]);