"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[26748],{10378:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>l});var i=a(85893),t=a(11151);const o={title:"MeetContentKRK stycze\u0144 2023",authors:"bczyz",date:"2024-01-23",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"meetcontentkrk0124.png"},s="Zapraszamy na styczniowy MeetContentKRK!",r={permalink:"/meet-content-krk-styczen-2024",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-styczen-2024/index.md",source:"@site/blog/meet-content-krk-styczen-2024/index.md",title:"MeetContentKRK stycze\u0144 2023",description:"Witamy w Nowym Roku! Mamy nadziej\u0119, \u017ce jednym z Waszych noworocznych postanowie\u0144",date:"2024-01-23T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"meetcontent",permalink:"/tags/meetcontent"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.36,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Barbara Czy\u017c",role:"Autor",url:"https://github.com/bszwarc",imageURL:"https://github.com/bszwarc.png",key:"bczyz"}],frontMatter:{title:"MeetContentKRK stycze\u0144 2023",authors:"bczyz",date:"2024-01-23",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"meetcontentkrk0124.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Jak podnie\u015b\u0107 visibility Tech Comms\xf3w?",permalink:"/jak-podnie\u015b\u0107-visibility-tech-commsow"},nextItem:{title:"FOCUS: Context Sensitive Help",permalink:"/context-sensitive-help"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Temat",id:"temat",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorze",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorze",level:2},{value:"ASSA ABLOY",id:"assa-abloy",level:3},{value:"Poznaj MeetContentKRK",id:"poznaj-meetcontentkrk",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function z(e){const n={a:"a",br:"br",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Witamy w Nowym Roku! Mamy nadziej\u0119, \u017ce jednym z Waszych noworocznych postanowie\u0144\njest cz\u0119stsze odwiedzanie meetup\xf3w :)",(0,i.jsx)(n.br,{}),"\n","Nowy rok rozpoczynamy spotkaniem w ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"ASSA ABLOY"})," w dniu 23.01.2024. Tematyk\u0119\nSimplified Technical English przybli\u017cy nam\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/jan-sosna/",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Jan Sosna"})}),", a po prezentacji\nzapraszamy na wymian\u0119 opinii przy pizzy i napojach."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Pami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/RpQTdjRt2VAYc1Hb6",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"temat",children:"Temat"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.em,{children:"Simplified Technical English. O dokumentacji bez (zb\u0119dnych) komplikacji"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Styczniowa prezentacja porusza tematyk\u0119 Simplified Technical English, adresuj\u0105c\nmi\u0119dzy innymi poni\u017csze pytania:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Dlaczego dokumentacja potrzebuje uproszczonego j\u0119zyka angielskiego?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Jak uproszczenie pomaga naszym u\u017cytkownikom w odbiorze dokumentacji?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Czy wykorzystanie Simplified Technical English to dla technical writera pomoc\nczy przeszkoda?"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Naszym prelegentem b\u0119dzie ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Jan Sosna"}),", obecnie Information Developer w\nHeretto. Jan zajmuje si\u0119 tworzeniem tre\u015bci od 2018 roku, realizuj\u0105c si\u0119 nie\ntylko w pisaniu dokumentacji, ale tak\u017ce w tworzeniu ilustracji i katalog\xf3w cz\u0119\u015bci, oraz w\nprowadzeniu szkole\u0144."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 23.01.2024 ",(0,i.jsx)("br",{})," ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Czas"}),": 18:00 ",(0,i.jsx)("br",{})," ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),": ASSA ABLOY,\nWielicka 28b, Krak\xf3w"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorze",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorze"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ol,{start:"19",children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"spotkanie MeetContentKRK jest sponsorowane przez ASSA ABLOY."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"assa-abloy",children:"ASSA ABLOY"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"W Polsce ASSA ABLOY funkcjonuje od 1999 roku, ale producenci i marki wchodz\u0105ce w\nsk\u0142ad grupy ASSA ABLOY s\u0105 w kraju dobrze znane od dawna. W ci\u0105gu ostatnich\nkilkunastu lat dostarczyli\u015bmy systemy zabezpiecze\u0144 do wielu instytucji\nrz\u0105dowych, firm krajowych i mi\u0119dzynarodowych. Od pocz\u0105tku wsp\xf3\u0142pracujemy z\nwieloma uznanymi producentami stolarki drzwiowej. Utrzymujemy kontakty z\nnajlepszymi polskimi architektami i pracowniami architektonicznymi."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"poznaj-meetcontentkrk",children:"Poznaj MeetContentKRK"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"MeetContentKRK to odga\u0142\u0119zienie dobrze znanej konferencji soap!. Wsp\xf3lnie z\nMeetContentWRO d\u0105\u017cymy do stworzenia spo\u0142eczno\u015bci profesjonalist\xf3w pracuj\u0105cych z\ntre\u015bciami produktowymi w obszarach Tech i IT."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane mog\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do MeetContent na\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/",children:"Slacku"}),", aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co z nadchodz\u0105cymi\nwydarzeniami i proponowa\u0107 nowe tematy."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,i.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,i.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,i.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107. Mo\u017cesz to\nzrobi\u0107 pisz\u0105c na adres ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"mailto:contact@meetcontent.org",children:"contact@meetcontent.org"})," lub wysy\u0142aj\u0105c wiadomo\u015b\u0107 na\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/",children:"Slacku"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["P: Sp\xf3\u017ani\u0142em/am si\u0119 na wydarzenie i nie mog\u0119 wej\u015b\u0107. Jak powiadomi\u0107\norganizator\xf3w? ",(0,i.jsx)("br",{})," O: Mo\u017cesz napisa\u0107 do nas na Slacku. Podczas ka\u017cdego\nwydarzenia, przez pierwsze 30 minut od rozpocz\u0119cia na bie\u017c\u0105co sprawdzamy\nwiadomo\u015bci na naszym kanale."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>r,a:()=>s});var i=a(67294);const t={},o=i.createContext(t);function s(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:s(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);