"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51831],{87655:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=n(40240),a=n(74848),r=n(28453);const o={title:"Szkolenie i certyfikat z komunikacji technicznej",authors:"admin",date:"2015-08-11",tags:["news","z-kraju","szkolenia"],coverImage:"itcqf_logo_black-e1442054514270.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function k(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Chcia\u0142oby si\u0119 powiedzie\u0107: NARESZCIE! Przez wieeeele lat Technical Writerzy w\nPolsce nie mieli dost\u0119pu do \u017cadnych specjalistycznych szkole\u0144, certyfikat\xf3w czy\nkonferencji. Od kilku lat mamy ju\u017c swoj\u0105 konferencj\u0119 -\n",(0,a.jsx)(t.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"})," A teraz, w ko\u0144cu, przyszed\u0142 czas na przygotowane\nspecjalnie dla nas szkolenia."]})}function z(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>o,x:()=>c});var i=n(96540);const a={},r=i.createContext(a);function o(e){const t=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},40240:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/szkolenie-i-certyfikat-z-komunikacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/szkolenie-i-certyfikat-z-komunikacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/szkolenie-i-certyfikat-z-komunikacji-technicznej/index.md","title":"Szkolenie i certyfikat z komunikacji technicznej","description":"Chcia\u0142oby si\u0119 powiedzie\u0107: NARESZCIE! Przez wieeeele lat Technical Writerzy w","date":"2015-08-11T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":1.75,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Szkolenie i certyfikat z komunikacji technicznej","authors":"admin","date":"2015-08-11","tags":["news","z-kraju","szkolenia"],"coverImage":"itcqf_logo_black-e1442054514270.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kim jest Subject Matter Expert (SME) i jak z nim rozmawia\u0107?","permalink":"/kim-jest-sme"},"nextItem":{"title":"Wy\u017csze koszty uzyskania przychodu dla Technical Writer\xf3w?","permalink":"/wyzsze-koszty-uzyskania-przychodu-dla-technical-writerow"}}')}}]);