"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[61890],{6728:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=n(55288),r=n(74848),o=n(28453);const i={title:"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group",authors:"mojk",date:"2017-08-30",tags:["news","narz\u0119dzia","warsztat","z-kraju","aplikacje","edukacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],coverImage:"laughing-children.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function c(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Okres wakacyjny oznacza wszechobecne rozlu\u017anienie, nie tylko w bran\u017cy tech comm.\nTen przyjemny stan ju\u017c niestety za nami, ale nie smu\u0107cie si\u0119, bo mamy dla Was\ndobr\u0105 informacj\u0119. Polska grupa u\u017cytkownik\xf3w\xa0MadCap Flare, prowadzona przez\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://3di.com.pl",children:"3di Poland"}),", organizuje kolejne spotkanie, na kt\xf3re, jako\noficjalny patron medialny, serdecznie zapraszamy."]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},55288:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group/index.md","title":"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group","description":"Okres wakacyjny oznacza wszechobecne rozlu\u017anienie, nie tylko w bran\u017cy tech comm.","date":"2017-08-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"narz\u0119dzia","permalink":"/tags/narzedzia"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"aplikacje","permalink":"/tags/aplikacje"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":2.45,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group","authors":"mojk","date":"2017-08-30","tags":["news","narz\u0119dzia","warsztat","z-kraju","aplikacje","edukacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],"coverImage":"laughing-children.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 14","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-14"},"nextItem":{"title":"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce","permalink":"/write-the-docs-prague-juz-wkrotce"}}')}}]);