"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25095],{81976:(a,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>s});var i=n(67848),o=n(74848),t=n(28453);const r={title:"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - internacjonalizacja",authors:"mojk",date:"2018-07-02",tags:["dobre-praktyki","przyklady","warsztat","instrukcje","j\u0119zyk","manuale","on-line-help","pomoc-u\u017cytkownika","t\u0142umaczenia"],coverImage:"countries-1301799_640-e1530121311958.png"},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"Kilka s\u0142\xf3w o autorce",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-autorce",level:2},{value:"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - internacjonalizacja",id:"za-co-t\u0142umacze-lubi\u0105-autor\xf3w---internacjonalizacja",level:2},{value:"D\u0142ugo\u015b\u0107 tekstu (w procentach)",id:"d\u0142ugo\u015b\u0107-tekstu-w-procentach",level:3},{value:"Kolor \u0142upkowy oraz czy ba\u0107 si\u0119 czerwieni",id:"kolor-\u0142upkowy-oraz-czy-ba\u0107-si\u0119-czerwieni",level:3},{value:"Zamieni\u0119 \u017con\u0119 na pi\u0142k\u0119 pla\u017cow\u0105",id:"zamieni\u0119-\u017con\u0119-na-pi\u0142k\u0119-pla\u017cow\u0105",level:3}];function z(a){const e={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",img:"img",p:"p",...(0,t.R)(),...a.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(e.p,{children:"Z przyjemno\u015bci\u0105 publikujemy kolejny wpis go\u015bcinny traktuj\u0105cy o tym w jaki spos\xf3b\nspecjali\u015bci tworz\u0105cy dokumentacj\u0119 mog\u0105 u\u0142atwi\u0107 \u017cycie t\u0142umaczom."}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:[(0,o.jsx)(e.a,{href:"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-spojnosc",children:"Pierwszy wpis"}),' z cyklu "Za\nco t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w" podkre\u015bla\u0142 jak wa\u017cna jest sp\xf3jno\u015b\u0107 w tworzeniu\ndokumentacji. W\n',(0,o.jsx)(e.a,{href:"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-skladaki",children:"drugiej cz\u0119\u015bci"})," autorka\nskupi\u0142a si\u0119 na zagro\u017ceniach zwi\u0105zanych ze stosowaniem zmiennych i fragment\xf3w\ntekstu do wielokrotnego u\u017cycia (snippet\xf3w). Trzeci i zarazem ostatni wpis w tym\ncyklu rzuca troch\u0119 \u015bwiat\u0142a na zagadnienia zwi\u0105zane z internacjonalizacj\u0105."]}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-autorce",children:"Kilka s\u0142\xf3w o autorce"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Marta Bartnicka jest kierowniczk\u0105 dzia\u0142u t\u0142umacze\u0144 dla Europy \u015arodkowej w IBM. Z\ndzia\u0142em tym zwi\u0105zana jest od 20 lat, zajmuj\u0105c si\u0119 mi\u0119dzy innymi t\u0142umaczeniem,\nweryfikacj\u0105, testowaniem lokalizacji, prowadzeniem projekt\xf3w lokalizacyjnych dla\njednego i wielu j\u0119zyk\xf3w, terminologi\u0105, a od kilku lat tak\u017ce wdra\u017caniem t\u0142umacze\u0144\nmaszynowych oraz modelu Continuous Delivery. Obecnie koordynuje lokalizacj\u0119\noprogramowania, dokumentacji i stron WWW na kilkana\u015bcie j\u0119zyk\xf3w\n\u015brodkowoeuropejskich (w tym polski). W pracy zebra\u0142a \u2013 i nieustaj\u0105co zbiera\nnadal - do\u015bwiadczenie w poruszaniu si\u0119 na styku kultur, na pograniczu polityki\nkorporacyjnej i lokalnych norm oraz zwyczaj\xf3w. Z wykszta\u0142cenia mgr in\u017c.\ninformatyki (Systemy Informacji Naukowo-Technicznej, Politechnika Wroc\u0142awska).\nHobby w kolejno\u015bci alfabetycznej: bieg\xf3wki, dzieci, ogrodnictwo, Tatry."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:(0,o.jsx)(e.img,{src:n(98379).A+"",width:"295",height:"300"})}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:["Je\u015bli chcecie skontaktowa\u0107 si\u0119 z Mart\u0105, mo\u017cecie wys\u0142a\u0107 jej maila\nna\xa0",(0,o.jsx)(e.a,{href:"mailto:martab@kofeina.net",children:"martab@kofeina.net"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(e.h2,{id:"za-co-t\u0142umacze-lubi\u0105-autor\xf3w---internacjonalizacja",children:"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - internacjonalizacja"}),"\n",(0,o.jsx)(e.h3,{id:"d\u0142ugo\u015b\u0107-tekstu-w-procentach",children:"D\u0142ugo\u015b\u0107 tekstu (w procentach)"}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:["Jednym z aspekt\xf3w \u201episania pod lokalizacj\u0119\u201d jest d\u0142ugo\u015b\u0107 tekstu, zw\u0142aszcza je\u015bli\ntworzymy go w j\u0119zyku angielskim. Gdybym mia\u0142a poda\u0107 jedn\u0105 liczb\u0119, to by\u0142oby ni\u0105\n30: o tyle procent przeci\u0119tny tekst przet\u0142umaczony na polski jest d\u0142u\u017cszy od\nangielskiego orygina\u0142u \u2013 i jest to jeden z wi\u0119kszych procent\xf3w \u201espuchni\u0119cia\u201d\ntekstu w przek\u0142adzie. P\xf3\u0142 biedy, kiedy to dokumentacja lub pomoc \u2013 wi\u0119cej\npu\u0142apek kryje si\u0119 w interfejsie u\u017cytkownika i w tym, czy projektujemy go z my\u015bl\u0105\no lokalizacji na r\xf3\u017cne j\u0119zyki. Dla r\xf3\u017cnych par j\u0119zykowych wsp\xf3\u0142czynnik ten\nwypada r\xf3\u017cnie, ale jedno jest pewne: projektuj\u0105c interfejs z tekstami o\nograniczonej d\u0142ugo\u015bci, uwzgl\u0119dnijmy zawsze bufor na \u201ed\u0142u\u017csze j\u0119zyki\u201d. Dotyczy to\nnie tylko ogranicze\u0144 narzuconych w kodzie (limit d\u0142ugo\u015bci tekstu powinien by\u0107\nprzynajmniej o 30% wi\u0119kszy ni\u017c faktyczny tekst angielski), ale r\xf3wnie\u017c projektu\ninterfejsu. Najlepiej, \u017ceby etykiety czy przyciski mog\u0142y si\u0119 rozszerza\u0107 nie\nzachodz\u0105c na inne pola \u2013 jak ilustruje to \u015bwietny przyk\u0142ad, kt\xf3ry zaczerpn\u0119\u0142am\nod Angeliki Zerfass:",(0,o.jsx)(e.img,{src:n(80583).A+"",width:"500",height:"409"})]}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:["Wi\u0119cej szczeg\xf3\u0142\xf3w na ten temat mo\u017cna znale\u017a\u0107 w\n",(0,o.jsx)(e.a,{href:"https://www-01.ibm.com/software/globalization/guidelines/a3.html",children:"IBM Globalization Guidelines"}),"\n\u2013 mi\u0119dzy innymi przydatn\u0105 informacj\u0119, \u017ce im kr\xf3tszy tekst, tym bardziej mo\u017ce\n\u201espuchn\u0105\u0107\u201d w t\u0142umaczeniu:"]}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Ze swojej praktyki pami\u0119tam na przyk\u0142ad pewien panel drukarki, w kt\xf3rym\ndeveloper wzi\u0105\u0142 sobie do serca pozostawienie 30% zapasu, zatem na\nprzet\u0142umaczenie tekstu \u201eALL\u201d da\u0142 a\u017c 4 znaki. Mo\u017cna zgadywa\u0107, jakie t\u0142umaczenie\nna polski okaza\u0142o si\u0119 najbardziej czytelne ?"}),"\n",(0,o.jsx)(e.h3,{id:"kolor-\u0142upkowy-oraz-czy-ba\u0107-si\u0119-czerwieni",children:"Kolor \u0142upkowy oraz czy ba\u0107 si\u0119 czerwieni"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Pozostawiaj\u0105c temat interfejsu, przyjrzyjmy si\u0119 jeszcze kilku zagadnieniom tak\nzwanej internacjonalizacji (wzgl\u0119dnie globalizacji) tworzonych produkt\xf3w \u2013 czyli\ntego, na jakich rynkach da si\u0119 je sprzeda\u0107 bez przer\xf3bek."}),"\n",(0,o.jsxs)(e.p,{children:["Jakiego koloru jest \u0142upek? W Polsce wi\u0119kszo\u015b\u0107 zapytanych po namy\u015ble odpowie, \u017ce\nchyba brunatnego. W krajach z kr\u0119gu anglosaskiego \u0142upek (",(0,o.jsx)(e.em,{children:"slate"}),") by\u0142\ntradycyjnym pokryciem dach\xf3w i dla os\xf3b z tej kultury jest oczywiste, \u017ce chodzi\no kolor szaroniebieski (po polsku nazywany ",(0,o.jsx)(e.em,{children:"go\u0142\u0119bim"}),")."]}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Kolory to nie tylko kwestia przek\u0142adu, ale te\u017c symboliki. Dla nas, os\xf3b z Europy\n\u015arodkowej, czerwony jest kolorem kojarzonym z zagro\u017ceniem, a czarny \u2013 z \u017ca\u0142ob\u0105.\nUniwersalne? Nie ca\u0142kiem. W Chinach czerwony to kolor dobrobytu i rado\u015bci, a w\nIndiach kolorem \u017ca\u0142oby jest raczej bia\u0142y."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Pozostaj\u0105c przy symbolice, nie wsz\u0119dzie na \u015bwiecie sowa oznacza m\u0105dro\u015b\u0107, otwarta\nd\u0142o\u0144 \u2013 powitanie, a budynek czy auto z czerwonym krzy\u017cem \u2013 s\u0142u\u017cby medyczne.\nWprowadzaj\u0105c do tworzonych tre\u015bci symbole, trzeba sprawdza\u0107, czy na pewno s\u0105\nuniwersalne. Najbezpieczniejsze okazuj\u0105 si\u0119 podstawowe znaki drogowe i symbole\nmatematyczne."}),"\n",(0,o.jsx)(e.h3,{id:"zamieni\u0119-\u017con\u0119-na-pi\u0142k\u0119-pla\u017cow\u0105",children:"Zamieni\u0119 \u017con\u0119 na pi\u0142k\u0119 pla\u017cow\u0105"}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Internacjonalizuj\u0105c tre\u015bci, lepiej nie i\u015b\u0107 na skr\xf3ty. Pouczaj\u0105cych\n(anty)przyk\u0142ad\xf3w dostarcza \u015bwiat reklamy, w kt\xf3rym na rynek ameryka\u0144ski\ndomalowuje si\u0119 sportowcom d\u0142u\u017csze spodenki, a na rynki arabskie \u2013 zamienia si\u0119 w\nbasenie \u017con\u0119 na pi\u0142k\u0119 pla\u017cow\u0105. Poprawno\u015b\u0107 rasowa czy genderowa robiona za pomoc\u0105\ngotowych zdj\u0119\u0107 i po\u015bpiesznego kopiuj-wklej te\u017c staje si\u0119 raczej \u017ar\xf3d\u0142em mem\xf3w\nni\u017c przychod\xf3w. \xa0Rozwi\u0105zania s\u0105 dwa: albo przerabia\u0107 materia\u0142 po dok\u0142adnym\nzbadaniu kultury docelowej, albo zawczasu przeanalizowa\u0107 go pod k\u0105tem kulturowym\ni przygotowa\u0107 mo\u017cliwie uniwersalnie."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Jeszcze troch\u0119 przyk\u0142ad\xf3w internacjonalizacji (i anegdot na ten temat) pokaza\u0142am\nna soap! 2017."}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:(0,o.jsx)(e.a,{href:"https://www.youtube.com/watch?v=5FcpDgEt1DQ",children:"https://www.youtube.com/watch?v=5FcpDgEt1DQ"})}),"\n",(0,o.jsx)(e.p,{children:"Podsumowuj\u0105c, im bardziej globalnie \u2013 tym wi\u0119cej czynnik\xf3w trzeba wzi\u0105\u0107 pod\nuwag\u0119. Wiele aspekt\xf3w internacjonalizacji znajduje si\u0119 najbardziej w zakresie\ndzia\u0142ania autor\xf3w (d\u0142ugo\u015b\u0107 tekst\xf3w, symbolika, okre\u015blenia slangowe i\nregionalne); na inne pozostaje zwr\xf3ci\u0107 uwag\u0119 projektantom czy marketingowi."})]})}function k(a={}){const{wrapper:e}={...(0,t.R)(),...a.components};return e?(0,o.jsx)(e,{...a,children:(0,o.jsx)(z,{...a})}):z(a)}},80583:(a,e,n)=>{n.d(e,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/Picture1-fdfc6ab8087902a21a516dd868d74ceb.png"},98379:(a,e,n)=>{n.d(e,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/marta_bartnicka-295x300-fef636b0646e8a142e25b558e9b871c7.jpg"},28453:(a,e,n)=>{n.d(e,{R:()=>r,x:()=>c});var i=n(96540);const o={},t=i.createContext(o);function r(a){const e=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function c(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(o):a.components||o:r(a.components),i.createElement(t.Provider,{value:e},a.children)}},67848:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-internacjonalizacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/za-co-tlumacze-lubia-autorow-internacjonalizacja/index.md","source":"@site/blog/za-co-tlumacze-lubia-autorow-internacjonalizacja/index.md","title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - internacjonalizacja","description":"Z przyjemno\u015bci\u0105 publikujemy kolejny wpis go\u015bcinny traktuj\u0105cy o tym w jaki spos\xf3b","date":"2018-07-02T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"przyklady","permalink":"/tags/przyklady"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"instrukcje","permalink":"/tags/instrukcje"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"},{"inline":true,"label":"manuale","permalink":"/tags/manuale"},{"inline":true,"label":"on-line-help","permalink":"/tags/on-line-help"},{"inline":true,"label":"pomoc-u\u017cytkownika","permalink":"/tags/pomoc-uzytkownika"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":3.74,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - internacjonalizacja","authors":"mojk","date":"2018-07-02","tags":["dobre-praktyki","przyklady","warsztat","instrukcje","j\u0119zyk","manuale","on-line-help","pomoc-u\u017cytkownika","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"countries-1301799_640-e1530121311958.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Za co maszyny lubi\u0105 autor\xf3w","permalink":"/za-co-maszyny-lubia-autorow"},"nextItem":{"title":"Konferencja soap! 2018 - relacja","permalink":"/konferencja-soap-2018-relacja"}}')}}]);