"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[15144],{71272:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>a,toc:()=>z});var a=n(68901),r=n(74848),o=n(28453);const t={title:"Write the Docs Prague 2021 coraz bli\u017cej",authors:"agnieszka",date:"2021-08-18",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"W-t-D_2021.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Co, gdzie i kiedy?",id:"co-gdzie-i-kiedy",level:4},{value:"Prelekcje \u2013 subiektywny wyb\xf3r",id:"prelekcje--subiektywny-wyb\xf3r",level:4},{value:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:4}];function d(e){const i={a:"a",em:"em",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsxs)(i.p,{children:["Coraz szybciej zbli\u017ca si\u0119 termin tegorocznej edycji ",(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Write the Docs Prague"}),".\nPodobnie jak w poprzednich latach obj\u0119li\u015bmy to wydarzenie patronatem \ud83d\ude42 Poni\u017cej\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h4,{id:"co-gdzie-i-kiedy",children:"Co, gdzie i kiedy?"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["Z uwagi na wci\u0105\u017c panuj\u0105c\u0105 pandemi\u0119, konferencja ponownie odb\u0119dzie si\u0119 w formacie\n",(0,r.jsx)(i.strong,{children:"online"}),". Termin wydarzenia to ",(0,r.jsx)(i.strong,{children:"3-5 pa\u017adziernika"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Poni\u017cej skr\xf3towy program wydarzenia:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:["Niedziela (3 pa\u017adziernika) \u2013\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/writing-day/",children:"Writing Day"})," oraz\npowitanie uczestnik\xf3w na platformie online."]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:["Poniedzia\u0142ek (4 pa\u017adziernika) \u2013 pierwszy dzie\u0144 konferencji \u2013 oficjalne\notwarcie, pierwsze prelekcje,\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/unconference/",children:"Unconference"}),"\noraz wieczorna impreza zapoznawcza \ud83d\ude09. Wiadomo ju\u017c, \u017ce ka\u017cda prelekcja b\u0119dzie\ntrwa\u0142a oko\u0142o 30 minut. Po jej zako\u0144czeniu wi\u0119kszo\u015b\u0107 prelegent\xf3w odpowie na\npytania uczestnik\xf3w w moderowanej sesji Q&A. Informacje dotycz\u0105ce wieczornego\neventu zostan\u0105 zapewne przekazane uczestnikom wraz z pojawieniem si\u0119\nszczeg\xf3\u0142owego programu."]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:["Wtorek (5 pa\u017adziernika) \u2013 drugi dzie\u0144 konferencji \u2013 dalsze prelekcje,\nUnconference,\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/job-fair/",children:"Job Fair"}),",\nzako\u0144czenie konferencji. Podobnie jak w pierwszym dniu wydarzenia, prelekcje\nb\u0119d\u0105 trwa\u0142y oko\u0142o 30 minut, a po nich nast\u0105pi sesja Q&A."]}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program nie jest jeszcze znany. Organizatorzy podzielili si\u0119 jednak\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/speakers/",children:"list\u0105 prelegent\xf3w"})," i\ntematyk\u0105 ich wyst\u0105pie\u0144. Poni\u017cej zagadnienia, kt\xf3re przypad\u0142y nam najbardziej do\ngustu. Dajcie zna\u0107, kt\xf3re tematy najbardziej Was zaciekawi\u0142y \ud83d\ude42 A mo\u017ce na Waszej\nli\u015bcie znalaz\u0142y si\u0119 inne prelekcje? Zapraszamy do komentarzy."]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h4,{id:"prelekcje--subiektywny-wyb\xf3r",children:"Prelekcje \u2013 subiektywny wyb\xf3r"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Wiadomo ju\u017c, \u017ce podczas dw\xf3ch dni konferencji odb\u0119dzie si\u0119 14 prelekcji.\nPoni\u017csze tematy szczeg\xf3lnie zwr\xf3ci\u0142y nasz\u0105 uwag\u0119, cho\u0107 trzeba przyzna\u0107, \u017ce w tym\nroku trudno by\u0142o wybra\u0107 najciekawsze, bo wi\u0119kszo\u015b\u0107 propozycji wydaje si\u0119 bardzo\nkusz\u0105ca."}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:[(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Lana Brindley"})," ",(0,r.jsx)(i.em,{children:"More than words: Reviewing and updating your information\narchitecture"})," - podczas swego wyst\u0105pienia Lana skoncentruje si\u0119 na bardzo\nistotnej kwestii w pracy technical writera, a mianowicie architekturze\ninformacji. \u015awietna architektura informacji nie tylko pomaga czytelnikom\nprawid\u0142owo porusza\u0107 si\u0119 po dokumentacji, ale tak\u017ce wp\u0142ywa na spos\xf3b w jaki\nodbieraj\u0105 oni opisywany produkt czy firm\u0119, kt\xf3ra go stworzy\u0142a. Ponadto dobra\narchitektura informacji mo\u017ce pom\xf3c w poprawie SEO, skr\xf3ceniu czasu przebywania\nw witrynie i zmniejszeniu wsp\xf3\u0142czynnik\xf3w odrzuce\u0144. Podczas tej prelekcji Lana\nom\xf3wi, jak oceni\u0107 obecn\u0105 architektur\u0119 informacji, ustali\u0107, jakiej architektury\ninformacji wymagaj\u0105 dokumenty i jak j\u0105 wdro\u017cy\u0107, aby uzyska\u0107 najlepsze wyniki."]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:[(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Karen Sawrey"})," ",(0,r.jsx)(i.em,{children:"Hustling for Fun and Profit as a Technical Writer: A\nFreelancing Starter Kit"})," - Praca technical writera wymaga umiej\u0119tno\u015bci, wiedzy\ni zami\u0142owania do technologii w po\u0142\u0105czeniu z ci\u0105g\u0142ym uczeniem si\u0119, co jest\nbardzo podobne do pracy programisty. Ale w przeciwie\u0144stwie do deweloper\xf3w,\ntechnical writerzy cz\u0119sto trafiaj\u0105 na \u015bcian\u0119 kariery pracuj\u0105c d\u0142u\u017cej na tym\nsamym stanowisku oraz u jednego pracodawcy. Prowadzi to tak\u017ce do ograniczonej\nmo\u017cliwo\u015bci zwi\u0119kszenia zarobk\xf3w, poniewa\u017c ograniczony rozw\xf3j i r\xf3\u017cnorodno\u015bci\nwyzwa\u0144 powoduj\u0105, \u017ce nie ma nic nowego, czym mo\u017cna by rozbudowywa\u0107 CV.\nPrelekcja Karen dotyczy zmiany sposobu my\u015blenia na temat sposobu wykonywanej\npracy. Chodzi o to, by zwr\xf3ci\u0107 si\u0119 do freelancingu jako szansy na rozw\xf3j\nkariery w r\xf3\u017cnych formach - od doradztwa po pisanie, edycj\u0119, prac\u0119 mened\u017cersk\u0105\ni strategiczn\u0105."]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:[(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Jenn Leaver"})," ",(0,r.jsx)(i.em,{children:"Docs leadership: How to become a stronger leader for your\nteam"})," - Prowadzenie zespo\u0142u dokumentacji jest wyzwaniem. Trzeba skupi\u0107 si\u0119 nie\ntylko na tre\u015bciach zwi\u0105zanych z produktami firmy, ale tak\u017ce na og\xf3lnym\ndo\u015bwiadczeniu os\xf3b korzystaj\u0105cych z dokumentacji. Jak wi\u0119c zapewni\u0107, \u017ce\nzbudujesz i rozwiniesz zesp\xf3\u0142 empatycznych, utalentowanych ludzi, kt\xf3rzy\ntworz\u0105 doskona\u0142e tre\u015bci i do\u015bwiadczenia? Prelekcja skierowana jest do tych,\nkt\xf3rzy s\u0105 zainteresowani byciem formalnym lub nieformalnym liderem w swoim\nzespole. Wraz z Jenn przyjrzymy si\u0119 zatrudnianiu wsp\xf3\u0142pracownik\xf3w, rozwijaniu\nmo\u017cliwo\u015bci zespo\u0142u, filozofii przyw\xf3dztwa oraz sposobom zapewnienia, \u017ce zesp\xf3\u0142\ndzia\u0142a w modelu opartym na zaufaniu i wsp\xf3\u0142pracy."]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:[(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Kevin Hwang"})," ",(0,r.jsx)(i.em,{children:"Customer Feedback is the Fuel in our Engine"})," - Sk\u0105d wiesz,\nczy twoja dokumentacja jest dobra? Napisa\u0142e\u015b j\u0105, a kilka os\xf3b j\u0105 przeczyta\u0142o i\nzredagowa\u0142o. Ale czy to co napisa\u0142e\u015b jest dobre? Czy jest u\u017cyteczne? Czy\nrzeczywi\u015bcie pomo\u017ce klientowi? A czy kto\u015b to w og\xf3le czyta? W swej prelekcji\nKevin zada Wam te wszystkie pytania i spr\xf3buje przekona\u0107 by\u015bcie pozwolili\nklientom przekazywa\u0107 opinie dotycz\u0105ce Waszej dokumentacji. Dowiecie si\u0119\ndlaczego to jest wa\u017cne, jakie niesie z sob\u0105 wyzwania i jak sobie z tymi\nwyzwaniami poradzi\u0107. Dostarczy tak\u017ce kilka niezapomnianych, przekonuj\u0105cych i\nzabawnych przyk\u0142ad\xf3w opartych na w\u0142asnym do\u015bwiadczeniu zawodowym."]}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Poza przyk\u0142adowymi tematami, konferencja obfituje w inne ciekawe propozycje,\nmi\u0119dzy innymi zwi\u0105zane z: dokumentacj\u0105 API, ergonomi\u0105 poznawcz\u0105 w \u015bwiecie\ntechnical writingu, narz\u0119dziami w dokumentacji, rol\u0105 spo\u0142eczno\u015bci w tworzeniu\ndokumentacji, czy content designu."}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Jak dobrze wiecie, z Write the Docs jeste\u015bmy zwi\u0105zani ju\u017c od kilku lat i z\nw\u0142asnego do\u015bwiadczenia wiemy, \u017ce udzia\u0142 w konferencji to nie tylko spory\nzastrzyk wiedzy, przekazanej w przyst\u0119pny i profesjonalny spos\xf3b. To tak\u017ce\nszansa na poznanie wielu os\xf3b z bran\u017cy, cho\u0107 w tym roku ponownie nieco inaczej,\nbo przed monitorem. Ch\u0119tnych zapraszamy do naszych relacji z poprzednich edycji\nkonferencji:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:[(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/relacja-z-write-the-docs-prague-2020-online/",children:"Write the Docs Prague 2020 (online)"}),","]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:[(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019/",children:"Write the Docs Prague 2019"}),","]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:[(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-prague-2018-relacja/",children:"Write the Docs Prague 2018"}),","]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:[(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-prague-2017-relacja/",children:"Write the Docs Prague 2017"}),","]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.li,{children:[(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-europe-2016-relacja/",children:"Write the Docs Europe 2016"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h4,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["Osoby zainteresowane kupnem bilet\xf3w odsy\u0142amy\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/tickets/",children:"na stron\u0119"}),", na kt\xf3rej\nznajdziecie szczeg\xf3\u0142y dotycz\u0105ce poni\u017cszych rodzaj\xf3w bilet\xf3w:"]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Bilet korporacyjny \u2013 gdy pracodawca p\u0142aci za bilet pracownika \u2013 \u20ac150."}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Bilet indywidualny \u2013 dla os\xf3b uczestnicz\u0105cych w konferencji na w\u0142asny koszt,\npracuj\u0105cych w wolontariacie, rz\u0105dzie lub dla firm posiadaj\u0105cych mniej ni\u017c 10\npracownik\xf3w \u2013 \u20ac100."}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Bilet dla student\xf3w lub os\xf3b nieposiadaj\u0105cych zatrudnienia \u2013 \u20ac25."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Cena biletu zawiera:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Przekaz na \u017cywo wszystkich prelekcji."}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadania pyta\u0144 prowadz\u0105cym po prelekcji (istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107, \u017ce ta\nopcja nie b\u0119dzie dost\u0119pna przy wszystkich prelekcjach)."}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Dost\u0119p do czatu, na kt\xf3rym b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia dyskusji z\nuczestnikami, prelegentami oraz sponsorami."}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Dost\u0119p do platformy podczas Writing Day."}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Dost\u0119p do wirtualnych targ\xf3w pracy."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Wszystkim uczestnikom \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144 i owocnej nauki \ud83d\ude09 A czytelnik\xf3w\nju\u017c zapraszamy na nasz\u0105 relacj\u0119."})]})}function l(e={}){const{wrapper:i}={...(0,o.R)(),...e.components};return i?(0,r.jsx)(i,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,i,n)=>{n.d(i,{R:()=>t,x:()=>c});var a=n(96540);const r={},o=a.createContext(r);function t(e){const i=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function c(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:i},e.children)}},68901:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-2021-coraz-blizej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2021-coraz-blizej/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-2021-coraz-blizej/index.md","title":"Write the Docs Prague 2021 coraz bli\u017cej","description":"Coraz szybciej zbli\u017ca si\u0119 termin tegorocznej edycji Write the Docs Prague.","date":"2021-08-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":4.635,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague 2021 coraz bli\u017cej","authors":"agnieszka","date":"2021-08-18","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"W-t-D_2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tech Writer Koduje - odcinek 32","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-32"},"nextItem":{"title":"Inspiracje dla technical writera - podcasty","permalink":"/inspiracje-dla-technical-writera-podcasty"}}')}}]);