"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[8173],{66263:(t,e,a)=>{a.r(e),a.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>l,frontMatter:()=>s,metadata:()=>r,toc:()=>m});var r=a(89255),n=a(74848),i=a(28453);const s={title:"Content strategy - tre\u015bciwa strategia czy strategiczna tre\u015b\u0107?",authors:"admin",date:"2014-08-05",tags:["dobre-praktyki","warsztat","praca","zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105"],coverImage:"Screenshot-2023-03-15-at-20.27.41.png"},o=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function p(t){const e={p:"p",...(0,i.R)(),...t.components};return(0,n.jsx)(e.p,{children:"A mo\u017ce tre\u015btegia? Wbrew pozorom temat jest powa\u017cny. Przeczytaj co to jest\ncontent strategy i dlaczego musisz j\u0105 mie\u0107."})}function l(t={}){const{wrapper:e}={...(0,i.R)(),...t.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...t,children:(0,n.jsx)(p,{...t})}):p(t)}},28453:(t,e,a)=>{a.d(e,{R:()=>s,x:()=>o});var r=a(96540);const n={},i=r.createContext(n);function s(t){const e=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof t?t(e):{...e,...t}}),[e,t])}function o(t){let e;return e=t.disableParentContext?"function"==typeof t.components?t.components(n):t.components||n:s(t.components),r.createElement(i.Provider,{value:e},t.children)}},89255:t=>{t.exports=JSON.parse('{"permalink":"/content-strategy-tresciwa-strategia-czy-strategiczna-tresc","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-strategy-tresciwa-strategia-czy-strategiczna-tresc/index.md","source":"@site/blog/content-strategy-tresciwa-strategia-czy-strategiczna-tresc/index.md","title":"Content strategy - tre\u015bciwa strategia czy strategiczna tre\u015b\u0107?","description":"A mo\u017ce tre\u015btegia? Wbrew pozorom temat jest powa\u017cny. Przeczytaj co to jest","date":"2014-08-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105","permalink":"/tags/zarzadzanie-trescia"}],"readingTime":1.49,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Content strategy - tre\u015bciwa strategia czy strategiczna tre\u015b\u0107?","authors":"admin","date":"2014-08-05","tags":["dobre-praktyki","warsztat","praca","zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105"],"coverImage":"Screenshot-2023-03-15-at-20.27.41.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...","permalink":"/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst"},"nextItem":{"title":"Tak nie r\xf3b","permalink":"/tak-nie-rob"}}')}}]);