"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[68243],{15589:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>n,metadata:()=>s,toc:()=>l});var o=t(85893),i=t(11151);const n={title:"Kolejna uczelnia ze studiami podyplomowymi z komunikacji technicznej",authors:"mojk",date:"2017-02-06",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"wsh_logo_podstawowe_rgb.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/kolejna-uczelnia-ze-studiami-podyplomowymi-z-komunikacji-technicznej",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kolejna-uczelnia-ze-studiami-podyplomowymi-z-komunikacji-technicznej/index.md",source:"@site/blog/kolejna-uczelnia-ze-studiami-podyplomowymi-z-komunikacji-technicznej/index.md",title:"Kolejna uczelnia ze studiami podyplomowymi z komunikacji technicznej",description:"W zesz\u0142ym roku informowali\u015bmy Was o tym, \u017ce\xa0warszawska",date:"2017-02-06T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"}],readingTime:1.365,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Kolejna uczelnia ze studiami podyplomowymi z komunikacji technicznej",authors:"mojk",date:"2017-02-06",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"wsh_logo_podstawowe_rgb.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wszystko o DITA \u2013 Narz\u0119dzia (4)",permalink:"/jak-zaczac-pisac-w-dita-narzedzia"},nextItem:{title:"Siedem zasad projektowania pomocy dla u\u017cytkownika w 2017 roku",permalink:"/siedem-zasad-projektowania-pomocy-dla-uzytkownika-w-2017-roku"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(a.p,{children:["W zesz\u0142ym roku informowali\u015bmy Was o tym, \u017ce\xa0warszawska\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.vistula.edu.pl/",children:"Akademia Finans\xf3w i Biznesu Vistula"}),"\xa0uruchomi\u0142a\nstudia podyplomowe o kierunku\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.vistula.edu.pl/pol/page/komunikacja-techniczna",children:"Komunikacja techniczna"}),"."]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>r});var o=t(67294);const i={},n=o.createContext(i);function r(e){const a=o.useContext(n);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),o.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}}}]);