"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[38805],{44613:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=i(88549),t=i(74848),o=i(28453);const r={title:"Kolejna uczelnia ze studiami podyplomowymi z komunikacji technicznej",authors:"mojk",date:"2017-02-06",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"wsh_logo_podstawowe_rgb.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(a.p,{children:["W zesz\u0142ym roku informowali\u015bmy Was o tym, \u017ce\xa0warszawska\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://www.vistula.edu.pl/",children:"Akademia Finans\xf3w i Biznesu Vistula"}),"\xa0uruchomi\u0142a\nstudia podyplomowe o kierunku\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://www.vistula.edu.pl/pol/page/komunikacja-techniczna",children:"Komunikacja techniczna"}),"."]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var n=i(96540);const t={},o=n.createContext(t);function r(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},88549:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kolejna-uczelnia-ze-studiami-podyplomowymi-z-komunikacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kolejna-uczelnia-ze-studiami-podyplomowymi-z-komunikacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/kolejna-uczelnia-ze-studiami-podyplomowymi-z-komunikacji-technicznej/index.md","title":"Kolejna uczelnia ze studiami podyplomowymi z komunikacji technicznej","description":"W zesz\u0142ym roku informowali\u015bmy Was o tym, \u017ce\xa0warszawska","date":"2017-02-06T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":1.56,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Kolejna uczelnia ze studiami podyplomowymi z komunikacji technicznej","authors":"mojk","date":"2017-02-06","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","szkolenia"],"coverImage":"wsh_logo_podstawowe_rgb.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wszystko o DITA \u2013 Narz\u0119dzia (4)","permalink":"/jak-zaczac-pisac-w-dita-narzedzia"},"nextItem":{"title":"Siedem zasad projektowania pomocy dla u\u017cytkownika w 2017 roku","permalink":"/siedem-zasad-projektowania-pomocy-dla-uzytkownika-w-2017-roku"}}')}}]);