"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[62619],{69898:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=a(85893),r=a(11151);const i={title:"Konferencja Write the Docs ju\u017c za miesi\u0105c w Pradze!",authors:"admin",date:"2017-08-04",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/konferencja-write-the-docs-juz-za-miesiac-w-pradze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-write-the-docs-juz-za-miesiac-w-pradze/index.md",source:"@site/blog/konferencja-write-the-docs-juz-za-miesiac-w-pradze/index.md",title:"Konferencja Write the Docs ju\u017c za miesi\u0105c w Pradze!",description:"Jedno z najlepszych wydarze\u0144 z naszej bran\u017cy w Europie zbli\u017ca si\u0119 du\u017cymi",date:"2017-08-04T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.425,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Konferencja Write the Docs ju\u017c za miesi\u0105c w Pradze!",authors:"admin",date:"2017-08-04",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-27"},nextItem:{title:"[NIEAKTUALNE] Oferta pracy: Information Architect",permalink:"/oferta-pracy-information-architect"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Jedno z najlepszych wydarze\u0144 z naszej bran\u017cy w Europie zbli\u017ca si\u0119 du\u017cymi\nkrokami. Przeczytajcie jak mo\u017cna si\u0119 tam dosta\u0107 i czego si\u0119 spodziewa\u0107."})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>o});var n=a(67294);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}}}]);