"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[28621],{82966:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(13119),r=a(74848),i=a(28453);const o={title:"Konferencja Write the Docs ju\u017c za miesi\u0105c w Pradze!",authors:"admin",date:"2017-08-04",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:"Jedno z najlepszych wydarze\u0144 z naszej bran\u017cy w Europie zbli\u017ca si\u0119 du\u017cymi\nkrokami. Przeczytajcie jak mo\u017cna si\u0119 tam dosta\u0107 i czego si\u0119 spodziewa\u0107."})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var n=a(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},13119:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-write-the-docs-juz-za-miesiac-w-pradze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-write-the-docs-juz-za-miesiac-w-pradze/index.md","source":"@site/blog/konferencja-write-the-docs-juz-za-miesiac-w-pradze/index.md","title":"Konferencja Write the Docs ju\u017c za miesi\u0105c w Pradze!","description":"Jedno z najlepszych wydarze\u0144 z naszej bran\u017cy w Europie zbli\u017ca si\u0119 du\u017cymi","date":"2017-08-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.425,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja Write the Docs ju\u017c za miesi\u0105c w Pradze!","authors":"admin","date":"2017-08-04","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-27"},"nextItem":{"title":"[NIEAKTUALNE] Oferta pracy: Information Architect","permalink":"/oferta-pracy-information-architect"}}')}}]);