"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[43881],{57051:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>c,metadata:()=>r,toc:()=>s});var n=a(85893),t=a(11151);const c={title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2021 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",authors:"agnieszka",date:"2021-04-12",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"badanie_plac_2021.png"},o=void 0,r={permalink:"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2021-wypelnij-ankiete",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2021-wypelnij-ankiete/index.md",source:"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2021-wypelnij-ankiete/index.md",title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2021 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",description:"Po raz pi\u0105ty zapraszamy Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach.",date:"2021-04-12T00:00:00.000Z",tags:[{label:"badanie-plac",permalink:"/tags/badanie-plac"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"ankieta",permalink:"/tags/ankieta"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.44,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2021 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",authors:"agnieszka",date:"2021-04-12",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"badanie_plac_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021",permalink:"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021"},nextItem:{title:"Startuje API the Docs Virtual 2021!",permalink:"/startuje-api-the-docs-virtual-2021"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?",id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",level:4},{value:"Ile zajmie mi wype\u0142nienie ankiety?",id:"ile-zajmie-mi-wype\u0142nienie-ankiety",level:4},{value:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?",id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",level:4},{value:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?",id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",level:4}];function d(e){const i={a:"a",h4:"h4",img:"img",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(i.p,{children:"Po raz pi\u0105ty zapraszamy Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach."}),"\n",(0,n.jsx)(i.p,{children:"Jak wi\u0119kszo\u015b\u0107 z Was wie, w 2017 roku postanowili\u015bmy zrobi\u0107 nasze w\u0142asne,\nkompleksowe badanie p\u0142ac w\u015br\xf3d Technical Writer\xf3w i powi\u0105zanych profesji. W\nkolejnych latach ponawiali\u015bmy badanie, a jego wyniki publikowali\u015bmy na naszym\nportalu.. Mo\u017cecie je zobaczy\u0107 pod tymi linkami:"}),"\n",(0,n.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,n.jsxs)(i.li,{children:[(0,n.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2017"}),","]}),"\n",(0,n.jsxs)(i.li,{children:[(0,n.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018"}),","]}),"\n",(0,n.jsxs)(i.li,{children:[(0,n.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2019/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019"}),","]}),"\n",(0,n.jsxs)(i.li,{children:[(0,n.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(i.p,{children:"W tym roku r\xf3wnie\u017c zach\u0119camy do udzia\u0142u w badaniu. Dzi\u0119ki niemu po kilku latach\nb\u0119dziemy w stanie pokaza\u0107 pewne trendy."}),"\n",(0,n.jsx)(i.p,{children:"Chcemy prosi\u0107 Was o anonimowe podanie danych o Waszych zarobkach. Zebranymi\ninformacjami oczywi\u015bcie si\u0119 podzielimy."}),"\n",(0,n.jsx)(i.p,{children:(0,n.jsx)(i.a,{href:"https://forms.gle/mSjciSe2ubBg7mFN9",children:(0,n.jsx)(i.img,{src:a(20702).Z+"",width:"500",height:"166"})})}),"\n",(0,n.jsxs)(i.p,{children:["Ankieta jest dost\u0119pna pod tym ",(0,n.jsx)(i.a,{href:"https://forms.gle/mSjciSe2ubBg7mFN9",children:"linkiem"}),"."]}),"\n",(0,n.jsx)(i.h4,{id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",children:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?"}),"\n",(0,n.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,n.jsx)(i.li,{children:"Dane te pomog\u0105 Wam przy nast\u0119pnej zmianie pracy \u2013 dowiecie si\u0119 jakich wide\u0142ek\np\u0142acowych mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(i.li,{children:"Mo\u017cecie pom\xf3c osobom, kt\xf3re rozwa\u017caj\u0105 karier\u0119 w naszej bran\u017cy \u2013 b\u0119d\u0105 wiedzie\u0107\njakiego wynagrodzenia oczekiwa\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(i.li,{children:"Pomo\u017cecie rekruterom i osobom buduj\u0105cym zespo\u0142y komunikacji technicznej \u2013\nb\u0119d\u0105 wiedzie\u0107 ile kosztuj\u0105 najlepsi specjali\u015bci w bran\u017cy, czyli Wy \ud83d\ude42."}),"\n",(0,n.jsx)(i.li,{children:"Jest to ankieta, kt\xf3ra za kilka lat pozwoli nam wszystkim prze\u015bledzi\u0107 czy\nzarobki wzrastaj\u0105 czy spadaj\u0105."}),"\n",(0,n.jsx)(i.li,{children:"By\u0107 mo\u017ce po opublikowaniu wynik\xf3w b\u0119dziecie mieli mocny argument aby poprosi\u0107\no podwy\u017ck\u0119!"}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(i.h4,{id:"ile-zajmie-mi-wype\u0142nienie-ankiety",children:"Ile zajmie mi wype\u0142nienie ankiety?"}),"\n",(0,n.jsx)(i.p,{children:"Ankieta zawiera kilkana\u015bcie prostych pyta\u0144. Jej wype\u0142nienie nie zajmie wi\u0119cej\nni\u017c 3 minuty, a je\u015bli odpowiedzi b\u0119dzie wystarczaj\u0105co du\u017co \u2013 ka\u017cdy z nas mo\u017ce\nmie\u0107 z tego wymiern\u0105 korzy\u015b\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(i.h4,{id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",children:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?"}),"\n",(0,n.jsxs)(i.p,{children:["Na odpowiedzi czekamy do ",(0,n.jsx)(i.strong,{children:"16 maja 2021"})," roku."]}),"\n",(0,n.jsx)(i.h4,{id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",children:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?"}),"\n",(0,n.jsxs)(i.p,{children:["Po zako\u0144czeniu badania, wyniki oczywi\u015bcie opublikujemy na\n",(0,n.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/",children:"techwriter.pl"}),"."]}),"\n",(0,n.jsx)(i.p,{children:"Z g\xf3ry dzi\u0119kujemy za udzia\u0142 w badaniu!"})]})}function p(e={}){const{wrapper:i}={...(0,t.a)(),...e.components};return i?(0,n.jsx)(i,{...e,children:(0,n.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},20702:(e,i,a)=>{a.d(i,{Z:()=>n});const n=a.p+"assets/images/badanie_plac_2021_wypelnij-75f78df47d744617b6fb6d564e2c505a.png"},11151:(e,i,a)=>{a.d(i,{Z:()=>r,a:()=>o});var n=a(67294);const t={},c=n.createContext(t);function o(e){const i=n.useContext(c);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function r(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),n.createElement(c.Provider,{value:i},e.children)}}}]);