"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[4591],{14252:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var n=t(85893),r=t(11151);const o={title:"Konferencje 2019 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2019-05-31",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2019.png"},s=void 0,i={permalink:"/konferencje-2019-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2019-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2019-drugie-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2019 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Nieub\u0142aganie zbli\u017ca si\u0119 drugie p\xf3\u0142rocze 2019 roku zatem nadszed\u0142 czas, by",date:"2019-05-31T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.25,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2019 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2019-05-31",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2019.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wszystko o DITA \u2013 Struktura topik\xf3w (5)",permalink:"/wszystko-o-dita-struktura-topikow-5"},nextItem:{title:"Konferencja reQuest - szczeg\xf3\u0142y",permalink:"/konferencja-request-szczegoly"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Nieub\u0142aganie zbli\u017ca si\u0119 drugie p\xf3\u0142rocze 2019 roku zatem nadszed\u0142 czas, by\nprzedstawi\u0107 Wam zaplanowane na ten czas konferencje."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>i,a:()=>s});var n=t(67294);const r={},o=n.createContext(r);function s(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);