"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[43469],{29767:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>p});var n=t(85082),i=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 9",authors:"agnieszka",date:"2016-06-30",tags:["warsztat","wywiady"],coverImage:"graphic.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(a.p,{children:['Je\u015bli kto\u015b \u015bledzi cykl "Kilka pyta\u0144 do...", zapewne zauwa\u017cy\u0142, \u017ce najbardziej\ndo\u015bwiadczeni spo\u015br\xf3d naszych dotychczasowych rozm\xf3wc\xf3w siedz\u0105 w bran\u017cy mniej\nwi\u0119cej cztery lata (pomijamy\n',(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/kilka-pytan-do-czesc-7/",children:"Ann\u0119"}),', kt\xf3ra dzia\u0142a na innym\nrynku). Mamy \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce te kilka wywiad\xf3w zapewne nie odzwierciedla pe\u0142nego\nprzekroju spo\u0142eczno\u015bci dokumentalist\xf3w, ale daj\u0105 one pewne wyobra\u017cenie, jak\nm\u0142ody jest nasz rodzimy rynek tech commu. Nasz\u0105 ambicj\u0105 jest nakre\u015blenie\npe\u0142niejszego obrazu dlatego nieustannie poszukujemy os\xf3b, kt\xf3re mog\u0142y by go\ndope\u0142ni\u0107. Dzisiaj zapraszamy na wywiad z Jarkiem Or\u0142owskim, kt\xf3ry na tle innych\nprzepytywanych jest prawdziwym rekordzist\u0105 w kategorii "d\u0142ugo\u015b\u0107 sta\u017cu".']})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var n=t(96540);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},85082:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-9","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-9/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-9/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 9","description":"Je\u015bli kto\u015b \u015bledzi cykl \\"Kilka pyta\u0144 do...\\", zapewne zauwa\u017cy\u0142, \u017ce najbardziej","date":"2016-06-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"}],"readingTime":4.16,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 9","authors":"agnieszka","date":"2016-06-30","tags":["warsztat","wywiady"],"coverImage":"graphic.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"UA Europe 2016: tech writing, gulasz i ogie\u0144","permalink":"/ua-europe-2016-tech-writing-gulasz-i-ogien"},"nextItem":{"title":"Konferencja soap! 2016 - podsumowanie","permalink":"/konferencja-soap-2016-podsumowanie"}}')}}]);