"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[20998],{38068:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>t,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>k});var i=a(85893),r=a(11151);const o={title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",authors:"agnieszka",date:"2021-11-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","technologie"],coverImage:"kdi_2021.png"},t=void 0,c={permalink:"/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it/index.md",source:"@site/blog/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it/index.md",title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",description:"Ju\u017c wkr\xf3tce odb\u0119dzie si\u0119 kolejna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT.",date:"2021-11-18T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:1.53,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",authors:"agnieszka",date:"2021-11-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","technologie"],coverImage:"kdi_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: technical writer (Atlassian) - Gda\u0144sk",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-atlassian-gdansk"},nextItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},k=[{value:"O konferencji",id:"o-konferencji",level:4},{value:"Dla kogo",id:"dla-kogo",level:4},{value:"Kiedy",id:"kiedy",level:4},{value:"Cena",id:"cena",level:4},{value:"Program konferencji",id:"program-konferencji",level:4},{value:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?",id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",level:4}];function l(e){const n={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c wkr\xf3tce odb\u0119dzie si\u0119 kolejna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT.\nMowa o Krakowskich Dniach Informatyki 2021. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"o-konferencji",children:"O konferencji"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://kdi.org.pl/",children:"Krakowskie Dni Informatyki"})," to, wed\u0142ug organizator\xf3w,\nnajwi\u0119ksze wydarzenie po\u015bwi\u0119cone krakowskiej bran\u017cy IT."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Konferencja ma na celu spotkanie spo\u0142eczno\u015bci, podczas kt\xf3rego uczestnicy\npoznaj\u0105 nowe trendy rozwijaj\u0105ce si\u0119 w bran\u017cy IT. Organizatorzy zapewniaj\u0105, \u017ce na\nwydarzeniu zapewniony jest najwy\u017cszy poziom wyk\u0142ad\xf3w prowadzonych przez\nprelegent\xf3w z wiod\u0105cych firm IT. Podczas konferencji na swoim wirtualnych\nstoiskach zaprezentuj\u0105 si\u0119 jedynie uznane i innowacyjne firmy informatyczne,\nkt\xf3rych obecno\u015b\u0107 zwi\u0119ksza rang\u0119 wydarzenia."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"W trakcie trwania konferencji odb\u0119d\u0105 si\u0119 tak\u017ce Krakowskie Targi Pracy IT, na\nkt\xf3rych uczestnicy interaktywnie nawi\u0105\u017c\u0105 kontakt z firmami."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"dla-kogo",children:"Dla kogo"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Konferencja skierowana jest do wszystkich os\xf3b zainteresowanych bran\u017c\u0105 IT. W\ncentrum zainteresowania s\u0105 szczeg\xf3lnie: architekci oprogramowania, osoby z\nr\xf3\u017cnych szczebli kariery w IT (g\u0142\xf3wnie seniorzy, midzi, juniorzy), a tak\u017ce\nstudenci informatyki."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"kiedy",children:"Kiedy"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Wydarzenie b\u0119dzie mia\u0142o form\u0119 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"w pe\u0142ni online"})," i odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"1-2\ngrudnia 2021 roku"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"cena",children:"Cena"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja jest bezp\u0142atna, wymaga jednak rejestracji. Szczeg\xf3\u0142y znajdziecie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://app.evenea.pl/event/kdi2021/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"program-konferencji",children:"Program konferencji"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"W trakcie dw\xf3ch dni konferencji zosta\u0142o zaplanowanych 20 prelekcji oraz 2\nwarsztaty techniczne. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 one w 6 \u015bcie\u017ckach tematycznych:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Java Script,"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Java,"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Machine Learning / AI / Big Data,"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Technologie Microsoft,"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Cloud,"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"QA / Test."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Na ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://kdi.org.pl/",children:"stronie konferencji"})," znajdziecie zar\xf3wno szczeg\xf3\u0142ow\u0105\nagend\u0119 oraz list\u0119 prelegent\xf3w."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",children:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jak ju\u017c zosta\u0142o wspomniane wy\u017cej, jest to najwi\u0119ksze wydarzenie zrzeszaj\u0105ce\npracownik\xf3w krakowskiej bran\u017cy IT. Udzia\u0142 w konferencji daje dost\u0119p do wielu\nbezp\u0142atnych prezentacji poprowadzonych przez wybitnych prelegent\xf3w. Dodatkowo\norganizatorzy ch\u0119tnie pomog\u0105 w uzyskaniu delegacji s\u0142u\u017cbowej oraz zwolnienia z\nzaj\u0119\u0107 na uczelni. Udzia\u0142 w wydarzeniu to tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 wzi\u0119cia udzia\u0142u w\nWirtualnych Targach IT, co daje dost\u0119p do ogromnej bazy ofert pracy, na kt\xf3re\nmo\u017cna bezpo\u015brednio aplikowa\u0107."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"W imieniu organizator\xf3w serdecznie zapraszamy i \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>t});var i=a(67294);const r={},o=i.createContext(r);function t(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);