"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[95102],{87817:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>t,metadata:()=>o,toc:()=>l});var a=i(85893),r=i(11151);const t={title:"Konferencje 2016 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2016-05-09",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"luggage-1032998_640-2.jpg"},s=void 0,o={permalink:"/konferencje-2016-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2016-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2016-drugie-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2016 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Wkr\xf3tce kolejne p\xf3\u0142rocze 2016 roku zatem nadszed\u0142 czas, by przedstawi\u0107 Wam",date:"2016-05-09T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.735,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2016 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2016-05-09",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"luggage-1032998_640-2.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-13"},nextItem:{title:"Wszystko o DITA \u2013 Podstawy (2)",permalink:"/wszystko-o-dita-podstawy"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Lipiec",id:"lipiec",level:3},{value:"Wrzesie\u0144",id:"wrzesie\u0144",level:3},{value:"Pa\u017adziernik",id:"pa\u017adziernik",level:3},{value:"Listopad",id:"listopad",level:3}];function d(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Wkr\xf3tce kolejne p\xf3\u0142rocze 2016 roku zatem nadszed\u0142 czas, by przedstawi\u0107 Wam\nzaplanowane na ten czas konferencje."}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Jednocze\u015bnie\xa0przypominamy o mo\u017cliwo\u015bci zapisu na niekt\xf3re\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencje-2016-pierwsze-polrocze/",children:"konferencje z pierwszej po\u0142owy roku"}),".\nCzerwiec blisko, wi\u0119c czasu ju\u017c nie ma zbyt wiele."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"lipiec",children:"Lipiec"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["1-3 lipca, Funchal, Madera (Portugalia) -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://elearning-conf.org/",children:"e-Learning"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["7-9 lipca, Barcelona, Hiszpania -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.webvisionsevent.com/barcelona/",children:"WebVisions Barcelona"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["19-20 lipca -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://ideas.infomanagementcenter.com/",children:"IDEAS Summer Conference 2016"})," (ONLINE)"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"wrzesie\u0144",children:"Wrzesie\u0144"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["6-9 wrze\u015bnia, Cleveland, Ohio, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.contentmarketingworld.com/",children:"CMWorld 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["12-14 wrze\u015bnia,\xa0Santa Fe,\xa0Nowy Meksyk, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://bp.infomanagementcenter.com/",children:"Best Practices Conference 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["13-15 wrze\u015bnia,\xa0Wyboston, Wielka Brytania -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://technicalcommunicationuk.com/",children:"TCUK 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["13-16 wrze\u015bnia, Wiede\u0144, Austria -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://doceng2016.caa.tuwien.ac.at/",children:"DocEng 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["18-20 wrze\u015bnia, Praga, Czech -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/",children:"Write the Docs Europe 2016"}),"\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Niezmiernie nam mi\u0142o poinformowa\u0107 Was, \u017ce techwriter.pl zosta\u0142 patronem\nmedialnym konferencji :-)"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["19-21 wrze\u015bnia, Seattle, Waszyngton, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://confabevents.com/events/intensive/2016",children:"Confab Intensive 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["21-23 wrze\u015bnia, Arlington, Wirginia, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://sigdoc.acm.org/conference/2016/",children:"SIGDOC 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["21-23 wrze\u015bnia, Chicago, Illinois, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.webvisionsevent.com/chicago/",children:"WebVisions Chicago"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"pa\u017adziernik",children:"Pa\u017adziernik"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["2-5 pa\u017adziernika, Austin, Teksas, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://sites.ieee.org/pcs/procomm2016/",children:"ProComm 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["24-25 pa\u017adziernika, Portland, Oregon, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://events.taus.net/events/conferences/taus-annual-conference-2016",children:"TAUS 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["26 pa\u017adziernika, Berlin, Niemcy -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.webvisionsevent.com/berlin/",children:"WebVisions Berlin"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["26-28 pa\u017adziernika, Montreal, Kanada -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://locworld.com/events/locworld32-montreal-2016/",children:"LocWorld32"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["26-29 pa\u017adziernika, Las Vegas, Newada, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://lavacon.org/2016/vegas/",children:"Lavacon 2016"}),"\xa0-\xa0Tu jest ma\u0142a nie\u015bcis\u0142o\u015b\u0107 na\nstronie konferencji - w nag\u0142\xf3wku jest podana data 26-29 pa\u017adziernika natomiast w\ntek\u015bcie\xa0pojawia si\u0119 25-28 pa\u017adziernika.\xa0Osoby \xa0zainteresowane prosimy o dok\u0142adne\nsprawdzenie, kt\xf3ra z podanych dat jest aktualna."]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["29 pa\u017adziernika, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.webvisionsevent.com/london/",children:"WebVisions London"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h3,{id:"listopad",children:"Listopad"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["2 listopada, Helsing\xf8r, Dania\n-\xa0",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com/madusers-conference-2016/",children:"MadUsers Conference 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["3 listopada, Helsing\xf8r, Dania\n-\xa0",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com/localization-focus-conference-2016/",children:"The Localization Focus Conference 2016"}),"\n(dawniej Help & Localization Conference)"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["8-10 listopada, Stuttgart, Niemcy -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tcworld16/",children:"tcworld conference 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["9-11 listopada, Porto, Portugalia - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.kmis.ic3k.org/",children:"KMIS 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["13 listopada, Monachium, Niemcy -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://oxygenxml.com/events/2016/dita-ot_day.html",children:"DITA-OT Day 2016"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"14-15 listopada, Monachium, Niemcy -\xa0CMS/DITA Europe Conference 2016 (strona\ninternetowa w przygotowaniu)"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["14-16 listopada, Filadelfia, Pensylwania, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://confabevents.com/events/highered/2016",children:"Confab Higher ED 2016"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["29-30 listopada, Boston, Massachusetts, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://gilbaneconference.com/2016/",children:"Gilbane Conference 2016"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Wyb\xf3r konferencji jest do\u015b\u0107 spory, co nas oczywi\u015bcie cieszy. Jak zawsze trzymamy\nr\u0119k\u0119 na pulsie i je\u015bli tylko wy\u0142apiemy informacj\u0119 o czym\u015b, czego jeszcze nie ma\nna li\u015bcie, damy zna\u0107. I tu pro\u015bba do Was drodzy Czytelnicy - zostawiajcie info w\nkomentarzach, je\u015bli znajdziecie konferencj\u0119 o jakiej nie wspomnieli\u015bmy."})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,i)=>{i.d(n,{Z:()=>o,a:()=>s});var a=i(67294);const r={},t=a.createContext(r);function s(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function o(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}}}]);