"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[2851],{40596:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>c,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>p});var n=a(30017),r=a(74848),o=a(28453);const i={title:"Techwriter.pl na plus. Google plus.",authors:"admin",date:"2014-10-14",tags:["news","ze-\u015bwiata"],coverImage:"googleplus.png"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:"Je\u017celi Facebook i Twitter to nie Wasze klimaty - od pewnego czasu mamy r\xf3wnie\u017c\nstron\u0119 na Google+. Niech Wam s\u0142u\u017cy."})}function c(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var n=a(96540);const r={},o=n.createContext(r);function i(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},30017:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/techwriter-pl-na-plus-google-plus","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/techwriter-pl-na-plus-google-plus/index.md","source":"@site/blog/techwriter-pl-na-plus-google-plus/index.md","title":"Techwriter.pl na plus. Google plus.","description":"Je\u017celi Facebook i Twitter to nie Wasze klimaty - od pewnego czasu mamy r\xf3wnie\u017c","date":"2014-10-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"}],"readingTime":0.265,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Techwriter.pl na plus. Google plus.","authors":"admin","date":"2014-10-14","tags":["news","ze-\u015bwiata"],"coverImage":"googleplus.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"soap! 2014 - relacja z drugiego dnia","permalink":"/soap-2014-relacja-z-drugiego-dnia"},"nextItem":{"title":"soap! 2014 - relacja z pierwszego dnia","permalink":"/soap-2014-relacja-z-pierwszego-dnia"}}')}}]);