"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[46947],{9928:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>s,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(34444),i=a(74848),r=a(28453);const s={title:"Ankieta dla czytelnik\xf3w",authors:"agnieszka",date:"2021-11-04",tags:["news","ankieta"],coverImage:"Konferencje-2019-8.png"},o=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function k(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Drodzy Czytelnicy! Dzisiejszy wpis ma inny charakter ni\u017c zazwyczaj."})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>s,x:()=>o});var n=a(96540);const i={},r=n.createContext(i);function s(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function o(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:s(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},34444:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/ankieta-dla-czytelnikow","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/ankieta-dla-czytelnikow/index.md","source":"@site/blog/ankieta-dla-czytelnikow/index.md","title":"Ankieta dla czytelnik\xf3w","description":"Drodzy Czytelnicy! Dzisiejszy wpis ma inny charakter ni\u017c zazwyczaj.","date":"2021-11-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"}],"readingTime":0.89,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Ankieta dla czytelnik\xf3w","authors":"agnieszka","date":"2021-11-04","tags":["news","ankieta"],"coverImage":"Konferencje-2019-8.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty","permalink":"/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty"},"nextItem":{"title":"Relacja z konferenecji Write the Docs Prague 2021","permalink":"/relacja-z-konferenecji-write-the-docs-prague-2021"}}')}}]);