"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[8277],{71158:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>l});var t=n(85893),o=n(11151);const r={title:"Zapraszamy na Code Europe 2024",authors:"agnieszka",date:"2024-04-25",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"CE2024_Cover.png"},s=void 0,i={permalink:"/zapraszamy-na-code-europe-2024",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-code-europe-2024/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-code-europe-2024/index.md",title:"Zapraszamy na Code Europe 2024",description:"Z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na najwi\u0119kszy festiwal technologiczny w Polsce, kt\xf3ry w tym roku obj\u0119li\u015bmy patronatem medialnym. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje.",date:"2024-04-25T00:00:00.000Z",formattedDate:"25 kwietnia 2024",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:1.555,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na Code Europe 2024",authors:"agnieszka",date:"2024-04-25",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"CE2024_Cover.png"},unlisted:!1,nextItem:{title:"Praca w zespole rozproszonym",permalink:"/praca-w-zespole-rozproszonym"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na najwi\u0119kszy festiwal technologiczny w Polsce, kt\xf3ry w tym roku obj\u0119li\u015bmy patronatem medialnym. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i,a:()=>s});var t=n(67294);const o={},r=t.createContext(o);function s(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);