"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[64053],{19242:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>w,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>d});var a=n(54192),o=n(74848),t=n(28453);const r={title:"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja",authors:"milc",date:"2019-08-09",tags:["news","ze-\u015bwiata","write-the-docs"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-17-o-22.38.56-e1555533727865.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Dzie\u0144 1: Writing Day",id:"dzie\u0144-1-writing-day",level:3},{value:"Mo\u017cna by\u0142o zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 m.in. w:",id:"mo\u017cna-by\u0142o-zaanga\u017cowa\u0107-si\u0119-min-w",level:4},{value:"Dzie\u0144 2: Conference Talks",id:"dzie\u0144-2-conference-talks",level:3},{value:"Hadas Khen \u2014 OMG, it&#39;s &quot;Error 5&quot;!",id:"hadas-khen--omg-its-error-5",level:4},{value:"Tytu\u0142em wst\u0119pu",id:"tytu\u0142em-wst\u0119pu",level:5},{value:"Powiadomienia o b\u0142\u0119dach \u2014 co i jak?",id:"powiadomienia-o-b\u0142\u0119dach--co-i-jak",level:5},{value:"Chris Ward \u2014 Decentralised Documentation \u2013 Defining Standards for an Ecosystem",id:"chris-ward--decentralised-documentation--defining-standards-for-an-ecosystem",level:4},{value:"Filipe Mendes \u2014 The Legend of Documentation: Markdown to The Past",id:"filipe-mendes--the-legend-of-documentation-markdown-to-the-past",level:4},{value:"Problem: Brak wiedzy na temat produktu",id:"problem-brak-wiedzy-na-temat-produktu",level:5},{value:"Problem: Brak wiedzy na temat zamkni\u0119tych spraw",id:"problem-brak-wiedzy-na-temat-zamkni\u0119tych-spraw",level:5},{value:"Problem: Brak opisu przeprowadzonych zmian",id:"problem-brak-opisu-przeprowadzonych-zmian",level:5},{value:"Wnioski",id:"wnioski",level:5},{value:"Anna Iosif \u2014 How Do We Know Our Documentation Makes Sense?",id:"anna-iosif--how-do-we-know-our-documentation-makes-sense",level:4},{value:"Elina McCafferty \u2014 How to Turn a Freight Ship Around When All You Have Is a Paddle",id:"elina-mccafferty--how-to-turn-a-freight-ship-around-when-all-you-have-is-a-paddle",level:4},{value:"Od czego zacz\u0105\u0107?",id:"od-czego-zacz\u0105\u0107",level:5},{value:"Pami\u0119taj o zasadach",id:"pami\u0119taj-o-zasadach",level:5},{value:"Zacznij od najwa\u017cniejszego",id:"zacznij-od-najwa\u017cniejszego",level:5},{value:"Ma\u0142gorzata Trojanowska \u2014 Technically You Can: Creating Technical Content for All Audiences",id:"ma\u0142gorzata-trojanowska--technically-you-can-creating-technical-content-for-all-audiences",level:4},{value:"Write the Docs Vilnius 2019 \u2014 Podsumowanie",id:"write-the-docs-vilnius-2019--podsumowanie",level:3}];function z(e){const i={a:"a",em:"em",h3:"h3",h4:"h4",h5:"h5",img:"img",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Jak pewnie dobrze wiecie, dost\u0119pne konferencje w 2019 zaskakuj\u0105 mnogo\u015bci\u0105 oraz\nszerokim wachlarzem poruszanej tematyki. My zdecydowali\u015bmy si\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w\n",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Write the Docs Vilnius 2019"}),". Cho\u0107 sam format jest ju\u017c do\u015b\u0107 popularny, to po\nraz pierwszy wydarzenie zosta\u0142o zorganizowane w stolicy Litwy."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Wydarzenie trwa\u0142o dwa dni w malowniczym Wilnie, na kampusie SMK University of\nApplied Social Sciences\xa0i odby\u0142o si\u0119 w dniach 2-3 czerwca 2019. By\u0142o zatem du\u017co\nczasu, aby rozwija\u0107 si\u0119 profesjonalnie i podr\xf3\u017cniczo. Ale po kolei!"}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"dzie\u0144-1-writing-day",children:"Dzie\u0144 1: Writing Day"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Dla nieobeznanych z ide\u0105, ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Writing Day po\u015bwi\u0119ca si\u0119 w ca\u0142o\u015bci praktycznym\nzadaniom powi\u0105zanym z pisaniem"}),". Organizatorzy nie narzucaj\u0105 jednak formy\nsp\u0119dzenia tego czasu. Mo\u017cna przy\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 do wi\u0119kszych grup i popracowa\u0107\nwsp\xf3lnie nad wybranym projektem, samemu przedstawi\u0107 problem pisarski i go\nwsp\xf3lnie przedyskutowa\u0107 lub zwyczajnie usi\u0105\u015b\u0107 sobie przy wolnym stoliku, nawet\nsamemu, i zwyczajnie pisa\u0107."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"mo\u017cna-by\u0142o-zaanga\u017cowa\u0107-si\u0119-min-w",children:"Mo\u017cna by\u0142o zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 m.in. w:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["Udoskonalenie strony ",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org",children:"Write the Docs"})," \u2014\nwprowadzenie poprawek lub dodanie nowej tre\u015bci"]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["Prac\u0119 nad rozbudow\u0105\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://tw-toolkit.netlify.com/",children:"Consultant Tech Writer Toolkit"})]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["Wprowadzenie poprawek do dokumentacji\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://docs.readthedocs.io",children:"Read the Docs"})]}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Testowanie dokumentacji"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Wszyscy okazali si\u0119 wytrwali w przedsi\u0119wzi\u0119tych zdaniach, poniewa\u017c nawet po\nprzerwie na lunch dopisa\u0142a liczna gromada ch\u0119tnych do pracy uczestnik\xf3w. Pracy\ntowarzyszy\u0142y rozmowy. Dotyczy\u0142y nie tylko tego, jak mo\u017cna udoskonali\u0107 jaki\u015b\nfragment dokumentacji, lecz tak\u017ce s\u0142u\u017cy\u0142y wymianie informacji."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Uczestnicy ochoczo opowiadali sobie o tym, jakich u\u017cywaj\u0105 narz\u0119dzi, jak dany\nproblem rozwi\u0105zaliby w swoim \u015brodowisku pracy, czego ich uczono i wiele innych.\nWida\u0107 by\u0142o, \u017ce opr\xf3cz wsp\xf3\u0142pracy, nawi\u0105zuj\u0105 si\u0119 tu znajomo\u015bci. A mi\u0119dzy wymian\u0105\nu\u015bmiech\xf3w i spostrze\u017ce\u0144 dochodzi te\u017c do barteru wiedzy."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.img,{src:n(81607).A+"",width:"500",height:"281"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Po oficjalnym zako\u0144czeniu warsztat\xf3w wszyscy mogli przenie\u015b\u0107 si\u0119 na mniej\noficjaln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 konferencji. Zostali\u015bmy zaproszeni na social event, kt\xf3ry mia\u0142\nmiejsce w przytulnej knajpce o nazwie Kas Kas. Tu przenie\u015bli\u015bmy dyskusje\nzainicjowane podczas warsztat\xf3w. W miar\u0119 up\u0142ywu wieczoru pozwolili\u015bmy sobie\njednak na wi\u0119ksz\u0105 swobod\u0119 tematyczn\u0105. Wszak\u017ce spotka\u0142o si\u0119 w jednym miejscu 50\ndokumentalistek i dokumentalist\xf3w pochodz\u0105cych z 15 kraj\xf3w!"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"A przed samym spotkaniem mo\u017cna by\u0142o sobie pozwoli\u0107 te\u017c na zwiedzanie miasta.\nPogoda dopisywa\u0142a, umys\u0142 po warsztatach domaga\u0142 si\u0119 odpoczynku \u2014 idealnie wi\u0119c,\naby przej\u015b\u0107 si\u0119 ulicami Wilna."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"dzie\u0144-2-conference-talks",children:"Dzie\u0144 2: Conference Talks"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Nast\u0119pnego dnia czeka\u0142a nas zgo\u0142a inna forma konferencji \u2014 prezentacje. Mogli\u015bmy\npos\u0142ucha\u0107 do\u015bwiadczonych m\xf3wc\xf3w, kt\xf3rzy przyjechali z ca\u0142ego \u015bwiata, aby\nopowiedzie\u0107 o swoich do\u015bwiadczeniach i podzieli\u0107 si\u0119 wiedz\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Poni\u017cej kr\xf3tkie opisy tegorocznych wyst\u0105pie\u0144 i poruszanej tematyki."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"hadas-khen--omg-its-error-5",children:'Hadas Khen \u2014 OMG, it\'s "Error 5"!'}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://twitter.com/techwriterpl/status/1135453252319883264",children:"https://twitter.com/techwriterpl/status/1135453252319883264"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:[(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/speakers/#speaker-vilnius-2019-hadas-khen",children:"Hadas Khen"}),"\n\u2014 specjalistka ds. komunikacji technicznej posiadaj\u0105ca do\u015bwiadczenie w pisaniu\ntre\u015bci dla interfejs\xf3w u\u017cytkownika wprowadzi\u0142a swoj\u0105 publiczno\u015b\u0107 w codzienno\u015b\u0107\nzawodu, kt\xf3ry wykonuje. Jej prezentacja nakre\u015bla\u0142a nie tylko problematyk\u0119\nzwi\u0105zan\u0105 z interfejsem u\u017cytkownika, lecz tak\u017ce przedstawia\u0142a wiedz\u0119 teoretyczn\u0105,\nkt\xf3ra mo\u017ce pos\u0142u\u017cy\u0107 jako podstawa do pisania dobrej warstwy tekstowej dla\noprogramowania."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h5,{id:"tytu\u0142em-wst\u0119pu",children:"Tytu\u0142em wst\u0119pu"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Khen wyr\xf3\u017cni\u0142a ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"trzy miejsca, gdzie u\u017cytkownik spotyka si\u0119 z naszym tekstem"})," w\nzale\u017cno\u015bci od do\u015bwiadczenia w obcowaniu z naszym produktem:"]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:[(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Przed"})," \u2014 zach\u0119ca u\u017cytkownika, aby zosta\u0142 z nasz\u0105 stron\u0105, aplikacj\u0105,\nproduktem"]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:[(0,o.jsx)(i.strong,{children:"W trakcie"})," \u2014 instruuje, jak osi\u0105gn\u0105\u0107 okre\u015blony cel"]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:[(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Po"})," \u2014 s\u0142u\u017cy przekazaniu informacji zwrotnej u\u017cytkownikowi lub przes\u0142aniu\nopinii u\u017cytkownika o naszym produkcie"]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["W dalszej cz\u0119\u015bci prezentacji zaznacza, \u017ce ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"napisanie dobrego tekstu wymaga od\nnas wyobra\u017cenia sobie, \u017ce nasz produkt ma osobowo\u015b\u0107"}),". Pozwala to przypisa\u0107 mu\ncechy charakteru i okre\u015bli\u0107 zachowanie. To pomo\u017ce nam w tym, aby u\u017cyty j\u0119zyk pod\nwzgl\u0119dem terminologicznym, sk\u0142adniowym i stylowym by\u0142 dopasowany do opisywanego\nproduktu. A to w ko\u0144cowym rozliczeniu sk\u0142ada si\u0119 na to, \u017ce tekst jest bardziej\nautentyczny i lepiej trafia do u\u017cytkownika ko\u0144cowego."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Nie da\u0142oby si\u0119 tego osi\u0105gn\u0105\u0107 \u2014 jak zaznacza Khen \u2014 gdyby nie \u015bwiadomo\u015b\u0107\nnieobycia u\u017cytkownika z naszym produktem. Pisz\u0105c, powinni\u015bmy stawia\u0107 sobie\npytanie, jakie problemy i w\u0105tpliwo\u015bci mo\u017ce mie\u0107 osoba korzystaj\u0105ca z naszego\nproduktu i odpowiada\u0107 na nie za po\u015brednictwem tekstu. Do tego musimy te\u017c\nrozwa\u017cy\u0107 takie kwestie jak oczekiwania u\u017cytkownika, jego obycie z technologi\u0105,\npoziom zaawansowania i inteligencji (sic!) oraz kompetencje j\u0119zykowe."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Pisz\u0105c dbaj o prostot\u0119, precyzj\u0119, praktyczno\u015b\u0107 i poprawno\u015b\u0107. Licz s\u0142owa,\ndostosuj ton i rejestr, umiejscowienie tekstu w interfejsie u\u017cytkownika. I\nwreszcie pami\u0119taj \u2014 oferujesz pierwsz\u0105 lini\u0119 wsparcia, dlatego nie rezygnuj z\ntego, \u017ceby by\u0107 bezpo\u015brednim, mi\u0142ym i profesjonalnym."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h5,{id:"powiadomienia-o-b\u0142\u0119dach--co-i-jak",children:"Powiadomienia o b\u0142\u0119dach \u2014 co i jak?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Khen przechodz\u0105c do w\u0142a\u015bciwej cz\u0119\u015bci wyst\u0105pienia, definiuje powiadomienia o\nb\u0142\u0119dach jako komunikaty stoj\u0105ce u\u017cytkownikowi na przeszkodzie do osi\u0105gni\u0119ciu\nokre\u015blonego celu. Dzieli si\u0119 tak\u017ce spostrze\u017ceniami na temat tego, jak powinny\none wygl\u0105da\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Aby skonstruowa\u0107 poprawne notyfikacje, pami\u0119taj aby:"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Unika\u0107 zbyt szczeg\xf3\u0142owych informacji o powstaniu b\u0142\u0119du."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Weryfikacja wprowadzanych danych odbywa\u0142a si\u0119 w czasie rzeczywistym (kiedy\nu\u017cytkownik poda b\u0142\u0119dn\u0105 informacj\u0119, od razu otrzyma stosowny komunikat)."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"J\u0119zykowo skupi\u0107 si\u0119 si\u0119 na koniecznych do wykonania procedurach prowadz\u0105cych\ndo osi\u0105gni\u0119cia konkretnego celu."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Dba\u0107 o to, \u017ceby komunikaty oferowa\u0142y faktyczn\u0105 pomoc."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Konstruowa\u0107 komunikaty tak, \u017ceby niwelowa\u0142y lub ogranicza\u0142y frustracj\u0119\nu\u017cytkownika (np. wynikaj\u0105c\u0105 z trudno\u015bci przy obs\u0142udze naszego produktu)."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Dlaczego? A dlatego, \u017ce wchodzimy w jednostronny dialog z u\u017cytkownikiem.\nMetaforycznie rzecz ujmuj\u0105c, bierzemy go pod r\u0119k\u0119 i przeprowadzamy przez odm\u0119ty\nnaszego produktu \u2014 obszar dla niego zupe\u0142nie nieznany."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Dobre komunikaty o b\u0142\u0119dach s\u0105:"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"W stronie czynnej (nie biernej!)"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Przejrzyste, praktyczne"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Kr\xf3tkie i przyjazne czytelnikowi"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Dopasowane do r\xf3\u017cnic kulturowych"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Po\u0142o\u017cone blisko elementu interfejsu"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"\u0141atwe do zauwa\u017cenia i odczytania"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Kr\xf3tkie, lecz oferuj\u0105ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 uzyskania dodatkowych szczeg\xf3\u0142\xf3w"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"chris-ward--decentralised-documentation--defining-standards-for-an-ecosystem",children:"Chris Ward \u2014 Decentralised Documentation \u2013 Defining Standards for an Ecosystem"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.img,{src:n(86551).A+"",width:"500",height:"387"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:[(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/speakers/#speaker-vilnius-2019-chris-ward",children:"Chris Ward"}),",\ndo\u015bwiadczony specjalista w bran\u017cy komunikacji technicznej, autor nie tylko\ndokumentacji, lecz tak\u017ce wideo instrukta\u017cy, opisa\u0142 wyzwania, jakie mo\u017cna\nnapotka\u0107 w trakcie pracy nad przypisanym nam projektem."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Wspomina o trudno\u015bciach z:"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Przej\u015bciem przez szum wynikaj\u0105cy ze stworzonego hype'u"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Przewalczeniem sceptycyzmu (do naszych pomys\u0142\xf3w, wizji rozwoju produktu)"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Nad\u0105\u017ceniem za dynamik\u0105 powstaj\u0105cych i znikaj\u0105cych projekt\xf3w"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Dostosowaniem si\u0119 do tempa rozwoju projektu, kt\xf3re niejednokrotnie w momencie\npotrafi zwolni\u0107 do zera"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Ward, jak pokaza\u0142a mu praktyka, zauwa\u017cy\u0142, \u017ce ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"techwriterzy nierzadko stoj\u0105\npo\u015brodku burzy pomys\u0142\xf3w zmieszanych z gradem informacji"}),". Nie przedstawia tego\nfaktu jednak\u017ce jako co\u015b negatywnego. Wspomina, \u017ce nawet z przes\u0142anego nam wpisu\nnapisanego przez marketingowca mo\u017cna wyci\u0105gn\u0105\u0107 potrzebn\u0105 do stworzenia\ndokumentacji technicznej informacj\u0119."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Przebywaj\u0105c w \u015brodku zawieruchy towarzysz\u0105cej budowaniu nowego projektu\ndokumentali\u015bci maj\u0105 szans\u0119 wzi\u0119cia w r\u0119ce steru. Mog\u0105 wskaza\u0107 zatem kierunek\nrozwoju projektu. Mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119, \u017ce ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"mamy realny wp\u0142yw na to, jak\u0105 form\u0119\nostateczn\u0105 dany produkt obierze"}),". Nie b\xf3jmy si\u0119 tego. Zw\u0142aszcza, je\u015bli uda nam\nsi\u0119 kogo\u015b zatrzyma\u0107 zanim zdecyduje si\u0119 na nowo wynale\u017a\u0107 ko\u0142o."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"filipe-mendes--the-legend-of-documentation-markdown-to-the-past",children:"Filipe Mendes \u2014 The Legend of Documentation: Markdown to The Past"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://twitter.com/techwriterpl/status/1135481276344000512",children:"https://twitter.com/techwriterpl/status/1135481276344000512"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Kolejnym m\xf3wc\u0105 by\u0142\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/speakers/#speaker-vilnius-2019-filipe-mendes",children:"Felipe Mendes"}),",\nkt\xf3ry zdecydowa\u0142 si\u0119 opowiedzie\u0107 o tworzeniu dokumentacji z nieco innej\nperspektywy (i nie chodzi tu tylko o nawi\u0105zanie do pewnej popularnej gry \u2014 kto\u015b\nkojarzy, o jak\u0105 chodzi? \ud83d\ude01 )."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Mendes zawodowo nie zajmuje si\u0119 pisaniem dokumentacji technicznej, a tworzeniem\noprogramowania. Dobrze widzie\u0107 zaanga\u017cowanie w dziedzinie dokumentacji\ntechnicznej ze strony osoby niezwi\u0105zanej \u015bci\u015ble z bran\u017c\u0105. Ale przejd\u017amy do\nsedna! Mendes po\u015bwi\u0119ca swoj\u0105 prezentacj\u0119 om\xf3wieniu problem\xf3w, jakie napotka\u0142 w\nswojej pracy."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h5,{id:"problem-brak-wiedzy-na-temat-produktu",children:"Problem: Brak wiedzy na temat produktu"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Po do\u0142\u0105czeniu do nowego zespo\u0142u, Mendes odkry\u0142, \u017ce nie istnieje \u017cadne \u017ar\xf3d\u0142o\nwiedzy bazowej na temat produktu, kt\xf3ry mia\u0142by tworzy\u0107. Brakowa\u0142o dokumentacji\nzar\xf3wno dla u\u017cytkownika, jak i programisty. Taki stan rzeczy prowadzi do bardzo\nfrustruj\u0105cych sytuacji. Oczywi\u015bcie mo\u017cna \u2014 jak zauwa\u017ca \u2014 posi\u0142kowa\u0107 si\u0119 wiedz\u0105\nzawart\u0105 w opisie zada\u0144, lecz zazwyczaj ko\u0144czy si\u0119 to zadawaniem wielu pyta\u0144\ninnym osobom z zespo\u0142u. Zaczynamy by\u0107 zale\u017cni od innych: ich pomocy, czasu i\nzaanga\u017cowania, a to ma negatywny wp\u0142yw na post\u0119p nasz i naszej pracy."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h5,{id:"problem-brak-wiedzy-na-temat-zamkni\u0119tych-spraw",children:"Problem: Brak wiedzy na temat zamkni\u0119tych spraw"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Wielokrotnie pewnie zdarzy\u0142o si\u0119 nam rozwi\u0105zywa\u0107 jaki\u015b problem. W momencie,\nkiedy zamykamy zadanie, chcemy o nim zapomnie\u0107. Mendes uwa\u017ca jednak, \u017ce jeste\u015bmy\nskazani na te same b\u0142\u0119dy, je\u015bli nie b\u0119dziemy pami\u0119ta\u0107, co posz\u0142o nie tak.\nZaproponowa\u0142 wi\u0119c nowy typ dokumentu \u2014 post-mortem (ang. ",(0,o.jsx)(i.em,{children:"analiza po\u015bmiertna"}),"),\nkt\xf3ry ma na celu dok\u0142adne opisanie b\u0142\u0119du, jaki powsta\u0142. Zawiera on zatem opis,\nprzyczyn\u0119, \u017ar\xf3d\u0142o, wp\u0142yw oraz rozwi\u0105zanie b\u0142\u0119du. Dzi\u0119ki temu, je\u015bli w\nprzysz\u0142o\u015bci pojawi si\u0119 on na naszej drodze, zawsze \u0142atwiej i szybciej b\u0119dzie si\u0119\nmo\u017cna z nim upora\u0107."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h5,{id:"problem-brak-opisu-przeprowadzonych-zmian",children:"Problem: Brak opisu przeprowadzonych zmian"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Kolejnym problematycznym zagadnieniem jest brak opis\xf3w we wszelakiego typu\nformatkach s\u0142u\u017c\u0105cych do przedstawienia wykonywanych zada\u0144 (np. zadania w Jirze\nczy Pull Requesty na GitHubie). Niejednokrotnie okazuje si\u0119 bowiem, \u017ce niewielka\nz pozoru zmiana mo\u017ce mie\u0107 ogromny wp\u0142yw na funkcjonowanie produktu. Efektem\nzmian mo\u017ce by\u0107 konieczno\u015b\u0107 od\u015bwie\u017cenia interfejsu u\u017cytkownika lub ryzyko\nprzerwania kompatybilno\u015bci z poprzedni\u0105 wersj\u0105 oprogramowania w przypadku gdy\nu\u017cytkownik zdecyduje si\u0119 na aktualizacj\u0119."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h5,{id:"wnioski",children:"Wnioski"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Ha! Czyli nasze na wierzchu! Bo wnioski nasuwaj\u0105 si\u0119 wr\u0119cz same \u2014 prowad\u017amy\ndokumentacj\u0119 i to nie tylko tak\u0105, kt\xf3ra jest potrzebna u\u017cytkownikom, lecz\nr\xf3wnie\u017c t\u0119 przeznaczon\u0105 do u\u017cytku wewn\u0119trznego. Oszcz\u0119dzi nam to trudu w\nt\u0142umaczeniu pewnych zagadnie\u0144 nowym cz\u0142onkom zespo\u0142u, pomo\u017ce w kryzysowej\nsytuacji i pozwoli zaw\u0142adn\u0105\u0107 nad sta\u0142ymi zmianami w projekcie."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"anna-iosif--how-do-we-know-our-documentation-makes-sense",children:"Anna Iosif \u2014 How Do We Know Our Documentation Makes Sense?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://twitter.com/techwriterpl/status/1135509829991174144",children:"https://twitter.com/techwriterpl/status/1135509829991174144"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:[(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/speakers/#speaker-vilnius-2019-anna-iosif",children:"Anna Iosif"}),",\ntechwriterka pracuj\u0105ca przy projekcie open-source musia\u0142a zmierzy\u0107 si\u0119 w swojej\nkarierze zawodowej z jednym z najtrudniejszych zada\u0144. Okaza\u0142o si\u0119 bowiem, \u017ce\ndokumentacja nad kt\xf3r\u0105 pracuje ze swoim zespo\u0142em nie jest odpowiednio czytelna i\nzrozumia\u0142a dla nowych u\u017cytkownik\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Podstaw\u0105 w takiej sytuacji \u2014 jak sugeruje \u2014 to upewni\u0107 si\u0119, \u017ce proces instalacji\nproduktu musi by\u0107 tak prosty jak to mo\u017cliwe. Nierzadko wystarczy zadba\u0107 o\nodpowiednio obszernie opisane powiadomienia o b\u0142\u0119dach. Takie, kt\xf3re nie tylko\nm\xf3wi\u0105 o zaistnia\u0142ym problemie, ale pomaga\u0142yby go zniwelowa\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Dla os\xf3b pracuj\u0105cych d\u0142ugo nad danym produktem ocena tego, jaki stopie\u0144\nszczeg\xf3\u0142owo\u015bci mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 du\u017cym problemem. Bo jak oceni\u0107 czy co\u015b spe\u0142nia\nswoj\u0105 funkcj\u0119, je\u015bli znamy problem na wylot i na pami\u0119\u0107? Je\u017celi bowiem pracujemy\nz danym produktem na co dzie\u0144, pewne strz\u0119pki informacji uznajemy za wiedz\u0119\nog\xf3ln\u0105 a nie specjalistyczn\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Pami\u0119taj, \u017ce:"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["B\u0142\u0119dy i luki zauwa\u017cone przez osoby z zewn\u0105trz s\u0105 cenne.","\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Opisy oraz linki zawarte w dokumentacji s\u0105 szalenie istotne."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Wszystkie b\u0142\u0119dy do rozwi\u0105zania w spo\u0142ecze\u0144stwie open-source musz\u0105 by\u0107\njasno opisane."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Dokumentacj\u0119 najlepiej testowa\u0107 na samych u\u017cytkownikach."}),"\n"]}),"\n"]}),"\n"]}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"elina-mccafferty--how-to-turn-a-freight-ship-around-when-all-you-have-is-a-paddle",children:"Elina McCafferty \u2014 How to Turn a Freight Ship Around When All You Have Is a Paddle"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://twitter.com/techwriterpl/status/1135536949677187072",children:"https://twitter.com/techwriterpl/status/1135536949677187072"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:[(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/speakers/#speaker-vilnius-2019-elina-mccafferty",children:"Elina McCafferty"}),"\nprzybywa na konferencj\u0119 z do\u015bwiadczeniem wyniesionym z 12-osobowego zespo\u0142u\ntechnical writer\xf3w, spo\u015br\xf3d kt\xf3rych a\u017c o\u015bmioro pisze od 1985 roku. \u201eOni pisali\nju\u017c dokumentacj\u0119 techniczn\u0105, a ja dopiero zaczyna\u0142am pisa\u0107 pierwsze s\u0142owa\u201d \u2014\nprzyznaje sama m\xf3wczyni."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Jak \u0142atwo si\u0119 domy\u015bli\u0107, prowadzona od tak dawna dokumentacja techniczna rozros\u0142a\nsi\u0119 do niebotycznych rozmiar\xf3w. Po drodze utracono kontrol\u0119 nad tym, co\nfaktycznie jest przydatne ze strony u\u017cytkownika, a co nale\u017ca\u0142oby najzwyczajniej\nw \u015bwiecie usun\u0105\u0107. M\xf3wczyni stan\u0119\u0142a przed wielkim wyzwaniem \u2014 utrzymywania\ndokumentacji, kt\xf3ra przez swoj\u0105 opas\u0142o\u015b\u0107 wymaga\u0142a wi\u0119cej czasu ni\u017c mo\u017cna go by\u0142o\npo\u015bwi\u0119ci\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"McCafferty s\u0142usznie te\u017c zauwa\u017ca, \u017ce wsp\xf3\u0142cze\u015bnie uciekamy od d\u0142ugich i\nobszernych dokument\xf3w na rzecz zwi\u0119z\u0142ych i \u0142atwych do przyswojenia dokument\xf3w.\nJak zatem zawr\xf3ci\u0107 frachtowiec na mieli\u017anie czasu?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.h5,{id:"od-czego-zacz\u0105\u0107",children:"Od czego zacz\u0105\u0107?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Pora zakasa\u0107 r\u0119kawy i wyruszy\u0107 na podb\xf3j internet\xf3w \u2014 tutaj mie\u015bci si\u0119 du\u017co\ninformacji o tym, jakie opinie u\u017cytkownicy maj\u0105 o produkcie, kt\xf3ry opisujesz i\ndokumentacji, kt\xf3r\u0105 tworzysz. Przegl\u0105dnij fora internetowe, grupy dyskusyjne,\nskontaktuj si\u0119 z przedstawicielami handlowymi, konsultantami lub chocia\u017c pomoc\u0105\ntechniczn\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Dowiedz si\u0119, jak u\u017cytkownicy:"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Korzystaj\u0105 z produktu, do kt\xf3rego opracowujesz dokumentacj\u0119"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Pozyskuj\u0105 potrzebne im informacje"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Poruszaj\u0105 si\u0119 po stronie z dokumentacj\u0105"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Cz\u0119sto zagl\u0105daj\u0105 do sekcji zawartych w dokumentacji"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h5,{id:"pami\u0119taj-o-zasadach",children:"Pami\u0119taj o zasadach"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:[(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Zasada ludzkiej natury"})," Pierwsze wra\u017cenie mo\u017cna zrobi\u0107 tylko raz. Je\u015bli\nu\u017cytkownik napotyka fundamentalny problem \u2014 czy to w obs\u0142udze produktu czy\nprzeszukiwaniu dokumentacji do niego \u2014 traci poczucie, \u017ce dobrze wybra\u0142."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:[(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Zasada 80/20"})," 20% w\u0142o\u017conej pracy przek\u0142ada si\u0119 na 80% efekt\xf3w, jakie udaje\nsi\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107. Oraz: 80% czytelnik\xf3w polega wy\u0142\u0105cznie na 20% dost\u0119pnej\ndokumentacji."]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h5,{id:"zacznij-od-najwa\u017cniejszego",children:"Zacznij od najwa\u017cniejszego"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Zidentyfikuj 20 najwa\u017cniejszych sekcji dokumentacji i upewnij si\u0119, \u017ce s\u0105 one\nnapisane perfekcyjnie. Zazwyczaj b\u0119d\u0105 to sekcje na temat przygotowania do\nobs\u0142ugi produktu, instalacji, konfiguracji i administracji. Upewnij si\u0119, \u017ce\nwszystkie linki s\u0105 sprawne i prowadz\u0105 do miejsc, do kt\xf3rych powinny. Sprawd\u017a te\u017c\ntytu\u0142y i podtytu\u0142u \u2014 musz\u0105 odnosi\u0107 si\u0119 do tre\u015bci nad kt\xf3r\u0105 g\xf3ruj\u0105 i informowa\u0107 o\ntym, czego oczekiwa\u0107 po danej cz\u0119\u015bci dokumentu."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Pami\u0119taj \u2014 najwi\u0119ksz\u0105 pochwa\u0142\u0105 dla wysi\u0142k\xf3w techwritera jest zmniejszaj\u0105ca si\u0119\nilo\u015b\u0107 narzeka\u0144 ze strony u\u017cytkownik\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"ma\u0142gorzata-trojanowska--technically-you-can-creating-technical-content-for-all-audiences",children:"Ma\u0142gorzata Trojanowska \u2014 Technically You Can: Creating Technical Content for All Audiences"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://twitter.com/techwriterpl/status/1135537670501949440",children:"https://twitter.com/techwriterpl/status/1135537670501949440"})}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Na zako\u0144czenie konferencji na scenie pojawi\u0142a si\u0119 nasza rodaczka\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/speakers/#speaker-vilnius-2019-malzgorzata-trojanowska",children:"Ma\u0142gorzata Trojanowska"}),",\nna co dzie\u0144 pracuj\u0105ca za granic\u0105. Trojanowska wesz\u0142a na scen\u0119 z przytupem i\nbardzo mocn\u0105 tez\u0105: z planowaniem i tworzeniem tre\u015bci jest jak z pieczeniem\nciasta \u2014 potrzebujemy zar\xf3wno substancji, jak i struktury."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Nast\u0119pnie m\xf3wczyni przeprowadzi\u0142a nas przez tak \u0142atwe do zapomnienia podstawy\ntworzenia dokumentacji. Pami\u0119tajmy zatem o tym jak wa\u017cna jest struktura\ndokumentacji. Niejednokrotnie u\u0142o\u017cenie tekstu determinuje powodzenie w jego\nprzyswojeniu i zrozumieniu."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Aby tekst by\u0142 przejrzysty, pozb\u0105d\u017amy si\u0119 wszelkich fraz, s\u0142\xf3w i konstrukcji,\nkt\xf3re w ostatecznym rozrachunku przes\u0142aniaj\u0105 w\u0142a\u015bciw\u0105 informacj\u0119 zawart\u0105 w\ndokumencie. W ka\u017cdej mo\u017cliwej sytuacji zast\u0119pujmy s\u0142owa pomoc\u0105 graficzn\u0105 w\npostaci diagramu, wykresu, czy chocia\u017cby tabelki. I nie b\xf3jmy si\u0119 odst\u0119p\xf3w.\nPuste przestrzenie pomi\u0119dzy akapitami s\u0105 nam przyjacielem."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"write-the-docs-vilnius-2019--podsumowanie",children:"Write the Docs Vilnius 2019 \u2014 Podsumowanie"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Uff, jak widzicie \u2014 sporo tego. A w mi\u0119dzyczasie pojawi\u0142y si\u0119 te\u017c kr\xf3tkie sesje\nlightning talks podczas kt\xf3rych ochotnicy mogli poruszy\u0107 dowolnie zaproponowany\nprzez siebie temat. Je\u015bli jeste\u015bcie ciekawi o czym m\xf3wili, odwied\u017acie koniecznie\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://twitter.com/techwriterpl",children:"nasz profil na Twitterze"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Trzeba zgodnie przyzna\u0107, \u017ce ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"konferencja Write the Docs Vilnius 2019"})," jest\nidealna dla os\xf3b, kt\xf3re chc\u0105 w kr\xf3tkim czasie mocno poszerzy\u0107 swoje horyzonty.\nNiniejszy artyku\u0142 i tak nie odzwierciedla w pe\u0142ni ekwipunku wiedzy, z jakim\nwr\xf3cili\u015bmy do Polski. Je\u017celi tylko mo\u017cecie, wybierzcie si\u0119 na kolejn\u0105 edycj\u0119\nWrite the Docs \u2014 obiecujemy, \u017ce nie b\u0119dziecie \u017ca\u0142owa\u0107."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.em,{children:"Aktualizacja 12.08.2019: poprawiono \u201estrona aktywna\u201d na \u201estrona czynna\u201d."})})]})}function w(e={}){const{wrapper:i}={...(0,t.R)(),...e.components};return i?(0,o.jsx)(i,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},86551:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/WTD_Wilno_2019_WardsChris-1024x792-63a2c6230db8ba51af7c24bd1f263185.jpg"},81607:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/WTD_Wilno_2019_WritingDay-1024x576-f5675be2666a594e561fedfe9839894c.jpg"},28453:(e,i,n)=>{n.d(i,{R:()=>r,x:()=>s});var a=n(96540);const o={},t=a.createContext(o);function r(e){const i=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function s(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:i},e.children)}},54192:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-vilnius-2019","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-vilnius-2019/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-vilnius-2019/index.md","title":"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja","description":"Jak pewnie dobrze wiecie, dost\u0119pne konferencje w 2019 zaskakuj\u0105 mnogo\u015bci\u0105 oraz","date":"2019-08-09T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":11.29,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Florian Milc","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/milc"},"imageURL":"https://github.com/techwriter-pl.png","key":"milc"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja","authors":"milc","date":"2019-08-09","tags":["news","ze-\u015bwiata","write-the-docs"],"coverImage":"Zrzut-ekranu-2019-04-17-o-22.38.56-e1555533727865.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja","permalink":"/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja"},"nextItem":{"title":"Studia podyplomowe w Warszawie ruszaj\u0105 w pa\u017adzierniku!","permalink":"/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku"}}')}}]);