"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[5349],{16487:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=t(33718),n=t(74848),r=t(28453);const o={title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej",authors:"mojk",date:"2015-12-04",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Ericpol-logo-e1449144629296.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Ko\u0144c\xf3wka roku nie oznacza spowolnienia na rynku pracy dla dokumentalist\xf3w.\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.ericpol.pl/",children:"Ericpol"})," poszukuje do swojego oddzia\u0142u w Krakowie\ndo\u015bwiadczonego specjalisty do opracowywania dokumentacji technicznej, najlepiej\nze znajomo\u015bci\u0105 standardu DITA."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Jest to firma in\u017cynierska dzia\u0142aj\u0105ca od 1991 r. na mi\u0119dzynarodowym rynku ICT.\n\u015awiadczy us\u0142ugi outsourcingu, consultingu, dostarcza rozwi\u0105zania dedykowane w\nobszarach telekomunikacji, komunikacji M2M (machine to machine), IoT (Internet\nof Things), aplikacji dla sektora medycznego, finans\xf3w i bankowo\u015bci oraz\nrozwi\u0105za\u0144 dla biznesu."}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce oferty pracy znajdziecie poni\u017cej (kliknijcie w\nobrazek, \u017ceby go wy\u015bwietli\u0107 w pe\u0142nej rozdzielczo\u015bci) albo bezpo\u015brednio u \u017ar\xf3d\u0142a\n(w pe\u0142nej krasie graficznej i z przyciskiem do aplikowania):\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.ericpol.pl/kariera/oferty-pracy/oferta/?id=154",children:"http://www.ericpol.pl/kariera/oferty-pracy/oferta/?id=154"})]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["W razie problem\xf3w mo\u017cecie skorzysta\u0107 z bezpo\u015bredniego linku do formularza\naplikacyjnego: ",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://praca.ericpol.com/1099",children:"https://praca.ericpol.com/1099"})]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Powodzenia!"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{alt:"ericpol_techwriter_updated",src:t(25585).A+"",width:"274",height:"500"})})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},25585:(e,a,t)=>{t.d(a,{A:()=>i});const i=t.p+"assets/images/ericpol_techwriter_updated-1d846c59c8c1f04901b9cd26c6734340.png"},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var i=t(96540);const n={},r=i.createContext(n);function o(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},33718:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej/index.md","title":"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej","description":"Ko\u0144c\xf3wka roku nie oznacza spowolnienia na rynku pracy dla dokumentalist\xf3w.","date":"2015-12-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.575,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej","authors":"mojk","date":"2015-12-04","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"Ericpol-logo-e1449144629296.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 8","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-8"},"nextItem":{"title":"O dokumentacji na weso\u0142o","permalink":"/o-dokumentacji-na-wesolo"}}')}}]);