"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[50254],{71105:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=n(23016),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Zapraszamy na Lviv IT Arena",authors:"admin",date:"2016-09-19",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","technologie"],coverImage:"LvivITArena.png"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Ju\u017c za nieca\u0142e 2 tygodnie we Lwowie odb\u0119dzie si\u0119 konferencja, kt\xf3ra zgromadzi\nponad 2500 specjalist\xf3w IT z ca\u0142ej Europy. Warto rozwa\u017cy\u0107 udzia\u0142, je\u015bli jeszcze\nnie macie plan\xf3w na weekend pomi\u0119dzy 30 wrze\u015bnia a 2 pa\u017adziernika."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},23016:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-lviv-it-arena","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-lviv-it-arena/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-lviv-it-arena/index.md","title":"Zapraszamy na Lviv IT Arena","description":"Ju\u017c za nieca\u0142e 2 tygodnie we Lwowie odb\u0119dzie si\u0119 konferencja, kt\xf3ra zgromadzi","date":"2016-09-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":1.13,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na Lviv IT Arena","authors":"admin","date":"2016-09-19","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","technologie"],"coverImage":"LvivITArena.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Write the Docs Europe 2016 - relacja","permalink":"/write-the-docs-europe-2016-relacja"},"nextItem":{"title":"Pozdrawiamy z Pragi!","permalink":"/pozdrawiamy-z-pragi"}}')}}]);