"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[37170],{65317:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>z,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=i(68740),o=i(74848),t=i(28453);const s={title:"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides",authors:"bczyz",date:"2025-02-20",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK5.png"},r="Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides!",c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Tematy",id:"tematy",level:2},{value:"Prelegenci",id:"prelegenci",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",level:2},{value:"Ocado Technology",id:"ocado-technology",level:3},{value:"O nas",id:"o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function d(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Luty, miesi\u0105c mi\u0142o\u015bci!"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Content Bytes darzy uczuciem wszystko, co zwi\u0105zane z tworzeniem tre\u015bci. Uwielbiamy tak\u017ce pasjonat\xf3w ch\u0119tnych do dzielenia si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 i inspirowania nas do dzia\u0142ania. Takimi osobami s\u0105 nasi wroc\u0142awscy prelegenci, kt\xf3rych b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 w Krakowie ju\u017c 26 lutego w ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Ocado"}),"!"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/jan-sosna/",children:"Jan Sosna"})," i ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawel-martin/",children:"Pawe\u0142 Martin"})," podsun\u0105 wam kilka pomys\u0142\xf3w na style guide, kt\xf3ry ca\u0142kowicie rozpie\u015bci waszych programist\xf3w i pozwoli im na sprawne tworzenie dokumentacji.\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/lukasztomaszrybka/",children:"\u0141ukasz Rybka"})," podsumuje dzia\u0142alno\u015b\u0107 ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://saiit.odoo.com/info",children:"Stowarzyszenia Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT)"})," w roku 2024 oraz podzieli si\u0119 planami na przysz\u0142o\u015b\u0107."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/prUVHCcG67ArJA4K8",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"tematy",children:"Tematy"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.em,{children:"To nie jest style guide twojego starego: The Content Design Guide"})})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Czy programi\u015bci lubi\u0105 pisa\u0107 dokumentacj\u0119? Czy technical writerzy stosuj\u0105 si\u0119 do w\u0142asnych wytycznych w zakresie stylu i formy?\nCzy style guide powinien uwzgl\u0119dnia\u0107 konfiguracj\u0119 narz\u0119dzi? Co jest absolutnym ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"must-have"})," w pisaniu w spos\xf3b przejrzysty i efektywny?\nKim s\u0105 ci tajemniczy ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"language geeks"})," i czy ich jedynym zaj\u0119ciem jest kolekcjonowanie gramatycznych mem\xf3w?"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"No i o co chodzi z tymi kotami?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Je\u017celi siedzisz g\u0142\u0119boko w kodzie, ale chcesz podszlifowa\u0107 swoje zdolno\u015bci pisarskie, albo jeste\u015b technical writerem, kt\xf3ry chce wspom\xf3c programist\xf3w - dobry style guide to tw\xf3j przyjaciel. Podczas swojej prezentacji Jan i Pawe\u0142 poka\u017c\u0105, \u017ce dokumentacja wcale nie musi by\u0107 taka straszna, jak j\u0105 maluj\u0105, ale za to mo\u017ce stanowi\u0107 narz\u0119dzie podnosz\u0105ce efektywno\u015b\u0107 pracy."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.em,{children:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT): podsumowanie 2024 i plany na 2025"})})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Od momentu za\u0142o\u017cenia w 2024 roku, Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) pracuje nad rozwi\u0105zaniami, kt\xf3re zwi\u0119ksz\u0105 widoczno\u015b\u0107 i pozycj\u0119 technical writer\xf3w, ilustrator\xf3w oraz designer\xf3w na rynku pracy, a tak\u017ce zapewni\u0105 odpowiednie warunki do zdobywania wiedzy i dzielenia si\u0119\xa0ni\u0105.\n\u0141ukasz Rybka, prezes SAiIT, opowie nam o dotychczasowych osi\u0105gni\u0119ciach Stowarzyszenia oraz planach na rok 2025."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"prelegenci",children:"Prelegenci"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Tym razem odwiedzi nas a\u017c trzech prezenter\xf3w:"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Jan Sosna"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Jan jest technical writerem w Ocado, a tak\u017ce pasjonatem zdobywania wiedzy i dzielenia si\u0119 ni\u0105. Posiada do\u015bwiadczenie w wielu dziedzinach: od designu, przez publiczne wyst\u0105pienia, a\u017c do napraw motocykli."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Pawe\u0142 Martin"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Pawe\u0142 na co dzie\u0144 pracuje w hermetycznym teamie Internal Tech Comms. Jest mi\u0142o\u015bnikiem sporych repozytori\xf3w, cyberpunka, rocka, deskorolek oraz kimchi."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"\u0141ukasz Rybka"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"\u0141ukasz zajmuje si\u0119 tworzeniem tre\u015bci od 15 lat. Obecnie rozwija swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 firm\u0119 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 tworzeniem i rozwojem dokumentacji technicznej, a tak\u017ce konsultacjami w obr\u0119bie tworzenia tre\u015bci. \u0141ukasz jest jednym z za\u0142o\u017cycieli Stowarzyszenia Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Techniczych (SAiIT), a po godzinach sp\u0119dza czas gotuj\u0105c, je\u017cd\u017c\u0105c na nartach lub graj\u0105c w gry symulacyjne."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 26.02.2025 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Godzina"}),": 18:00 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),': Ocado, Pawia 21, High5ive Building "FOUR" B']}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pi\u0105te spotkanie Content Bytes sponsoruje ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Ocado Technology"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"ocado-technology",children:"Ocado Technology"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://careers.ocadogroup.com/locations/europe/development-centre-poland",children:"Ocado Technology"})," tworzy produkty dostosowane do unikalnych potrzeb swoich partner\xf3w na ca\u0142ym \u015bwiecie. Poprzez oprogramowanie e-commerce, zautomatyzowane rozwi\u0105zania magazynowe, robotyk\u0119 i zoptymalizowan\u0105 dostaw\u0119, Ocado kszta\u0142tuje obszar zakup\xf3w spo\u017cywczych online. W Polsce Ocado dzia\u0142a w Krakowie i Wroc\u0142awiu, gdzie skupia ponad 700 specjalist\xf3w w dziedzinie technologii."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"o-nas",children:"O nas"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Celem ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Content Bytes"})," jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Je\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\n",(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"})}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\nadres ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"}),"."]})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>s,x:()=>r});var a=i(96540);const o={},t=a.createContext(o);function s(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},68740:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/content-bytes-luty-2025","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-bytes-luty-2025/index.md","source":"@site/blog/content-bytes-luty-2025/index.md","title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","description":"Luty, miesi\u0105c mi\u0142o\u015bci!","date":"2025-02-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.425,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","authors":"bczyz","date":"2025-02-20","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK5.png"},"unlisted":false,"nextItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 31: Wywiad z Mateuszem Barszczem","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-31"}}')}}]);