"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[90922],{82470:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>p});var r=t(70367),a=t(74848),o=t(28453);const i={title:"Konferencje 2014 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"admin",date:"2014-01-14",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],coverImage:"konferencja.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,a.jsx)(n.p,{children:"O tej porze roku bud\u017cet Waszego dzia\u0142u jest jeszcze \u015bwie\u017cy, pachn\u0105cy i a\u017c prosi\nsi\u0119, \u017ceby co\u015b z niego uszczkn\u0105\u0107... To dobry moment, aby porozmawia\u0107 z szefem na\ntemat ciekawej wycieczki. Na przyk\u0142ad na konferencj\u0119."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var r=t(96540);const a={},o=r.createContext(a);function i(e){const n=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},70367:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2014-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2014-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2014-pierwsze-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2014 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","description":"O tej porze roku bud\u017cet Waszego dzia\u0142u jest jeszcze \u015bwie\u017cy, pachn\u0105cy i a\u017c prosi","date":"2014-01-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.08,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2014 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","authors":"admin","date":"2014-01-14","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],"coverImage":"konferencja.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part fri","permalink":"/langlydz-part-fri"},"nextItem":{"title":"Jak zosta\u0107 technical writerem?","permalink":"/jak-zostac-technical-writerem"}}')}}]);