"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[26862],{13166:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>h,frontMatter:()=>a,metadata:()=>t,toc:()=>o});var r=n(85893),d=n(11151);const a={title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021",authors:"agnieszka",date:"2021-06-23",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"BADANIE_PLAC_wyniki.png"},s=void 0,t={permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021/index.md",source:"@site/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021/index.md",title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021",description:"Nadszed\u0142 czas na opublikowanie wynik\xf3w corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w",date:"2021-06-23T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"badanie-plac",permalink:"/tags/badanie-plac"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"ankieta",permalink:"/tags/ankieta"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:10.625,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021",authors:"agnieszka",date:"2021-06-23",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"BADANIE_PLAC_wyniki.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",permalink:"/konferencje-2021-drugie-polrocze"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Nobl9) \u2013 Pozna\u0144",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-nobl9-poznan"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},o=[{value:"O co pytali\u015bmy?",id:"o-co-pytali\u015bmy",level:4},{value:"Por\xf3wnanie z poprzednimi latami",id:"por\xf3wnanie-z-poprzednimi-latami",level:4},{value:"Profesje",id:"profesje",level:3},{value:"<strong>Wynagrodzenie</strong>",id:"wynagrodzenie",level:3},{value:"<strong>Przygotowanie do zawodu, do\u015bwiadczenie i rozw\xf3j</strong>",id:"przygotowanie-do-zawodu-do\u015bwiadczenie-i-rozw\xf3j",level:3},{value:"<strong>Sta\u017c pracy w bran\u017cy</strong>",id:"sta\u017c-pracy-w-bran\u017cy",level:3},{value:"<strong>Firma, bran\u017ca</strong>",id:"firma-bran\u017ca",level:3},{value:"<strong>Geografia</strong>",id:"geografia",level:3},{value:"<strong>Zadowolenie</strong>",id:"zadowolenie",level:3},{value:"To\u017csamo\u015b\u0107 p\u0142ciowa",id:"to\u017csamo\u015b\u0107-p\u0142ciowa",level:3},{value:"<strong>Podsumowanie</strong>",id:"podsumowanie",level:3}];function l(e){const i={a:"a",h3:"h3",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",ul:"ul",...(0,d.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(i.p,{children:"Nadszed\u0142 czas na opublikowanie wynik\xf3w corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w\nkomunikacji technicznej. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."}),"\n",(0,r.jsx)(i.h4,{id:"o-co-pytali\u015bmy",children:"O co pytali\u015bmy?"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"W tym roku zadali\u015bmy Wam 12 pyta\u0144, w\u015br\xf3d kt\xf3rych znalaz\u0142y si\u0119 dwa nowe\nzagadnienia. Jedno z nich odnosi si\u0119 do p\u0142ci, a drugie do formalnej nazwy\nstanowiska, jakie widnieje na umowie z pracodawc\u0105. Standardowo pytali\u015bmy te\u017c,\nmi\u0119dzy innymi, o to ile zarabiaj\u0105 specjali\u015bci w bran\u017cy komunikacji technicznej,\njak r\xf3\u017cni\u0105 si\u0119 pensje w r\xf3\u017cnych wojew\xf3dztwach, czy jak na wynagrodzenie wp\u0142ywa\ndo\u015bwiadczenie. Je\u015bli ciekawi Was co zmieni\u0142o si\u0119 od 2020 roku, zapraszamy do\nponi\u017cszego podsumowania."}),"\n",(0,r.jsx)(i.h4,{id:"por\xf3wnanie-z-poprzednimi-latami",children:"Por\xf3wnanie z poprzednimi latami"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Wyniki poprzednich bada\u0144 znajdziecie tu:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020/",children:"Wyniki 2020"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2019/",children:"Wyniki 2019"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/",children:"Wyniki 2018"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej/",children:"Wyniki 2017"})}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Oto jak sytuacja zmienia\u0142a si\u0119 na przestrzeni lat, w kt\xf3rych przeprowadzali\u015bmy\nbadania:"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"| 2017                           | 2018      | 2019      | 2020      | 2021      |\n| ------------------------------ | --------- | --------- | --------- | --------- | --------- |\n| Liczba odpowiedzi              | 70        | 80        | 103       | 111       | 104       |\n| \u015arednie wynagrodzenie brutto   | 6 969 z\u0142  | 7 352 z\u0142  | 8 877 z\u0142  | 9 131 z\u0142  | 10 018 z\u0142 |\n| Mediana wynagrodze\u0144 brutto     | 6 000 z\u0142  | 7 000 z\u0142  | 8 000 z\u0142  | 8 700 z\u0142  | 9 000 z\u0142  |\n| Najni\u017csze wynagrodzenie brutto | 1 970 z\u0142  | 3 000 z\u0142  | 3 500 z\u0142  | 3 000 z\u0142  | 4 000 z\u0142  |\n| Najwy\u017csze wynagrodzenie brutto | 15 000 z\u0142 | 16 000 z\u0142 | 20 000 z\u0142 | 20 500 z\u0142 | 21 500 z\u0142 |"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Pierwsze wnioski jakie mo\u017cemy wyci\u0105gn\u0105\u0107 z powy\u017cszych danych to:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"liczba uczestnik\xf3w ankiety utrzymuje si\u0119 w okolicach 100 - tym, kt\xf3rzy\nudzielili odpowiedzi bardzo dzi\u0119kujemy! Zastanawia nas, co mo\u017cemy zrobi\u0107, by\nliczba odpowiedzi w kolejnych latach by\u0142a wy\u017csza."}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"zarobki nadal maj\u0105 tendencj\u0119 wzrostow\u0105, co nas bardzo cieszy."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"profesje",children:"Profesje"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Podobnie jak w latach poprzednich, wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\xf3b bior\u0105cych udzia\u0142 w ankiecie\nidentyfikuje si\u0119 jako Technical Writer (79,8%). W por\xf3wnaniu do poprzedniego\nroku mo\u017cna zaobserwowa\u0107 niewielki wzrost procentowy tej profesji (o 1,4%).\nDodatkowo warto zauwa\u017cy\u0107, \u017ce w\u015br\xf3d innych stanowisk, podobnie jak rok temu,\ndominuje Documentation Team Leader, co mo\u017ce \u015bwiadczy\u0107 o dalszym rozwoju\nwi\u0119kszych projekt\xf3w zwi\u0105zanych z dokumentacj\u0105."}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Poni\u017cej tabela ze szczeg\xf3\u0142owym zestawieniem stanowisk w ramach bran\u017cy wraz z\nilo\u015bci\u0105 udzielonych przez respondent\xf3w odpowiedzi:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"STANOWISKO"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ODPOWIEDZI"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Technical writer (specjalista ds. dokumentacji technicznej)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"83"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Documentation team leader (szef zespo\u0142u dokumentacji)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Product owner / Business Analyst (menad\u017cer produktu / analityk systemowy)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"4"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"W\u015br\xf3d odpowiedzi pojawi\u0142y si\u0119 tak\u017ce pojedyncze przyk\u0142ady innych profesji,\nkt\xf3rych nie brali\u015bmy pod uwag\u0119 w powy\u017cszym zestawieniu. By\u0142y to na przyk\u0142ad\nstanowiska:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Training content developer (8 700 z\u0142)"}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Information architect (10 500 z\u0142)"}),"\n",(0,r.jsx)(i.li,{children:"Customer Success Manager / Information Developer (9 000 z\u0142)"}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:'W tym roku poprosili\u015bmy Was o wpisanie do ankiety formalnej nazwy Waszego\nstanowiska - tej, kt\xf3r\u0105 macie wpisan\u0105 na umowie o prac\u0119. Chcieli\u015bmy sprawdzi\u0107\njak du\u017co wersji stanowisk z bran\u017cy komunikacji technicznej kr\u0105\u017cy w\u015br\xf3d\npracodawc\xf3w. Musimy przyzna\u0107, \u017ce wynik nas zaskoczy\u0142, bo podali\u015bcie ponad 30\nr\xf3\u017cnych okre\u015ble\u0144! Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich to Junior/Senior Technical Writerzy czy\nSpecjali\u015bci ds. dokumentacji, jednak s\u0105 tak\u017ce: Autorzy techniczni,\nDokumentali\u015bci techniczni, Technical Content Developerzy, Information\nDeveloperzy, Content Designerzy czy Redaktorzy dokumentacji technicznej. Nie\nzawsze stanowisko "na papierze" pokrywa si\u0119 z tym, jak okre\u015blili\u015bcie Wasze\nobowi\u0105zki w pytaniu: Kt\xf3ry opis najbardziej pasuje do wykonywanej przez Ciebie\npracy? Wniosek z tego taki, \u017ce bran\u017ca komunikacji technicznej pokrywa szeroki\nobszar umiej\u0119tno\u015bci oraz, \u017ce t\u0142umaczenie stanowisk na j\u0119zyk rodzimy nie zawsze\nma sens.'}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"wynagrodzenie",children:(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Wynagrodzenie"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Zarobki w poszczeg\xf3lnych grupach kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co (posortowane wg\n\u015bredniego wynagrodzenia brutto):"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"PROFESJA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"ODPOWIEDZI"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Technical writer (specjalista ds. dokumentacji technicznej)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"83"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 672 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 800 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Documentation team leader (szef zespo\u0142u dokumentacji)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"13 675 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"13 000 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Product owner / Business Analyst (menad\u017cer produktu / analityk systemowy)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"4"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 075 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 250 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Przedzia\u0142y wynagrodzenia wed\u0142ug profesji wygl\u0105daj\u0105 tak:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"PROFESJA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"NAJNI\u017bSZA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"NAJWY\u017bSZA"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Technical writer (specjalista ds. dokumentacji technicznej)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"4 000 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"21 000 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Documentation Team Leader (szef zespo\u0142u dokumentacji)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"6 500 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"21 500 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Product owner / Business Analyst (menad\u017cer produktu / analityk systemowy)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"6 000 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 800 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Zastanawiaj\u0105cy jest rozstrza\u0142 wysoko\u015bci pensji na stanowiskach Technical Writer\n(od 4000 z\u0142 po 21 000 z\u0142) oraz Documentation Team Leader (od 6 500 z\u0142 po 21 500\nz\u0142). W przypadku Technical Writera rozbie\u017cno\u015b\u0107 zarobk\xf3w wynika z r\xf3\u017cnych\npoziom\xf3w stanowisk (Junior, Senior, Principal). W przypadku Documentation Team\nLeadera nie jest to ju\u017c tak widoczne. By\u0107 mo\u017ce osoba z tak wysokim\nwynagrodzeniem pe\u0142ni tak\u017ce inne funkcje w firmie, czego nie okre\u015bli\u0142a w\nankiecie. Po \u015bredniej i medianie wida\u0107, \u017ce skrajne warto\u015bci p\u0142ac wyst\u0119puj\u0105\nrzadko."}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"przygotowanie-do-zawodu-do\u015bwiadczenie-i-rozw\xf3j",children:(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Przygotowanie do zawodu, do\u015bwiadczenie i rozw\xf3j"})}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["Tak jak w poprzednich latach, wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych nauczy\u0142o si\u0119 zawodu w\npracy - to blisko 85% uczestnik\xf3w badania. Na drugim miejscu - 10,6% - to osoby,\nkt\xf3re uko\u0144czy\u0142y kurs i zdoby\u0142y certyfikat ",(0,r.jsx)(i.a,{href:"https://itcqf.org/",children:"ITCQF"}),". Ci\u0105gle\nbrakuje os\xf3b ch\u0119tnych, by skorzysta\u0107 ze\n",(0,r.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej/",children:"studi\xf3w kierunkowych"}),".\nWed\u0142ug ankiety w tym roku to niespe\u0142na 9% respondent\xf3w."]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"PRZYGOTOWANIE"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"PROCENTOWO"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ODPOWIEDZI"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Szkolenie i do\u015bwiadczenie w pracy"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"84,6%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"88"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF z certyfikatem"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"10,6%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"11"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Studia technical writing lub pokrewne"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8,7%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Inny kurs lub certyfikat"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"7,7%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Bez do\u015bwiadczenia"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"4,8%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"5"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF bez certyfikatu"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"3,8%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"4"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Jak zatem do\u015bwiadczenie w zawodzie wp\u0142ywa na zarobki? Jak wida\u0107 poni\u017cej, ma ono\ndo\u015b\u0107 znacz\u0105cy i pozytywny wp\u0142yw na to jakie otrzymujemy wynagrodzenie za prac\u0119."}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"PRZYGOTOWANIE"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"PROCENTOWO"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ODPOWIEDZI"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Szkolenie i do\u015bwiadczenie w pracy"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"84,6%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"88"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF z certyfikatem"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"10,6%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"11"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Studia technical writing lub pokrewne"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8,7%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Inny kurs lub certyfikat"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"7,7%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Bez do\u015bwiadczenia"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"4,8%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"5"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF bez certyfikatu"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"3,8%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"4"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Sprawdzili\u015bmy tak\u017ce jak na wysoko\u015b\u0107 pensji wp\u0142ywa nasze przygotowania do zawodu\nczyli posiadanie studi\xf3w kierunkowych czy kursu zawodowego \u2013 szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej.\nNaszym zdaniem warto si\u0119 uczy\u0107 \ud83d\ude09"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"STUDIA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Brak studi\xf3w kierunkowych"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 942 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 000 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Uko\u0144czone studia kierunkowe"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"10 822 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"7 750 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"KURS ITCQF"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Brak kursu"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 956 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 000 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF bez certyfikatu"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 150 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"7 550 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kurs ITCQF z certyfikatem"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"11 198 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 700 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"sta\u017c-pracy-w-bran\u017cy",children:(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Sta\u017c pracy w bran\u017cy"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Je\u017celi chodzi o sta\u017c pracy, to nadal jeste\u015bmy m\u0142odym zawodem, cho\u0107 jak pokazuje\nwykres poni\u017cej, wi\u0119kszo\u015b\u0107 respondent\xf3w ma od 3 do 5 lat do\u015bwiadczenia (37,5%).\n9,6% (10 os\xf3b) zadeklarowa\u0142o sta\u017c pracy d\u0142u\u017cszy ni\u017c 10 lat."}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:(0,r.jsx)(i.img,{src:n(11167).Z+"",width:"300",height:"151"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Jakie jest wi\u0119c odzwierciedlenie d\u0142ugo\u015bci sta\u017cu pracy w zarobkach? Podobnie jak\nw przypadku posiadanego do\u015bwiadczenia i tu wida\u0107 znacz\u0105cy wzrost pensji wraz z\nup\u0142ywem lat pracy."}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"STA\u017b PRACY"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"0 \u2013 2 lat (0 \u2013 30 miesi\u0119cy)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"7 772 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"7 125 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"3 \u2013 5 lat (31 \u2013 66 miesi\u0119cy)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 049 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 500 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"6 \u2013 10 lat (67 \u2013 126 miesi\u0119cy)"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"11 344 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"11 000 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"wi\u0119cej ni\u017c 10 lat"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"15 433 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"16 000 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"firma-bran\u017ca",children:(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Firma, bran\u017ca"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"84,6% z po\u015br\xf3d uczestnik\xf3w ankiety pracuje w firmie zagranicznej, a 15,4% w\nfirmie polskiej."}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:(0,r.jsx)(i.img,{src:n(49319).Z+"",width:"500",height:"221"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Poni\u017cej odzwierciedlenie tego czynnika w wynagrodzeniu:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"RODZAJ FIRMY"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Firma mi\u0119dzynarodowa"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"10 257 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 250 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Firma polska"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 703 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 350 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:(0,r.jsx)(i.img,{src:n(88940).Z+"",width:"500",height:"192"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Jak pokazuje powy\u017cszy wykres, wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas pracuje w du\u017cych firmach, w\nkt\xf3rych jest ponad 1000 pracownik\xf3w (61,5%). Tylko jedna osoba zadeklarowa\u0142a\nprac\u0119 jako freelancer. W tym roku nikt nie zaznaczy\u0142 przedzia\u0142u 2-10 os\xf3b. Jak\nte dane wp\u0142ywaj\u0105 na zarobki? Oto wyniki:"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"WIELKO\u015a\u0106 FIRMY"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Freelance"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"15 000 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"15 000 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"11-100 os\xf3b"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 478 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 000 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"101 \u2013 1000 os\xf3b"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"10 000 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 900 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"ponad 1000 os\xf3b"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"10 106 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 000 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Ogromna wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas pisze dokumentacj\u0119 do oprogramowania."}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"RODZAJ DOKUMENTACJI"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"PROCENTOWO"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ODPOWIEDZI"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Do oprogramowania"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"85,6%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"89"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Do API\xa0"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"40,4%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"42"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Do urz\u0105dze\u0144 elektronicznych / AGD"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"11,5%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"12"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Do maszyn i pojazd\xf3w"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8,7%"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"geografia",children:(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Geografia"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Podobnie jak w zesz\u0142ym roku najwi\u0119cej uczestnik\xf3w ankiety pochodzi z wojew\xf3dztw:\nma\u0142opolskiego, dolno\u015bl\u0105skiego i \u015bl\u0105skiego."}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"WOJEW\xd3DZTWO"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"LICZBA ANKIETOWANYCH"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"ma\u0142opolskie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"42"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"dolno\u015bl\u0105skie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"18"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"\u015bl\u0105skie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"14"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"mazowieckie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"pomorskie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"6"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"\u0142\xf3dzkie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"4"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"podlaskie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"3"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"podkarpackie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"2"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"wielkopolskie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"2"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"lubelskie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"2"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"warmi\u0144sko-mazurskie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"1"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"opolskie"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"1"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Osoba deklaruj\u0105ca najwy\u017csze zarobki (21 500 z\u0142) pochodzi z wojew\xf3dztwa\npomorskiego, w kt\xf3rym zanotowano tak\u017ce najwy\u017csze \u015brednie zarobki (14 250 z\u0142)\noraz median\u0119 (14 000 z\u0142)."}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"zadowolenie",children:(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Zadowolenie"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Pytali\u015bmy te\u017c o to, jak bardzo jeste\u015b zadowolony/a ze swojej pracy w skali od 1\n(bardzo nie lubi\u0119 swojej pracy) do 5 (kocham swoj\u0105 prac\u0119). Jaki by\u0142 wynik?"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:(0,r.jsx)(i.img,{src:n(69707).Z+"",width:"500",height:"159"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Odpowiedzi ankietowanych pokazuj\u0105, \u017ce ich poziom zadowolenia z pracy jest nadal\nna wysokim poziomie. Najcz\u0119\u015bciej wybieran\u0105 ocen\u0105 by\u0142a czw\xf3rka. Ponownie tylko\njedna osoba jest bardzo niezadowolona, a dwie da\u0142y ocen\u0119 2."}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"to\u017csamo\u015b\u0107-p\u0142ciowa",children:"To\u017csamo\u015b\u0107 p\u0142ciowa"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"W tym roku poszerzyli\u015bmy pul\u0119 pyta\u0144 i poprosili\u015bmy Was o okre\u015blenie to\u017csamo\u015bci\np\u0142ciowej. Jak pokazuje poni\u017cszy wykres w bran\u017cy komunikacji technicznej panuje\nr\xf3wnowaga:"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:(0,r.jsx)(i.img,{src:n(57620).Z+"",width:"500",height:"249"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Jak zatem to\u017csamo\u015b\u0107 p\u0142ciowa wp\u0142ywa na zarobki?"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"TO\u017bSAMO\u015a\u0106"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kobieta"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 297 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 550 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"M\u0119\u017cczyzna"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"10 812 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 100 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:'Poniewa\u017c mieli\u015bmy tylko jedn\u0105 odpowied\u017a, w kt\xf3rej osoba odpowiadaj\u0105ca okre\u015bli\u0142a\nswoj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 p\u0142ciow\u0105 jako "inna", nie policzyli\u015bmy \u015bredniej i mediany z racji\nbraku reprezentatywnej pr\xf3bki.'}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Jak wida\u0107 tak\u017ce w naszej bran\u017cy istnieje rozbie\u017cno\u015b\u0107 pomi\u0119dzy zarobkami kobiet i\nm\u0119\u017cczyzn (tzw. pay gap). Dane pokazuj\u0105, \u017ce r\xf3\u017cnica w zarobkach pojawia si\u0119 ju\u017c\nna starcie i ro\u015bnie wraz z d\u0142ugo\u015bci\u0105 sta\u017cu na niekorzy\u015b\u0107 kobiet."}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"STA\u017b PRACY"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"P\u0141E\u0106"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"\u015aREDNIA"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"MEDIANA"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"0 - 2 lat"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kobieta"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"6 730 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"6 550 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"M\u0119\u017cczyzna"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 572 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 400 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"3 - 5 lat"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kobieta"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 977 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 450 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"M\u0119\u017cczyzna"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 165 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"8 500 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"6 - 10 lat"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kobieta"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"10 114 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"9 700 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"M\u0119\u017cczyzna"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"12 285 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"12 500 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"wi\u0119cej ni\u017c 10 lat"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"Kobieta"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"13 846 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"12 500 z\u0142"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"M\u0119\u017cczyzna"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"17 020 z\u0142"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"18 500 z\u0142"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"podsumowanie",children:(0,r.jsx)(i.strong,{children:"Podsumowanie"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Z uwagi na wci\u0105\u017c niewielk\u0105 liczb\u0119 respondent\xf3w (104 w tym roku) ankieta ma\ncharakter pogl\u0105dowy, a nie statystyczny. Cieszymy si\u0119, \u017ce Wasz odzew jest nadal\nna tyle du\u017cy, by warto by\u0142o przeprowadza\u0107 badanie. Dzi\u0119kujemy wszystkim, kt\xf3rzy\nzdecydowali si\u0119 po\u015bwi\u0119ci\u0107 czas na wype\u0142nienie formularza. Liczymy, \u017ce w\nprzysz\u0142ym roku zg\u0142osze\u0144 b\u0119dzie wi\u0119cej, co pozwoli nam opisa\u0107 kolejne zmiany\nzachodz\u0105ce w naszej bran\u017cy."}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Mamy nadziej\u0119, \u017ce informacje wynikaj\u0105ce z badania s\u0105 dla Was przydatne. Je\u015bli\nmacie uwagi lub sugestie - jak zawsze czekamy na komentarze."}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["P.S. Je\u015bli chcieliby\u015bcie por\xf3wna\u0107 nasze wyniki z odpowiedziami udzielonymi przez\nuczestnik\xf3w badania zorganizowanego przez spo\u0142eczno\u015b\u0107 Write the Docs -\nzapraszamy ",(0,r.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/surveys/salary-survey/2020/",children:"tutaj"}),"."]})]})}function h(e={}){const{wrapper:i}={...(0,d.a)(),...e.components};return i?(0,r.jsx)(i,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11167:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>r});const r=n.p+"assets/images/Zrzut-ekranu-2021-06-17-o-11.55.03-300x151-415b5664fefd2f90d7911a726fdfa3a2.png"},49319:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>r});const r=n.p+"assets/images/Zrzut-ekranu-2021-06-17-o-12.02.03-0eba87f21eb7bfaeefeae52f15019bbf.png"},88940:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>r});const r=n.p+"assets/images/Zrzut-ekranu-2021-06-17-o-12.06.35-966bac4a7b4a0fed671b3ceb78d18f9f.png"},69707:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>r});const r=n.p+"assets/images/Zrzut-ekranu-2021-06-17-o-12.31.31-23b2f7f3264a4c9b5399445220099e7a.png"},57620:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>r});const r=n.p+"assets/images/Zrzut-ekranu-2021-06-17-o-12.37.47-d3979e804e3a6c8c483939d46738f4f0.png"},11151:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>t,a:()=>s});var r=n(67294);const d={},a=r.createContext(d);function s(e){const i=r.useContext(a);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function t(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(d):e.components||d:s(e.components),r.createElement(a.Provider,{value:i},e.children)}}}]);