"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[20878],{59363:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>t,default:()=>z,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var i=a(85893),o=a(11151);const r={title:"Zapraszamy na Code Europe 2024",authors:"agnieszka",date:"2024-04-25",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"CE2024_Cover.png"},t="O Code Europe",s={permalink:"/zapraszamy-na-code-europe-2024",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-code-europe-2024/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-code-europe-2024/index.md",title:"Zapraszamy na Code Europe 2024",description:"Z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na najwi\u0119kszy festiwal technologiczny w Polsce, kt\xf3ry w tym roku obj\u0119li\u015bmy patronatem medialnym. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje.",date:"2024-04-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:1.555,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na Code Europe 2024",authors:"agnieszka",date:"2024-04-25",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"CE2024_Cover.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"MeetContentKRK#22: W poszukiwaniu uniwersalnych standard\xf3w tworzenia dokumentacji",permalink:"/meet-content-krk-maj-2024"},nextItem:{title:"Praca w zespole rozproszonym",permalink:"/praca-w-zespole-rozproszonym"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const n={a:"a",h1:"h1",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105 zapraszamy Was na najwi\u0119kszy festiwal technologiczny w Polsce, kt\xf3ry w tym roku obj\u0119li\u015bmy patronatem medialnym. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Zesp\xf3\u0142 stoj\u0105cy za ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.codeeurope.pl/pl/",children:"Code Europe"})," to ludzie, kt\xf3rzy czerpi\u0105 inspiracj\u0119 z technologii i widz\u0105 ogromn\u0105 warto\u015b\u0107 w mo\u017cliwo\u015bci wymiany wiedzy i do\u015bwiadcze\u0144. Dlatego w\u0142a\u015bnie w 2016 roku stworzyli wydarzenie Code Europe, kt\xf3re do tej pory doczeka\u0142o si\u0119 kilku edycji."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Celem wydarzenia jest zainteresowanie uczestnik\xf3w \u015bwiatem technologii i mo\u017cliwo\u015bciami, jakie daje. Wysoka jako\u015b\u0107 prelekcji i warsztat\xf3w oraz pozytywna atmosfera wyr\xf3\u017cniaj\u0105 Code Europe na tle podobnych konferencji."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Uczestnicz\u0105c w tym wydarzeniu macie szans\u0119 odkry\u0107 najnowsze trendy i zdoby\u0107 kontakty, kt\xf3re mog\u0105 pom\xf3c w kszta\u0142towaniu Waszej przysz\u0142o\u015bci w bran\u017cy technologicznej. Na pok\u0142adzie jest ju\u017c ponad 15 000 uczestnik\xf3w, co pokazuje jak du\u017cym zainteresowaniem cieszy si\u0119 festiwal."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h1,{id:"dla-kogo",children:"Dla kogo?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Festiwal jest przeznaczony dla wszystkich zainteresowanych technologi\u0105, programist\xf3w, architekt\xf3w oprogramowania, DevOps, mi\u0142o\u015bnik\xf3w bezpiecze\u0144stwa, profesjonalist\xf3w zajmuj\u0105cych si\u0119 produktami, specjalist\xf3w od danych i entuzjast\xf3w kontroli jako\u015bci."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h1,{id:"dlaczego-warto-by\u0107-cz\u0119\u015bci\u0105-code-europe",children:"Dlaczego warto by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 Code Europe?"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Ucz si\u0119 od najlepszych m\xf3wc\xf3w, takich jak Venkat Subramaniam, Jos\xe9 Valim, S\xe9bastien Chopin, Sven Peters czy Michelle Sandford"}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Nawi\u0105\u017c relacje z innymi entuzjastami technologii, kt\xf3re mog\u0105 mie\u0107 wp\u0142yw na Twoj\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 kariery."}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Odkryj najgor\u0119tsze trendy technologiczne oraz poznaj gigant\xf3w bran\u017cy IT"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{alt:"CE2024_Linkedin_Cover",src:a(38153).Z+"",width:"1128",height:"191"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.h1,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:"Najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Code Europe odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"10\u201311 czerwca 2024 r. w ICE Krak\xf3w"}),". Topowi prelegenci z bran\u017cy IT przez 2 dni b\u0119d\u0105 si\u0119 z Wami dzieli\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0105 i do\u015bwiadczeniem podczas ponad 50 warsztat\xf3w."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Oficjalne rozpocz\u0119cie Code Europe odb\u0119dzie si\u0119 o godzinie 9:30. Ostatnia sesja zacznie si\u0119 oko\u0142o 16:00 pierwszego dnia i 16:00 drugiego dnia."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Po zako\u0144czeniu pierwszego dnia festiwalu odb\u0119dzie si\u0119 impreza Afterparty, dla wszystkich uczestnik\xf3w, partner\xf3w oraz prelegent\xf3w."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy harmonogram znajdziecie ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.codeeurope.pl/pl/agenda",children:"na stronie wydarzenia"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{alt:"CE2024_Promo_Code",src:a(81928).Z+"",width:"900",height:"449"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["W ramach patronatu mamy dla Was ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"20% zni\u017cki"})," na kod ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"techwriter20"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Rodzaje bilet\xf3w i cennik znajdziecie ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.codeeurope.pl/pl/kup-bilet",children:"na stronie wydarzenia"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Wszystkim uczestnikom \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144!"})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},38153:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i});const i=a.p+"assets/images/CE2024_Linkedin_Cover-edd839f490f143938a2d9853e75b4fae.png"},81928:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i});const i=a.p+"assets/images/CE2024_Promo_Code-4b452d819e5e789d19c1640e306c4e3c.png"},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>t});var i=a(67294);const o={},r=i.createContext(o);function t(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);