"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[43649],{49301:(e,n,r)=>{r.r(n),r.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=r(87580),a=r(74848),o=r(28453);const i={title:"Konferencje 2014 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"admin",date:"2014-05-06",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],coverImage:"konferencja2.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,a.jsx)(n.p,{children:"P\xf3\u0142rocze za pasem... Sprawd\u017amy jakie propozycje ma dla nas druga cz\u0119\u015b\u0107 tego\nroku."})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,r)=>{r.d(n,{R:()=>i,x:()=>c});var t=r(96540);const a={},o=t.createContext(a);function i(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},87580:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2014-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2014-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2014-drugie-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2014 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"P\xf3\u0142rocze za pasem... Sprawd\u017amy jakie propozycje ma dla nas druga cz\u0119\u015b\u0107 tego","date":"2014-05-06T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.045,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2014 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"admin","date":"2014-05-06","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],"coverImage":"konferencja2.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Markdown mobilnie","permalink":"/markdown-mobilnie"},"nextItem":{"title":"Ile zarabia Technical Writer - ods\u0142ona druga","permalink":"/ile-zarabia-technical-writer-odslona-druga"}}')}}]);