"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[22302],{81219:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>n,metadata:()=>c,toc:()=>l});var o=a(85893),i=a(11151);const n={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 17",authors:"mojk",date:"2019-02-19",tags:["warsztat","wywiady","spolecznosc","wywiad"],coverImage:"microphone-1172260_640.jpg"},r=void 0,c={permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-17",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-17/index.md",source:"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-17/index.md",title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 17",description:'Po d\u0142u\u017cszej przerwie powracamy do cyklu "Kilka pyta\u0144 do". Co wi\u0119cej, ten wywiad',date:"2019-02-19T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"wywiady",permalink:"/tags/wywiady"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"wywiad",permalink:"/tags/wywiad"}],readingTime:6.305,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/mojk"},socials:{github:"https://github.com/docdeveloper"},imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 17",authors:"mojk",date:"2019-02-19",tags:["warsztat","wywiady","spolecznosc","wywiad"],coverImage:"microphone-1172260_640.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja reQuest - call for papers",permalink:"/konferencja-request-call-for-papers"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Senior Technical Writer/Information Developer (Rockwell Automation)",permalink:"/oferta-pracy-senior-technical-writer-information-developer-rockwell-automation"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,o.jsx)(t.p,{children:'Po d\u0142u\u017cszej przerwie powracamy do cyklu "Kilka pyta\u0144 do". Co wi\u0119cej, ten wywiad\nzawiera w sobie podw\xf3jn\u0105 dawk\u0119 wiedzy. Grzegorz Kossobudzki i Mateusz Wiktor\npracuj\u0105 obecnie w tej samej firmie i zdecydowali si\u0119 opowiedzie\u0107 nam o swoim\ndo\u015bwiadczeniu i o tym jak wygl\u0105da ich praca.'})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.a)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>c,a:()=>r});var o=a(67294);const i={},n=o.createContext(i);function r(e){const t=o.useContext(n);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),o.createElement(n.Provider,{value:t},e.children)}}}]);