"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[39228],{26134:(e,t,o)=>{o.r(t),o.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=o(86892),n=o(74848),i=o(28453);const r={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 17",authors:"mojk",date:"2019-02-19",tags:["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"microphone-1172260_640.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:'Po d\u0142u\u017cszej przerwie powracamy do cyklu "Kilka pyta\u0144 do". Co wi\u0119cej, ten wywiad\nzawiera w sobie podw\xf3jn\u0105 dawk\u0119 wiedzy. Grzegorz Kossobudzki i Mateusz Wiktor\npracuj\u0105 obecnie w tej samej firmie i zdecydowali si\u0119 opowiedzie\u0107 nam o swoim\ndo\u015bwiadczeniu i o tym jak wygl\u0105da ich praca.'})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,o)=>{o.d(t,{R:()=>r,x:()=>c});var a=o(96540);const n={},i=a.createContext(n);function r(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},86892:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-17","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-17/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-17/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 17","description":"Po d\u0142u\u017cszej przerwie powracamy do cyklu \\"Kilka pyta\u0144 do\\". Co wi\u0119cej, ten wywiad","date":"2019-02-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":6.305,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 17","authors":"mojk","date":"2019-02-19","tags":["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"microphone-1172260_640.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja reQuest - call for papers","permalink":"/konferencja-request-call-for-papers"},"nextItem":{"title":"Translation and Localization Conference ju\u017c wkr\xf3tce","permalink":"/translation-and-localization-conference-juz-wkrotce"}}')}}]);