"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[6267],{94191:(e,t,o)=>{o.r(t),o.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=o(44098),a=o(74848),n=o(28453);const s={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 1",authors:"mojk",date:"2015-01-27",tags:["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"hw_ace_press_250.jpg"},r=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const t={p:"p",strong:"strong",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Jak powszechnie wiadomo, jednym z najlepszych \u017ar\xf3de\u0142 wiedzy jest do\u015bwiadczenie\ninnych os\xf3b. Dlatego te\u017c poprosili\u015bmy naszych czytelnik\xf3w, \u017ceby opowiedzieli nam\ntroch\u0119 o sobie i o swojej pracy z dokumentacj\u0105. To czego si\u0119 dowiedzieli\u015bmy\nprzekazujemy dalej z nadziej\u0105, \u017ce b\u0119dzie to dla Was bezcenna wiedza, kt\xf3r\u0105\nspo\u017cytkujecie najlepiej jak to mo\u017cliwe. Nasz nowy cykl otwiera ",(0,a.jsx)(t.strong,{children:"Ola"}),", kt\xf3ra od\nkilku lat tworzy dokumentacj\u0119 w firmie zajmuj\u0105cej si\u0119 rozwijaniem program\xf3w\nksi\u0119gowych. To tyle s\u0142owem wst\u0119pu, zapraszamy do lektury."]})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,n.R)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,t,o)=>{o.d(t,{R:()=>s,x:()=>r});var i=o(96540);const a={},n=i.createContext(a);function s(e){const t=i.useContext(n);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:s(e.components),i.createElement(n.Provider,{value:t},e.children)}},44098:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-1","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-1/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-1/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 1","description":"Jak powszechnie wiadomo, jednym z najlepszych \u017ar\xf3de\u0142 wiedzy jest do\u015bwiadczenie","date":"2015-01-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":5.05,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 1","authors":"mojk","date":"2015-01-27","tags":["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"hw_ace_press_250.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 2","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-2"},"nextItem":{"title":"Nie tylko Wikipedia, czyli do czego mo\u017ce si\u0119 przyda\u0107 wiki?","permalink":"/nie-tylko-wikipedia-czyli-do-czego-moze-sie-przydac-wiki"}}')}}]);