"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75269],{94570:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>l,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>z});var a=n(62242),o=n(74848),t=n(28453);const s={title:"Content Bytes #3: Porozmawiajmy o wiedzy i umiej\u0119tno\u015bciach",authors:"bczyz",date:"2024-11-20",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK3.jpeg"},r="Content Bytes #3: Porozmawiajmy o wiedzy i umiej\u0119tno\u015bciach!",c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Tematy",id:"tematy",level:2},{value:"Prelegenci",id:"prelegenci",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",level:2},{value:"Instytut Filologii Angielskiej, Uniwersytet Jagiello\u0144ski",id:"instytut-filologii-angielskiej-uniwersytet-jagiello\u0144ski",level:3},{value:"Apify",id:"apify",level:3},{value:"O nas",id:"o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function d(e){const i={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Cho\u0107 jesienno-zimowa zawierucha za oknem sprzyja zagrzebaniu si\u0119 w fotelu z\nciep\u0142\u0105 herbat\u0105, gwarantujemy, \u017ce kolejne spotkanie ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Content Bytes"})," jest warte\nwynurzenia si\u0119 spod kocyka."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Ponownie szykujemy dla Was dwa tematy, tym razem w obszarze wiedzy i\numiej\u0119tno\u015bci. Wzbogacanie wiedzy i wykorzystywanie jej z po\u017cytkiem dla siebie i\ninnych stanowi wa\u017cn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 kariery, oboj\u0119tnie, czy w\u0142a\u015bnie rozpoczynasz swoj\u0105\nprzygod\u0119 z tworzeniem tre\u015bci, czy te\u017c \u201esiedzisz w temacie\u201d od lat."}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Nasi prezenterzy spojrz\u0105 na ten temat z dw\xf3ch perspektyw:\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/lis-malgorzata/",children:"Ma\u0142gorzata Lis"})," opowie jak to jest\nby\u0107 \u015bwie\u017co upieczon\u0105 technical writerk\u0105 w \u015bwiecie IT, a\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/aleksanderpiskorz/",children:"Aleksander Piskorz"})," zdradzi nam\njak przeku\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 w biznesowe korzy\u015bci."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Tym razem go\u015bci nas ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Uniwersytet Jagiello\u0144ski"}),", a dyskusje uprzyjemni\u0105 nam\nprzek\u0105ski ","\ud83c\udf55"," od ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Pami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://forms.gle/jNPKssKkdxeuCqMJ6",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"tematy",children:"Tematy"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.strong,{children:(0,o.jsx)(i.em,{children:"Okiem pocz\u0105tkuj\u0105cej tech writerki: Moja przygoda ze sta\u017cem oraz wskaz\xf3wki dla\nmentor\xf3w"})})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Wej\u015bcie do \u015bwiata komunikacji technicznej mo\u017ce wydawa\u0107 si\u0119 przyt\u0142aczaj\u0105ce,\nzw\u0142aszcza dla tych, kt\xf3rzy dopiero rozpoczynaj\u0105 karier\u0119. Aby nieco z\u0142agodzi\u0107 to\nwra\u017cenie, opowiem Wam o moich pocz\u0105tkach w zawodzie tech writerki. Pomog\u0105 nam w\ntym moje do\u015bwiadczenia ze sta\u017cu. To z nich dowiecie si\u0119 jak wykorzysta\u0107\nnajlepsze praktyki w tworzeniu dokumentacji, jakie narz\u0119dzia wykorzysta\u0107 oraz\njak naby\u0107 umiej\u0119tno\u015bci, kt\xf3re maj\u0105 znaczenie dla tej roli."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Prezentacj\u0119 kieruj\u0119 zar\xf3wno do os\xf3b nowych w bran\u017cy, jak i do starszych sta\u017cem\nmentor\xf3w. Pocz\u0105tkuj\u0105cy technical writerzy b\u0119d\u0105 mogli zdoby\u0107 nowe do\u015bwiadczenia,\na mentorzy zrozumie\u0107 oczekiwania i wyzwania, z kt\xf3rymi musz\u0105 si\u0119 mierzy\u0107 osoby\nwchodz\u0105ce w bran\u017c\u0119."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.strong,{children:(0,o.jsx)(i.em,{children:"Jak przeku\u0107 wiedz\u0119 w realn\u0105 warto\u015b\u0107 biznesow\u0105 (i nie zwariowa\u0107)"})})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Powiedzmy sobie szczerze: samo posiadanie wiedzy to za ma\u0142o. Tw\xf3j umys\u0142 mo\u017ce by\u0107\nwype\u0142niony wiedz\u0105, ale nic nie zyskujesz gdy nie dzielisz si\u0119 ni\u0105 z innymi. Moja\nprezentacja poka\u017ce Wam jak proste taktyki, dzia\u0142ajace nawet je\u017celi jeste\u015bcie\nprzysypani g\xf3r\u0105 zada\u0144, pozwol\u0105 na przekucie Waszej wiedzy w korzy\u015bci biznesowe i\nfinansowe. Korzystaj\u0105c z w\u0142asnych do\u015bwiadcze\u0144, poka\u017c\u0119 Wam jak wykorzysta\u0107\nnarz\u0119dzia i technologie, AI oraz to, co przemawia do mnie najbardziej: jak\nzmieni\u0107 sw\xf3j spos\xf3b my\u015blenia i nastawienie do zada\u0144."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"\u017badnej teorii. \u017badnych skomplikowanych strategii. Stawiam na praktyczne\nprzyk\u0142ady, kt\xf3re pozwoli\u0142y mnie i moim klientom przej\u015b\u0107 od sterty\nniedoko\u0144czonych dokument\xf3w i poczucia, \u017ce wszystko co innowacyjne ju\u017c zosta\u0142o\nzrobione, do bycia widocznym i cenionym."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"prelegenci",children:"Prelegenci"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Podczas trzeciego spotkania Content Bytes prezentacje poprowadz\u0105:"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Ma\u0142gorzata Lis"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Ma\u0142gorzata jest studentk\u0105 pierwszego roku studi\xf3w magisterskich na kierunku\ninformatyka stosowana. Sta\u017cystk\u0105 w dziale dokumentacji zosta\u0142a na drugim roku\nstudi\xf3w licencjackich pomimo braku wcze\u015bniejszego do\u015bwiadczenia w komunikacji\ntechnicznej. Po kolejnym sta\u017cu zosta\u0142a pe\u0142noprawn\u0105 technical writerk\u0105 w IBM i\npracuje tam ju\u017c ponad rok. Ma\u0142gorzata interesuje si\u0119 j\u0119zykiem, wyszukiwaniem\ninformacji oraz kreatywnym podej\u015bciem do tworzenia tre\u015bci. W po\u0142\u0105czeniu z wiedz\u0105\nzdobyt\u0105 podczas studi\xf3w, te umiej\u0119tno\u015bci i pasje stanowi\u0105 mieszank\u0119 perfekcyjn\u0105.\nW wolnym czasie Ma\u0142gorzata lubi ogl\u0105da\u0107 korea\u0144skie dramy, co pomaga w nauce\nnowego j\u0119zyka, a tak\u017ce maluje pejza\u017ce po numerach."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Aleksander Piskorz"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Aleksander od ponad dekady zajmuje si\u0119 dziennikarstwem technologicznym, \u0142\u0105cz\u0105c\ntechnologi\u0119, ludzi i biznes. Publikuje w wiod\u0105cych \u015brodkach masowego przekazu w\nPolsce, a jego wsp\xf3\u0142praca z firmami takimi jak Meta, Google oraz Huawei,\npozwoli\u0142a mu na odwiedzenie prawie ka\u017cdego kontynentu i spojrzenie na globalne\ntrendy technologiczne z perspektywy \u201cinsidera\u201d. Ostatnie pi\u0119\u0107 lat Aleksandra to\npraca na styku \u015brodowiska startupowego i marketingu."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Aleksander pomaga przedsi\u0119biorcom i ekspertom w dziedzinie technologii przeku\u0107\numiej\u0119tno\u015bci w tre\u015bci, kt\xf3re nap\u0119dzaj\u0105 biznes. Ponadto doradza w tematach\nzwi\u0105zanych ze strategi\u0105 tre\u015bci i edukuje w zakresie pracy z AI."}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["W ",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://aihero.pl/",children:"AI Hero"})," Aleksander nadzoruje komunikacj\u0119 biznesow\u0105 od\nkoncepcji do momentu wdro\u017cenia produktu."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:[(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Data"}),": 26.11.2024 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Godzina"}),": 18:00 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Miejsce"}),": Filologia\nAngielska Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego, ul. Adama Mickiewicza 9A, pok\xf3j 105."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Trzecie spotkanie Content Bytes sponsoruje ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Uniwersytet Jagiello\u0144ski"})," i\n",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"instytut-filologii-angielskiej-uniwersytet-jagiello\u0144ski",children:"Instytut Filologii Angielskiej, Uniwersytet Jagiello\u0144ski"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Instytut Filologii Angielskiej jest najstarsz\u0105 plac\xf3wk\u0105 anglistyczn\u0105 w Polsce.\nG\u0142\xf3wne obiekty Wydzia\u0142u Filologicznego zlokalizowane s\u0105 w centrum Krakowa, w\nnowoczesnym kompleksie budynk\xf3w Collegium Paderevianum wyposa\u017conym w laboratoria\nj\u0119zykowe oraz strefy wypoczynkowe. Biblioteka Wydzia\u0142u Filologicznego zapewnia\nu\u017cytkownikom dost\u0119p do krajowych i \u015bwiatowych zasob\xf3w informacji \u2013 stanowi\nbowiem nowoczesne centrum informacji dotycz\u0105ce filologii obcych, historii\nliteratury, j\u0119zykoznawstwa, metodyki nauczania, historii, kultury, sztuki oraz\nprzek\u0142adoznawstwa."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"apify",children:"Apify"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:[(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://apify.com/",children:"Apify"})," jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107\ndo budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji\ndanych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi,\npozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym\nu\u017cytkownikom. Dodatkowo Apify odpowiada za ",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://crawlee.dev/",children:"Crawlee"}),",\npubliczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"o-nas",children:"O nas"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Celem ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Content Bytes"})," jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Je\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\n",(0,o.jsx)(i.strong,{children:(0,o.jsx)(i.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"})}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\nadres ",(0,o.jsx)(i.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"}),"."]})]})}function l(e={}){const{wrapper:i}={...(0,t.R)(),...e.components};return i?(0,o.jsx)(i,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,i,n)=>{n.d(i,{R:()=>s,x:()=>r});var a=n(96540);const o={},t=a.createContext(o);function s(e){const i=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function r(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:i},e.children)}},62242:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/content-bytes-listopad-2024","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-bytes-listopad-2024/index.md","source":"@site/blog/content-bytes-listopad-2024/index.md","title":"Content Bytes #3: Porozmawiajmy o wiedzy i umiej\u0119tno\u015bciach","description":"Cho\u0107 jesienno-zimowa zawierucha za oknem sprzyja zagrzebaniu si\u0119 w fotelu z","date":"2024-11-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/tags/content-bytes"}],"readingTime":4.62,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #3: Porozmawiajmy o wiedzy i umiej\u0119tno\u015bciach","authors":"bczyz","date":"2024-11-20","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK3.jpeg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta (wsp\xf3\u0142)pracy: Redaktor Techwriter.pl","permalink":"/oferta-wspolpracy-redaktor-techwriter-pl"},"nextItem":{"title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2024 \u2013 wype\u0142nij ankiet\u0119!","permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2024"}}')}}]);