"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[45304],{89988:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=t(96586),r=t(74848),o=t(28453);const i={title:"TECHNICAL COMMUNICATION CONFERENCE 2021 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2021-10-20",tags:["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],coverImage:"TCC_2021.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Ju\u017c ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"13 listopada"})," odb\u0119dzie si\u0119 kolejna bran\u017cowa konferencja. Mowa o\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.softserveinc.com/en-us/events/technical-communication-conference-2021",children:"Technical Communication Conference 2021"}),"."]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>i,x:()=>c});var a=t(96540);const r={},o=a.createContext(r);function i(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},96586:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/technical-communication-conference-2021-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/technical-communication-conference-2021-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/technical-communication-conference-2021-juz-wkrotce/index.md","title":"TECHNICAL COMMUNICATION CONFERENCE 2021 ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Ju\u017c 13 listopada odb\u0119dzie si\u0119 kolejna bran\u017cowa konferencja. Mowa o","date":"2021-10-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":1.5,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"TECHNICAL COMMUNICATION CONFERENCE 2021 ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2021-10-20","tags":["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],"coverImage":"TCC_2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Techwriter szuka pierwszej pracy","permalink":"/techwriter-szuka-pierwszej-pracy"},"nextItem":{"title":"Tech Writer Koduje - odcinek 34","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-34"}}')}}]);