"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[9700],{49552:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(7627),r=n(74848),o=n(28453);const i={title:"Wszystko ju\u017c by\u0142o...",authors:"admin",date:"2013-10-01",tags:["news","z-kraju","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"ksiazki.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:"...nawet strona polskich technical writer\xf3w. Kojarzycie skr\xf3t TCPIP?"})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var a=n(96540);const r={},o=a.createContext(r);function i(e){const t=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},7627:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wszystko-juz-bylo","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wszystko-juz-bylo/index.md","source":"@site/blog/wszystko-juz-bylo/index.md","title":"Wszystko ju\u017c by\u0142o...","description":"...nawet strona polskich technical writer\xf3w. Kojarzycie skr\xf3t TCPIP?","date":"2013-10-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":0.47,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Wszystko ju\u017c by\u0142o...","authors":"admin","date":"2013-10-01","tags":["news","z-kraju","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"ksiazki.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"soap! technical communication conference - relacja","permalink":"/soap-technical-communication-conference-relacja"},"nextItem":{"title":"Lubicie to?","permalink":"/lubicie-to"}}')}}]);