"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[23387],{38575:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>z});var a=n(80054),o=n(74848),t=n(28453);const r={title:"Zapraszamy na pa\u017adziernikowy MeetContentKRK",authors:"tprus",date:"2023-10-11",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"MeetContentKRK_pazdziernik.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"A w tym miesi\u0105cu",id:"a-w-tym-miesi\u0105cu",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",level:2},{value:"Box",id:"box",level:3},{value:"Forte Digital",id:"forte-digital",level:3},{value:"Formularz rejestracji",id:"formularz-rejestracji",level:2},{value:"Dlaczego te spotkania mog\u0105 by\u0107 dla Ciebie?",id:"dlaczego-te-spotkania-mog\u0105-by\u0107-dla-ciebie",level:2},{value:"MeetContentKRK - o nas",id:"meetcontentkrk---o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:2}];function d(e){const i={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(i.p,{children:"Czy twoje narz\u0119dzie do dokumentacji przyprawia ci\u0119 o b\xf3l g\u0142owy? Czujesz, \u017ce to\ndobry czas na zmiany, ale nie wiesz gdzie i jak zacz\u0105\u0107?"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Wyb\xf3r idealnego narz\u0119dzia do dokumentacji to zawsze twardy orzech do zgryzienia.\nDlatego ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"MeetContentKRK"})," przychodzi z pomoc\u0105 (i prezentacj\u0105), kt\xf3ra\nzainspiruje ci\u0119 do zmian i poka\u017ce jak je przeprowadzi\u0107."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Tym razem spotykamy si\u0119 w ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Forte Spaces"})," przy ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"ul. Krupniczej 3 w Krakowie"}),",\ngdzie przy pizzy i napojach mo\u017cesz porozmawia\u0107 o narz\u0119dziach do dokumentacji (i\nnie tylko) oraz powymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i pomys\u0142ami z innymi tw\xf3rcami\ntre\u015bci."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Pami\u0119tajcie o obowi\u0105zku rejestracji. Link do formularza znajdziecie poni\u017cej."})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Po d\u0142u\u017cszej przerwie, MeetContentKRK powr\xf3ci\u0142 z nowymi tematami i przestrzeni\u0105,\nw kt\xf3rej wszyscy entuzja\u015bci contentu mog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i\npomys\u0142ami."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"a-w-tym-miesi\u0105cu",children:"A w tym miesi\u0105cu"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.em,{children:"Dokumentacyjne przeprawy: Jak PubNub zmieni\u0142 swoje narz\u0119dzie do dokumentacji."})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Do\u0142\u0105cz do dru\u017cyny PubNub podczas podr\xf3\u017cy ku zmianie narz\u0119dzia do dokumentacji.\nZobacz jakie decyzje musieli podj\u0105\u0107 i jakie kroki zaplanowa\u0107, \u017ceby ca\u0142a wyprawa\nzako\u0144czy\u0142a si\u0119 sukcesem. Zach\u0119camy do wymiany swoich w\u0142asnych do\u015bwiadcze\u0144 z\nnarz\u0119dziami i dokumentacj\u0105!"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Prezentacj\u0119 prowadzi ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Micha\u0142 Olender"}),", od 2021 technical writer z wyboru,\npasjonat dobrego jedzenia, gier komputerowych i nietypowych klawiatur."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:[(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Data"}),": 19.10.2023 ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Czas"}),": 18:00 ",(0,o.jsx)(i.strong,{children:"Miejsce"}),": Forte Spaces, Krupnicza 3,\nKrak\xf3w"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"16 spotkanie MeetContentKRK jest sponsorowane przez Box i Forte Digital."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"box",children:"Box"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Box po raz pierwszy zaistnia\u0142 na rynku w 2005 roku. Oferuje dost\u0119p do informacji\nz ka\u017cdego miejsca i u\u0142atwia wsp\xf3\u0142prac\u0119 przy wykorzystaniu narz\u0119dzi do\nzarz\u0105dzania zawarto\u015bci\u0105 online, kt\xf3ra umo\u017cliwia organizacjom usprawnienie\nproces\xf3w biznesowych i wspiera codzienn\u0105 prac\u0119. Dzisiaj baza klient\xf3w Box liczy\n97,000 firm \u2013 a to dopiero pocz\u0105tek."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"forte-digital",children:"Forte Digital"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"W DNA Forte Digital znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie\ntechnologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy\npolskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to co\nnajlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i\nkoleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach\ndotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i\nconsulting IT oraz design."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"formularz-rejestracji",children:"Formularz rejestracji"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Aby zapisa\u0107 si\u0119 na wydarzenie, skorzystaj z\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://forms.gle/8ykC4YWErUhh6Xx4A",children:"formularza"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"dlaczego-te-spotkania-mog\u0105-by\u0107-dla-ciebie",children:"Dlaczego te spotkania mog\u0105 by\u0107 dla Ciebie?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Ka\u017cde ze spotka\u0144 ma na celu pog\u0142\u0119bianie wiedzy uczestnik\xf3w, wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144\ni ciekawych pomys\u0142\xf3w z szeroko poj\u0119tej bran\u017cy tworzenia tre\u015bci."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Rozumiemy, \u017ce nie wszyscy jeste\u015bmy obdarzeni pr\u0119\u017cnym zespo\u0142em, kt\xf3ry tworzy\nspo\u0142eczno\u015b\u0107 praktyk\xf3w w naszych dziedzinach, dlatego staramy si\u0119 sta\u0107 czym\u015b tego\nrodzaju, aby wype\u0142ni\u0107 t\u0119 luk\u0119."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Po ka\u017cdym spotkaniu nast\u0119puje cz\u0119\u015b\u0107 nieformalna, dzi\u0119ki czemu wszyscy uczestnicy\nmaj\u0105 czas na zadawanie pyta\u0144, dyskusj\u0119 lub po prostu nawi\u0105zanie kontakt\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"meetcontentkrk---o-nas",children:"MeetContentKRK - o nas"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"MeetContentKRK to odga\u0142\u0119zienie dobrze znanej konferencji soap!. Wsp\xf3lnie z\nMeetContentWRO d\u0105\u017cymy do stworzenia spo\u0142eczno\u015bci profesjonalist\xf3w pracuj\u0105cych z\ntre\u015bciami produktowymi w obszarach Tech i IT."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."})]})}function l(e={}){const{wrapper:i}={...(0,t.R)(),...e.components};return i?(0,o.jsx)(i,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,i,n)=>{n.d(i,{R:()=>r,x:()=>s});var a=n(96540);const o={},t=a.createContext(o);function r(e){const i=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function s(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:i},e.children)}},80054:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meetcontentkrk-16-pazdziernik-2023","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meetcontentkrk-16-pazdziernik-2023/index.md","source":"@site/blog/meetcontentkrk-16-pazdziernik-2023/index.md","title":"Zapraszamy na pa\u017adziernikowy MeetContentKRK","description":"Czy twoje narz\u0119dzie do dokumentacji przyprawia ci\u0119 o b\xf3l g\u0142owy? Czujesz, \u017ce to","date":"2023-10-11T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.52,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Tomek Prus","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/tprus"},"socials":{"github":"https://github.com/tomekprus"},"imageURL":"https://github.com/tomekprus.png","key":"tprus"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na pa\u017adziernikowy MeetContentKRK","authors":"tprus","date":"2023-10-11","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"MeetContentKRK_pazdziernik.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MeetContentWRO pa\u017adziernik 2023","permalink":"/meet-content-wro-pazdziernik-2023"},"nextItem":{"title":"MeetContentWRO wrzesie\u0144 2023","permalink":"/meet-content-wro-wrzesien-2023"}}')}}]);