"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[89084],{82464:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=i(43858),n=i(74848),s=i(28453);const o={title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",authors:"admin",date:"2019-09-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","studia","szkolenia"],coverImage:"Vistula_komunikacja_techniczna_podyplomowe-e1569408984531.png"},r=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(a.p,{children:"Zmieni\u0142y si\u0119 nieco plany uczelni Vistula odno\u015bnie startu naszego kierunku -\noficjalne rozpocz\u0119cie przesun\u0119\u0142o si\u0119 z pa\u017adziernika na listopad."}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Aktualny plan przewiduje rozpocz\u0119cie zaj\u0119\u0107 w weekend 16-17 listopada. Oczywi\u015bcie\no ile zbierze si\u0119 wystarczaj\u0105ca ilo\u015b\u0107 ch\u0119tnych. Wi\u0119cej o tej inicjatywie\npisali\u015bmy jaki\u015b czas temu -\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku",children:"tu znajdziecie wszystkie potrzebne szczeg\xf3\u0142y"}),".\nA poni\u017cej ulotka promocyjna \ud83d\ude0a"]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{src:i(27524).A+"",width:"352",height:"500"})}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{src:i(4990).A+"",width:"352",height:"500"})})]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,s.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},27524:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>t});const t=i.p+"assets/images/A5-komunikacja-techniczna2-1-ecb88780fc2e1c565c4f20ca06c2a3c7.jpg"},4990:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>t});const t=i.p+"assets/images/A5-komunikacja-techniczna22-d1f521c6b5909185749e26250eb6998a.jpg"},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>o,x:()=>r});var t=i(96540);const n={},s=t.createContext(n);function o(e){const a=t.useContext(s);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),t.createElement(s.Provider,{value:a},e.children)}},43858:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja/index.md","source":"@site/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja/index.md","title":"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja","description":"Zmieni\u0142y si\u0119 nieco plany uczelni Vistula odno\u015bnie startu naszego kierunku -","date":"2019-09-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":0.37,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja","authors":"admin","date":"2019-09-25","tags":["news","z-kraju","edukacja","studia","szkolenia"],"coverImage":"Vistula_komunikacja_techniczna_podyplomowe-e1569408984531.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Relacja z Write The Docs Prague 2019","permalink":"/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019"},"nextItem":{"title":"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja","permalink":"/write-the-docs-vilnius-2019"}}')}}]);