"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[16576],{80276:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>s,metadata:()=>r,toc:()=>l});var t=i(85893),n=i(11151);const s={title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",authors:"admin",date:"2019-09-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","studia","szkolenia"],coverImage:"Vistula_komunikacja_techniczna_podyplomowe-e1569408984531.png"},o=void 0,r={permalink:"/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja/index.md",source:"@site/blog/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja/index.md",title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",description:"Zmieni\u0142y si\u0119 nieco plany uczelni Vistula odno\u015bnie startu naszego kierunku -",date:"2019-09-25T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"studia",permalink:"/tags/studia"},{label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"}],readingTime:.29,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja",authors:"admin",date:"2019-09-25",tags:["news","z-kraju","edukacja","studia","szkolenia"],coverImage:"Vistula_komunikacja_techniczna_podyplomowe-e1569408984531.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Genesis Global Limited) \u2013 Gda\u0144sk",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-genesis-global-limited-gdansk"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer x2 (Akamai) - Krak\xf3w",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-x2-akamai-krakow"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:"Zmieni\u0142y si\u0119 nieco plany uczelni Vistula odno\u015bnie startu naszego kierunku -\noficjalne rozpocz\u0119cie przesun\u0119\u0142o si\u0119 z pa\u017adziernika na listopad."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Aktualny plan przewiduje rozpocz\u0119cie zaj\u0119\u0107 w weekend 16-17 listopada. Oczywi\u015bcie\no ile zbierze si\u0119 wystarczaj\u0105ca ilo\u015b\u0107 ch\u0119tnych. Wi\u0119cej o tej inicjatywie\npisali\u015bmy jaki\u015b czas temu -\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/studia-podyplomowe-w-warszawie-ruszaja-w-pazdzierniku/",children:"tu znajdziecie wszystkie potrzebne szczeg\xf3\u0142y"}),".\nA poni\u017cej ulotka promocyjna \ud83d\ude0a"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.img,{src:i(86344).Z+"",width:"352",height:"500"})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.img,{src:i(89909).Z+"",width:"352",height:"500"})})]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},86344:(e,a,i)=>{i.d(a,{Z:()=>t});const t=i.p+"assets/images/A5-komunikacja-techniczna2-1-ecb88780fc2e1c565c4f20ca06c2a3c7.jpg"},89909:(e,a,i)=>{i.d(a,{Z:()=>t});const t=i.p+"assets/images/A5-komunikacja-techniczna22-d1f521c6b5909185749e26250eb6998a.jpg"},11151:(e,a,i)=>{i.d(a,{Z:()=>r,a:()=>o});var t=i(67294);const n={},s=t.createContext(n);function o(e){const a=t.useContext(s);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),t.createElement(s.Provider,{value:a},e.children)}}}]);