"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36085],{81017:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>k,frontMatter:()=>t,metadata:()=>r,toc:()=>d});var n=i(85893),o=i(11151);const t={title:"Komunikacja techniczna - jak si\u0119 studiuje?",authors:"niedzwiedzka",date:"2021-01-21",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","studia"],coverImage:"komunikacja_techniczna_studia_magda.jpg"},c=void 0,r={permalink:"/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje/index.md",source:"@site/blog/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje/index.md",title:"Komunikacja techniczna - jak si\u0119 studiuje?",description:"Dzi\u015b wra\u017cenia z pierwszej r\u0119ki dotycz\u0105ce studi\xf3w podyplomowych z komunikacji",date:"2021-01-21T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:4.385,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Magda Nied\u017awiecka",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/niedzwiedzka"},socials:{github:"https://github.com/morvenn"},imageURL:"https://github.com/morvenn.png",key:"niedzwiedzka"}],frontMatter:{title:"Komunikacja techniczna - jak si\u0119 studiuje?",authors:"niedzwiedzka",date:"2021-01-21",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","studia"],coverImage:"komunikacja_techniczna_studia_magda.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer with German (Etteplan) \u2013 Wroc\u0142aw/zdalnie",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-with-german-etteplan-wroclaw"},nextItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - Cz\u0119\u015b\u0107 22",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-22"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Sk\u0105d si\u0119 tu wzi\u0119\u0142am?",id:"sk\u0105d-si\u0119-tu-wzi\u0119\u0142am",level:4},{value:"Czy na pewno dam sobie rad\u0119?",id:"czy-na-pewno-dam-sobie-rad\u0119",level:4},{value:"No dobrze, to w ko\u0144cu jak jest?",id:"no-dobrze-to-w-ko\u0144cu-jak-jest",level:4},{value:"Ci\u0105g dalszy nast\u0105pi",id:"ci\u0105g-dalszy-nast\u0105pi",level:4}];function z(a){const e={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,o.a)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(e.p,{children:"Dzi\u015b wra\u017cenia z pierwszej r\u0119ki dotycz\u0105ce studi\xf3w podyplomowych z komunikacji\ntechnicznej :-)"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Powoli dobiega ko\u0144ca pierwszy semestr zaocznych, podyplomowych studi\xf3w w ramach\nkierunku\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.vistula.edu.pl/kierunki-studiow/kontynuacja-edukacji/studia-podyplomowe/informatyka/komunikacja-techniczna",children:"Komunikacja Techniczna"}),"\nna Akademii Finans\xf3w i Biznesu Vistula. Zaj\u0119cia rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 jesieni\u0105 2020 i\ns\u0105 prowadzone w 100% online. Kierunek nie tylko zadebiutowa\u0142 w uczelnianej\nofercie studi\xf3w podyplomowych, ale w og\xf3le po raz pierwszy jest mo\u017cliwy do\nstudiowania w Polsce. To odpowied\u017a na rosn\u0105ce zapotrzebowanie rynkowe na\ntechwriter\xf3w.\xa0 Szesnastoosobowa grupa student\xf3w i studentek jest wi\u0119c pierwsz\u0105,\nkt\xf3ra b\u0119dzie mog\u0142a pochwali\u0107 si\u0119 dyplomem z tego zakresu, uzyskanym na polskiej\nuczelni. W tej grupie jestem r\xf3wnie\u017c ja."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h4,{id:"sk\u0105d-si\u0119-tu-wzi\u0119\u0142am",children:"Sk\u0105d si\u0119 tu wzi\u0119\u0142am?"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Dawno, dawno temu, kiedy jeszcze PR oznacza\u0142o dla mnie tylko public relations, a\nnie pull request, uko\u0144czy\u0142am magisterskie studia na Wydziale Dziennikarstwa i\nKomunikacji Spo\u0142ecznej Uniwersytetu Warszawskiego. Po kilku latach pracy\ndziennikarskiej zacz\u0119\u0142am zajmowa\u0107 si\u0119 szeroko poj\u0119tym e-marketingiem i PR (oraz\nwieloma innymi rzeczami, ale to ju\u017c temat na inny tekst). Z czasem\nwyspecjalizowa\u0142am si\u0119 w pracy z bran\u017c\u0105 IT - albo jako pracowniczka firm\ntechnologicznych, albo jako zewn\u0119trzna ekspertka, obs\u0142uguj\u0105ca dzia\u0142ania PR dla\nnerd\xf3w i geek\xf3w. Szczerze pokocha\u0142am to \u015brodowisko i stara\u0142am si\u0119 pozna\u0107 je od\npodszewki - nie tylko pisa\u0142am, ale te\u017c stworzy\u0142am kilkadziesi\u0105t linii kodu w\nprojekcie open source, a od 2016 roku prowadz\u0119 ",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://girlsjs.pl/",children:"akcj\u0119"}),"\npopularyzacji programowania w\u015br\xf3d kobiet. I tak krok po kroku dotar\u0142am do\npunktu, w kt\xf3rym poczu\u0142am potrzeb\u0119 tworzenia czego\u015b wi\u0119cej ni\u017c teksty\nmarketingowe.Tym bardziej, \u017ce os\xf3b z do\u015bwiadczeniem dziennikarskim czy\nmarketingowym jest wiele, ale na palcach obu r\u0105k mo\u017cna policzy\u0107 specjalist\xf3w,\nkt\xf3rzy nie tylko mog\u0105 pochwali\u0107 si\u0119 lekkim pi\xf3rem, ale te\u017c biegle opanowali\nterminologi\u0119 IT. Skoro wiem, \u017ce napisz\u0119 wszystko, to mo\u017ce tak\u017ce dokumentacj\u0119?"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h4,{id:"czy-na-pewno-dam-sobie-rad\u0119",children:"Czy na pewno dam sobie rad\u0119?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"O tym, \u017ce powstan\u0105 studia na temat komunikacji technicznej, wiedzia\u0142am od dawna.\nCzai\u0142am si\u0119 wok\xf3\u0142 nich przez wiele miesi\u0119cy. D\u0142ugo nie udawa\u0142o si\u0119 ich\nuruchomi\u0107 - czynnikiem decyduj\u0105cym okaza\u0142o si\u0119 dopiero przeniesienie studi\xf3w do\ninternetu. Dzi\u0119ki temu zebra\u0142a si\u0119 grupa os\xf3b z ca\u0142ej Polski - z Warszawy,\nKrakowa, Gda\u0144ska, Elbl\u0105ga... Kiedy sta\u0142o si\u0119 jasne, \u017ce tym razem studia rusz\u0105,\nz\u0142o\u017cy\u0142am stosowne dokumenty i\u2026 syndrom oszusta niemal zwali\u0142 mnie z n\xf3g. Przed\npierwszymi zaj\u0119ciami, a tak\u017ce ju\u017c w trakcie, kilkakrotnie zadawa\u0142am prowadz\u0105cym\npytanie: \u201cCzy nie jestem za ma\u0142o techniczna?\u201d. W\u0105tpliwo\u015bci tego rodzaju wracaj\u0105\ndo mnie zreszt\u0105 jak bumerang (o czym p\xf3\u017aniej). P\xf3ki co wszystko wskazuje na to,\n\u017ce m\xf3j wyj\u015bciowy poziom \u201cutechnicznienia\u201d by\u0142 wystarczaj\u0105cy. Je\u015bli na\njakimkolwiek etapie wymaga si\u0119 od nas znajomo\u015bci konkretnych zagadnie\u0144 czy\nnarz\u0119dzi (np. Jira, Confluence, HTML + CSS czy inne technologie webowe),\nnatychmiast pojawia si\u0119 pomoc w postaci informacji, link\xf3w, okazji do \u0107wicze\u0144.\nNa korzy\u015b\u0107 studentek i student\xf3w dzia\u0142a te\u017c fakt, \u017ce uczymy si\u0119 wszyscy - nie\ntylko my, uczestnicy, ale te\u017c wyk\u0142adowcy, kt\xf3rzy zadebiutowali w tej roli."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h4,{id:"no-dobrze-to-w-ko\u0144cu-jak-jest",children:"No dobrze, to w ko\u0144cu jak jest?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Rzecz jasna, pe\u0142nej i rzetelnej odpowiedzi na to pytanie b\u0119d\u0119 mog\u0142a udzieli\u0107\ndopiero po uko\u0144czeniu studi\xf3w. Subiektywnie? Na og\xf3\u0142 bawi\u0119 si\u0119 dobrze, zadaj\u0119\ndu\u017co pyta\u0144, \u0142apczywie poch\u0142aniam serwowane tre\u015bci. A obiektywnie:"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 w 6-7 godzinnych blokach co drugi weekend. Przybieraj\u0105\nprzer\xf3\u017cne formy: od wyk\u0142ad\xf3w i konwersatori\xf3w a\u017c po \u0107wiczenia wykonywane pod\nkierunkiem wyk\u0142adowc\xf3w w mniejszych grupach. Najsilniejszy akcent k\u0142adzie si\u0119\nw\u0142a\u015bnie na praktyczne przygotowanie do pracy (i rekrutacji!) techwritera."}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"U\u017cywamy Teams\xf3w. Niezb\u0119dna jest kamera i s\u0142uchawki."}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Dostajemy sporo prac domowych. S\u0105 deadliny. Mo\u017cna je negocjowa\u0107 :-)"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Od partner\xf3w kierunku (czyli firm MadCap, Atlassian, Syncro Soft, DREDAR,\norganizacji ITCQF oraz, tadam tadam, portalu Techwriter.pl) otrzymali\u015bmy\nlicencje studenckie na przydatne oprogramowanie, np. Jir\u0119, Camtasi\u0119 czy\nSnagita :-)"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Nie zetkn\u0119\u0142am si\u0119 jeszcze z wyk\u0142adowcami/wyk\u0142adowczyniami, kt\xf3rzy nie byliby\npomocni. Do tego stopnia, \u017ce po\u015bwi\u0119caj\u0105 sw\xf3j prywatny czas na\u2026 analiz\u0119 naszych\nCV."}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"\u017baden wyk\u0142adowca nie wyst\u0119puje z pozycji wszechwiedz\u0105cego eksperta - wiedz\u0105\nmn\xf3stwo, ale te\u017c myl\u0105 si\u0119 i przyznaj\u0105 do tego. Na podstawie naszych pyta\u0144 na\nbie\u017c\u0105co uzupe\u0142niaj\u0105 materia\u0142y szkoleniowe. To podej\u015bcie jest wed\u0142ug mnie\nwyj\u0105tkowo cenne - mam nieszczeg\xf3lnie nabo\u017cny stosunek do autorytet\xf3w i ceni\u0119\nsobie nauk\u0119 na b\u0142\u0119dach, zar\xf3wno w\u0142asnych, jak i cudzych. Najlepszy ekspert to\nten, kt\xf3ry czasami m\xf3wi: nie wiem."}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"Po ka\u017cdych zaj\u0119ciach mo\u017cemy umie\u015bci\u0107 swoje uwagi w retrospektywie na\nConfluence."}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Czy mo\u017cna by\u0142o co\u015b zrobi\u0107 lepiej? Tak, s\u0105 to jednak drobiazgi: a to kto\u015b zapomni\nprzes\u0142a\u0107 nam na czas prezentacj\u0119 z wyk\u0142adu, a to inny wyk\u0142adowca za ma\u0142o\nprecyzyjnie wyja\u015bnia charakter pracy domowej. Czasami trzeba si\u0119 te\u017c naszuka\u0107\nmateria\u0142\xf3w z zaj\u0119\u0107 - ka\u017cdy wyk\u0142adowca umieszcza je w innym, preferowanym przez\nsiebie miejscu. \u017badna z tych sytuacji nie wp\u0142yn\u0119\u0142a na moj\u0105 ocen\u0119 studi\xf3w. Gdybym\npo raz kolejny mia\u0142a decydowa\u0107 o zapisaniu si\u0119 na nie, decyzja by\u0142aby taka sama.\nPrzyznam jednak, \u017ce wci\u0105\u017c zdarzaj\u0105 si\u0119 chwile, kiedy czuj\u0119 si\u0119 niepewnie - wtedy\nbrakuje mi kogo\u015b w stylu indywidualnego mentora, czyli osoby, kt\xf3ra mog\u0142aby mi\npo prostu doda\u0107 otuchy. Wiem z do\u015bwiadczenia, \u017ce w\u0105tpliwo\u015bci w stylu: \u201cCzy dam\nsobie rad\u0119?\u201d to cz\u0119ste zjawisko w\u015br\xf3d kobiet w bran\u017cy IT. U mnie tak\u017ce si\u0119 ono\npojawia, zw\u0142aszcza, \u017ce moja droga do techwritingu by\u0142a nietypowa - nie mam ani\ndo\u015bwiadczenia t\u0142umaczeniowego, ani \u015bci\u015ble technicznego."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h4,{id:"ci\u0105g-dalszy-nast\u0105pi",children:"Ci\u0105g dalszy nast\u0105pi"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Przed studentami i studentkami drugi semestr: praca dyplomowa, kt\xf3ra b\u0119dzie mie\u0107\nform\u0119 praktycznego projektu, oraz - dla ch\u0119tnych - podej\u015bcie do egzaminu\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"http://itcqf.org/",children:"ITCQF"}),". To b\u0119dzie ju\u017c prawdopodobnie jazda bez trzymanki,\nale nie uprzedzajmy fakt\xf3w - drug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 tego tekstu napisz\u0119 ju\u017c jako (oby!)\nabsolwentka."]})]})}function k(a={}){const{wrapper:e}={...(0,o.a)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(z,{...a})}):z(a)}},11151:(a,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>r,a:()=>c});var n=i(67294);const o={},t=n.createContext(o);function c(a){const e=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function r(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(o):a.components||o:c(a.components),n.createElement(t.Provider,{value:e},a.children)}}}]);