"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51456],{76199:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(82723),r=a(74848),i=a(28453);const o={title:"Write the Docs Prague 2022 ju\u017c we wrze\u015bniu",authors:"agnieszka",date:"2022-06-30",tags:["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"write_the_docs_prague_2022.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const t={p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(t.p,{children:["Lato w pe\u0142ni, a my ju\u017c my\u015blami jeste\u015bmy przy kolejnej edycji ",(0,r.jsx)(t.strong,{children:"Write the Docs\nPrague"}),". Podobnie jak w poprzednich latach obj\u0119li\u015bmy to wydarzenie patronatem\n\ud83d\ude42 Poni\u017cej gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."]})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var n=a(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},82723:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-2022-juz-we-wrzesniu","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2022-juz-we-wrzesniu/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-2022-juz-we-wrzesniu/index.md","title":"Write the Docs Prague 2022 ju\u017c we wrze\u015bniu","description":"Lato w pe\u0142ni, a my ju\u017c my\u015blami jeste\u015bmy przy kolejnej edycji Write the Docs","date":"2022-06-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":2.945,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague 2022 ju\u017c we wrze\u015bniu","authors":"agnieszka","date":"2022-06-30","tags":["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"write_the_docs_prague_2022.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 27","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-27"},"nextItem":{"title":"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #41 i #42","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-41-i-42"}}')}}]);