"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[99318],{73194:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>w,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>d});var a=n(46280),o=n(74848),t=n(28453);const r={title:"Write the Docs Prague 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2019-04-30",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"43895499144_9637dae8e3_k.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Pierwszy dzie\u0144 prelekcji (poniedzia\u0142ek)",id:"pierwszy-dzie\u0144-prelekcji-poniedzia\u0142ek",level:3},{value:"Introduction to Write the Docs - Mikey Ariel",id:"introduction-to-write-the-docs---mikey-ariel",level:4},{value:" How to tear down existing documentation and rewrite docs that actually work - Alexandra White",id:"-how-to-tear-down-existing-documentation-and-rewrite-docs-that-actually-work---alexandra-white",level:4},{value:"A11y-Friendly Documentation - Carolyn Stransky",id:"a11y-friendly-documentation---carolyn-stransky",level:4},{value:"&quot;It&#39;s a Feature&quot; - Documenting Known Issues and Product Shortcomings - Ivana Devcic",id:"its-a-feature---documenting-known-issues-and-product-shortcomings---ivana-devcic",level:4},{value:"Drugi dzie\u0144 prelekcji (wtorek)",id:"drugi-dzie\u0144-prelekcji-wtorek",level:3},{value:"A Year in the Life of The Better Docs Project - Rowan Cota",id:"a-year-in-the-life-of-the-better-docs-project---rowan-cota",level:4},{value:"Learning to love release notes - Anne Edwards",id:"learning-to-love-release-notes---anne-edwards",level:4},{value:"Document What Matters: Lean Best Practice for Process Documentation - Gillian von Runte",id:"document-what-matters-lean-best-practice-for-process-documentation---gillian-von-runte",level:4},{value:"Tackling technical debt in the docs - Louise Fahey",id:"tackling-technical-debt-in-the-docs---louise-fahey",level:4},{value:"Wydarzenia towarzysz\u0105ce",id:"wydarzenia-towarzysz\u0105ce",level:3},{value:"Unconference",id:"unconference",level:4},{value:"Monday Night Social",id:"monday-night-social",level:4},{value:"Lightning talks",id:"lightning-talks",level:4},{value:"Job fairs",id:"job-fairs",level:4},{value:"Badge Flair",id:"badge-flair",level:4},{value:"Podsumowanie",id:"podsumowanie",level:3}];function z(e){const i={a:"a",em:"em",h3:"h3",h4:"h4",img:"img",li:"li",ol:"ol",p:"p",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(i.p,{children:"Redakcja Techwriter.pl mia\u0142a przyjemno\u015b\u0107 uczestniczy\u0107 w zesz\u0142orocznej,\neuropejskiej edycji Write the Docs. Kolejny raz byli\u015bmy patronem medialnym tego\nwydarzenia i kolejny raz mo\u017cemy by\u0107 z tego dumni."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c konferencja rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w sobot\u0119 rejsem statkiem po We\u0142tawie,\nw kt\xf3rym wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 oko\u0142o 60 uczestnik\xf3w. Trwaj\u0105ca blisko dwie godziny\nwyprawa by\u0142a okazj\u0105 do poznania organizator\xf3w, nawi\u0105zania nowych znajomo\u015bci i po\nprostu dobrej zabawy."}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:['[caption id="" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,o.jsx)(i.img,{src:n(99368).A+"",width:"500",height:"231"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby\norganizatora Write the Docs Prague 2018[/caption]"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"W niedziel\u0119 g\u0142\xf3wna arena wydarze\u0144 Write the Docs przenios\u0142a si\u0119 do siedziby\nCzeskiego Autoklubu. Jest to miejsce wyj\u0105tkowej urody, posiadaj\u0105ce sw\xf3j\nniepowtarzalny klimat. \u015amia\u0142o mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce ma swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 osobowo\u015b\u0107.\nZaraz po rejestracji i kr\xf3tkiej wycieczce z Welcome Wagonem - specjaln\u0105 grup\u0105\nwolontariuszy, kt\xf3rzy przedstawili histori\u0119 Autoklubu, opowiedzieli o mie\u015bcie i\nsamej konferencji - rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 oficjalnie Writing Day."}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:[(0,o.jsx)(i.img,{src:n(32323).A+"",width:"436",height:"500"})," Ide\u0105 Writing Day jest znalezienie grupy ludzi\nzainteresowanych dan\u0105 tematyk\u0105 i popracowanie nad wsp\xf3lnym celem. Tym celem\nniekoniecznie musi by\u0107 dokument, artyku\u0142, czy gotowe rozwi\u0105zanie zdefiniowanego\nproblemu. Czasami jest nim wymiana do\u015bwiadcze\u0144, przedstawienie swoich racji czy\npo prostu poszukanie inspiracji. Ilo\u015b\u0107 i r\xf3\u017cnorodno\u015b\u0107 pomys\u0142\xf3w pozwala znale\u017a\u0107\nco\u015b dla siebie. Ponadto, je\u015bli propozycje innych nie przypadn\u0105 nam do gustu,\nmo\u017cemy zdefiniowa\u0107 sw\xf3j temat i szuka\u0107 ch\u0119tnych do wsp\xf3\u0142pracy."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:[(0,o.jsx)(i.img,{src:n(56403).A+"",width:"375",height:"500"})," Niedziela up\u0142yn\u0119\u0142a niezwykle szybko. Popo\u0142udnie\nmo\u017cna by\u0142o sp\u0119dzi\u0107 na zwiedzaniu przepi\u0119knej Pragi i zbieraniu si\u0142 przed g\u0142\xf3wn\u0105\ncz\u0119\u015bci\u0105 konferencji."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"pierwszy-dzie\u0144-prelekcji-poniedzia\u0142ek",children:"Pierwszy dzie\u0144 prelekcji (poniedzia\u0142ek)"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Niesamowita przestrze\u0144 modernistycznego budynku Autoklubu \u015bwietnie nadaje si\u0119 na\norganizacj\u0119 konferencji. Sala taneczna zosta\u0142a zaadaptowana na potrzeby\nprelekcji. Opr\xf3cz klasycznego miejsca dla widowni posiada balkon, z kt\xf3rego\nr\xf3wnie\u017c mo\u017cna \u015bledzi\u0107 prezentacje. Stamt\u0105d prowadzona by\u0142a r\xf3wnie\u017c relacja na\n\u017cywo."}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:['[caption id="" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,o.jsx)(i.img,{src:n(29504).A+"",width:"500",height:"333"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby\norganizatora Write the Docs Prague 2018[/caption]"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Uczestnicy licznie zape\u0142nili g\u0142\xf3wn\u0105 aren\u0119 wydarze\u0144 tworz\u0105c i\u015bcie konferencyjny\nklimat. Koszulka naszego portalu zdecydowanie pomaga\u0142a nam nawi\u0105zywa\u0107 nowe\nkontakty i wy\u0142apywa\u0107 z t\u0142umu naszych rodak\xf3w \ud83d\ude0a. Pojawi\u0142o si\u0119 sporo znajomych\ntwarzy, cho\u0107by z krakowskiego soap!. W ko\u0144cu wybi\u0142a dziesi\u0105ta i konferencja\noficjalnie si\u0119 rozpocz\u0119\u0142a."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Poniedzia\u0142ek by\u0142 niezwykle intensywny je\u015bli chodzi o same prezentacje. Poni\u017cej\nprzedstawiamy najciekawsze z nich."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.img,{src:n(48225).A+"",width:"500",height:"315"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"introduction-to-write-the-docs---mikey-ariel",children:"Introduction to Write the Docs - Mikey Ariel"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Jako pierwsza na scen\u0119 wysz\u0142a przedstawicielka Write the Docs, Mikey Ariel, by\nprzekaza\u0107 nam podstawowe informacje na temat wydarzenia. Je\u015bli nie s\u0142yszeli\u015bcie\ndo tej pory o konferencji Write the Docs, to polecamy zapozna\u0107 si\u0119 z opisem\nprezentacji poni\u017cej. Je\u015bli wydarzenie jest Wam dobrze znane, lektura naszego\nstreszczenia pozwoli Wam dowiedzie\u0107 si\u0119 o zmianach od poprzedniej edycji. Write\nthe Docs (WTD) to spo\u0142eczno\u015b\u0107 maj\u0105ca na celu wymian\u0119 wiedzy i do\u015bwiadcze\u0144 oraz\npromowanie szeroko poj\u0119tej bran\u017cy komunikacji technicznej. WTD stworzy\u0142o r\xf3wnie\u017c\noryginaln\u0105 nazw\u0119 dla roli cz\u0142owieka zwi\u0105zanego z tworzeniem tre\u015bci -\nDocumentarian. Na konferencjach organizowanych przez WTD ka\u017cdy cz\u0142onek\nspo\u0142eczno\u015bci mo\u017ce czu\u0107 si\u0119 swobodnie bez wzgl\u0119du na wykonywany zaw\xf3d,\ndo\u015bwiadczenie, wiek czy p\u0142e\u0107 (ka\u017cdy uczestnik zobowi\u0105zuje si\u0119 przestrzega\u0107\nkonferencyjnego\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/code-of-conduct/",children:"Code of Conduct"}),"). Zesp\xf3\u0142\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"http://www.writethedocs.org/team/",children:"WTD"})," organizuje nie tylko cykliczne\nkonferencje w Portland, Pradze, Cincinnati, Melbourne oraz\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/zapraszamy-na-write-the-docs-vilnius-2019/",children:"Wilnie"}),"\n(pierwszy raz w 2019) ale wspiera te\u017c tworzenie lokalnych meetup\xf3w. Do tego\ndochodzi strona spo\u0142eczno\u015bci dzia\u0142aj\u0105ca na zasadzie open source - ka\u017cdy mo\u017ce\ndoda\u0107 swoje trzy grosze."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Je\u015bli chodzi o konferencj\u0119 w Pradze to zasady s\u0105 proste:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Nie ma pyta\u0144 z widowni."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Wyst\u0105pienia trwaj\u0105 30 minut."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:'Rozmowy z prelegentami mog\u0105 by\u0107 prowadzone w osobnej sali w ramach\n"unconference talks".'}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Obowi\u0105zuje regu\u0142a Pac-Man. Je\u015bli rozmawiasz w grupie, zostaw troch\u0119 miejsca\ndla kolejnej osoby, kt\xf3ra chcia\u0142aby do Was do\u0142\u0105czy\u0107. Je\u015bli jeste\u015b osob\u0105,\nkt\xf3ra chce do\u0142\u0105czy\u0107 do grupy, po prostu zapytaj i czuj si\u0119 do niej\nzaproszony."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:'W miejscu konferencji dost\u0119pny jest te\u017c "quiet room" - miejsce gdzie mo\u017cna\nodpocz\u0105\u0107 i na chwil\u0119 odci\u0105\u0107 si\u0119 od konferencyjnego zgie\u0142ku.'}),"\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["Wszystkie wyst\u0105pienia s\u0105 transmitowane na \u017cywo i nagrywane\n(",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.youtube.com/playlist?list=PLZAeFn6dfHplRZcYDQjST22bAVeeWML4d",children:"link do listy"}),")."]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Ciekawostk\u0105 WTD 2018 by\u0142a transkrypcja tre\u015bci m\xf3wionych live. Wszystkie\nprzem\xf3wienia prezenter\xf3w by\u0142y wy\u015bwietlane na ekranie w czasie rzeczywistym.\n",(0,o.jsx)(i.img,{src:n(7908).A+"",width:"500",height:"371"})," Nie mogli\u015bmy otrz\u0105sn\u0105\u0107 si\u0119 z ci\u0119\u017ckiego szoku,\ngdy dowiedzieli\u015bmy si\u0119, \u017ce teksty by\u0142y pisane przez dwie profesjonalne\nstenografistki na specjalnej maszynie sprz\u0119\u017conej z dedykowanym oprogramowaniem."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.h4,{id:"-how-to-tear-down-existing-documentation-and-rewrite-docs-that-actually-work---alexandra-white",children:[(0,o.jsx)(i.img,{src:n(53399).A+"",width:"500",height:"374"})," How to tear down existing documentation and rewrite docs that actually work - Alexandra White"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:'Je\u015bli nie pracowali\u015bcie nigdy nad \u201clegacy docs\u201d (w wolnym t\u0142umaczeniu\n"dokumentami, kt\xf3re dostali\u015bcie w spadku" \ud83d\ude0a) to tak naprawd\u0119 nie wiecie co to\npraca z dokumentacj\u0105. Taki wniosek mo\u017cna by\u0142o wyci\u0105gn\u0105\u0107 po wys\u0142uchaniu tego\nwyst\u0105pienia. Prelegentka jednak wysz\u0142a z bardzo ciekawym pomys\u0142em \u201czr\xf3wnania\ndokumentacji z ziemi\u0105\u201d i stworzenia jej na nowo. Alexandra om\xf3wi\u0142a zagro\u017cenia\njakie niesie za sob\u0105 nieaktualna i \u017ale ustrukturyzowana dokumentacja. Pokaza\u0142a\nna w\u0142asnym przyk\u0142adzie, \u017ce mo\u017cliwe jest stworzenie czego\u015b na nowo je\u015bli tylko\nmamy dobr\u0105 strategi\u0119 i stworzymy chwytliwy \u201cbusiness case\u201d.\xa0Mogli\u015bmy us\u0142ysze\u0107\njakie aspekty wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119 tworz\u0105c tak\u0105 propozycj\u0119 biznesow\u0105:'}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Wprowadzenie do problemu, czyli dlaczego to robimy."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Zdefiniowanie odbiorc\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Wyznaczenie cel\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Opracowanie cyklu tworzenia i utrzymania dokumentacji."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Stworzenie konkretnego planu dzia\u0142ania."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Stworzenie planu wdro\u017ceniowego."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Zdefiniowanie narz\u0119dzi."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Oczywi\u015bcie nie mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107 podzielenia si\u0119 w\u0142asnymi b\u0142\u0119dami. Najwa\u017cniejsze z\nnich to:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Brak testowania dokumentacji przez u\u017cytkownik\xf3w ko\u0144cowych"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"\u0179le przeprowadzone wdro\u017cenie nowych os\xf3b"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Og\xf3lny brak kultury dokumentacyjnej"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Zignorowanie faktu, \u017ce r\xf3\u017cnorodno\u015b\u0107 ma niebagatelne znaczenie dla ko\u0144cowego\nsukcesu (kultura, do\u015bwiadczenie, poziom umiej\u0119tno\u015bci)"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"a11y-friendly-documentation---carolyn-stransky",children:"A11y-Friendly Documentation - Carolyn Stransky"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:'A11y - wymawiane "alli" - czyli accessibility (11 liter w s\u0142owie) to obecnie\njedna z wa\u017cniejszych dziedzin w \u017cyciu ka\u017cdego z nas. Dotyczy ona szeroko\nrozumianej dost\u0119pno\u015bci (w domy\u015ble przez osoby posiadaj\u0105ce r\xf3\u017cnego typu\nniepe\u0142nosprawno\u015bci).'}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:'Obecnie dokumentacja nadal cz\u0119sto jest pomijana w kontek\u015bcie a11y co negatywnie\nwp\u0142ywa na ca\u0142o\u015bciowe postrzeganie produktu. Z pomoc\u0105 przychodzi tutaj "assistive\ntechnology" (technologia asystuj\u0105ca). Sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 na ni\u0105:'}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Screenreadery"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Nawigacja klawiaturowa"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Sprz\u0119t do nawigacji (ekrany dotykowe, mouth sticki, myszki do operowania\nstopami)"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Prze\u0142\u0105czniki (mechaniczne guziki, maty s\u0142u\u017c\u0105ce do operowania nogami, czujniki\nelektroniczne)"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Eye trackery i head trackery"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:'Technologia mo\u017ce jednak pom\xf3c tylko w ograniczonym wymiarze. Jako tw\xf3rcy tre\u015bci\npowinni\u015bmy zdawa\u0107 sobie spraw\u0119 jak mo\u017cemy wp\u0142ywa\u0107 na zwi\u0119kszenie dost\u0119pno\u015bci\nnaszych tre\u015bci. Autorka przekonywa\u0142a nas, \u017ce a11y to nasz obowi\u0105zek i poda\u0142a\nprzyk\u0142ady jak mo\u017cemy w \u0142atwy spos\xf3b zwi\u0119kszy\u0107 poziom "accessibility".\nNajprostsze z nich to:'}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["Odpowiednia struktura i hierarchia informacji:","\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Odpowiednio zbudowane podsekcje"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Dobrze \u201cposzatkowana tre\u015b\u0107\u201d"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Czysty markup"}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["Pos\u0142ugiwanie si\u0119 wytycznymi\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.w3.org/WAI/standards-guidelines/aria/",children:"ARIA"})," (Accessible Rich\nInternet Applications)."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:'U\u017cywanie tzw. "focus indicators", czyli tag\xf3w s\u0142u\u017c\u0105cych do wyt\u0142uszczania\ntekstu. Pomagaj\u0105 one ludziom zorientowa\u0107 si\u0119 gdzie znajduj\u0105 si\u0119 w danym\nmomencie czytania.'}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:'U\u017cywanie tzw. "skip links", czyli odno\u015bnik\xf3w do istotnych informacji na\nstronie. Ta technika jest niezwykle istotna z punktu widzenia screen\nreader\xf3w, gdy\u017c skraca czas potrzebny na dotarcie do kluczowych tre\u015bci (np.\npoprzez wskoczenie od razu do wyszukiwarki).'}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:'U\u017cywanie atrybutu "alt" w obrazkach.'}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:'Caroline wspomnia\u0142a tak\u017ce o testowaniu tre\u015bci pod wzgl\u0119dem "accessibility" za\npomoc\u0105 dost\u0119pnych dodatk\xf3w i walidator\xf3w, takich jak na przyk\u0142ad Wave. Trzeba\nprzyzna\u0107, \u017ce wyst\u0105pienie by\u0142o na\u0142adowane informacjami i praktycznymi\nprzyk\u0142adami, kt\xf3re stosunkowo \u0142atwo zastosowa\u0107 w praktyce.'}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"its-a-feature---documenting-known-issues-and-product-shortcomings---ivana-devcic",children:'"It\'s a Feature" - Documenting Known Issues and Product Shortcomings - Ivana Devcic'}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Ostatnim wyst\u0105pieniem dnia by\u0142a prezentacja Ivany Devcic na temat dokumentowania\nKnown issues, czyli problem\xf3w z oprogramowaniem, kt\xf3re znane s\u0105 zespo\u0142om\ndeweloperskim, ale z jakich\u015b przyczyn nie zosta\u0142y naprawione na czas. Ivana\nprzedstawi\u0142a swoje strategie informowania u\u017cytkownik\xf3w o tym, \u017ce nasze\noprogramowanie nie dzia\u0142a tak jakby\u015bmy mogli tego oczekiwa\u0107. Do najwa\u017cniejszych\nz nich nale\u017c\u0105:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Odpowiednie podkre\u015blenie wa\u017cno\u015bci lub stopnia krytyczno\u015bci b\u0142\u0119du"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Jasne stwierdzenie co jest nie tak (limitation), co powinno si\u0119 sta\u0107 (goal),\njak osi\u0105gn\u0105\u0107 cel (workaround)"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Podanie obej\u015bcia problemu wraz z przyk\u0142adem jego odtworzenia"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Unikanie obietnic, \u017ce co\u015b zostanie naprawione (wiadomo, r\xf3\u017cnie bywa \ud83d\ude09)"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Podanie wskaz\xf3wek, np. dotycz\u0105cych nawigowania w niezbyt dobrze\nzaprojektowanym interfejsie"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Warto u\u017cywa\u0107 pozytywnego j\u0119zyka, kt\xf3ry jednocze\u015bnie nie minimalizuje problemu.\nZachowanie tej r\xf3wnowagi jest niezwykle istotne, lecz tak\u017ce bardzo trudne.\nKolejna kluczowa rada to unikanie k\u0142amstwa. Koniec ko\u0144c\xf3w ukrywanie b\u0142\u0119d\xf3w to\nte\u017c k\u0142amstwo, a \u0142atwiej jest naprawi\u0107 problem ni\u017c odzyska\u0107 zaufanie klienta."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Intensywny poniedzia\u0142ek min\u0105\u0142 bardzo szybko. By\u0142 to dzie\u0144 pe\u0142en pasjonuj\u0105cych\nwyst\u0105pie\u0144 oraz rozm\xf3w z niezwykle ciekawymi lud\u017ami. Wieczorem odby\u0142a si\u0119\nimpreza, na kt\xf3rej jak zawsze by\u0142a okazja jeszcze lepiej si\u0119 pozna\u0107 i pogada\u0107,\nnie tylko o dokumentacji."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"drugi-dzie\u0144-prelekcji-wtorek",children:"Drugi dzie\u0144 prelekcji (wtorek)"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"We wtorek rano pojawili\u015bmy si\u0119 \u017c\u0105dni jeszcze wi\u0119kszej wiedzy. Regu\u0142y konferencji\npozosta\u0142y niezmienne - cz\u0119\u015b\u0107 g\u0142\xf3wna odbywa\u0142a si\u0119 w sali balowej, Unconference w\nwydzielonej przestrzeni. Dodatkowo, we wtorek mia\u0142y miejsce pierwsze w historii\nkonferencji WTD targi pracy, o kt\xf3rych wspomnimy nieco p\xf3\u017aniej."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"a-year-in-the-life-of-the-better-docs-project---rowan-cota",children:"A Year in the Life of The Better Docs Project - Rowan Cota"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Z prezentacji najbardziej zapad\u0142y nam w pami\u0119\u0107 podnosz\u0105ce na duchu s\u0142owa o\nistotnej roli jak\u0105 odgrywa komunikacja techniczna podczas tworzenia\noprogramowania i o jej wa\u017cno\u015bci w procesie wdra\u017cania nowych cz\u0142onk\xf3w zespo\u0142u.\nRowan podkre\u015bli\u0142a, \u017ce kod \u017ar\xf3d\u0142owy jest j\u0119zykiem a in\u017cynierowie s\u0105 g\u0142osicielami\npewnych idei. Doda\u0142a r\xf3wnie\u017c, \u017ce w programowaniu nie chodzi o matematyk\u0119, ale o\nrozwi\u0105zywanie problem\xf3w. Natomiast wszystkiego czego nauczy\u0142a si\u0119 w in\u017cynierii,\nnauczy\u0142a si\u0119 studiuj\u0105c dokumentacj\u0119."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Autorka podzieli\u0142a si\u0119 swoimi traumatycznymi do\u015bwiadczeniami o przeszukiwaniu\nr\xf3\u017cnych repozytori\xf3w w celu odnalezienia konkretnej wersji dokumentu. Przez\nkilka pierwszych tygodni by\u0142a zagubiona w niezliczonych ilo\u015bciach nieaktualnych\ntre\u015bci, poniewa\u017c nikt, tak naprawd\u0119, nie przyk\u0142ada\u0142 si\u0119 do jej tworzenia. Rowan\nszuka\u0142a sposobu na popraw\u0119 sytuacji i postanowi\u0142a zwo\u0142a\u0107 grup\u0119 ludzi, kt\xf3rzy\npomogli jej rozpocz\u0105\u0107 projekt usp\xf3jnienia i ulepszenia dokumentacji. Pad\u0142o kilka\nciekawych inicjatyw:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Stworzenie bota, kt\xf3ry wyszukiwa\u0142by powi\u0105zane tre\u015bci."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Zorganizowanie Dnia Dokumentacji (Doc Day)."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Stworzenie specjalnego emoji na Slacku, \u017ceby \u015bwi\u0119towa\u0107 sukcesy."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Zidentyfikowanie ludzi, kt\xf3rzy mog\u0105 pom\xf3c i nagrodzenie ich."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Najwa\u017cniejszy wniosek po prezentacji to stworzenie kultury dokumentacyjnej w\norganizacji. Op\u0142aca si\u0119 w\u0142\u0105cza\u0107 jak najwi\u0119ksz\u0105 ilo\u015b\u0107 os\xf3b w firmie w tworzenie\ndokumentacji oraz nagradza\u0107 najbardziej aktywnych. Je\u015bli to dzia\u0142a to nie\nzapomnijcie o \u015bwi\u0119towaniu sukces\xf3w!"}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"learning-to-love-release-notes---anne-edwards",children:"Learning to love release notes - Anne Edwards"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Kolejne wyst\u0105pienie skupi\u0142o si\u0119 na nieco pomini\u0119tym typie dokumentacji jakim s\u0105\nNoty Wydawcze czyli Release Notes. Okazuje si\u0119, \u017ce nie jest \u0142atwo znale\u017a\u0107\njednoznaczn\u0105 definicj\u0119 tego typu dokumentu. Trudno o sp\xf3jn\u0105 struktur\u0119 i tzw.\nvoice and tone. Anne pokusi\u0142a si\u0119 wi\u0119c o stworzenie w\u0142asnej definicji, w my\u015bl\nkt\xf3rej Release Notes jest nienumerowan\u0105 list\u0105, kt\xf3ra opisuje nowe\nfunkcjonalno\u015bci, poprawione b\u0142\u0119dy i znane problemy. Bardzo cz\u0119sto s\u0105 one\ntworzone na ostatni\u0105 chwil\u0119 oraz zasadniczo nie nale\u017c\u0105 do grupy najpi\u0119kniejszych\ndokument\xf3w. Niemniej jednak s\u0105 bardzo potrzebne, \u017ceby nie powiedzie\u0107 konieczne."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Przedstawiaj\u0105c swoje do\u015bwiadczenia autorka zauwa\u017cy\u0142a, \u017ce w wi\u0119kszo\u015bci tekst\xf3w\numieszczanych w Release Notesach wyst\u0119puje swego rodzaju schemat i mo\u017cna \u015bmia\u0142o\npowiedzie\u0107, \u017ce s\u0105 one powtarzalne. Tworzenie ich jednak wymaga sporego nak\u0142adu\npracy, ze wzgl\u0119du na cz\u0119sty brak kontekstu, do\u015b\u0107 spory czas po\u015bwi\u0119cony na\nzbadanie tematu i specyficzny ton w jakim (w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\xf3w) musz\u0105 zosta\u0107\nnapisane. Nie ma co ukrywa\u0107, \u017ce ich tworzenie nie dostarcza tyle satysfakcji, co\ntworzenie innych typ\xf3w dokument\xf3w. Doda\u0107 nale\u017cy, \u017ce sporo firm powierza pisanie\nNotek Wydawczych programistom, poniewa\u017c s\u0105 oni cz\u0119sto jedynym \u017ar\xf3d\u0142em wiedzy.\nFakt jest jednak taki, \u017ce nawet oni maj\u0105 spore problemy z ich tworzeniem.\nSkupiaj\u0105 si\u0119 za bardzo na technicznych aspektach, kompletnie nie dbaj\u0105c o odbi\xf3r\ntre\u015bci przez czytelnika."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Jak zatem poradzi\u0107 sobie z pisaniem efektywnych Release Notes\xf3w? Warto zachowa\u0107\nkilka podstawowych zasad:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Nale\u017cy pisa\u0107 precyzyjnym, przejrzy\u015bcie i zwi\u0119\u017ale."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Trzeba by\u0107 skoncentrowanym na u\u017cytkowniku."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Warto doda\u0107 informacjom wystarczaj\u0105co du\u017co kontekstu."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Niekoniecznie te\u017c powinno si\u0119 m\xf3wi\u0107 u\u017cytkownikowi czego nie robi\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Je\u015bli firmowe wytyczne na to pozwalaj\u0105 to dobrze sprawdza si\u0119 u\u017cywanie mniej\nformalnego tonu i zwracanie si\u0119 do u\u017cytkownika \u201cTy\u201d."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Nie sprawdza si\u0119 te\u017c wchodzenie w szczeg\xf3\u0142y - u\u017cytkownik mo\u017ce czego\u015b nie\nzrozumie\u0107."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Anne przedstawi\u0142a te\u017c kilka bardzo przydatnych technik pisania Release Notes\xf3w:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Rozszerz a potem upro\u015b\u0107 - najpierw roz\u0142\xf3\u017c zagadnienie na czynniki pierwsze a\ndopiero potem upro\u015b\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Wyobra\u017a sobie, \u017ce opowiadasz komu\u015b o danym problemie - czy b\u0119dzie go to w\nog\xf3le obchodzi\u0142o? czy b\u0119dzie chcia\u0142 o tym wiedzie\u0107?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Stw\xf3rz szablon - b\u0119dzie to zawsze mniej \u201cg\u0142\xf3wkowania\u201d dla Ciebie i odbiorc\xf3w."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Na koniec rada dla wszystkich. Style Guide jest po to, \u017ceby nam pom\xf3c, a nie\n\u017ceby nas ogranicza\u0107, szczeg\xf3lnie w przypadku pisania tak specyficznych\ndokument\xf3w jakimi s\u0105 Release Notesy."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"document-what-matters-lean-best-practice-for-process-documentation---gillian-von-runte",children:"Document What Matters: Lean Best Practice for Process Documentation - Gillian von Runte"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Do\u015b\u0107 interesuj\u0105cym wyst\u0105pieniem by\u0142a prezentacja Gillian von Runte. Pokaza\u0142a\ndokumentacj\u0119 z perspektywy Lean: \u201cje\u015bli tego nie u\u017cywasz to nadaje si\u0119 to do\nkosza\u201d. Zacznijmy jednak od pocz\u0105tku. Wed\u0142ug autorki, w znacznej wi\u0119kszo\u015bci\nludzie nie cierpi\u0105 dokumentacji. Dodatkowo organizacje zmagaj\u0105 si\u0119 z wieloma\nproblemami, kt\xf3re maj\u0105 wp\u0142yw na z\u0142\u0105 jako\u015b\u0107 lub brak dokumentacji. S\u0105 to\nnajcz\u0119\u015bciej:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Ograniczenia czasowe"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Brak do\u015bwiadczenia lub umiej\u0119tno\u015bci"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Brak r\u0105k do pracy"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Gillian wymieni\u0142a typowe wym\xf3wki, kt\xf3rymi pos\u0142uguj\u0105 si\u0119 organizacje, kt\xf3re nie\ndokumentuj\u0105 swoich proces\xf3w:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Nigdy tego nie robili\u015bmy"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Nie wiedzieli\u015bmy, \u017ce musimy"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Mamy za du\u017co na g\u0142owie, wi\u0119c nie mamy na to czasu"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Chcemy poprawi\u0107 wszystko, ale jest tego za du\u017co i nie mo\u017cemy sobie z tym\nporadzi\u0107"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Jak wybrn\u0105\u0107 z tej niekomfortowej sytuacji? Lean daje nam rozwi\u0105zanie:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Ogranicz lub wyeliminuj potrzeb\u0119 dokumentowania - je\u015bli nie potrzebujesz\nczego\u015b to tego nie r\xf3b."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Poka\u017c, nie m\xf3w - u\u017cywaj obraz\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Skup si\u0119 na warto\u015bci dodanej."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Je\u015bli co\u015b nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 standardowego podej\u015bcia - nie r\xf3b tego."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Autorka wspomnia\u0142a r\xf3wnie\u017c o koncepcji Moment of Truth (MoT) i jej roli w Lean.\nIstniej\u0105 trzy kroki do identyfikacji MoT:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Dowiedzie\u0107 si\u0119 w jakich obszarach klient wchodzi w interakcj\u0119 z produktem."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Wyselekcjonowa\u0107 krytyczne obszary (w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\xf3w wszystkich nie da\nsi\u0119 zaadresowa\u0107)."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Poprawi\u0107 niedzia\u0142aj\u0105ce interakcje."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Kolejnym ciekawym podej\u015bciem jest \u201cuse it or lose it\u201d maj\u0105ce na celu\neliminowanie informacji, kt\xf3re s\u0105 nieaktualne. Powinno to dotyczy\u0107 ka\u017cdej\nzmiany. Na koniec warto zadba\u0107 o unifikacj\u0119 i standaryzacj\u0119 podej\u015bcia, gdy\u017c\nka\u017cde dzia\u0142anie odbiegaj\u0105ce od wytyczonych regu\u0142 powoduje w dalszej perspektywie\nstrat\u0119 na wielu p\u0142aszczyznach."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"tackling-technical-debt-in-the-docs---louise-fahey",children:"Tackling technical debt in the docs - Louise Fahey"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Ostatnia prezentacja, o kt\xf3rej chcemy wspomnie\u0107 m\xf3wi\u0142a o radzeniu sobie z\nd\u0142ugiem technicznym, przez co wpisywa\u0142a si\u0119 w nurt wyst\u0105pie\u0144 inspirowanych proz\u0105\n\u017cycia Technical Writera. Problem ten dotyka wi\u0119kszo\u015bci du\u017cych organizacji i\nzdecydowanie nie jest \u0142atwy do rozwi\u0105zania bez dodatkowych nak\u0142ad\xf3w czasu i\nwiedzy."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Louise przedstawi\u0142a podstawowe przyczyny powstawania d\u0142ugu technicznego, kt\xf3ry\nuto\u017csamia z d\u0142ugiem dokumentacyjnym:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Odraczanie wykonania niezb\u0119dnych prac"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Presja czasu"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"\u0179le przeprowadzone planowanie"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Przekazywanie projekt\xf3w, w kt\xf3rych stosowano z\u0142e nawyki"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Brak standard\xf3w"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Brak do\u015bwiadczenia i umiej\u0119tno\u015bci"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Brak mo\u017cliwo\u015bci zmodernizowania istniej\u0105cych proces\xf3w i praktyk"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Dostali\u015bmy tak\u017ce wskaz\xf3wki jak zorientowa\u0107 si\u0119, \u017ce d\u0142ug techniczny nas dotyczy.\nLouise podkre\u015bli\u0142a kilka z nich:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Wolno buduj\u0105ce si\u0119 projekty"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Raporty pokazuj\u0105ce nieu\u017cywane pliki"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Problemy z lokalizowaniem (t\u0142umaczeniem) produktu"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Cz\u0119ste komentarze w stylu \u201cwr\xf3cimy do tego p\xf3\u017aniej\u201d"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Jak zredukowa\u0107 d\u0142ug techniczny? Zacznij od audytu, u\u017cywaj narz\u0119dzi do\nraportowania, pogrupuj swoje problemy i b\u0105d\u017a systematyczny. Kolejnymi krokami\npowinno by\u0107 spriorytetyzowanie i wycenienie dzia\u0142a\u0144 oraz dodanie d\u0142ugu\ndokumentacyjnego do backlogu R&D. Na koniec warto pokusi\u0107 si\u0119 o pochwalenie si\u0119\nrezultatami i zaplanowa\u0107 dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu utrzymywanie jako\u015bci na\nwysokim poziomie."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"wydarzenia-towarzysz\u0105ce",children:"Wydarzenia towarzysz\u0105ce"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Elementami, kt\xf3re wyr\xf3\u017cniaj\u0105 WTD na tle innych konferencji (opr\xf3cz widowni o\nbardzo zr\xf3\u017cnicowanym profilu zawodowym) s\u0105 bez w\u0105tpienia wydarzenia\ntowarzysz\u0105ce. Niekt\xf3re z nich maj\u0105 charakter czysto rozrywkowy, inne dodaj\u0105 du\u017c\u0105\nmerytoryczn\u0105 warto\u015b\u0107 do ca\u0142o\u015bci. Oto one."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"unconference",children:"Unconference"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"R\xf3wnolegle do g\u0142\xf3wnego nurtu konferencji toczy\u0142a si\u0119 seria spotka\u0144 o nazwie\nUnconference. W za\u0142o\u017ceniu s\u0105 to nie tylko dyskusje grupowe, ale r\xf3wnie\u017c\nprezentacje, burze m\xf3zg\xf3w, czy tak zwane \u201cshow and tell\u201d - poka\u017c projekt i\npodziel si\u0119 problemem a zainteresowani wsp\xf3\u0142prac\u0105 pomog\u0105 Ci go rozwi\u0105za\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Pozytywnie zaskoczy\u0142a nas skala przedsi\u0119wzi\u0119cia. Podczas obu dni dyskutowano na\nniezliczon\u0105 ilo\u015b\u0107 temat\xf3w. Warto doda\u0107, \u017ce w 2018 roku najwi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105\ncieszy\u0142a si\u0119 tematyka API, kt\xf3rej po\u015bwi\u0119cono praktycznie ca\u0142y jednodniowy w\u0105tek\nwype\u0142niony rozmaitymi zagadnieniami."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.img,{src:n(62330).A+"",width:"500",height:"375"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"monday-night-social",children:"Monday Night Social"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Niew\u0105tpliw\u0105 atrakcj\u0105 WTD jest impreza konferencyjna. Jak co roku organizatorzy\npostarali si\u0119 o \u015bwietnie dobrane miejsce, pyszne jedzenie i wyj\u0105tkowe drinki.\nMo\u017cna by\u0142o nawi\u0105za\u0107 bardzo ciekawe kontakty z nieprzeci\u0119tnymi lud\u017ami."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.img,{src:n(69738).A+"",width:"345",height:"500"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"lightning-talks",children:"Lightning talks"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Czym\u015b co bardzo przypad\u0142o nam do gustu by\u0142y lightning talks - kr\xf3tkie,\n5-minutowe wyst\u0105pienia (praktycznie bez przygotowania) na g\u0142\xf3wnej scenie. Ka\u017cdy\nuczestnik konferencji m\xf3g\u0142 zg\u0142osi\u0107 temat, kt\xf3ry nast\u0119pnie by\u0142 weryfikowany przez\nkomisj\u0119 i kwalifikowany do realizacji."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://twitter.com/writethedocs/status/1039082803151949824",children:"https://twitter.com/writethedocs/status/1039082803151949824"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Pojawi\u0142y si\u0119 tematy lekkie, trudne zagadnienia techniczne, motywy z pogranicza\npsychologii oraz \u015bmieszne i kompletnie niezwi\u0105zane z tworzeniem tre\u015bci przemowy.\nDrugiego dnia pojawi\u0142 si\u0119 nawet utw\xf3r \u015bpiewany a cappella przez grup\u0119 dobrze\nzintegrowanych na wieczornej imprezie uczestnik\xf3w \ud83d\ude0a Oczywi\u015bcie by\u0142 to utw\xf3r o\ntematyce zwi\u0105zanej z dokumentacj\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://twitter.com/writethedocs/status/1039133977238482949",children:"https://twitter.com/writethedocs/status/1039133977238482949"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"job-fairs",children:"Job fairs"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Nowo\u015bci\u0105 na WTD w 2018 by\u0142y targi pracy. By\u0142o to rozszerzenie powsta\u0142ego r\xf3wnie\u017c\nw ubieg\u0142ym roku na stronie spo\u0142eczno\u015bci\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://jobs.writethedocs.org/jobs/",children:"dzia\u0142u z ofertami pracy"}),". Trzeba przyzna\u0107,\n\u017ce wydarzenie cieszy\u0142o si\u0119 sporym zainteresowaniem i z pewno\u015bci\u0105 inicjatywa\nb\u0119dzie kontynuowana."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h4,{id:"badge-flair",children:"Badge Flair"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Kolejny raz mia\u0142 te\u017c miejsce konkurs na najlepiej udekorowany konferencyjny\nbadge. Organizatorzy udost\u0119pnili kolorowe nalepki i etykietki, dzi\u0119ki kt\xf3rym\nka\u017cdy ch\u0119tny m\xf3g\u0142 stworzy\u0107 swojego niepowtarzalnego badge\u2019a."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.img,{src:n(71901).A+"",width:"500",height:"414"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://twitter.com/JanHalacek/status/1039428757747101696",children:"https://twitter.com/JanHalacek/status/1039428757747101696"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"podsumowanie",children:"Podsumowanie"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Niepostrze\u017cenie konferencja Write the Docs Prague 2018 dobieg\u0142a ko\u0144ca. Kolejny\nraz jeste\u015bmy nasyceni tre\u015bci\u0105 wyst\u0105pie\u0144 i tematyk\u0105 rozm\xf3w warsztatowych. G\u0142\xf3wne\ncele, czyli zdobycie wiedzy i poznanie nowych ludzi, zosta\u0142y zrealizowane!"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"WTD Prague 2018 to, jak do tej pory, najwi\u0119ksza europejska konferencja\nspo\u0142eczno\u015bci Write The Docs. W tym czterodniowym wydarzeniu wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 260\nos\xf3b. Jak co roku, konferencja sta\u0142a na bardzo wysokim poziomie, zar\xf3wno pod\nwzgl\u0119dem organizacji jak i wyst\u0105pie\u0144. Zauwa\u017cyli\u015bmy wzrost znaczenia Unconference\ni Lightning talks."}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Je\u015bli nie byli\u015bcie jeszcze na konferencji Write The Docs to koniecznie musicie\nsi\u0119 na niej pojawi\u0107. WTD opr\xf3cz merytoryki zapewnia \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119 i du\u017c\u0105 dawk\u0119\npozytywnych emocji. W tym roku b\u0119dzie ku temu dodatkowa sposobno\u015b\u0107 poniewa\u017c\nWrite The Docs zorganizuje r\xf3wnie\u017c\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/",children:"konferencj\u0119 w Wilnie na Litwie"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.em,{children:"Zdj\u0119cie g\u0142\xf3wne artyku\u0142u pochodzi z zasob\xf3w organizatora Write the Docs Prague\n2018"})})]})}function w(e={}){const{wrapper:i}={...(0,t.R)(),...e.components};return i?(0,o.jsx)(i,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},29504:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/43685540195_bc81563880_k-1024x683-32c1c5d142325a7587aa3f5484d5b2a9.jpg"},99368:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/43851628064_8f23bf499a_k-1024x473-ae629289a836d506569a4d4e41ae729f.jpg"},56403:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/image1-768x1024-3977734c4013b3adc8d21688432b718f.png"},7908:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/image2-1024x760-6e4a3c4fe00da9d206a409d15177bf94.png"},48225:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/image3-1024x645-aa8ec421267a9db604dd1ff0b3d08071.jpg"},62330:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/image4-1024x768-81a0751ebf0dc081c2aab779894a0e76.png"},32323:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/image5-892x1024-1a31a55d0223e6b3a1dcd16c0293e676.png"},71901:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/image6-1024x848-5afd2d4b135eb66a8bd241b76c412465.png"},69738:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/image7-707x1024-5be462823a152ddbfcdae8e99376c9cf.png"},53399:(e,i,n)=>{n.d(i,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/image8-0bf60012e66703cc0b9646898b830e19.png"},28453:(e,i,n)=>{n.d(i,{R:()=>r,x:()=>c});var a=n(96540);const o={},t=a.createContext(o);function r(e){const i=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function c(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:i},e.children)}},46280:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-2018-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2018-relacja/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-2018-relacja/index.md","title":"Write the Docs Prague 2018 - relacja","description":"Redakcja Techwriter.pl mia\u0142a przyjemno\u015b\u0107 uczestniczy\u0107 w zesz\u0142orocznej,","date":"2019-04-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":14.435,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague 2018 - relacja","authors":"mojk","date":"2019-04-30","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"43895499144_9637dae8e3_k.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (Novomatic)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-novomatic"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer Intern (Wroc\u0142aw)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-intern-wroclaw"}}')}}]);