"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[16724],{14358:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>l,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=a(77371),o=a(74848),t=a(28453);const s={title:"Content Bytes - nowe oblicze spotka\u0144 dla specjalist\xf3w od tre\u015bci",authors:"mojk",date:"2024-10-10",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"content-bytes-logo.svg"},r=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[{value:"Nowa marka, znane twarze",id:"nowa-marka-znane-twarze",level:2},{value:"Mocny start",id:"mocny-start",level:2},{value:"Sk\u0105d pomys\u0142",id:"sk\u0105d-pomys\u0142",level:2},{value:"Ka\u017cdy mo\u017ce pom\xf3c",id:"ka\u017cdy-mo\u017ce-pom\xf3c",level:2},{value:"Kontakt",id:"kontakt",level:2}];function z(e){const n={a:"a",br:"br",h2:"h2",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Lubicie meetupy? My je wr\u0119cz uwielbiamy. Dlatego z nieukrywan\u0105 rado\u015bci\u0105 witamy\nnowego gracza na rynku spotka\u0144 dla contentowc\xf3w - ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Content Bytes"}),".",(0,o.jsx)(n.br,{}),"\n","Inicjatywa jest \u015bwie\u017cutka jak ciep\u0142e bu\u0142eczki od lokalnego piekarza, ale znaj\u0105c\nzapa\u0142 i pracowito\u015b\u0107 organizator\xf3w nie mamy w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o.\nAle zacznijmy od pocz\u0105tku."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"nowa-marka-znane-twarze",children:"Nowa marka, znane twarze"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pomimo tego, \u017ce jest to nowa inicjatywa, stoj\u0105 za ni\u0105 osoby, kt\xf3re ju\u017c da\u0142y si\u0119\nnam pozna\u0107 jaki\u015b czas temu za spraw\u0105 organizacji krakowskich meetup\xf3w\nMeetContentKRK. ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/barbara-szwarc",children:"Basia Czy\u017c"}),",\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/edyta-rakowska",children:"Edyta Rakowska"})," i\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/michal-olender",children:"Micha\u0142 Olender"}),", bo to o nich mowa,\nmaj\u0105 na swoim koncie ca\u0142kiem sporo udanych spotka\u0144, kt\xf3re zorganizowali przy\nwsp\xf3\u0142pracy z r\xf3\u017cnymi firmami i instytucjami, np. Wydzia\u0142em Anglistyki\nUniwersytetu Jagiello\u0144skiego. Najwi\u0119kszym przedsi\u0119wzi\u0119ciem z jakim si\u0119 zmierzyli\nby\u0142\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://techwriter.pl/meet-content-krk-content-day-podsumowanie/",children:"Content Day"})," -\nca\u0142odniowy meetup, kt\xf3ry by\u0142 po\u0142\u0105czeniem warsztat\xf3w i wyk\u0142ad\xf3w. Jak wida\u0107, ekipa\nContent Bytes jest mocno zaprawiona w bojach i jeste\u015bmy pewni, \u017ce jeszcze nieraz\nnas zaskoczy. Tym bardziej, \u017ce w ostatnim czasie zesp\xf3\u0142 zyska\u0142 dodatkowego\nzawodnika w osobie\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawelchlodnicki",children:"Paw\u0142a Ch\u0142odnickiego"}),". Co tu du\u017co\npisa\u0107 - z tak\u0105 grup\u0105 zapale\u0144c\xf3w mo\u017cna konie kra\u015b\u0107."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"mocny-start",children:"Mocny start"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://techwriter.pl/content-bytes-pazdziernik-2024",children:"Pierwsze spotkanie"})," pod\nszyldem Content Bytes mia\u0142o miejsce 3 pa\u017adziernika 2024 w Krakowie. Kolejne\nplanowane jest na 30 pa\u017adziernika 2024. D\u0142ugofalowe plany zak\u0142adaj\u0105 jeden meetup\nna miesi\u0105c.",(0,o.jsx)(n.br,{}),"\n","P\xf3ki co, inicjatywa dzia\u0142a na terenie Krakowa, ale niewykluczone, \u017ce w\nprzysz\u0142o\u015bci rozszerzy sw\xf3j zakres dzia\u0142ania na kolejne miasta.",(0,o.jsx)(n.br,{}),"\n","Plany s\u0105 ambitne, ale wierzymy, \u017ce znajd\u0105 si\u0119 zar\xf3wno prelegenci jak i\npartnerzy, dzi\u0119ki kt\xf3rym uda si\u0119 je zrealizowa\u0107."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"sk\u0105d-pomys\u0142",children:"Sk\u0105d pomys\u0142"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"G\u0142\xf3wn\u0105 ide\u0105 by\u0142o stworzenie meetup\xf3w, w czasie kt\xf3rych szeroko poj\u0119ci\nspecjali\u015bci zajmuj\u0105cy si\u0119 tre\u015bci\u0105 mogliby wymienia\u0107 si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 i\ndo\u015bwiadczeniem. Ale to nie wszystko. Organizatorom najbardziej zale\u017cy na tym,\n\u017ceby dyskusja o contencie wysz\u0142a poza granice naszego techcommowego \u015bwiatka i\nobj\u0119\u0142a swoim zasi\u0119giem inne dziedziny zwi\u0105zane z rozwojem produktu, takie jak UX\ndesign, UX writing czy dost\u0119pno\u015b\u0107\xa0rozwi\u0105za\u0144."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Cytuj\u0105c klasyka, \u201cto wysoko postawiona poprzeczka\u201d. Na szcz\u0119\u015bcie organizatorzy\nmaj\u0105 plan jak osi\u0105gn\u0105\u0107 swoje cele, kt\xf3ry zak\u0142ada zapraszanie do wyst\u0105pie\u0144 osoby\nz r\xf3\u017cnych obszar\xf3w skupionych na produkcie i po\u0142\u0105czenie si\u0142 z innymi\ninicjatywami. I nie jest to tylko czcza gadanina. Drugi meetup, 30 pa\u017adziernika\n2024, b\u0119dzie zorganizowany przy wsp\xf3\u0142pracy z ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://girlsjs.pl/",children:"girls.js"}),",\npodczas kt\xf3rego uczestnicy b\u0119d\u0105 mieli okazj\u0119 pos\u0142ucha\u0107 m.in. o dost\u0119pno\u015bci\nkognitywnej."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"ka\u017cdy-mo\u017ce-pom\xf3c",children:"Ka\u017cdy mo\u017ce pom\xf3c"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Content Bytes to inicjatywa non-profit nap\u0119dzana zapa\u0142em organizator\xf3w i\nwsparciem partner\xf3w. Dzi\u0119ki temu podczas spotka\u0144 mo\u017cecie cieszy\u0107 si\u0119\njako\u015bciowymi prezentacjami i smacznymi przek\u0105skami.",(0,o.jsx)(n.br,{}),"\n","R\u0105k do pracy nigdy za wiele, wi\u0119c je\u015bli chcieliby\u015bcie wesprze\u0107 t\u0119 inicjatyw\u0119 to\nserdecznie do tego zach\u0119camy. Mo\u017cecie zosta\u0107 prelegentem, udost\u0119pni\u0107 miejsce na\nspotkanie czy sypn\u0105\u0107 troch\u0119 grosza na drobny catering, kt\xf3ry sprawi, \u017ce\nnetworking po prezentacjach nie b\u0119dzie zag\u0142uszany odg\u0142osami burcz\u0105cych brzuch\xf3w.\nMo\u017cecie te\u017c przekona\u0107 swojego szefa do wsparcia Content Bytes. To tylko kilka\npropozycji pomocy i na pewno jest jeszcze wiele innych mo\u017cliwo\u015bci, o kt\xf3rych\norganizatorzy ch\u0119tnie Wam opowiedz\u0105."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kontakt",children:"Kontakt"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Z ekip\u0105 Content Bytes mo\u017cecie si\u0119 skontaktowa\u0107 poprzez\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"e-mail"})," albo profile na mediach\nspo\u0142eczno\u015bciowych (",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/company/content-bytes/",children:"LinkedIn"})," i\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/people/Content-Bytes/61564025612434/",children:"Facebook"}),"),\ngdzie mo\u017cecie tak\u017ce \u015bledzi\u0107 ich poczynania."]})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>s,x:()=>r});var i=a(96540);const o={},t=i.createContext(o);function s(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},77371:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/content-bytes-promo","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-bytes-promo/index.md","source":"@site/blog/content-bytes-promo/index.md","title":"Content Bytes - nowe oblicze spotka\u0144 dla specjalist\xf3w od tre\u015bci","description":"Lubicie meetupy? My je wr\u0119cz uwielbiamy. Dlatego z nieukrywan\u0105 rado\u015bci\u0105 witamy","date":"2024-10-10T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/tags/content-bytes"}],"readingTime":2.445,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes - nowe oblicze spotka\u0144 dla specjalist\xf3w od tre\u015bci","authors":"mojk","date":"2024-10-10","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"content-bytes-logo.svg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci","permalink":"/content-bytes-girlsjs-promo"},"nextItem":{"title":"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!","permalink":"/content-bytes-pazdziernik-2024"}}')}}]);