"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[81209],{58457:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=n(52098),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Konferencje 2018 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2018-06-07",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","dita","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"ian-schneider-66374-unsplash-e1528143818928.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Coraz bli\u017cej drugie p\xf3\u0142rocze 2018 roku zatem nadszed\u0142 czas, by przedstawi\u0107 Wam\nzaplanowane na ten czas konferencje."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},52098:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2018-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2018-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2018-drugie-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2018 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"Coraz bli\u017cej drugie p\xf3\u0142rocze 2018 roku zatem nadszed\u0142 czas, by przedstawi\u0107 Wam","date":"2018-06-07T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dita","permalink":"/tags/dita"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.975,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2018 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2018-06-07","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","dita","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"ian-schneider-66374-unsplash-e1528143818928.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja soap! 2018 - relacja","permalink":"/konferencja-soap-2018-relacja"},"nextItem":{"title":"Evolution of TC 2018 tu\u017c tu\u017c","permalink":"/evolution-of-tc-2018-tuz-tuz"}}')}}]);