"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[16904],{45496:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=a(54862),t=a(74848),o=a(28453);const r={title:"#ContentDay - Relacja",authors:"bczyz",date:"2024-06-27",tags:["news","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"krk-content-day.png"},s="#ContentDay - Relacja",c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Warsztaty",id:"warsztaty",level:2},{value:"Visual design w komunikacji technicznej",id:"visual-design-w-komunikacji-technicznej",level:2},{value:"Rola estymacji w zespole tech writerskim",id:"rola-estymacji-w-zespole-tech-writerskim",level:2},{value:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych",id:"stowarzyszenie-autor\xf3w-i-ilustrator\xf3w-technicznych",level:2},{value:"... a teraz co\u015b z zupe\u0142nie innej beczki",id:"-a-teraz-co\u015b-z-zupe\u0142nie-innej-beczki",level:2},{value:"Enterprise UX. Jak zaprojektowa\u0107 oprogramowanie przydatne u\u017cytkownikom w codziennej pracy",id:"enterprise-ux-jak-zaprojektowa\u0107-oprogramowanie-przydatne-u\u017cytkownikom-w-codziennej-pracy",level:2},{value:"Podzi\u0119kowania",id:"podzi\u0119kowania",level:2},{value:"Zdj\u0119cia",id:"zdj\u0119cia",level:2}];function w(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",img:"img",p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Pierwszy ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"#ContentDay"})," ju\u017c za nami, czas wi\u0119c na kr\xf3tkie podsumowanie \ud83d\ude0a\nCzerwcowe wydarzenie odwiedzi\u0142a spora grupa contentowych pasjonat\xf3w, a sale\nUniwersytetu Jagiello\u0144skiego pozwoli\u0142y nam na przeprowadzenie warsztat\xf3w i\nprezentacji."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Nie zabrak\u0142o r\xf3wnie\u017c czasu na networking, wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144 i opinii."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"warsztaty",children:"Warsztaty"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Dzie\u0144 rozpocz\u0119li\u015bmy od warsztat\xf3w prowadzonych przez dw\xf3ch Paw\u0142\xf3w."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/",children:(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Pawe\u0142 Kowaluk"})})," wprowadzi\u0142 nas w\ntajniki Design Thinking. Podczas pracy nad projektem o nazwie ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Smart Home"}),",\nprowadzili\u015bmy wywiady z u\u017cytkownikami oraz stworzyli\u015bmy person\u0119, a ca\u0142o\u015b\u0107\nzwie\u0144czyli\u015bmy projektem strony z dokumentacj\u0105. W trakcie warsztat\xf3w poznali\u015bmy\nza\u0142o\u017cenia metody Design Thinking i nauczyli\u015bmy si\u0119, jak mo\u017cna wykorzysta\u0107 je w\nswoich projektach."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Z kolei ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawelchlodnicki/",children:(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Pawe\u0142 Ch\u0142odnicki"})}),"\nwykorzysta\u0142 swoj\u0105 wiedz\u0119 designera i pokaza\u0142 nam jak zaprojektowa\u0107 aplikacj\u0119\nmobiln\u0105. Tworz\u0105c sw\xf3j pierwszy prototyp, mieli\u015bmy szans\u0119 zapozna\u0107 si\u0119 z\nfunkcjonalno\u015bciami Figmy."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"visual-design-w-komunikacji-technicznej",children:"Visual design w komunikacji technicznej"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Po warsztatach i przerwie nadszed\u0142 czas na drug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 programu, czyli\nprezentacje."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Rozpocz\u0119li\u015bmy od om\xf3wienia roli projekt\xf3w graficznych w dokumentacji.\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/maciekchudanski/",children:"Maciek Chuda\u0144ski"})," pokaza\u0142 nam jak\nwa\u017cna jest graficzna prezentacja tre\u015bci, obraz\xf3w, rysunk\xf3w i schemat\xf3w."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Zasady dotycz\u0105ce tworzenia grafik Maciek zilustrowa\u0142 wieloma przyk\u0142adami. Mi\u0119dzy\ninnymi, dowiedzieli\u015bmy si\u0119 jak\u0105 rol\u0119 elementy wizualne odgrywaj\u0105 w dokumentacji,\njak dob\xf3r element\xf3w wi\u0105\u017ce si\u0119 z kontekstem kulturowym, a tak\u017ce jak dokumentacja\nkt\xf3r\u0105 czytamy na ekranie r\xf3\u017cni si\u0119 od tej drukowanej."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Mn\xf3stwo przyk\u0142ad\xf3w i por\xf3wna\u0144 zawartych w prezentacji spotka\u0142o si\u0119 z\nzainteresowaniem publiczno\u015bci oraz wieloma pytaniami."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["A je\u017celi chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o prezentacji Ma\u0107ka, zapraszamy na\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"/meet-content-wro-maj-2024-relacja#visual-design-w-komunikacji-technicznej",children:"relacj\u0119 z wroc\u0142awskiego spotkania MeetContent"}),"!"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"rola-estymacji-w-zespole-tech-writerskim",children:"Rola estymacji w zespole tech writerskim"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Nast\u0119pna prezentacja r\xf3wnie\u017c obfitowa\u0142a w grafiki i diagramy ilustruj\u0105ce wyniki\nprojektu ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/",children:"Moniki Mrozek"})," i jej\nzespo\u0142u. Monika opowiedzia\u0142a nam jak wraz z zespo\u0142em przeanalizowa\u0142a codzienne\nzadania, aby oszacowa\u0107 prac\u0119 technical writera i prognozowa\u0107 ob\u0142o\u017cenie\nzadaniami."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Dodatkowym benefitem tego projektu by\u0142o zdobycie argument\xf3w przemawiaj\u0105cych za\nrozszerzeniem zespo\u0142u."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"stowarzyszenie-autor\xf3w-i-ilustrator\xf3w-technicznych",children:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Po kr\xf3tkiej przerwie po\u015bwi\u0119conej networkingowi przy kawie i ciasteczkach\npowr\xf3cili\u015bmy do sali, \u017ceby pos\u0142ucha\u0107 o ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Stowarzyszeniu Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w\nTechnicznych"}),".\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/%C5%82ukasz-rybka-364a81190/",children:"\u0141ukasz Rybka"}),"\nwyst\u0105pi\u0142 z propozycj\u0105 utworzenia stowarzyszenia gromadz\u0105cego tw\xf3rc\xf3w tre\u015bci i\nilustracji, kt\xf3re mia\u0142oby na celu nie tylko stworzenie wsp\xf3lnych standard\xf3w i\nnajlepszych praktyk w zakresie tworzenia tre\u015bci, ale tak\u017ce ochron\u0119 i promocj\u0119\ntechnical writer\xf3w i designer\xf3w."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Prezentacj\u0119 zako\u0144czyli\u015bmy dyskusj\u0105 na temat za\u0142o\u017ce\u0144 stowarzyszenia oraz krok\xf3w,\nkt\xf3re nale\u017cy podj\u0105\u0107, \u017ceby wdro\u017cy\u0107 je w \u017cycie."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Wi\u0119cej o ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"SAiIT Polska"})," mo\u017cecie przeczyta\u0107 w\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"/saiit-wywiad",children:"wywiadzie udzielonym przez \u0141ukasza"})," oraz\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/saiit-polska-03a008308/",children:"na portalu LinkedIn"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"-a-teraz-co\u015b-z-zupe\u0142nie-innej-beczki",children:"... a teraz co\u015b z zupe\u0142nie innej beczki"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.strong,{children:"#ContentDay"})," stawia nie tylko na merytoryk\u0119, ale tak\u017ce na humor."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Dlatego te\u017c kr\xf3tkie wyst\u0105pienie\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/jan-sosna/",children:(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Jana Sosny"})})," po\u015bwi\u0119cone \u017cartom z AI\nspotka\u0142o si\u0119 z niezwykle entuzjastycznym przyj\u0119ciem."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Janowi wr\xf3\u017cymy karier\u0119 w stand-upie i czekamy na wi\u0119cej!"}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"enterprise-ux-jak-zaprojektowa\u0107-oprogramowanie-przydatne-u\u017cytkownikom-w-codziennej-pracy",children:"Enterprise UX. Jak zaprojektowa\u0107 oprogramowanie przydatne u\u017cytkownikom w codziennej pracy"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Wydarzenie zako\u0144czyli\u015bmy patrz\u0105c na content z perspektywy UX designer\xf3w."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/dominikalacheta/",children:"Dominika \u0141acheta"})," opowiedzia\u0142a\nnam o wyzwaniach, jakie stoj\u0105 przed UX designerami projektuj\u0105cymi oprogramowanie\nprzyjazne u\u017cytkownikom."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Dominika przybli\u017cy\u0142a nam r\xf3\u017cnice w wykorzystaniu oprogramowania przez\nindywidualnych u\u017cytkownik\xf3w i du\u017ce przedsi\u0119biorstwa, co przek\u0142ada si\u0119 na proces\nprojektowania oprogramowania. Nast\u0119pnie przeszli\u015bmy wsp\xf3lnie przez etapy\nprojektu od rozpoznania potrzeb u\u017cytkownika, a\u017c po dostarczenie rozwi\u0105zania. To\npozwoli\u0142o nam zrozumie\u0107 co dla UX designera mo\u017ce by\u0107 wyzwaniem oraz jak takim\nwyzwaniom sprosta\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Prezentacj\u0119 dodatkowo wzbogaci\u0142y liczne memy, bo w ko\u0144cu:"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.em,{children:"Interfejs u\u017cytkownika jest jak \u017cart - je\u017celi trzeba go t\u0142umaczy\u0107, to znaczy, \u017ce\nnie jest trafiony"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"podzi\u0119kowania",children:"Podzi\u0119kowania"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Wszystkim uczestnikom serdecznie dzi\u0119kujemy za liczne przybycie! Cieszymy si\u0119,\n\u017ce razem tworzymy wspania\u0142\u0105 contentow\u0105 spo\u0142eczno\u015b\u0107, kt\xf3ra poprzez spotkania i\nwymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144 ma szans\u0119 na rozw\xf3j i kszta\u0142towanie podej\u015bcia do tworzenia\ntre\u015bci."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Dzi\u0119kujemy naszym prezenterom oraz trenerom za po\u015bwi\u0119cony czas i ch\u0119\u0107 dzielenia\nsi\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 z uczestnikami. Dzi\u0119kujemy tak\u017ce doktorowi ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Andrzejowi\nKurtyce"})," z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego za pomoc w organizacji wydarzenia, gdy\u017c\nbez niego ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"#ContentDay"})," nie doszed\u0142by do skutku."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"zdj\u0119cia",children:"Zdj\u0119cia"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.img,{alt:"Uczestnicy wydarzenia w trakcie warsztat\xf3w",src:a(13952).A+"",width:"3008",height:"2000"}),"\n",(0,t.jsx)(n.img,{alt:"Maciek prezentuj\u0105cy sw\xf3j temat",src:a(27497).A+"",width:"3008",height:"2000"}),"\n",(0,t.jsx)(n.img,{alt:"Monika odpowiadaj\u0105ca na pytania publiczno\u015bci",src:a(76034).A+"",width:"3008",height:"2000"}),"\n",(0,t.jsx)(n.img,{alt:"Publiczno\u015b\u0107 s\u0142uchaj\u0105ca prezentacji",src:a(43134).A+"",width:"3008",height:"2000"}),"\n",(0,t.jsx)(n.img,{alt:"Uczestnicy wydarzenia w trakcie przerwy kawowej",src:a(49574).A+"",width:"3008",height:"2000"}),"\n",(0,t.jsx)(n.img,{alt:"\u0141ukasz prezentuj\u0105cy slajd o powodach powstania stowarzyszenia",src:a(99805).A+"",width:"3008",height:"2000"}),"\n",(0,t.jsx)(n.img,{alt:"Dominika prezentuj\u0105ca sw\xf3j temat",src:a(48217).A+"",width:"3008",height:"2000"})]})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(w,{...e})}):w(e)}},43134:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/audience-a3e38ed9e111524893c34fc1ea591c7c.jpg"},48217:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/dominika-presentation-854373bbe9215852ae26985f22a65196.jpg"},99805:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/lukasz-presentation-98717bf1d773fb1eefb349348676fcff.jpg"},27497:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/maciek-presentation-9f18cafd9be041b1bf0e88045130b89f.jpg"},76034:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/monika-presentation-f46c1ff9bcf9bb4f85d78e247b126590.jpg"},49574:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/networking-time-6bf0bbf42bf89dccaa9bfd9da2cfe4e3.jpg"},13952:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/workshops-67d4f0da77fc1745cd2ecf24c3735f58.jpg"},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var i=a(96540);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},54862:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meet-content-krk-content-day-podsumowanie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-content-day-podsumowanie/index.md","source":"@site/blog/meet-content-krk-content-day-podsumowanie/index.md","title":"#ContentDay - Relacja","description":"Pierwszy #ContentDay ju\u017c za nami, czas wi\u0119c na kr\xf3tkie podsumowanie \ud83d\ude0a","date":"2024-06-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.21,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"#ContentDay - Relacja","authors":"bczyz","date":"2024-06-27","tags":["news","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"krk-content-day.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?","permalink":"/estymacja"},"nextItem":{"title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105","permalink":"/saiit-wywiad"}}')}}]);