"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[92407],{200:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=a(92772),r=a(74848),o=a(28453);const t={title:"Konferencja soap! 2022 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2022-04-14",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"soap2022.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Najwa\u017cniejsze informacje",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:4},{value:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:4},{value:"Warsztaty",id:"warsztaty",level:4}];function d(e){const n={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c za kilka tygodni odb\u0119dzie si\u0119 d\u0142ugo oczekiwana krakowska konferencja soap!.\nJe\u015bli wci\u0105\u017c zastanawiacie si\u0119 czy warto si\u0119 na ni\u0105 wybra\u0107, poni\u017cej znajdziecie\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji dotycz\u0105cych wydarzenia. Mo\u017ce to Was przekona \ud83d\ude09"}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:"Najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Tegoroczna edycja soap! odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"2-3 czerwca"}),". Tym razem czeka\nnas ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"forma hybrydowa"})," czyli w wydarzeniu mo\u017cna wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 osobi\u015bcie lub\nwykupi\u0107 bilet na dost\u0119p online. Osobi\u015bcie spotykamy si\u0119 w Krakowie w Muzeum\nSztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha zlokalizowanym przy ul. Marii\nKonopnickiej 26."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"W dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 (1 czerwca) odb\u0119d\u0105 si\u0119 warsztaty, na kt\xf3re\ntrzeba si\u0119 zarejestrowa\u0107 osobno. Szczeg\xf3\u0142y znajdziecie w sekcji dotycz\u0105cej\nbilet\xf3w."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Tematem przewodnim soap! 2022 s\u0105 zmiany w komunikacji technicznej powsta\u0142e w\nwyniku pandemii i jej wp\u0142yw na przysz\u0142o\u015b\u0107 technical writingu. Jak COVID wp\u0142yn\u0105\u0142\nna nasz\u0105 prac\u0119, narz\u0119dzia, procesy i procedury, z kt\xf3rych korzystamy? Eksperci\nwraz z uczestnikami spojrz\u0105 na swoj\u0105 codzienno\u015b\u0107 z nowej perspektywy i spr\xf3buj\u0105\nwywnioskowa\u0107 jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142a praca technical writera w post pandemicznym\n\u015bwiecie."}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program nie jest jeszcze znany dlatego zach\u0119camy Was do \u015bledzenia\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/",children:"strony konferencji"}),",\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/soapconf",children:"fanpage"})," na Facebooku oraz klikni\u0119cia\nobecno\u015bci w wydarzeniu na jego stronie stronie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/events/1189233418482227",children:"https://www.facebook.com/events/1189233418482227"}),".\nDzi\u0119ki temu b\u0119dziecie zawsze mieli naj\u015bwie\u017csze informacje na temat konferencji."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Bilety dla os\xf3b chc\u0105cych ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"osobi\u015bcie uczestniczy\u0107"})," w konferencji. Link do\nrejestracji oraz wszelkie potrzebne informacje znajdziecie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://evenea.pl/pl/wydarzenie/soap2022inperson",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"| Nazwa biletu | Dost\u0119pno\u015b\u0107       | Cena                                                          |\n| ------------ | ---------------- | ------------------------------------------------------------- | ----------- |\n| Late bird    | student (-50%)   | 30\xa0kwietnia\xa02022, 23:59                             | 500,00 z\u0142   |\n| Late bird    | group 6+ (-20%)  | 30\xa0kwietnia\xa02022, 23:59                             | 800,00 z\u0142   |\n| Late bird    | group 3-5 (-10%) | 30\xa0kwietnia\xa02022, 23:59                             | 900,00 z\u0142   |\n| Late bird    | individual       | 30\xa0kwietnia\xa02022, 23:59                             | 1 000,00 z\u0142 |\n| Last minute  | student (-50%)   | Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0maja\xa02022\xa0(niedziela) | 650,01 z\u0142   |\n| Last minute  | group 6+ (-20%)  | Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0maja\xa02022\xa0(niedziela) | 1 040,00 z\u0142 |\n| Last minute  | group 3-5 (-10%) | Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0maja\xa02022\xa0(niedziela) | 1 170,00 z\u0142 |\n| Last minute  | individual       | Jeszcze niedost\u0119pne od 1\xa0maja\xa02022\xa0(niedziela) | 1 300,00 z\u0142 |"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Cena obejmuje:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"mo\u017cliwo\u015b\u0107 udzia\u0142u w warsztatach (1 czerwca) - obowi\u0105zuje dodatkowa\nrejestracja,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"dwa dni konferencji (6-7 czerwca) czyli prezentacje, a tak\u017ce rozrywki\nprzewidziane przez organizator\xf3w \u2013 przerwy na kaw\u0119, przerwy obiadowe, party po\nka\u017cdym dniu konferencji,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"zwiedzanie wszystkich wystaw w Muzeum Sztuki i Techniki Japo\u0144skiej Manggha."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Cena nie zawiera noclegu."}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Bilety dla os\xf3b chc\u0105cych ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"wirtualnie uczestniczy\u0107"})," w wydarzeniu. Link do\nrejestracji oraz wszelkie potrzebne informacje znajdziecie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://app.evenea.pl/event/soap2022virtual/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"| Nazwa biletu | Dost\u0119pno\u015b\u0107       | Cena                          |\n| ------------ | ---------------- | ----------------------------- | ----------- |\n| Late bird    | student (-50%)   | 31\xa0Maja\xa02022, 23:59 | 500,00 z\u0142   |\n| Late bird    | group 6+ (-20%)  | 31\xa0Maja\xa02022, 23:59 | 800,00 z\u0142   |\n| Late bird    | group 3-5 (-10%) | 31\xa0Maja\xa02022, 23:59 | 900,00 z\u0142   |\n| Late bird    | individual       | 31\xa0Maja\xa02022, 23:59 | 1 000,00 z\u0142 |"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Cena obejmuje:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"mo\u017cliwo\u015b\u0107 udzia\u0142u w warsztatach (1 czerwca) - obowi\u0105zuje dodatkowa\nrejestracja,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"udzia\u0142 w wydarzeniach dw\xf3ch dni konferencji (6-7 czerwca), kt\xf3re b\u0119d\u0105\ntransmitowane online"}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"warsztaty",children:"Warsztaty"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c w dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 (1 czerwca) odb\u0119d\u0105 si\u0119\nca\u0142odniowe warsztaty. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich jest przeznaczona tylko dla uczestnik\xf3w\nzarejestrowanych na konferencj\u0119 i wymaga dodatkowej rejestracji."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Szczeg\xf3\u0142owe informacje na temat koszt\xf3w, rejestracji oraz samych warsztat\xf3w\notrzymacie mailowo po zakupieniu bilet\xf3w na konferencj\u0119."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Osoby wci\u0105\u017c niezdecydowane zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z naszymi relacjami z\npoprzednich edycji soap!:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2019-wideorelacja/",children:"Soap! 2019"})}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2018-relacja/",children:"Soap! 2018"})}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2017-juz-za-nami-relacja/",children:"Soap! 2017"})}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-soap-2016-podsumowanie/",children:"Soap! 2016"})}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-2015-opis-wybranych-prezentacji/",children:"Soap! 2015"})}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/mydlo-lubi-zabawe/",children:"Soap! 2014"})}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",children:"Soap! 2013"})}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Do zobaczenia!"})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>t,x:()=>c});var i=a(96540);const r={},o=i.createContext(r);function t(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},92772:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-2022-zapowiedz","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2022-zapowiedz/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-2022-zapowiedz/index.md","title":"Konferencja soap! 2022 - zapowied\u017a","description":"Ju\u017c za kilka tygodni odb\u0119dzie si\u0119 d\u0142ugo oczekiwana krakowska konferencja soap!.","date":"2022-04-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":3.015,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja soap! 2022 - zapowied\u017a","authors":"agnieszka","date":"2022-04-14","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"soap2022.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Od T\u0142umacza do Tech Writera","permalink":"/od-tlumacza-do-tech-writera"},"nextItem":{"title":"Tech writer - ujawniacz wiedzy","permalink":"/tech-writer-ujawniacz-wiedzy"}}')}}]);