"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[65172],{25088:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var t=a(85893),o=a(11151);const i={title:"Kolejna ods\u0142ona soap! MeetContent",authors:"mojk",date:"2017-01-02",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","spolecznosc","szkolenia","treningi"],coverImage:"content-e1483260095507.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/kolejna-odslona-soap-meetcontent",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kolejna-odslona-soap-meetcontent/index.md",source:"@site/blog/kolejna-odslona-soap-meetcontent/index.md",title:"Kolejna ods\u0142ona soap! MeetContent",description:"Zapraszamy na kolejne\xa0spotkanie bran\u017cowe organizowane pod szyldem",date:"2017-01-02T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"},{inline:!0,label:"treningi",permalink:"/tags/treningi"}],readingTime:.85,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/mojk"},socials:{github:"https://github.com/docdeveloper"},imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Kolejna ods\u0142ona soap! MeetContent",authors:"mojk",date:"2017-01-02",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","spolecznosc","szkolenia","treningi"],coverImage:"content-e1483260095507.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencje 2017 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",permalink:"/konferencje-2017-pierwsze-polrocze"},nextItem:{title:"Ile zarabia Technical Writer - ods\u0142ona trzecia",permalink:"/ile-zarabia-technical-writer-odslona-trzecia"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Data i miejsce",id:"data-i-miejsce",level:3},{value:"Prezentacja",id:"prezentacja",level:3},{value:"Rejestracja",id:"rejestracja",level:3}];function p(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Zapraszamy na kolejne\xa0spotkanie bran\u017cowe organizowane pod szyldem\nspo\u0142eczno\u015bci\xa0",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://meetcontent.org/",children:"MeetContent"}),", tworzonej przez\nspecjalist\xf3w pracuj\u0105cych z szeroko poj\u0119t\u0105 tre\u015bci\u0105 w bran\u017cy IT."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Spo\u0142eczno\u015b\u0107 powsta\u0142a z inicjatywy\xa0organizator\xf3w\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"konferencji soap!"}),"\xa0i\xa0istnieje dzi\u0119ki lokalnie\norganizowanym spotkaniom, podczas kt\xf3rych uczestnicy dziel\u0105 si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 i\ndo\u015bwiadczeniem.\xa0Je\u015bli nie mieli\u015bcie okazji uczestniczy\u0107 w poprzednim spotkaniu\nto zach\u0119camy do przeczytania\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/meet-content-po-raz-pierwszy-relacja/",children:"naszej relacji"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"data-i-miejsce",children:"Data i miejsce"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"10 stycznia 2017"})," o ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"19:00"})," w\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.google.pl/maps/place/Artefakt+Cafe/@50.0522161,19.9467543,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x47165b18f5c5bdc1:0x4864fed2dc9a1047!8m2!3d50.0522161!4d19.948943",children:"Artefakt Caf\xe9"}),"\nw Krakowie."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"prezentacja",children:"Prezentacja"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Prezentacj\u0119 pt. ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:'"UX writing. Building experiences with words."'})," poprowadzi\nWojciech Aleksander z firmy ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.getresponse.com/",children:"GetResponse"}),", kt\xf3ry\nod 15 lat zajmuje si\u0119 strategi\u0105 tworzenia tre\u015bci (content strategy),\nu\u017cyteczno\u015bci\u0105 (usability) i UX writing. Prowadz\u0105cy poka\u017ce uczestnikom\xa0jak\nzbudowa\u0107 solidne podstawy do tworzenia tre\u015bci w graficznych interfejsach\nu\u017cytkownika. Dowiemy si\u0119 m.in. jak tworzy\u0107 czytelne i przejrzyste etykiety oraz\nkomunikaty, kt\xf3re nie stresuj\u0105 u\u017cytkownik\xf3w."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"rejestracja",children:"Rejestracja"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Wst\u0119p jest bezp\u0142atny, jednak organizatorzy prosz\u0105 o rejestracj\u0119 w celu\nweryfikacji liczby uczestnik\xf3w. Rejestracji mo\u017cecie dokona\u0107 za\npomoc\u0105\xa0",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://goo.gl/forms/oe3Ig7wi1wV9NXNu2",children:"tego formularza"}),"."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Mo\u017cecie te\u017c do\u0142\u0105czy\u0107\ndo\xa0",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/events/1004940486318439/",children:"wydarzenia na Facebooku"}),",\njednak pami\u0119tajcie, \u017ce samo do\u0142\u0105czenie do wydarzenia nie jest r\xf3wnoznaczne z\nrejestracj\u0105."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Serdecznie zapraszamy!"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>r});var t=a(67294);const o={},i=t.createContext(o);function r(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}}}]);