"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[66125],{23273:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=t(269),i=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 18",authors:"admin",date:"2020-04-15",tags:["warsztat","wywiady","dokumentacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107","wywiad"],coverImage:"MartynaWywiad.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Zapraszamy na wywiad z nasz\u0105 now\u0105 kole\u017cank\u0105 \ud83d\ude0a Poznajcie Martyn\u0119 Toporek!"})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var n=t(96540);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},269:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-18","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-18/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-18/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 18","description":"Zapraszamy na wywiad z nasz\u0105 now\u0105 kole\u017cank\u0105 \ud83d\ude0a Poznajcie Martyn\u0119 Toporek!","date":"2020-04-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"wywiad","permalink":"/tags/wywiad"}],"readingTime":4.49,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 18","authors":"admin","date":"2020-04-15","tags":["warsztat","wywiady","dokumentacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107","wywiad"],"coverImage":"MartynaWywiad.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Nowa polska publikacja o komunikacji technicznej","permalink":"/nowa-polska-publikacja-o-komunikacji-technicznej"},"nextItem":{"title":"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2020 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!","permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2020-wypelnij-ankiete"}}')}}]);