"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[68669],{42772:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>z,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=n(2832),o=n(74848),t=n(28453);const r={title:"ITCQF przechodzi do historii",authors:"mojk",date:"2025-04-28",tags:["edukacja","szkolenia","z-kraju","news"],coverImage:"itcqf_logo_black-e1442054514270.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Sk\u0105d taka decyzja?",id:"sk\u0105d-taka-decyzja",level:2},{value:"Co dalej?",id:"co-dalej",level:2}];function d(e){const a={a:"a",h2:"h2",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.p,{children:"Po 10 latach, International Technical Communication Qualifications Foundation\n(ITCQF) ko\u0144czy swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:'Przyj\u0105\u0142em t\u0119 wiadomo\u015b\u0107 z du\u017cym smutkiem, poniewa\u017c od samego pocz\u0105tku z bliska\nobserwowa\u0142em poczynania fundacji. Najpierw jako trener mia\u0142em szans\u0119 dzieli\u0107\nsi\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 z uczestnikami szkole\u0144, a nast\u0119pnie jako cz\u0142onek zarz\u0105du mia\u0142em\nzaszczyt pomaga\u0107 w promocji fundacji. Ta dzia\u0142alno\u015b\u0107 pozwoli\u0142a mi zobaczy\u0107 w\npraktyce jak bardzo warto\u015bciowe i potrzebne by\u0142o (i nadal jest) szkolenie\n"Foundation Level".'}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"sk\u0105d-taka-decyzja",children:"Sk\u0105d taka decyzja?"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Wed\u0142ug\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://itcqf.org/announcement-of-foundation-liquidation/",children:"oficjalnej informacji na stronie ITCQF"}),",\nfundacja podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o zako\u0144czeniu dzia\u0142alno\u015bci, poniewa\u017c nie by\u0142a w stanie\nosi\u0105gn\u0105\u0107 za\u0142o\u017conych cel\xf3w w obszarze edukacji i certyfikacji w komunikacji\ntechnicznej."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Brzmi to do\u015b\u0107 pesymistycznie, ale wed\u0142ug mnie ITCQF odegra\u0142a wa\u017cn\u0105 rol\u0119 w\nszerzeniu wiedzy na temat naszej bran\u017cy oraz standard\xf3w i dobrych praktyk\nzwi\u0105zanych z tworzeniem dokumentacji technicznej."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"co-dalej",children:"Co dalej?"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Zapewne zastanawiacie si\u0119, co si\u0119 dalej stanie z programem certyfikacji spod\nznaku ITCQF."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Materia\u0142y edukacyjne zostan\u0105 udost\u0119pnione za darmo, \u017ceby ka\u017cdy m\xf3g\u0142 z nich\nskorzysta\u0107 i rozwija\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci w zakresie komunikacji technicznej."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Wszelkie kwestie zwi\u0105zane z licencjami, szkoleniami i egzaminami zosta\u0142y\nprzekazane partnerowi fundacji, firmie ",(0,o.jsx)(a.strong,{children:"21CN"}),", z kt\xf3r\u0105 mo\u017cecie skontaktowa\u0107\nsi\u0119 wysy\u0142aj\u0105c wiadomo\u015b\u0107 na adres e-mail ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"mailto:biuro@21cn.pl",children:"biuro@21cn.pl"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Bez w\u0105tpienia zamkn\u0119li\u015bmy wa\u017cny rozdzia\u0142 w historii komunikacji technicznej.\nDzi\u0119kuj\u0119 wszystkim, kt\xf3rzy przez te 10 lat pracowali na rzecz fundacji. Wasz\nwysi\u0142ek zostanie zapami\u0119tany, bo znacz\u0105co wp\u0142yn\u0105\u0142 na rozw\xf3j naszej bran\u017cy."})]})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>c});var i=n(96540);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const a=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}},2832:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/koniec-itcqf","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/koniec-itcqf/index.md","source":"@site/blog/koniec-itcqf/index.md","title":"ITCQF przechodzi do historii","description":"Po 10 latach, International Technical Communication Qualifications Foundation","date":"2025-04-28T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"}],"readingTime":1.16,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"ITCQF przechodzi do historii","authors":"mojk","date":"2025-04-28","tags":["edukacja","szkolenia","z-kraju","news"],"coverImage":"itcqf_logo_black-e1442054514270.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na Code Europe 2025","permalink":"/code-europe-2025"},"nextItem":{"title":"CAKE conf: ruszy\u0142a sprzeda\u017c bilet\xf3w","permalink":"/cakeconf-earlybird-tickets"}}')}}]);