"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[5336],{54787:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>p,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=n(96651),r=n(74848),o=n(28453);const i={title:"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!",authors:"admin",date:"2014-08-12",tags:["news","z-kraju","konferencje","soap"],coverImage:"soap.jpg"},s=void 0,p={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Druga edycja ",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap! conference"})," planowana na 2-3\npa\u017adziernika coraz bli\u017cej. Sprawd\u017a dlaczego warto si\u0119 na niej pojawi\u0107."]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},96651:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-w-krakowie-zapisy-ruszyly/index.md","title":"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!","description":"Druga edycja soap! conference planowana na 2-3","date":"2014-08-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":0.575,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja soap! w Krakowie - zapisy ruszy\u0142y!","authors":"admin","date":"2014-08-12","tags":["news","z-kraju","konferencje","soap"],"coverImage":"soap.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Minimalizm - poziom ekspert","permalink":"/minimalizm-poziom-ekspert"},"nextItem":{"title":"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...","permalink":"/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst"}}')}}]);