"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36247],{26350:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>l});var a=n(85893),o=n(11151);const i={title:"MeetContentKRK zaprasza na #ContentDay",authors:"bczyz",date:"2024-05-08",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"krk-content-day.png"},r="Zapraszamy na #ContentDay!",c={permalink:"/meet-content-krk-content-day",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-content-day/index.md",source:"@site/blog/meet-content-krk-content-day/index.md",title:"MeetContentKRK zaprasza na #ContentDay",description:"W czerwcu celebrujemy ju\u017c ponad rok od powrotu MeetContentKRK!",date:"2024-05-08T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"meetcontent",permalink:"/tags/meetcontent"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.745,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Barbara Czy\u017c",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/bczyz"},socials:{github:"https://github.com/bszwarc"},imageURL:"https://github.com/bszwarc.png",key:"bczyz"}],frontMatter:{title:"MeetContentKRK zaprasza na #ContentDay",authors:"bczyz",date:"2024-05-08",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"krk-content-day.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2023",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2023"},nextItem:{title:"How Tech Writers Can Upskill in an AI World Without Freaking Out",permalink:"/tech-writers-upskill-ai"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsxs)(t.p,{children:["W czerwcu celebrujemy ju\u017c ponad rok od powrotu MeetContentKRK!\nZ tej okazji zapraszamy na jedyny w swoim rodzaju ",(0,a.jsx)(t.strong,{children:"#ContentDay"})," - ca\u0142odniowe wydarzenie podczas kt\xf3rego\nb\u0119dziecie mogli uczestniczy\u0107 w warsztatach, pos\u0142ucha\u0107 prezentacji,\na tak\u017ce powymienia\u0107 si\u0119 opiniami i wra\u017ceniami."]}),"\n",(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Wi\u0119cej informacji o wydarzeniu znajdziecie ",(0,a.jsx)(t.a,{href:"https://meetcontent.github.io/full-day",children:"tutaj"}),"."]})]})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.a)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,n)=>{n.d(t,{Z:()=>c,a:()=>r});var a=n(67294);const o={},i=a.createContext(o);function r(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}}}]);