"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[76622],{72978:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>u});var a=n(52685),o=n(74848),r=n(28453);const i={title:"MeetContentKRK zaprasza na #ContentDay",authors:"bczyz",date:"2024-05-08",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"krk-content-day.png"},c="Zapraszamy na #ContentDay!",s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(t.p,{children:["W czerwcu celebrujemy ju\u017c ponad rok od powrotu MeetContentKRK! Z tej okazji\nzapraszamy na jedyny w swoim rodzaju ",(0,o.jsx)(t.strong,{children:"#ContentDay"})," - ca\u0142odniowe wydarzenie\npodczas kt\xf3rego b\u0119dziecie mogli uczestniczy\u0107 w warsztatach, pos\u0142ucha\u0107\nprezentacji, a tak\u017ce powymienia\u0107 si\u0119 opiniami i wra\u017ceniami."]}),"\n",(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Wi\u0119cej informacji o wydarzeniu znajdziecie\n",(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://meetcontent.github.io/full-day",children:"tutaj"}),"."]})]})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>i,x:()=>c});var a=n(96540);const o={},r=a.createContext(o);function i(e){const t=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},52685:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meet-content-krk-content-day","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-content-day/index.md","source":"@site/blog/meet-content-krk-content-day/index.md","title":"MeetContentKRK zaprasza na #ContentDay","description":"W czerwcu celebrujemy ju\u017c ponad rok od powrotu MeetContentKRK! Z tej okazji","date":"2024-05-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.745,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"MeetContentKRK zaprasza na #ContentDay","authors":"bczyz","date":"2024-05-08","tags":["news","z-kraju","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"krk-content-day.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2023","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2023"},"nextItem":{"title":"How Tech Writers Can Upskill in an AI World Without Freaking Out","permalink":"/tech-writers-upskill-ai"}}')}}]);