"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[13488],{58821:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=i(82723),r=i(74848),t=i(28453);const o={title:"Write the Docs Prague 2022 ju\u017c we wrze\u015bniu",authors:"agnieszka",date:"2022-06-30",tags:["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"write_the_docs_prague_2022.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Co, gdzie i kiedy?",id:"co-gdzie-i-kiedy",level:4},{value:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:4}];function d(e){const n={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Lato w pe\u0142ni, a my ju\u017c my\u015blami jeste\u015bmy przy kolejnej edycji ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Write the Docs\nPrague"}),". Podobnie jak w poprzednich latach obj\u0119li\u015bmy to wydarzenie patronatem\n\ud83d\ude42 Poni\u017cej gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Jak dobrze wiecie, od kilku lat wspieramy konferencje organizowane przez\nspo\u0142eczno\u015b\u0107 ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/",children:"Write the Docs"}),", dlatego nie mog\u0142o\nnas zabrakn\u0105\u0107 podczas zesz\u0142orocznej edycji. Zainteresowanych zapraszamy do\nzapoznania si\u0119 z\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/relacja-z-konferenecji-write-the-docs-prague-2021/",children:"nasz\u0105 relacj\u0105"}),".\nOsoby, kt\xf3re jeszcze nie znaj\u0105 historii wydarzenia odsy\u0142amy\ndo\xa0",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/poznajcie-write-the-docs-europe/",children:"tekstu wprowadzaj\u0105cego"}),".\nOd siebie mo\u017cemy doda\u0107, \u017ce udzia\u0142 w konferencji Write the Docs jest zawsze wart\nuwagi gdy\u017c poza solidn\u0105 porcj\u0105 wiedzy, w pakiecie otrzymujecie \u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119\noraz spotkanie z rewelacyjnymi lud\u017ami z bran\u017cy. Tak, online te\u017c daj\u0105 rad\u0119 \ud83d\ude09"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"co-gdzie-i-kiedy",children:"Co, gdzie i kiedy?"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Pomimo zmian zwi\u0105zanych z wytycznymi dotycz\u0105cymi pandemii organizatorzy\npozostali w tym roku przy formacie ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"online"}),". Termin wydarzenia to\xa0",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"11-13\nwrze\u015bnia"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Poni\u017cej skr\xf3towy program wydarzenia:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["Niedziela (11 wrze\u015bnia) \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2022/writing-day/",children:"Writing Day"})," oraz\npowitanie uczestnik\xf3w na platformie online. Przewidywany czas to godziny od\n10:00 do 18:00."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["Poniedzia\u0142ek (12 wrze\u015bnia) \u2013 pierwszy dzie\u0144 konferencji \u2013 przewidywany czas to\n10:00-18:00. W planie: oficjalne otwarcie, pierwsze prelekcje,\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2022/unconference/",children:"Unconference"}),"\n(10:45-18:00) oraz wieczorna impreza zapoznawcza od 19:00 do 21:00 \ud83d\ude09. Wiadomo\nju\u017c, \u017ce ka\u017cda prelekcja b\u0119dzie trwa\u0142a oko\u0142o 30 minut. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 prelegent\xf3w\nodpowie te\u017c na pytania uczestnik\xf3w w moderowanej sesji Q&A. Informacje\ndotycz\u0105ce wieczornego eventu zostan\u0105 zapewne przekazane uczestnikom wraz z\npojawieniem si\u0119 szczeg\xf3\u0142owego programu."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["Wtorek (13 wrze\u015bnia) \u2013 drugi dzie\u0144 konferencji \u2013\xa0 przewidywany czas to\n10:00-18:00. W planie: dalsze prelekcje,\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2022/job-fair/",children:"Job Fair"}),"\n(10:00-12:00), Unconference (15:15-18:00), zako\u0144czenie konferencji. Podobnie\njak w pierwszym dniu wydarzenia, prelekcje b\u0119d\u0105 trwa\u0142y oko\u0142o 30 minut, a po\nnich nast\u0105pi sesja Q&A."]}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Szczeg\xf3\u0142owy program poznamy na miesi\u0105c przed konferencj\u0105. Obecnie kompletowana\njest lista prelegent\xf3w oraz tematyka prezentacji. Jak tylko poznamy detale\npoinformujemy Was o tym w osobnym po\u015bcie."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Jak zosta\u0142o wcze\u015bniej wspomniane, z Write the Docs jeste\u015bmy zwi\u0105zani ju\u017c od\nkilku lat i z w\u0142asnego do\u015bwiadczenia wiemy, \u017ce udzia\u0142 w konferencji to nie tylko\nspory zastrzyk wiedzy, przekazanej w przyst\u0119pny i profesjonalny spos\xf3b. To tak\u017ce\nszansa na poznanie wielu os\xf3b z bran\u017cy, cho\u0107 w tym roku ponownie nieco inaczej,\nbo przed monitorem. Ch\u0119tnych zapraszamy do naszych relacji z poprzednich edycji\nkonferencji:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:[(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/relacja-z-konferenecji-write-the-docs-prague-2021/",children:"Write the Docs Prague 2021 (online)"}),","]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:[(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/relacja-z-write-the-docs-prague-2020-online/",children:"Write the Docs Prague 2020 (online)"}),","]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:[(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019/",children:"Write the Docs Prague 2019"}),","]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:[(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-prague-2018-relacja/",children:"Write the Docs Prague 2018"}),","]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:[(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-prague-2017-relacja/",children:"Write the Docs Prague 2017"}),","]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:[(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-europe-2016-relacja/",children:"Write the Docs Europe 2016"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h4,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane kupnem bilet\xf3w\nodsy\u0142amy\xa0",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2022/tickets/",children:"na stron\u0119"}),", na\nkt\xf3rej znajdziecie szczeg\xf3\u0142y dotycz\u0105ce poni\u017cszych rodzaj\xf3w bilet\xf3w:"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Bilet korporacyjny \u2013 gdy pracodawca p\u0142aci za bilet pracownika \u2013 \u20ac150."}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Bilet indywidualny \u2013 dla os\xf3b uczestnicz\u0105cych w konferencji na w\u0142asny koszt,\npracuj\u0105cych w wolontariacie, rz\u0105dzie lub dla firm posiadaj\u0105cych mniej ni\u017c 10\npracownik\xf3w \u2013 \u20ac100."}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Bilet dla student\xf3w lub os\xf3b nieposiadaj\u0105cych zatrudnienia \u2013 \u20ac25."}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:'Bilet korporacyjny typu "concierge" - oferta korporacyjnej us\u0142ugi concierge,\nje\u015bli firma nie jest w stanie \u015bledzi\u0107 zwyk\u0142ego procesu sprzeda\u017cy bilet\xf3w za\npo\u015brednictwem strony internetowej. Przy jej pomocy mo\u017cna: dokona\u0107 p\u0142atno\u015bci za\npomoc\u0105 faktury, przetwarza\u0107 zam\xf3wienia zakupu, przelewy bankowe, wype\u0142nia\u0107\nformularze rejestracyjne dostawc\xf3w i oferowa\u0107 inne wsparcie. Bilety zostan\u0105\nwystawione po otrzymaniu p\u0142atno\u015bci. Minimalny zakup to trzy bilety \u2013 \u20ac250.'}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Cena biletu zawiera:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Przekaz na \u017cywo wszystkich prelekcji."}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadania pyta\u0144 prowadz\u0105cym po prelekcji (istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107, \u017ce ta\nopcja nie b\u0119dzie dost\u0119pna przy wszystkich prelekcjach)."}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do czatu, na kt\xf3rym b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia dyskusji z\nuczestnikami, prelegentami oraz sponsorami."}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do platformy podczas Writing Day."}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do wirtualnych targ\xf3w pracy."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Wszystkim uczestnikom \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144 i owocnej nauki \ud83d\ude09 A czytelnik\xf3w\nju\u017c zapraszamy na nasz\u0105 relacj\u0119."})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>o,x:()=>c});var a=i(96540);const r={},t=a.createContext(r);function o(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},82723:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-2022-juz-we-wrzesniu","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2022-juz-we-wrzesniu/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-2022-juz-we-wrzesniu/index.md","title":"Write the Docs Prague 2022 ju\u017c we wrze\u015bniu","description":"Lato w pe\u0142ni, a my ju\u017c my\u015blami jeste\u015bmy przy kolejnej edycji Write the Docs","date":"2022-06-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.945,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague 2022 ju\u017c we wrze\u015bniu","authors":"agnieszka","date":"2022-06-30","tags":["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"write_the_docs_prague_2022.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 27","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-27"},"nextItem":{"title":"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #41 i #42","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-41-i-42"}}')}}]);