"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[40849],{57670:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>c,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>p});var n=t(85893),o=t(11151);const i={title:"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn",authors:"agnieszka",date:"2015-11-25",tags:["warsztat","z-przymruzeniem-oka","humor","jezyk"],coverImage:"redkaptur.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/langlydz-speciaj-edyszyn",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/langlydz-speciaj-edyszyn/index.md",source:"@site/blog/langlydz-speciaj-edyszyn/index.md",title:"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn",description:"_Tego redakcja techwriter.pl si\u0119 nie spodziewa\u0142a. Jeden z naszych sta\u0142ych",date:"2015-11-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"z-przymruzeniem-oka",permalink:"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{inline:!0,label:"humor",permalink:"/tags/humor"},{inline:!0,label:"jezyk",permalink:"/tags/jezyk"}],readingTime:4.555,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn",authors:"agnieszka",date:"2015-11-25",tags:["warsztat","z-przymruzeniem-oka","humor","jezyk"],coverImage:"redkaptur.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"O dokumentacji na weso\u0142o",permalink:"/o-dokumentacji-na-wesolo"},nextItem:{title:"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie",permalink:"/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function m(e){const a={em:"em",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.em,{children:"Tego redakcja techwriter.pl si\u0119 nie spodziewa\u0142a. Jeden z naszych sta\u0142ych\nczytelnik\xf3w, zainspirowany dzia\u0142em Lang\u0142yd\u017c, wzi\u0105\u0142 na warsztat klasyczn\u0105 bajk\u0119 i\nprzerobi\u0142 j\u0105 w duchu korporacyjnej nowomowy. Najpierw wyda\u0142o nam si\u0119 to mocno\nabsurdalne i totalnie pojechane, ale jak przypomnieli\u015bmy sobie niekt\xf3re rozmowy\nw pracy albo prezentacje, kt\xf3re mieli\u015bmy okazj\u0119 zobaczy\u0107 - odbili\u015bmy si\u0119 od\ndrugiego dna tego tekstu. Siedzimy teraz i smarujemy siniaki cebul\u0105 (podobno to\npomaga). Wam za\u015b przedstawiamy Czerwonego Korpokapturka."})})}function c(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>r});var n=t(67294);const o={},i=n.createContext(o);function r(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);