"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36153],{78247:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>p,contentTitle:()=>s,default:()=>c,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=t(32044),r=t(74848),o=t(28453);const i={title:"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn",authors:"agnieszka",date:"2015-11-25",tags:["warsztat","z-przymru\u017ceniem-oka","humor","j\u0119zyk"],coverImage:"redkaptur.jpg"},s=void 0,p={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const a={em:"em",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:(0,r.jsx)(a.em,{children:"Tego redakcja techwriter.pl si\u0119 nie spodziewa\u0142a. Jeden z naszych sta\u0142ych\nczytelnik\xf3w, zainspirowany dzia\u0142em Lang\u0142yd\u017c, wzi\u0105\u0142 na warsztat klasyczn\u0105 bajk\u0119 i\nprzerobi\u0142 j\u0105 w duchu korporacyjnej nowomowy. Najpierw wyda\u0142o nam si\u0119 to mocno\nabsurdalne i totalnie pojechane, ale jak przypomnieli\u015bmy sobie niekt\xf3re rozmowy\nw pracy albo prezentacje, kt\xf3re mieli\u015bmy okazj\u0119 zobaczy\u0107 - odbili\u015bmy si\u0119 od\ndrugiego dna tego tekstu. Siedzimy teraz i smarujemy siniaki cebul\u0105 (podobno to\npomaga). Wam za\u015b przedstawiamy Czerwonego Korpokapturka."})})}function c(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var n=t(96540);const r={},o=n.createContext(r);function i(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},32044:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/langlydz-speciaj-edyszyn","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/langlydz-speciaj-edyszyn/index.md","source":"@site/blog/langlydz-speciaj-edyszyn/index.md","title":"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn","description":"_Tego redakcja techwriter.pl si\u0119 nie spodziewa\u0142a. Jeden z naszych sta\u0142ych","date":"2015-11-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"z-przymru\u017ceniem-oka","permalink":"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"}],"readingTime":4.47,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn","authors":"agnieszka","date":"2015-11-25","tags":["warsztat","z-przymru\u017ceniem-oka","humor","j\u0119zyk"],"coverImage":"redkaptur.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"O dokumentacji na weso\u0142o","permalink":"/o-dokumentacji-na-wesolo"},"nextItem":{"title":"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie","permalink":"/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie"}}')}}]);