"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[72810],{5592:(e,t,i)=>{i.r(t),i.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>c});var a=i(76532),n=i(74848),o=i(28453);const r={title:"Polskie blogi",authors:"admin",date:"2015-03-18",tags:["biblioteczka-techwritera","warsztat","j\u0119zyk","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],coverImage:"blogi.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function k(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Po historycznym sukcesie w konkursie na blog roku (13 g\u0142os\xf3w za kt\xf3re serdecznie\ndzi\u0119kujemy), postanowili\u015bmy\xa0sprawdzi\u0107 co ciekawego mo\u017ce znale\u017a\u0107 techwriter w\npolskiej blogosferze. Niestety niewiele, a szkoda. Nic nie mobilizuje tak\nskutecznie jak konkurencja..."})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},28453:(e,t,i)=>{i.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var a=i(96540);const n={},o=a.createContext(n);function r(e){const t=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},76532:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/polskie-blogi","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/polskie-blogi/index.md","source":"@site/blog/polskie-blogi/index.md","title":"Polskie blogi","description":"Po historycznym sukcesie w konkursie na blog roku (13 g\u0142os\xf3w za kt\xf3re serdecznie","date":"2015-03-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"biblioteczka-techwritera","permalink":"/tags/biblioteczka-techwritera"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":1.915,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Polskie blogi","authors":"admin","date":"2015-03-18","tags":["biblioteczka-techwritera","warsztat","j\u0119zyk","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"blogi.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 4","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-4"},"nextItem":{"title":"Zaklinacz WordPressa","permalink":"/zaklinacz-wordpressa"}}')}}]);