"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[43377],{36287:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>t,default:()=>d,frontMatter:()=>z,metadata:()=>o,toc:()=>c});var o=i(60754),n=i(74848),r=i(28453);const z={title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105",authors:"mrozek",date:"2024-06-27",tags:["stowarzyszenie","zrzeszenia-bran\u017cowe","promocja-bran\u017cy"],coverImage:"saiit.png",toc_max_heading_level:"2"},t=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[{value:"O inicjatorze",id:"o-inicjatorze",level:2},{value:"Opowiedz nam o sobie w kilku zdaniach, jak d\u0142ugo zajmujesz si\u0119 komunikacj\u0105 techniczn\u0105, jaka by\u0142a Twoja droga do tego zawodu i co teraz robisz?",id:"opowiedz-nam-o-sobie-w-kilku-zdaniach-jak-d\u0142ugo-zajmujesz-si\u0119-komunikacj\u0105-techniczn\u0105-jaka-by\u0142a-twoja-droga-do-tego-zawodu-i-co-teraz-robisz",level:3},{value:"Idea",id:"idea",level:2},{value:"Opowiedz nam o pocz\u0105tkach projektu stowarzyszenia. Jak to si\u0119 sta\u0142o, \u017ce zacz\u0105\u0142e\u015b my\u015ble\u0107 o takiej formie organizacyjnej?",id:"opowiedz-nam-o-pocz\u0105tkach-projektu-stowarzyszenia-jak-to-si\u0119-sta\u0142o-\u017ce-zacz\u0105\u0142e\u015b-my\u015ble\u0107-o-takiej-formie-organizacyjnej",level:3},{value:"Forma",id:"forma",level:2},{value:"Dlaczego forma stowarzyszenia i czym ono b\u0119dzie si\u0119 zajmowa\u0107?",id:"dlaczego-forma-stowarzyszenia-i-czym-ono-b\u0119dzie-si\u0119-zajmowa\u0107",level:3},{value:"Post\u0119p prac",id:"post\u0119p-prac",level:2},{value:"Na jakim etapie aktualnie znajduje si\u0119 ten projekt?",id:"na-jakim-etapie-aktualnie-znajduje-si\u0119-ten-projekt",level:3},{value:"Dla kogo?",id:"dla-kogo",level:2},{value:"Na jakie potrzeby odpowiada ta inicjatywa?",id:"na-jakie-potrzeby-odpowiada-ta-inicjatywa",level:3},{value:"Korzy\u015bci z cz\u0142onkostwa",id:"korzy\u015bci-z-cz\u0142onkostwa",level:2},{value:"Jakie widzisz korzy\u015bci dla dokumentalist\xf3w i ilustrator\xf3w technicznych z bycia cz\u0142onkiem stowarzyszenia?",id:"jakie-widzisz-korzy\u015bci-dla-dokumentalist\xf3w-i-ilustrator\xf3w-technicznych-z-bycia-cz\u0142onkiem-stowarzyszenia",level:3},{value:"Rodzaje cz\u0142onk\xf3w stowarzyszenia",id:"rodzaje-cz\u0142onk\xf3w-stowarzyszenia",level:2},{value:"Projekt statutu przewiduje kilka rodzaj\xf3w cz\u0142onk\xf3w. Czy mo\u017cesz pokr\xf3tce opowiedzie\u0107 czym si\u0119 r\xf3\u017cni\u0105?",id:"projekt-statutu-przewiduje-kilka-rodzaj\xf3w-cz\u0142onk\xf3w-czy-mo\u017cesz-pokr\xf3tce-opowiedzie\u0107-czym-si\u0119-r\xf3\u017cni\u0105",level:3},{value:"Kontakt",id:"kontakt",level:2},{value:"Jak mo\u017cna si\u0119 w\u0142\u0105czy\u0107 w prace Stowarzyszenia?",id:"jak-mo\u017cna-si\u0119-w\u0142\u0105czy\u0107-w-prace-stowarzyszenia",level:3}];function w(a){const e={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(e.p,{children:"Czy autorzy techniczni stanowi\u0105 osobn\u0105 grup\u0119 zawodow\u0105? \ud83e\udd14 Dla wszystkich pracuj\u0105cych w tej bran\u017cy z pewno\u015bci\u0105 odpowied\u017a jest oczywista \ud83d\udca1"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:'Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce poza bran\u017c\u0105 nie jest to ju\u017c takie pewne. W Polsce Technical Writerzy nie s\u0105 postrzegani w kategoriach samodzielnej profesji. Nasza praca cz\u0119sto zaliczana jest do bardziej og\xf3lnej kategorii: "us\u0142ugi w sektorze IT".'}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"A to niesie za sob\u0105 pewne konsekwencje."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["I o tym dzi\u015b b\u0119dziemy rozmawia\u0107 z ",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/%C5%82ukasz-rybka-364a81190/",children:"\u0141ukaszem Rybk\u0105"}),", pomys\u0142odawc\u0105 i za\u0142o\u017cycielem Stowarzyszenia Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT), kt\xf3ry dzia\u0142a bardzo aktywnie, promuj\u0105c ide\u0119 stowarzyszenia w\u015br\xf3d spo\u0142eczno\u015bci dokumentalist\xf3w."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"o-inicjatorze",children:"O inicjatorze"}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"opowiedz-nam-o-sobie-w-kilku-zdaniach-jak-d\u0142ugo-zajmujesz-si\u0119-komunikacj\u0105-techniczn\u0105-jaka-by\u0142a-twoja-droga-do-tego-zawodu-i-co-teraz-robisz",children:"Opowiedz nam o sobie w kilku zdaniach, jak d\u0142ugo zajmujesz si\u0119 komunikacj\u0105 techniczn\u0105, jaka by\u0142a Twoja droga do tego zawodu i co teraz robisz?"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Najtrudniejsze pytanie na pocz\u0105tek? \ud83d\ude42 Zawodowo przygod\u0119 z dokumentacj\u0105 techniczn\u0105 zacz\u0105\u0142em w 2011 roku. Swoje pierwsze kroki w tej bran\u017cy stawia\u0142em w firmie Whirlpool, gdzie tworzyli\u015bmy instrukcje do zmywarek, zarz\u0105dzali\u015bmy t\u0142umaczeniami, rysunkami czy sprawdzali\u015bmy prawid\u0142owo\u015b\u0107 zam\xf3wie\u0144, tak zwanych ",(0,n.jsx)(e.em,{children:"BOM\xf3w"})," (BOM materia\u0142owy to z angielskiego ",(0,n.jsx)(e.em,{children:"Bill of Materials"}),", czyli dokument opisuj\u0105cy wszystkie niezb\u0119dne \u015brodki do wykonania konkretnego procesu produkcyjnego), itp."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Tam zetkn\u0105\u0142em si\u0119 z procesami oko\u0142oprodukcyjnymi w du\u017cej firmie. W 2017 roku zacz\u0105\u0142em prac\u0119 w firmie Etteplan, gdzie zajmowa\u0142em si\u0119 r\xf3\u017cnymi rodzajami dokumentacji a tak\u017ce outsourcingiem dokumentacji technicznej. W ci\u0105gu tych prawie 7 lat by\u0142o mi dane pracowa\u0107 z dokumentacj\u0105 do niezliczonej liczby urz\u0105dze\u0144, oprogramowania i maszyn. To te\u017c by\u0142a przygoda z wieloma narz\u0119dziami do tworzenia i zarz\u0105dzania tre\u015bci\u0105. Od tych najprostszych, a\u017c po wielkie \u201ckombajny\u201d \ud83d\ude42"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Od marca br. prowadz\u0119 w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 w zakresie tworzenia dokumentacji, doradzam klientom w tej dziedzinie i prowadz\u0119 szkolenia z zakresu obs\u0142ugi oprogramowania i pisania."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"idea",children:"Idea"}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"opowiedz-nam-o-pocz\u0105tkach-projektu-stowarzyszenia-jak-to-si\u0119-sta\u0142o-\u017ce-zacz\u0105\u0142e\u015b-my\u015ble\u0107-o-takiej-formie-organizacyjnej",children:"Opowiedz nam o pocz\u0105tkach projektu stowarzyszenia. Jak to si\u0119 sta\u0142o, \u017ce zacz\u0105\u0142e\u015b my\u015ble\u0107 o takiej formie organizacyjnej?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Moje pierwsze pomys\u0142y powstania takiego stowarzyszenia narodzi\u0142y si\u0119 w 2017 roku, gdy okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zaw\xf3d autora technicznego w Polsce formalnie nie istnieje."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Z tego powodu, nie do ko\u0144ca jasne by\u0142o, jak zakwalifikowa\u0107 nasz\u0105 profesj\u0119 i j\u0105 zg\u0142osi\u0107 do Urz\u0119du Pracy czy do ZUS. Kiedy kto\u015b pyta\u0142 o m\xf3j zaw\xf3d, odpowied\u017a niejednokrotnie wywo\u0142ywa\u0142a zdziwienie w oczach ludzi: co to za profesja?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Pami\u0119tam, jak wiele trudno\u015bci sprawia\u0142o i nadal sprawia, rekrutowanie. Spore rozbie\u017cno\u015bci w nazywaniu stanowisk potrafi\u0105 wyprowadzi\u0107 z r\xf3wnowagi niejedn\u0105 osob\u0119 z du\u017cym do\u015bwiadczeniem w rekrutacji. Pami\u0119tam jak wiele czasu i rozm\xf3w po\u015bwi\u0119cili\u015bmy w zespole na wypracowanie standard\xf3w i kryteri\xf3w jakie powinni spe\u0142nia\u0107 kandydaci na stanowisko autora technicznego."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Wiele problem\xf3w przynios\u0142a zmiana interpretacji \u201cpracy tw\xf3rczej\u201d przez Krajow\u0105 Administracj\u0119 Skarbow\u0105 (KAS), kilka lat temu. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce s\u0105 du\u017ce rozbie\u017cno\u015bci w interpretowaniu pracy specjalisty, w zale\u017cno\u015bci od g\u0142\xf3wnej dzia\u0142alno\u015bci firmy, czy projektu. Nie by\u0142o, i nadal nie ma sp\xf3jnego stanowiska w tej sprawie."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"W 2019 postanowi\u0142em zaj\u0105\u0107 si\u0119 tym problemem w mojej pracy licencjackiej, w kt\xf3rej przeprowadzi\u0142em analiz\u0119 problematyki prawa autorskiego w pracy specjalisty od dokumentacji. Pozwoli\u0142o mi to na dog\u0142\u0119bn\u0105 ocen\u0119 sytuacji prawnej zawodu autora technicznego w Polsce i por\xf3wna\u0107 j\u0105 do sytuacji w innych krajach, takich jak Niemcy, W\u0142ochy, Francja, gdzie ten zaw\xf3d posiada d\u0142ugoletni\u0105 tradycj\u0119."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"forma",children:"Forma"}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"dlaczego-forma-stowarzyszenia-i-czym-ono-b\u0119dzie-si\u0119-zajmowa\u0107",children:"Dlaczego forma stowarzyszenia i czym ono b\u0119dzie si\u0119 zajmowa\u0107?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Jest to obecnie najszybsza i najprostsza droga do zarejestrowania profesji w \u201cWykazie zawod\xf3w\u201d Ministerstwa Pracy. To na jego podstawie ZUS kwalifikuje zawody po swojej stronie."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Stowarzyszenie jest te\u017c form\u0105 najbardziej demokratyczn\u0105 w wyborze klasyfikacji umiej\u0119tno\u015bci zawodowych, bo nie ukrywajmy, w tej profesji ka\u017cdy z nas jest \u201csk\u0105d\u015b\u201d. Nikt z nas nie wykszta\u0142ci\u0142 si\u0119 od razu w kierunku autora czy ilustratora technicznego."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Od paru lat obserwuj\u0119 dzia\u0142ania organizacji ",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://itcqf.org/",children:"ITCQF"})," w kierunku propagowania zawodu autora technicznego i pr\xf3by odpowiedzi na rzeczywiste potrzeby rynku w tym kierunku. Jako stowarzyszenie, mo\u017cemy efektywniej wp\u0142ywa\u0107 na \u015bwiadomo\u015b\u0107 pracodawc\xf3w w obszarze potrzeb zwi\u0105zanych z dokumentacj\u0105 techniczn\u0105."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"B\u0119dziemy mieli wi\u0119ksz\u0105 si\u0142\u0119 przebicia w przypadku ustandaryzowania nazwy zawodu, kwalifikacji potrzebnych do jego wykonywania, znajomo\u015bci metodyk, a co za tym idzie ustandaryzowania stawek za wykonywan\u0105 prac\u0119."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Z pewno\u015bci\u0105 warto r\xf3wnie\u017c nawi\u0105za\u0107 wsp\xf3\u0142prac\u0119 z pokrewnymi organizacjami z naszej bran\u017cy, na przyk\u0142ad z Tekom, kt\xf3re jest obecnie najwi\u0119kszym stowarzyszeniem autor\xf3w technicznych w Europie. Z pewno\u015bci\u0105 mi\u0142e te\u017c b\u0119dzie posiada\u0107 w\u0142asn\u0105 konferencj\u0119 lub by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 dzia\u0142a\u0144 takich jak ",(0,n.jsx)(e.em,{children:"soap!"})]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"post\u0119p-prac",children:"Post\u0119p prac"}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"na-jakim-etapie-aktualnie-znajduje-si\u0119-ten-projekt",children:"Na jakim etapie aktualnie znajduje si\u0119 ten projekt?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Obecnie z kilkoma osobami pracujemy nad statutem stowarzyszenia. Jest to pierwszy krok niezb\u0119dny do jego rejestracji w s\u0105dzie."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Im wi\u0119cej os\xf3b by\u0142oby zaanga\u017cowanych w nag\u0142o\u015bnienie sprawy lub w pomoc promuj\u0105c\u0105 inicjatyw\u0119 w social mediach - tym lepiej."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Serdecznie wi\u0119c zapraszam do kontaktu. Obecnie staram si\u0119 ogarn\u0105\u0107 to sam, a doba ma niestety tylko 24h."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"dla-kogo",children:"Dla kogo?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"na-jakie-potrzeby-odpowiada-ta-inicjatywa",children:"Na jakie potrzeby odpowiada ta inicjatywa?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Z pewno\u015bci\u0105 chcemy ustandaryzowa\u0107 zaw\xf3d dokumentalisty i ilustratora technicznego."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Jak wiemy z do\u015bwiadczenia czy rozm\xf3w prowadzonych na spotkaniach bran\u017cowych, wiele firm dzia\u0142a troch\u0119 po omacku i zakres obowi\u0105zk\xf3w Technical Writera cz\u0119sto bardzo r\xf3\u017cni si\u0119 pomi\u0119dzy firmami."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Wydarzenia  organizowane przez ",(0,n.jsx)(e.em,{children:"MeetContent"})," lub ",(0,n.jsx)(e.em,{children:"soap!"})," pozwalaj\u0105 na du\u017c\u0105 wymian\u0119 wiedzy i do\u015bwiadcze\u0144, ale takie podej\u015bcie si\u0119 nie skaluje ani nie wspiera powszechnej adopcji dobrych praktyk."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Zauwa\u017cy\u0142em, \u017ce jest rozbie\u017cno\u015b\u0107 w prowadzeniu projekt\xf3w w zale\u017cno\u015bci od rodzaju produktu, dla jakiego powstaje dokumentacja. Inaczej pisze si\u0119 dokumentacj\u0119 dla oprogramowania, a inaczej dla przemys\u0142u maszynowego, precyzyjnego czy AGD. O takiej wisience na torcie, jak bran\u017ca lotnicza czy militarna nie wspomina si\u0119 wcale, a wiele standard\xf3w przysz\u0142o w\u0142a\u015bnie z tamtej strony. Z pewno\u015bci\u0105 przyda si\u0119 u\u015bwiadamianie, \u017ce autor techniczny nie powinien si\u0119 ogranicza\u0107 do jednej bran\u017cy czy produktu. To nie one cechuj\u0105 umiej\u0119tno\u015bci."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"To jest troch\u0119, jak z szewcem. Szewc na podstawie zdobytej wiedzy, potrafi zrobi\u0107 czy naprawi\u0107 ka\u017cdy rodzaj buta. To, czy dany szewc specjalizuje si\u0119 w mokasynach, a inny w szpilkach to ju\u017c ich wyb\xf3r. Obaj jednak potrafi\u0105 naprawi\u0107 i zrobi\u0107 ka\u017cdy but."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Niekt\xf3rzy autorzy nie czuj\u0105 si\u0119 dobrze poza swoim ogr\xf3dkiem i uwa\u017caj\u0105 \u017ce skoro pisali dla softu, to nie napisz\u0105 instrukcji dla piekarnika. Z w\u0142asnego do\u015bwiadczenia wiem, \u017ce to du\u017cy mit i warto go obali\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Rozw\xf3j sztucznej inteligencji, troch\u0119 k\u0142adzie si\u0119 cieniem na nasz\u0105 profesj\u0119, ale tutaj pozostaj\u0119 optymist\u0105, co do przysz\u0142o\u015bci naszego zawodu. Kto\u015b t\u0105 niepokorn\u0105 AI musi jako\u015b wytresowa\u0107 i nakarmi\u0107 odpowiednimi tre\u015bciami."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Wiemy jak zarz\u0105dza\u0107 metadanymi i s\u0105dz\u0119, \u017ce to w\u0142a\u015bnie jest przysz\u0142o\u015b\u0107 naszego zawodu, ale nie wybiegajmy zanadto w przysz\u0142o\u015b\u0107.\nStowarzyszenie ma g\u0142\xf3wnie pomaga\u0107 autorom i ilustratorom aby podnosi\u0107 ich kompetencje twarde, w taki spos\xf3b aby potrafili sobie poradzi\u0107 w ka\u017cdej z bran\u017c, kt\xf3ra potrzebuje dokumentacji."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"korzy\u015bci-z-cz\u0142onkostwa",children:"Korzy\u015bci z cz\u0142onkostwa"}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"jakie-widzisz-korzy\u015bci-dla-dokumentalist\xf3w-i-ilustrator\xf3w-technicznych-z-bycia-cz\u0142onkiem-stowarzyszenia",children:"Jakie widzisz korzy\u015bci dla dokumentalist\xf3w i ilustrator\xf3w technicznych z bycia cz\u0142onkiem stowarzyszenia?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"No c\xf3\u017c, przynale\u017cno\u015b\u0107 do swego rodzaju elity zawodowej sama w sobie jest korzy\u015bci\u0105 \ud83d\ude42"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Jak ju\u017c wspomina\u0142em wcze\u015bniej, b\u0119d\u0105c cz\u0142onkiem stowarzyszenia, b\u0119dzie nam \u0142atwiej reprezentowa\u0107 ca\u0142\u0105 grup\u0119 zawodow\u0105 ni\u017c wyst\u0119powa\u0107 osobno do instytucji w kraju, by reprezentowa\u0107 swoje interesy."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Lepiej lobbuje si\u0119 w grupie, ni\u017c samemu, a im nas wi\u0119cej, tym bardziej jeste\u015bmy widoczni jako grupa zawodowa z bogatym do\u015bwiadczeniem i wysoko wyspecjalizowan\u0105 wiedz\u0105. Bycie cz\u0142onkiem stowarzyszenia daje te\u017c realny wp\u0142yw na tworzenie standard\xf3w, kt\xf3re u\u0142atwi\u0105 pracodawcom ustalenie zakresu obowi\u0105zk\xf3w i wymaganych umiej\u0119tno\u015bci."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Poza tym stowarzyszenie jest te\u017c form\u0105 wsparcia zawodowego czy prawnego dla jego cz\u0142onka."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"rodzaje-cz\u0142onk\xf3w-stowarzyszenia",children:"Rodzaje cz\u0142onk\xf3w stowarzyszenia"}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"projekt-statutu-przewiduje-kilka-rodzaj\xf3w-cz\u0142onk\xf3w-czy-mo\u017cesz-pokr\xf3tce-opowiedzie\u0107-czym-si\u0119-r\xf3\u017cni\u0105",children:"Projekt statutu przewiduje kilka rodzaj\xf3w cz\u0142onk\xf3w. Czy mo\u017cesz pokr\xf3tce opowiedzie\u0107 czym si\u0119 r\xf3\u017cni\u0105?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Obecnie jest to koncept, kt\xf3ry b\u0119dzie pewnie podlega\u0142 modyfikacjom. Sami musimy ustali\u0107, czy taka r\xf3\u017cnorodno\u015b\u0107 w rodzaju cz\u0142onkostwa jest potrzebna."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Projektowany statut przewiduje kilka rodzaj\xf3w cz\u0142onkostwa w stowarzyszeniu:"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,n.jsxs)(e.li,{children:["\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:[(0,n.jsx)(e.strong,{children:"Zwyk\u0142e"})," - Tu wymagane b\u0119dzie minimum trzyletnie do\u015bwiadczenie w zawodzie autora lub ilustratora technicznego. Posiadaj\u0105c taki rodzaj cz\u0142onkostwa mamy pewno\u015b\u0107, \u017ce nasze interesy s\u0105 odpowiednio reprezentowane przez stowarzyszenie. Mamy te\u017c realny wp\u0142yw na dzia\u0142alno\u015b\u0107 stowarzyszenia przez g\u0142osowanie na walnym zgromadzeniu."]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsxs)(e.li,{children:["\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:[(0,n.jsx)(e.strong,{children:"Nadzwyczajne/specjalne"})," - Daje te same prawa co cz\u0142onkostwo zwyk\u0142e, warunkiem jest jednak posiadanie d\u0142u\u017cszego sta\u017cu pracy w zawodzie (z pewno\u015bci\u0105 b\u0119dziemy dyskutowa\u0107 nad sta\u017cem d\u0142u\u017cszym ni\u017c 5 lat) i odpowiednio wysokimi kwalifikacjami."]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsxs)(e.li,{children:["\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:[(0,n.jsx)(e.strong,{children:"Honorowe"})," - Ten rodzaj cz\u0142onkostwa nadawany jest przez stowarzyszenie i jest przewidziane dla os\xf3b czynnie wspieraj\u0105cych jego dzia\u0142ania. Jest przeznaczone dla os\xf3b, kt\xf3re nie s\u0105 autorami lub ilustratorami technicznymi. Takie cz\u0142onkostwo jest bardziej opiniotw\xf3rcze i symboliczne, nie daje ono prawa g\u0142osu na walnym zgromadzeniu."]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsxs)(e.li,{children:["\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:[(0,n.jsx)(e.strong,{children:"Wspieraj\u0105ce"})," - Cz\u0142onkostwo wspieraj\u0105ce jest stworzone z my\u015bl\u0105 o instytucjach lub organizacjach posiadaj\u0105cych osobowo\u015b\u0107 prawn\u0105, kt\xf3re b\u0119d\u0105 wspiera\u0142y stowarzyszenie medialnie czy finansowo. Oczywi\u015bcie takie cz\u0142onkostwo jest pozbawione mo\u017cliwo\u015bci udzia\u0142u i g\u0142osowaniu w walnym zgromadzeniu."]}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Jak ju\u017c wspomnia\u0142em czeka nas jeszcze praca nad wieloma aspektami statutu, wi\u0119c niekt\xf3re z rodzaj\xf3w cz\u0142onkostwa mog\u0105 ulec zmianie."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"kontakt",children:"Kontakt"}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"jak-mo\u017cna-si\u0119-w\u0142\u0105czy\u0107-w-prace-stowarzyszenia",children:"Jak mo\u017cna si\u0119 w\u0142\u0105czy\u0107 w prace Stowarzyszenia?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Z pewno\u015bci\u0105 zbli\u017ca si\u0119 spotkanie na kt\xf3rym b\u0119dziemy dyskutowa\u0107 o zapisach statutu i my\u015bl\u0119 \u017ce nast\u0105pi to po wakacjach. Je\u017celi si\u0119 uda, to wst\u0119pnie do ko\u0144ca roku powinni\u015bmy zd\u0105\u017cy\u0107 z za\u0142o\u017ceniem stowarzyszenia."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Zapraszam wszystkich ch\u0119tnych do wsp\xf3\u0142dzia\u0142ania."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Zawsze jest tak, \u017ce kto\u015b musi zacz\u0105\u0107, a potem wszystko nabiera rozp\u0119du \ud83d\ude09"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Zach\u0119cam do do\u0142\u0105czenia do grona \u201cza\u0142o\u017cycieli\u201d. Mo\u017cna si\u0119 ze mn\u0105 kontaktowa\u0107 przez LinkedIn lub drog\u0105 mailow\u0105:"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,n.jsxs)(e.li,{children:["\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/saiit-polska-03a008308/",children:"LinkedIn"})}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsxs)(e.li,{children:["\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Email: ",(0,n.jsx)(e.a,{href:"mailto:biuro.saiit@gmail.com",children:"biuro.saiit@gmail.com"})]}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Serdecznie dzi\u0119kuj\u0119 za rozmow\u0119 \ud83d\ude42"})]})}function d(a={}){const{wrapper:e}={...(0,r.R)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(w,{...a})}):w(a)}},28453:(a,e,i)=>{i.d(e,{R:()=>z,x:()=>t});var o=i(96540);const n={},r=o.createContext(n);function z(a){const e=o.useContext(r);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function t(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(n):a.components||n:z(a.components),o.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}},60754:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/saiit-wywiad","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/saiit-wywiad/index.md","source":"@site/blog/saiit-wywiad/index.md","title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105","description":"Czy autorzy techniczni stanowi\u0105 osobn\u0105 grup\u0119 zawodow\u0105? \ud83e\udd14 Dla wszystkich pracuj\u0105cych w tej bran\u017cy z pewno\u015bci\u0105 odpowied\u017a jest oczywista \ud83d\udca1","date":"2024-06-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"stowarzyszenie","permalink":"/tags/stowarzyszenie"},{"inline":true,"label":"zrzeszenia-bran\u017cowe","permalink":"/tags/zrzeszenia-branzowe"},{"inline":true,"label":"promocja-bran\u017cy","permalink":"/tags/promocja-branzy"}],"readingTime":7.2,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105","authors":"mrozek","date":"2024-06-27","tags":["stowarzyszenie","zrzeszenia-bran\u017cowe","promocja-bran\u017cy"],"coverImage":"saiit.png","toc_max_heading_level":2},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"#ContentDay - Relacja","permalink":"/meet-content-krk-content-day-podsumowanie"},"nextItem":{"title":"MeetContentWRO maj 2024 - Relacja","permalink":"/meet-content-wro-maj-2024-relacja"}}')}}]);