"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[48755],{91406:(e,n,r)=>{r.r(n),r.d(n,{assets:()=>o,contentTitle:()=>t,default:()=>h,frontMatter:()=>c,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=r(92170),i=r(74848),s=r(28453);const c={title:"Konferencje 2022 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2022-05-24",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Konferencje-2022_2.png"},t=void 0,o={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Czerwiec",id:"czerwiec",level:4},{value:"Lipiec",id:"lipiec",level:4},{value:"Sierpie\u0144",id:"sierpie\u0144",level:4},{value:"Wrzesie\u0144",id:"wrzesie\u0144",level:4},{value:"Pa\u017adziernik",id:"pa\u017adziernik",level:4},{value:"Listopad",id:"listopad",level:4},{value:"Grudzie\u0144",id:"grudzie\u0144",level:4}];function d(e){const n={a:"a",h4:"h4",p:"p",strong:"strong",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Zbli\u017ca si\u0119 druga po\u0142owa roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119\nbran\u017cowych konferencji. Zapraszam do zapoznania si\u0119 z kalendarium na drugie\np\xf3\u0142rocze 2022 roku."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Powoli globalnie wychodzimy z obostrze\u0144 zwi\u0105zanych z pandemi\u0105, dlatego sporo\nkonferencji powraca do tradycyjnej formy. Jednak sporo wydarze\u0144 nadal odb\u0119dzie\nsi\u0119 w formacie online lub hybrydowym (online & in-person). Zwr\xf3\u0107cie na to uwag\u0119\nplanuj\u0105c uczestnictwo w kt\xf3rej\u015b z konferencji."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze, b\u0119d\u0119 \u015bledzi\u0107 zmiany i uzupe\u0142nia\u0107 dane w miar\u0119 ich pojawiania si\u0119. Do\nWas mam pro\u015bb\u0119 \u2013 je\u015bli wiecie o jakim\u015b wydarzeniu zwi\u0105zanym z bran\u017c\u0105 komunikacji\ntechnicznej, o kt\xf3rym nie wspomnia\u0142am, dajcie zna\u0107, a ja przeka\u017c\u0119 info dalej \ud83d\ude09"}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"czerwiec",children:"Czerwiec"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"01-03 czerwca, Krak\xf3w, Polska"})," \u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap! 2022"}),"\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["07-10 czerwca\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.womentech.net/women-tech-conference",children:"Women in Technology Global Conference 2022"}),"\xa0\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online\n& in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["08-09 czerwca, Sofia, Bu\u0142garia\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["09-11 czerwca, Praga, Czechy \u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.xmlprague.cz/",children:"XML Prague 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-15 czerwca, Austin, Teksas, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/madworld-conferences/madworld-2022/",children:"MadWorld 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-15 czerwca, Amsterdam, Kr\xf3lestwo Niderland\xf3w\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://omnichannelx.digital/",children:"OmnichannelX 2022"}),"\xa0\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-15 czerwca, Amsterdam, Kr\xf3lestwo Niderland\xf3w -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxstrat.com/europe/",children:"UX Strat Europe"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-17 czerwca, Kopenhaga, Dania -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.agilealliance.org/xp2022/",children:"XP 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-17 czerwca, Wilno, Litwa\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://agile-online.org/index.php/conference-2022",children:"Agile 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["15-16 czerwca, Wenecja, W\u0142ochy -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.comtecnica.eu/en/",children:"ComTecnica 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["18-24 czerwca \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/june/",children:"UX Conference June"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-23 czerwca, San Diego, Kalifornia, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxpa2022.org/",children:"UXPA International 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-23 czerwca, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://tice.trainingindustry.com/event/fc4ecba7-05dc-424d-a748-661076d67f3e/summary",children:"The Training Industry Conference & Expo (TICE)"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"lipiec",children:"Lipiec"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["11-13 lipca, Berlin, Niemcy \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/call-for-papers-locworld47-berlin/",children:"LocWorldWide47"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["16-22 lipca - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/july/",children:"UX Conference July"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["18-22 lipca, Nashville, Tennessee, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.agilealliance.org/agile2022/",children:"Agile 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["19-20 lipca - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxwriterconference.com/",children:"UX Writer Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["19-21 lipca, Lizbona, Portugalia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.elearning-conf.org/",children:"16th International Conference on e-Learning"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"sierpie\u0144",children:"Sierpie\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["01-05 sierpnia \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.balisage.net/",children:"Balisage: The Markup Conference 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["09-12 sierpnia, Londyn, Wielka Brytania \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/design-thinking-and-innovation",children:"Design Thinking & Innovation Week"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-26 sierpnia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/august/",children:"UX Conference August"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"wrzesie\u0144",children:"Wrzesie\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"05-06 wrze\u015bnia, \u0141\xf3d\u017a, Polska"})," - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://2022.request.pl/",children:"reQuest 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["11-12 wrze\u015bnia - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://stc-rochester.org/spectrum/",children:"Spectrum 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-14 wrze\u015bnia, Boulder, Kolorado USA - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxstrat.com/usa/",children:"UX Strat USA"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["11-13 wrze\u015bnia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2022/",children:"Write the Docs Prague 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-16 wrze\u015bnia, Cleveland, Ohio, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.contentmarketingworld.com/",children:"Content Marketing World and Expo 2022"}),"\xa0\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online\nw dniach 21-22 wrze\u015bnia"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["19-21 wrze\u015bnia, Baltimore, Maryland, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://bp.infomanagementcenter.com/",children:"Best Practices 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["20-23 wrze\u015bnia - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://doceng.org/doceng2022",children:"DocEng 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-22 wrze\u015bnia, Kopenhaga, Dania -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nordic-techkomm.com/",children:"Nordic TechKomm 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-22 wrze\u015bnia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://aceseditors.org/conference",children:"ACES 2022 Virtual conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"29 wrze\u015bnia - 1 pa\u017adziernika, Warszawa, Polska"}),"\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"KTLC 2022"}),"\xa0\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"}),"\xa0\u2013\nKonferencja T\u0142umaczy + Translation & Localization Conference"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"pa\u017adziernik",children:"Pa\u017adziernik"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["05-07 pa\u017adziernika, Naperville, Illinois, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.slategroup.org/conference",children:"SLATE 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["06-08 pa\u017adziernika, Boston, Massachusetts, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://sigdoc.acm.org/",children:"SIGDOC 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["10-12 pa\u017adziernika, Denver, Kolorado, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/denver-2022",children:"An Event Apart Denver 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["11-13 pa\u017adziernika, Graz, Austria -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://worldusabilitycongress.com/",children:"The World Usability Congress 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-14 pa\u017adziernika, Dublin, Irlandia -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxdx.com/emea/2022/?gclid=Cj0KCQjwhLKUBhDiARIsAMaTLnGZCpl3KJEdhYNYE5VJXTgW1ZEFvlCYmhkkSUxEH9XqtgA1jeAfy5caAp52EALw_wcB",children:"UXDX EMEA 2022"}),"\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13 pa\u017adziernika, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.interactconf.com/",children:"Interact London 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["23-26 pa\u017adziernika, Nowy Orlean, Louisiana, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://lavacon.org/",children:"LavaCon Content Strategy Conference 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["24-26 pa\u017adziernika, Valetta, Malta - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://kmis.scitevents.org/",children:"KMIS 2022"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"listopad",children:"Listopad"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["01-03 listopada, San Jose, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/call-for-papers-locworld48-silicon-valley/",children:"LocWorld48 Silicon Valley"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["01-04 listopada, Lizbona, Portugalia - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://websummit.com/",children:"WebSummit 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["03-06 listopada, Ottawa, Kanada - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://canux.io/",children:"CanUX 2022"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["08-10 listopada, Stuttgart, Niemcy -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://tcworldconference.tekom.de/",children:"TCWorld Conference 2022"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"grudzie\u0144",children:"Grudzie\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-14 grudnia, San Francisco, Kalifornia, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/san-francisco-2022",children:"An Event Apart San Francisco 2022"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze czekam na Wasz komentarz, o tym kt\xf3re wydarzenia najbardziej Was\ninteresuj\u0105."})]})}function h(e={}){const{wrapper:n}={...(0,s.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,r)=>{r.d(n,{R:()=>c,x:()=>t});var a=r(96540);const i={},s=a.createContext(i);function c(e){const n=a.useContext(s);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function t(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),a.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}},92170:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2022-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2022-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2022-drugie-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2022 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"Zbli\u017ca si\u0119 druga po\u0142owa roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119","date":"2022-05-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.57,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2022 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2022-05-24","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Konferencje-2022_2.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-26"},"nextItem":{"title":"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2022 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!","permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2022-wypelnij-ankiete"}}')}}]);