"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[48703],{90632:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>o,toc:()=>l});var n=i(85893),t=i(11151);const r={title:"Dokumentacja techniczna w przysz\u0142o\u015bci",authors:"szablowska",date:"2014-02-06",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","kariera"],coverImage:"typewriter.jpg"},s=void 0,o={permalink:"/dokumentacja-techniczna-w-przyszlosci",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/dokumentacja-techniczna-w-przyszlosci/index.md",source:"@site/blog/dokumentacja-techniczna-w-przyszlosci/index.md",title:"Dokumentacja techniczna w przysz\u0142o\u015bci",description:"Zastanawiali\u015bcie si\u0119 kiedy\u015b nad przysz\u0142o\u015bci\u0105 zawodu technical writera? Pewnie",date:"2014-02-06T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"}],readingTime:.935,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Sabina Szablowska",role:"Autor",imageURL:"/img/avatars/sabina-szablowska.png",key:"szablowska"}],frontMatter:{title:"Dokumentacja techniczna w przysz\u0142o\u015bci",authors:"szablowska",date:"2014-02-06",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","kariera"],coverImage:"typewriter.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"\u201cZrzucanie\u201d ekranu - opis narz\u0119dzi",permalink:"/zrzucanie-ekranu-opis-narzedzi"},nextItem:{title:"Not just another webinar about silos in business - relacja",permalink:"/not-just-another-webinar-about-silos-in-business-relacja"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function z(e){const a={p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Zastanawiali\u015bcie si\u0119 kiedy\u015b nad przysz\u0142o\u015bci\u0105 zawodu technical writera? Pewnie\ntak i pewnie widzicie j\u0105 w r\xf3\u017cowych kolorach. Bo dzi\u0119ki czemu technical writerzy\nmaj\u0105 prac\u0119? M\xf3wi\u0105c bardzo og\xf3lnie, dzi\u0119ki rozwojowi technologicznemu. My\u015blimy\nsobie, dla nas pracy nigdy nie zabraknie, a popyt na specjalist\xf3w w naszej\ndziedzinie b\u0119dzie si\u0119 tylko zwi\u0119ksza\u0142. A mo\u017ce jednak si\u0119 mylimy?"})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,a,i)=>{i.d(a,{Z:()=>o,a:()=>s});var n=i(67294);const t={},r=n.createContext(t);function s(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:s(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);