"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[81927],{82936:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>p,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>c,metadata:()=>r,toc:()=>l});var r=a(54853),n=a(74848),i=a(28453);const c={title:"Oferta pracy: Technical writing - praktyki (p\u0142atne!)",authors:"admin",date:"2018-04-23",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"IBM-logo.gif"},o=void 0,p={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function s(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Dzi\u015b mamy co\u015b dla student\xf3w, z firmy kt\xf3rej przedstawia\u0107 chyba nie trzeba. IBM\noferuje p\u0142atne praktyki w Krakowie. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function k(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(s,{...e})}):s(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>c,x:()=>o});var r=a(96540);const n={},i=r.createContext(n);function c(e){const t=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function o(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:c(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},54853:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-technical-writing-praktyki-platne","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-technical-writing-praktyki-platne/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-technical-writing-praktyki-platne/index.md","title":"Oferta pracy: Technical writing - praktyki (p\u0142atne!)","description":"Dzi\u015b mamy co\u015b dla student\xf3w, z firmy kt\xf3rej przedstawia\u0107 chyba nie trzeba. IBM","date":"2018-04-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.155,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: Technical writing - praktyki (p\u0142atne!)","authors":"admin","date":"2018-04-23","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"IBM-logo.gif"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018"},"nextItem":{"title":"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce","permalink":"/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce"}}')}}]);