"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[57235],{4376:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>l});var t=a(85893),i=a(11151);const r={title:"Konferencje 2022 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2022-01-10",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc","technologie"],coverImage:"Konferencje-2022.png"},o=void 0,c={permalink:"/konferencje-2022-pierwsze-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2022-pierwsze-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2022-pierwsze-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2022 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",description:"Za nami pocz\u0105tek 2022 roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych",date:"2022-01-10T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:2.91,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2022 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2022-01-10",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc","technologie"],coverImage:"Konferencje-2022.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Elementy wizualnie w dokumentacji technicznej - co warto wiedzie\u0107!",permalink:"/elementy-wizualnie-w-dokumentacji-technicznej-co-warto-wiedziec"},nextItem:{title:"Dzy\u0144 dzy\u0144 dzy\u0144, id\u0105 \u015bwi\u0119ta",permalink:"/dzyn-dzyn-dzyn-ida-swieta"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Za nami pocz\u0105tek 2022 roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych\ntermin\xf3w bran\u017cowych konferencji. Zapraszam do zapoznania si\u0119 z kalendarium na\npierwsze p\xf3\u0142rocze."})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>o});var t=a(67294);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);