"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[35251],{71345:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(65922),r=a(74848),i=a(28453);const o={title:"Konferencje 2022 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2022-01-10",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],coverImage:"Konferencje-2022.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Za nami pocz\u0105tek 2022 roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych\ntermin\xf3w bran\u017cowych konferencji. Zapraszam do zapoznania si\u0119 z kalendarium na\npierwsze p\xf3\u0142rocze."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>c});var t=a(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},65922:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2022-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2022-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2022-pierwsze-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2022 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","description":"Za nami pocz\u0105tek 2022 roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych","date":"2022-01-10T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":2.91,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2022 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2022-01-10","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],"coverImage":"Konferencje-2022.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Elementy wizualnie w dokumentacji technicznej - co warto wiedzie\u0107!","permalink":"/elementy-wizualnie-w-dokumentacji-technicznej-co-warto-wiedziec"},"nextItem":{"title":"Dzy\u0144 dzy\u0144 dzy\u0144, id\u0105 \u015bwi\u0119ta","permalink":"/dzyn-dzyn-dzyn-ida-swieta"}}')}}]);