"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[92079],{7520:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>p});var r=t(85893),n=t(11151);const o={title:"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2017-08-22",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},s=void 0,i={permalink:"/write-the-docs-prague-juz-wkrotce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-juz-wkrotce/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-juz-wkrotce/index.md",title:"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c! Zapominalskim przypominamy, \u017ce zosta\u0142o",date:"2017-08-22T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.125,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2017-08-22",tags:["news","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group",permalink:"/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group"},nextItem:{title:"Every Page is Page One - recenzja niepoprawnie pozytywna",permalink:"/every-page-is-page-one-recenzja"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function u(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c! Zapominalskim przypominamy, \u017ce zosta\u0142o\nniewiele ponad dwa tygodnie do jednego z najciekawszych bran\u017cowych wydarze\u0144 w\nEuropie. Niezdecydowanych zapraszamy na\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-europe-2016-relacja/",children:"relacj\u0119 z poprzedniej edycji"}),"\xa0\ud83d\ude09."]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>i,a:()=>s});var r=t(67294);const n={},o=r.createContext(n);function s(e){const a=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:s(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);