"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[343],{67457:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>p});var r=a(68508),n=a(74848),i=a(28453);const o={title:"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2017-08-22",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function u(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(t.p,{children:["Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c! Zapominalskim przypominamy, \u017ce zosta\u0142o\nniewiele ponad dwa tygodnie do jednego z najciekawszych bran\u017cowych wydarze\u0144 w\nEuropie. Niezdecydowanych zapraszamy na\n",(0,n.jsx)(t.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-europe-2016-relacja/",children:"relacj\u0119 z poprzedniej edycji"}),"\xa0\ud83d\ude09."]})}function l(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var r=a(96540);const n={},i=r.createContext(n);function o(e){const t=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},68508:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-juz-wkrotce/index.md","title":"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Write the Docs Prague ju\u017c tu\u017c tu\u017c! Zapominalskim przypominamy, \u017ce zosta\u0142o","date":"2017-08-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":1.125,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2017-08-22","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"WriteTheDocsPrague-e1501772951385.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na drugie spotkanie Poland MadCap Flare User Group","permalink":"/zapraszamy-na-drugie-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group"},"nextItem":{"title":"Every Page is Page One - recenzja niepoprawnie pozytywna","permalink":"/every-page-is-page-one-recenzja"}}')}}]);