"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[98102],{77884:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>o,toc:()=>l});var n=t(85893),i=t(11151);const r={title:"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?",authors:"mrozek",date:"2023-11-05",tags:["CV","kariera","rekrutacja","praca","spolecznosc"],coverImage:"lead.jpg"},c=void 0,o={permalink:"/skuteczne-cv-czyli-jakie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/skuteczne-cv-czyli-jakie/index.md",source:"@site/blog/skuteczne-cv-czyli-jakie/index.md",title:"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?",description:"Jeste\u015bmy contentowcami, czyli lud\u017ami, kt\xf3rzy zarabiaj\u0105 pisz\u0105c. Niestety jednak",date:"2023-11-05T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"CV",permalink:"/tags/cv"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"rekrutacja",permalink:"/tags/rekrutacja"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:8.755,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Monika Mrozek",role:"Autor",url:"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/",imageURL:"/img/avatars/mm1.png",key:"mrozek"}],frontMatter:{title:"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?",authors:"mrozek",date:"2023-11-05",tags:["CV","kariera","rekrutacja","praca","spolecznosc"],coverImage:"lead.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna",permalink:"/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna"},nextItem:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 \u2013 relacja",permalink:"/Konferencja T\u0142umaczy 2023 - relacja"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function k(e){const a={em:"em",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Jeste\u015bmy ",(0,n.jsx)(a.em,{children:"contentowcami"}),", czyli lud\u017ami, kt\xf3rzy zarabiaj\u0105 pisz\u0105c. Niestety jednak\nw wielu przypadkach traktujemy nasze CV jak ca\u0142a reszta poszukiwaczy \u2018nowych\nwyzwa\u0144\u2019 - czyli jak worek do kt\xf3rego wrzucamy wszystko co robili\u015bmy i czego\nkiedykolwiek si\u0119 uczyli\u015bmy."]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>o,a:()=>c});var n=t(67294);const i={},r=n.createContext(i);function c(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);