"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[62425],{53544:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>c,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=t(44816),r=t(74848),i=t(28453);const c={title:"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?",authors:"mrozek",date:"2023-11-05",tags:["cv","kariera","rekrutacja","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"lead.jpg"},o=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function k(e){const a={em:"em",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Jeste\u015bmy ",(0,r.jsx)(a.em,{children:"contentowcami"}),", czyli lud\u017ami, kt\xf3rzy zarabiaj\u0105 pisz\u0105c. Niestety jednak\nw wielu przypadkach traktujemy nasze CV jak ca\u0142a reszta poszukiwaczy \u2018nowych\nwyzwa\u0144\u2019 - czyli jak worek do kt\xf3rego wrzucamy wszystko co robili\u015bmy i czego\nkiedykolwiek si\u0119 uczyli\u015bmy."]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>c,x:()=>o});var n=t(96540);const r={},i=n.createContext(r);function c(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:c(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},44816:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/skuteczne-cv-czyli-jakie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/skuteczne-cv-czyli-jakie/index.md","source":"@site/blog/skuteczne-cv-czyli-jakie/index.md","title":"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?","description":"Jeste\u015bmy contentowcami, czyli lud\u017ami, kt\xf3rzy zarabiaj\u0105 pisz\u0105c. Niestety jednak","date":"2023-11-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"cv","permalink":"/tags/cv"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"rekrutacja","permalink":"/tags/rekrutacja"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":8.755,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?","authors":"mrozek","date":"2023-11-05","tags":["cv","kariera","rekrutacja","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"lead.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna","permalink":"/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna"},"nextItem":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2023 \u2013 relacja","permalink":"/Konferencja T\u0142umaczy 2023 - relacja"}}')}}]);