"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[17419],{66742:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>l});var r=t(90057),a=t(74848),o=t(28453);const i={title:"Konferencyjna jesie\u0144 x 5 - patronujemy",authors:"niedzwiedzka",date:"2024-09-09",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"konferencyjna_jesien_x_5.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Co jest lepsze od jednej konferencji? Kilka darmowych konferencji :-)"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"\u017barty na bok. Wspieramy i rekomendujemy cykl pi\u0119ciu wydarze\u0144 online, kt\xf3re pozwol\u0105 uczestniczkom i uczestnikom pozna\u0107 nieco lepiej jeden z wybranych obszar\xf3w IT."})]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var r=t(96540);const a={},o=r.createContext(a);function i(e){const n=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},90057:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencyjna-jesien-x-5","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencyjna-jesien-x-5/index.md","source":"@site/blog/konferencyjna-jesien-x-5/index.md","title":"Konferencyjna jesie\u0144 x 5 - patronujemy","description":"Co jest lepsze od jednej konferencji? Kilka darmowych konferencji :-)","date":"2024-09-09T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.06,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Magda Nied\u017awiecka","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niedzwiedzka"},"socials":{"github":"https://github.com/morvenn"},"imageURL":"https://github.com/morvenn.png","key":"niedzwiedzka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencyjna jesie\u0144 x 5 - patronujemy","authors":"niedzwiedzka","date":"2024-09-09","tags":["news","z-kraju","konferencje"],"coverImage":"konferencyjna_jesien_x_5.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"\u201eHowTo Create i HowTo Deliver \u2013 wynie\u015b dokumentacj\u0119 na wy\u017cszy poziom\u201d - webinar","permalink":"/etteplan-webinar-dokumentacja"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Content Management Systems Business System Analyst (Seargin, zdalnie)","permalink":"/oferta-pracy-cms-business-system-analyst"}}')}}]);