"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[97315],{366:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>m});var i=a(95125),n=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 6",authors:"admin",date:"2015-09-01",tags:["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"wywiad.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function d(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:'Marek napisa\u0142 do nas mail z tematem "Okazuje si\u0119, \u017ce w sieci w ko\u0144cu nie jestem\nsam"... a my od razu poprosili\u015bmy go o wywiad. Zgodzi\u0142 si\u0119! Dzi\u0119ki temu wszyscy\nmo\u017cemy si\u0119 dowiedzie\u0107 paru ciekawych rzeczy. Dzi\u0119kujemy Ci Marku!'})}function l(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var i=a(96540);const n={},r=i.createContext(n);function o(e){const t=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},95125:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-6","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-6/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-6/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 6","description":"Marek napisa\u0142 do nas mail z tematem \\"Okazuje si\u0119, \u017ce w sieci w ko\u0144cu nie jestem","date":"2015-09-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":5.83,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 6","authors":"admin","date":"2015-09-01","tags":["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"wywiad.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zarz\u0105dzanie dokumentacj\u0105 - grzechy g\u0142\xf3wne","permalink":"/zarzadzanie-dokumentacja-grzechy-glowne"},"nextItem":{"title":"Kim jest Subject Matter Expert (SME) i jak z nim rozmawia\u0107?","permalink":"/kim-jest-sme"}}')}}]);