"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[29214],{968:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var a=n(85893),o=n(11151);const i={title:"MeetContentKRK listopad 2023",authors:"bczyz",date:"2023-11-20",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"MeetContentKRK1123.png"},r="Zapraszamy na listopadowy MeetContentKRK!",s={permalink:"/meet-content-krk-listopad-2023",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-listopad-2023/index.md",source:"@site/blog/meet-content-krk-listopad-2023/index.md",title:"MeetContentKRK listopad 2023",description:"Cho\u0107 zimny listopad nie zach\u0119ca do wyj\u015b\u0107, kolejne spotkanie MeetContentKRK",date:"2023-11-20T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"meetcontent",permalink:"/tags/meetcontent"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.67,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Barbara Czy\u017c",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/bczyz"},socials:{github:"https://github.com/bszwarc"},imageURL:"https://github.com/bszwarc.png",key:"bczyz"}],frontMatter:{title:"MeetContentKRK listopad 2023",authors:"bczyz",date:"2023-11-20",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"MeetContentKRK1123.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"MeetContentWRO grudzie\u0144 2023 - Podsumowanie",permalink:"/meetcontent-wroclaw-grudzien-2023-podsumowanie"},nextItem:{title:"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna",permalink:"/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Cho\u0107 zimny listopad nie zach\u0119ca do wyj\u015b\u0107, kolejne spotkanie MeetContentKRK\nzdecydowanie warte jest za\u0142o\u017cenia czapki i r\u0119kawic \ud83d\ude42 Tym razem porozmawiamy o\ntemacie niezwykle wa\u017cnym w tworzeniu tre\u015bci - ",(0,a.jsx)(t.strong,{children:"dost\u0119pno\u015bci"}),", a nasz\u0105\nprzewodniczk\u0105 b\u0119dzie\n",(0,a.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/patrycja-guzik-12155a96/",children:(0,a.jsx)(t.strong,{children:"Patrycja Guzik"})}),"."]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.a)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,n)=>{n.d(t,{Z:()=>s,a:()=>r});var a=n(67294);const o={},i=a.createContext(o);function r(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}}}]);