"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[37090],{5341:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(79836),o=n(74848),i=n(28453);const r={title:"MeetContentKRK listopad 2023",authors:"bczyz",date:"2023-11-20",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"MeetContentKRK1123.png"},s="Zapraszamy na listopadowy MeetContentKRK!",c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Cho\u0107 zimny listopad nie zach\u0119ca do wyj\u015b\u0107, kolejne spotkanie MeetContentKRK\nzdecydowanie warte jest za\u0142o\u017cenia czapki i r\u0119kawic \ud83d\ude42 Tym razem porozmawiamy o\ntemacie niezwykle wa\u017cnym w tworzeniu tre\u015bci - ",(0,o.jsx)(t.strong,{children:"dost\u0119pno\u015bci"}),", a nasz\u0105\nprzewodniczk\u0105 b\u0119dzie\n",(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/patrycja-guzik-12155a96/",children:(0,o.jsx)(t.strong,{children:"Patrycja Guzik"})}),"."]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var a=n(96540);const o={},i=a.createContext(o);function r(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},79836:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meet-content-krk-listopad-2023","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-listopad-2023/index.md","source":"@site/blog/meet-content-krk-listopad-2023/index.md","title":"MeetContentKRK listopad 2023","description":"Cho\u0107 zimny listopad nie zach\u0119ca do wyj\u015b\u0107, kolejne spotkanie MeetContentKRK","date":"2023-11-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.67,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"MeetContentKRK listopad 2023","authors":"bczyz","date":"2023-11-20","tags":["news","z-kraju","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"MeetContentKRK1123.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MeetContentWRO grudzie\u0144 2023 - Podsumowanie","permalink":"/meetcontent-wroclaw-grudzien-2023-podsumowanie"},"nextItem":{"title":"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna","permalink":"/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna"}}')}}]);