"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36380],{85950:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=t(33190),o=t(74848),i=t(28453);const r={title:"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2018-04-19",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"evolution.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zapraszamy Was na jedno z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 w\nnaszej bran\u017cy w tej cz\u0119\u015bci Europy - konferencj\u0119\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC 2018"}),". To kolejna impreza\nzwi\u0105zana z komunikacj\u0105 techniczn\u0105, kt\xf3r\u0105 obj\u0119li\u015bmy patronatem medialnym. Poni\u017cej\nznajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var a=t(96540);const o={},i=a.createContext(o);function r(e){const n=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},33190:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce/index.md","title":"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zapraszamy Was na jedno z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 w","date":"2018-04-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":4.07,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2018-04-19","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"evolution.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018"},"nextItem":{"title":"Landing Festival 2018 - relacja","permalink":"/landing-festival-2018-relacja"}}')}}]);