"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[84532],{7213:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(11972),i=n(74848),r=n(28453);const o={title:"Jak ten czas leci...",authors:"admin",date:"2015-12-23",tags:["news"],coverImage:"swieta_yoda.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"To ju\u017c trzecie \u015bwi\u0119ta naszej strony. W tym wieku wypada jeszcze wierzy\u0107 w\nMiko\u0142aja. Albo Anio\u0142ka. Lub Gwiazdora. Kimkolwiek jest go\u015b\u0107 z wielkim workiem,\nniech przyniesie Wam:"})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var a=n(96540);const i={},r=a.createContext(i);function o(e){const t=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},11972:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/jak-ten-czas-leci","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/jak-ten-czas-leci/index.md","source":"@site/blog/jak-ten-czas-leci/index.md","title":"Jak ten czas leci...","description":"To ju\u017c trzecie \u015bwi\u0119ta naszej strony. W tym wieku wypada jeszcze wierzy\u0107 w","date":"2015-12-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"}],"readingTime":1.16,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Jak ten czas leci...","authors":"admin","date":"2015-12-23","tags":["news"],"coverImage":"swieta_yoda.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"CV - najwa\u017cniejszy dokument Tech Writera","permalink":"/cv-najwazniejszy-dokument-tech-writera"},"nextItem":{"title":"Plain language","permalink":"/plain-language"}}')}}]);