"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[69632],{57104:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>l,frontMatter:()=>i,metadata:()=>o,toc:()=>p});var o=n(44644),a=n(74848),s=n(28453);const i={title:"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps",authors:"bczyz",date:"2025-04-24",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK7.png"},r="Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps!",c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function m(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(t.p,{children:"Osobom obracaj\u0105cym si\u0119 w \u015bwiecie IT termin \u201eDevOps\u201d z pewno\u015bci\u0105 nie jest obcy. Fani film\xf3w akcji kojarz\u0105 te\u017c nieustraszone oddzia\u0142y SpecialOps. A jak do tego wszystkiego ma si\u0119 ContentOps?\nJe\u017celi ju\u017c zacz\u0119li\u015bcie sobie wyobra\u017ca\u0107 tw\xf3rc\xf3w contentu szturmuj\u0105cych tajn\u0105 siedzib\u0119 przeciwnik\xf3w Microsoft Manual of Style, to koniecznie wpadnijcie na kolejny meetup Content Bytes!"}),"\n",(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Nie zapomnijcie si\u0119 zapisa\u0107, pomo\u017ce nam to w zaplanowaniu pocz\u0119stunku. ",(0,a.jsx)(t.a,{href:"https://lu.ma/c6p3ckg5",children:"Zapisz si\u0119!"}),"."]})]})}function l(e={}){const{wrapper:t}={...(0,s.R)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>i,x:()=>r});var o=n(96540);const a={},s=o.createContext(a);function i(e){const t=o.useContext(s);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),o.createElement(s.Provider,{value:t},e.children)}},44644:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025/index.md","title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","description":"Osobom obracaj\u0105cym si\u0119 w \u015bwiecie IT termin \u201eDevOps\u201d z pewno\u015bci\u0105 nie jest obcy. Fani film\xf3w akcji kojarz\u0105 te\u017c nieustraszone oddzia\u0142y SpecialOps. A jak do tego wszystkiego ma si\u0119 ContentOps?","date":"2025-04-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":2.905,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","authors":"bczyz","date":"2025-04-24","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK7.png"},"unlisted":false,"nextItem":{"title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025"}}')}}]);