"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[20996],{56532:(e,r,n)=>{n.r(r),n.d(r,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>z,toc:()=>c});var t=n(85893),a=n(11151);const i={title:"Screenpresso - narz\u0119dzie do tworzenia zrzut\xf3w ekran\xf3w i nie tylko",authors:"toporek",date:"2020-09-10",tags:["narzedzia","grafika","narzedzia","uzytecznosc"],coverImage:"Screenpresso-Pro.gif"},o=void 0,z={permalink:"/screenpresso-narzedzie-do-tworzenia-zrzutow-ekranow-i-nie-tylko",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/screenpresso-narzedzie-do-tworzenia-zrzutow-ekranow-i-nie-tylko/index.md",source:"@site/blog/screenpresso-narzedzie-do-tworzenia-zrzutow-ekranow-i-nie-tylko/index.md",title:"Screenpresso - narz\u0119dzie do tworzenia zrzut\xf3w ekran\xf3w i nie tylko",description:"Czy przypadkiem nie szukacie narz\u0119dzia do tworzenia zrzut\xf3w ekranu, kt\xf3re",date:"2020-09-10T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"narzedzia",permalink:"/tags/narzedzia"},{inline:!0,label:"grafika",permalink:"/tags/grafika"},{inline:!0,label:"narzedzia",permalink:"/tags/narzedzia"},{inline:!0,label:"uzytecznosc",permalink:"/tags/uzytecznosc"}],readingTime:1.98,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Martyna Toporek",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/toporek"},imageURL:"/img/avatars/martyna-toporek.png",key:"toporek"}],frontMatter:{title:"Screenpresso - narz\u0119dzie do tworzenia zrzut\xf3w ekran\xf3w i nie tylko",authors:"toporek",date:"2020-09-10",tags:["narzedzia","grafika","narzedzia","uzytecznosc"],coverImage:"Screenpresso-Pro.gif"},unlisted:!1,prevItem:{title:"7 urodziny techwriter.pl",permalink:"/7-urodziny-techwriter-pl"},nextItem:{title:"3 nowe trendy w devportalach - webinar",permalink:"/3-nowe-trendy-w-devportalach-webinar"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const r={p:"p",...(0,a.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(r.p,{children:"Czy przypadkiem nie szukacie narz\u0119dzia do tworzenia zrzut\xf3w ekranu, kt\xf3re\nusprawni\u0142oby Wasz\u0105 prac\u0119? Czy chcieliby\u015bcie zapisywa\u0107 pliki w r\xf3\u017cnych formatach\ni mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 ich edycji?\xa0Czy zastanawiali\u015bcie si\u0119 jak zmniejszy\u0107 wag\u0119\nWaszych plik\xf3w nie trac\u0105c na jako\u015bci?"})}function p(e={}){const{wrapper:r}={...(0,a.a)(),...e.components};return r?(0,t.jsx)(r,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,r,n)=>{n.d(r,{Z:()=>z,a:()=>o});var t=n(67294);const a={},i=t.createContext(a);function o(e){const r=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(r):{...r,...e}}),[r,e])}function z(e){let r;return r=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:r},e.children)}}}]);