"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[3004],{83686:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>p});var n=t(85893),i=t(11151);const r={title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2023 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",authors:"tprus",date:"2023-10-10",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"badanie_plac_2023.png"},o=void 0,c={permalink:"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2023-wypelnij-ankiete",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2023-wypelnij-ankiete/index.md",source:"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2023-wypelnij-ankiete/index.md",title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2023 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",description:"Nadszed\u0142 czas, aby zaprosi\u0107 Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach w",date:"2023-10-10T00:00:00.000Z",tags:[{label:"badanie-plac",permalink:"/tags/badanie-plac"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"ankieta",permalink:"/tags/ankieta"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.815,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Tomek Prus",role:"Administrator",url:"https://github.com/tomekprus",imageURL:"https://github.com/tomekprus.png",key:"tprus"}],frontMatter:{title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2023 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",authors:"tprus",date:"2023-10-10",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"badanie_plac_2023.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Zapraszamy na pa\u017adziernikowy MeetContentKRK",permalink:"/meetcontentkrk-16-pazdziernik-2023"},nextItem:{title:"MeetContentWRO wrzesie\u0144 2023",permalink:"/meet-content-wro-wrzesien-2023"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Nadszed\u0142 czas, aby zaprosi\u0107 Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach w\nnaszej zacnej bran\u017cy. Niezb\u0119dne informacje poni\u017cej."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>c,a:()=>o});var n=t(67294);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);