"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36939],{71755:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>p});var n=t(88645),i=t(74848),r=t(28453);const o={title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2023 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",authors:"tprus",date:"2023-10-10",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"badanie_plac_2023.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Nadszed\u0142 czas, aby zaprosi\u0107 Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach w\nnaszej zacnej bran\u017cy. Niezb\u0119dne informacje poni\u017cej."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var n=t(96540);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},88645:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2023-wypelnij-ankiete","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2023-wypelnij-ankiete/index.md","source":"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2023-wypelnij-ankiete/index.md","title":"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2023 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!","description":"Nadszed\u0142 czas, aby zaprosi\u0107 Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach w","date":"2023-10-10T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.815,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Tomek Prus","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/tprus"},"socials":{"github":"https://github.com/tomekprus"},"imageURL":"https://github.com/tomekprus.png","key":"tprus"}],"frontMatter":{"title":"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2023 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!","authors":"tprus","date":"2023-10-10","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"badanie_plac_2023.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na pa\u017adziernikowy MeetContentKRK","permalink":"/meetcontentkrk-16-pazdziernik-2023"},"nextItem":{"title":"MeetContentWRO wrzesie\u0144 2023","permalink":"/meet-content-wro-wrzesien-2023"}}')}}]);