"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[17148],{17368:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>n,metadata:()=>o,toc:()=>l});var r=t(85893),i=t(11151);const n={title:"Techwriter szuka pierwszej pracy",authors:"niedzwiedzka",date:"2021-10-22",tags:["praca","edukacja","kariera","praca","studia","szkolenia"],coverImage:"Untitled-design.png"},c=void 0,o={permalink:"/techwriter-szuka-pierwszej-pracy",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/techwriter-szuka-pierwszej-pracy/index.md",source:"@site/blog/techwriter-szuka-pierwszej-pracy/index.md",title:"Techwriter szuka pierwszej pracy",description:"Studia podyplomowe uko\u0144czone, cv zaktualizowane - czas rozejrze\u0107 si\u0119 za prac\u0105",date:"2021-10-22T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"studia",permalink:"/tags/studia"},{inline:!0,label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"}],readingTime:7.72,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Magda Nied\u017awiedzka",role:"Autor",url:"https://github.com/morvenn",imageURL:"https://github.com/morvenn.png",key:"niedzwiedzka"}],frontMatter:{title:"Techwriter szuka pierwszej pracy",authors:"niedzwiedzka",date:"2021-10-22",tags:["praca","edukacja","kariera","praca","studia","szkolenia"],coverImage:"Untitled-design.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (AVSystem) \u2013 Krak\xf3w/cz\u0119\u015bciowo zdalnie",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-avsysytem-krakow-zdalnie"},nextItem:{title:"TECHNICAL COMMUNICATION CONFERENCE 2021 ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/technical-communication-conference-2021-juz-wkrotce"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Studia podyplomowe uko\u0144czone, cv zaktualizowane - czas rozejrze\u0107 si\u0119 za prac\u0105\ntechwriterki! W poni\u017cszym artykule dziel\u0119 si\u0119 do\u015bwiadczeniami z kilku proces\xf3w\nrekrutacyjnych, z kt\xf3rych jeden, ten najwa\u017cniejszy, zosta\u0142 zwie\u0144czony sukcesem."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>o,a:()=>c});var r=t(67294);const i={},n=r.createContext(i);function c(e){const a=r.useContext(n);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),r.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}}}]);