"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[87418],{74454:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>c,metadata:()=>o,toc:()=>p});var t=n(85893),i=n(11151);const c={title:"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019 - wype\u0142nij ankiet\u0119!",authors:"mojk",date:"2019-03-11",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"6.-sample-money.jpg"},r=void 0,o={permalink:"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2019-wypelnij-ankiete-2",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2019-wypelnij-ankiete-2/index.md",source:"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2019-wypelnij-ankiete-2/index.md",title:"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019 - wype\u0142nij ankiet\u0119!",description:"W tym roku, ju\u017c po raz trzeci zach\u0119camy Was do wype\u0142nienia ankiety o zarobkach.",date:"2019-03-11T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"badanie-plac",permalink:"/tags/badanie-plac"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"ankieta",permalink:"/tags/ankieta"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.315,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/mojk"},socials:{github:"https://github.com/docdeveloper"},imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019 - wype\u0142nij ankiet\u0119!",authors:"mojk",date:"2019-03-11",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"6.-sample-money.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Syncron)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-syncron-2"},nextItem:{title:"Translation and Localization Conference 2019 tu\u017c, tu\u017c",permalink:"/translation-and-localization-conference-2019-tuz-tuz"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function s(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"W tym roku, ju\u017c po raz trzeci zach\u0119camy Was do wype\u0142nienia ankiety o zarobkach."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(s,{...e})}):s(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>o,a:()=>r});var t=n(67294);const i={},c=t.createContext(i);function r(e){const a=t.useContext(c);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(c.Provider,{value:a},e.children)}}}]);