"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[90941],{36196:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>o,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>c,metadata:()=>n,toc:()=>k});var n=t(91549),i=t(74848),r=t(28453);const c={title:"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty",authors:"agnieszka",date:"2021-11-05",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"Warsztaty_AKM.png"},s=void 0,o={authorsImageUrls:[void 0]},k=[];function l(a){const e={p:"p",...(0,r.R)(),...a.components};return(0,i.jsx)(e.p,{children:"Ju\u017c 9 listopada w Krakowie odb\u0119d\u0105 si\u0119 ciekawe warsztaty zwi\u0105zane z komunikacj\u0105\ntechniczn\u0105. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function u(a={}){const{wrapper:e}={...(0,r.R)(),...a.components};return e?(0,i.jsx)(e,{...a,children:(0,i.jsx)(l,{...a})}):l(a)}},28453:(a,e,t)=>{t.d(e,{R:()=>c,x:()=>s});var n=t(96540);const i={},r=n.createContext(i);function c(a){const e=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(i):a.components||i:c(a.components),n.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}},91549:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty/index.md","title":"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty","description":"Ju\u017c 9 listopada w Krakowie odb\u0119d\u0105 si\u0119 ciekawe warsztaty zwi\u0105zane z komunikacj\u0105","date":"2021-11-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":1.73,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty","authors":"agnieszka","date":"2021-11-05","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","szkolenia"],"coverImage":"Warsztaty_AKM.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera"},"nextItem":{"title":"Ankieta dla czytelnik\xf3w","permalink":"/ankieta-dla-czytelnikow"}}')}}]);