"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[80171],{58477:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>z,frontMatter:()=>r,metadata:()=>o,toc:()=>k});var n=t(85893),i=t(11151);const r={title:"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty",authors:"agnieszka",date:"2021-11-05",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"Warsztaty_AKM.png"},c=void 0,o={permalink:"/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty/index.md",source:"@site/blog/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty/index.md",title:"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty",description:"Ju\u017c 9 listopada w Krakowie odb\u0119d\u0105 si\u0119 ciekawe warsztaty zwi\u0105zane z komunikacj\u0105",date:"2021-11-05T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"}],readingTime:1.73,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty",authors:"agnieszka",date:"2021-11-05",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","szkolenia"],coverImage:"Warsztaty_AKM.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"OFERTA PRACY: TECHNICAL WRITER (PARASOFT) \u2013 PRACA ZDALNA",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-parasoft-praca-zdalna"},nextItem:{title:"Ankieta dla czytelnik\xf3w",permalink:"/ankieta-dla-czytelnikow"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},k=[];function l(a){const e={p:"p",...(0,i.a)(),...a.components};return(0,n.jsx)(e.p,{children:"Ju\u017c 9 listopada w Krakowie odb\u0119d\u0105 si\u0119 ciekawe warsztaty zwi\u0105zane z komunikacj\u0105\ntechniczn\u0105. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function z(a={}){const{wrapper:e}={...(0,i.a)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(l,{...a})}):l(a)}},11151:(a,e,t)=>{t.d(e,{Z:()=>o,a:()=>c});var n=t(67294);const i={},r=n.createContext(i);function c(a){const e=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function o(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(i):a.components||i:c(a.components),n.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}}}]);