"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[73581],{40551:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>u});var n=t(85893),r=t(11151);const i={title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2021-09-16",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","spolecznosc","studia"],coverImage:"Studia_2021.png"},o=void 0,c={permalink:"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor/index.md",source:"@site/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor/index.md",title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",description:"Ju\u017c w pa\u017adzierniku startuje druga edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku",date:"2021-09-16T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:1.59,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2021-09-16",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","spolecznosc","studia"],coverImage:"Studia_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Per\u0142y z sylabusa ITCQF - najciekawsze fragmenty",permalink:"/perly-z-sylabusa-itcqf"},nextItem:{title:"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",permalink:"/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(a){const e={p:"p",...(0,r.a)(),...a.components};return(0,n.jsx)(e.p,{children:"Ju\u017c w pa\u017adzierniku startuje druga edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku\nKomunikacja Techniczna. Cieszymy si\u0119 i ch\u0119tnie podzielimy si\u0119 z Wami\nszczeg\xf3\u0142ami."})}function d(a={}){const{wrapper:e}={...(0,r.a)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(l,{...a})}):l(a)}},11151:(a,e,t)=>{t.d(e,{Z:()=>c,a:()=>o});var n=t(67294);const r={},i=n.createContext(r);function o(a){const e=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function c(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(r):a.components||r:o(a.components),n.createElement(i.Provider,{value:e},a.children)}}}]);