"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[73581],{40551:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>l});var n=t(85893),i=t(11151);const r={title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2021-09-16",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","spolecznosc","studia"],coverImage:"Studia_2021.png"},o=void 0,c={permalink:"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor/index.md",source:"@site/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor/index.md",title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",description:"Ju\u017c w pa\u017adzierniku startuje druga edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku",date:"2021-09-16T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:1.59,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2021-09-16",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","spolecznosc","studia"],coverImage:"Studia_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Per\u0142y z sylabusa ITCQF - najciekawsze fragmenty",permalink:"/perly-z-sylabusa-itcqf"},nextItem:{title:"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",permalink:"/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Ju\u017c w pa\u017adzierniku startuje druga edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku\nKomunikacja Techniczna. Cieszymy si\u0119 i ch\u0119tnie podzielimy si\u0119 z Wami\nszczeg\xf3\u0142ami."})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>c,a:()=>o});var n=t(67294);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);