"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[53475],{88860:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>u});var n=t(99583),i=t(74848),r=t(28453);const o={title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2021-09-16",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","studia"],coverImage:"Studia_2021.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Ju\u017c w pa\u017adzierniku startuje druga edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku\nKomunikacja Techniczna. Cieszymy si\u0119 i ch\u0119tnie podzielimy si\u0119 z Wami\nszczeg\xf3\u0142ami."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var n=t(96540);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},99583:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor/index.md","source":"@site/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor/index.md","title":"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r","description":"Ju\u017c w pa\u017adzierniku startuje druga edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku","date":"2021-09-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":1.59,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r","authors":"agnieszka","date":"2021-09-16","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","studia"],"coverImage":"Studia_2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Per\u0142y z sylabusa ITCQF - najciekawsze fragmenty","permalink":"/perly-z-sylabusa-itcqf"},"nextItem":{"title":"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze","permalink":"/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze"}}')}}]);