"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[9444],{40877:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(44625),o=a(74848),i=a(28453);const r={title:"Soap! MeetContent - czas na Wroc\u0142aw",authors:"mojk",date:"2017-02-22",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","spo\u0142eczno\u015b\u0107","szkolenia","treningi"],coverImage:"meet_content_wroclaw.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Temat dyskusji",id:"temat-dyskusji",level:3},{value:"Data i miejsce",id:"data-i-miejsce",level:3},{value:"Rejestracja",id:"rejestracja",level:3}];function p(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Spo\u0142eczno\u015b\u0107 ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://meetcontent.org/",children:"MeetContent"})," skupiona wok\xf3\u0142 szeroko\npoj\u0119tej tre\u015bci nabiera rozp\u0119du. Jeszcze nie opad\u0142 kurz po\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/trzecia-odslona-soap-meetcontent/",children:"trzecim spotkaniu bran\u017cowym w Krakowie"}),",\na ju\u017c mamy dla Was kolejn\u0105 propozycj\u0119 na sp\u0119dzenie wolnego czasu w towarzystwie\nkole\u017canek i koleg\xf3w po fachu."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Tym razem MeetContent wkracza na teren\xa0Dolnego \u015al\u0105ska. Ju\u017c niebawem we Wroc\u0142awiu\nodb\u0119dzie si\u0119 spotkanie inauguruj\u0105ce ca\u0142y cykl. B\u0119dzie ono mia\u0142o inny format od\ntego, do kt\xf3rego przyzwyczaili\u015bmy si\u0119 w Krakowie. Zamiast prezentacji tworz\u0105cej\no\u015b spotkania, odb\u0119dzie si\u0119 panel dyskusyjny z udzia\u0142em specjalist\xf3w z bran\u017cy\ntech comm: ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Erin Vang"})," z Dolby, ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Gosi Radymiak"})," z soap!, ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Tomka Prusa"})," z\nUnit4 oraz ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Wojtka Aleksandra"})," z GetResponse, kt\xf3ry poprowadzi\u0142 prezentacj\u0119 na\ntemat UX Writing podczas\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja/",children:"drugiego spotkania MeetContent w Krakowie"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"temat-dyskusji",children:"Temat dyskusji"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Sektor nowych technologii ro\u015bnie z ka\u017cdym rokiem a wraz z nim zapotrzebowanie na\nspecjalist\xf3w, kt\xf3rzy pracuj\u0105 z tre\u015bci\u0105. Ale co tak naprawd\u0119 oznacza praca z\ntre\u015bci\u0105 i jakie w tej dziedzinie istniej\u0105 potencjalne \u015bcie\u017cki kariery? Na te (i\ninne pokrewne) pytania postaraj\u0105 si\u0119 znale\u017a\u0107 odpowied\u017a uczestnicy dyskusji z\npomoc\u0105 zaproszonych specjalist\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"data-i-miejsce",children:"Data i miejsce"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"1 marca\xa02017"})," o ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"19:00"})," w\nkawiarni\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://goo.gl/maps/tyZKwU1H4t62",children:"Mleczarnia"}),"\xa0przy ul. Paw\u0142a\nW\u0142odkowica 5 \xa0we Wroc\u0142awiu."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"rejestracja",children:"Rejestracja"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Udzia\u0142 w spotkaniu jest bezp\u0142atny, \xa0jednak organizatorzy prosz\u0105 o rejestracj\u0119 w\ncelu weryfikacji liczby uczestnik\xf3w. Rejestracji mo\u017cecie dokona\u0107 za pomoc\u0105\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://goo.gl/forms/2AcbK0Gp8HH8OI9s2",children:"tego formularza"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Mo\u017cecie te\u017c do\u0142\u0105czy\u0107\ndo\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://m.facebook.com/events/1292258064201153",children:"wydarzenia na Facebooku"}),",\njednak pami\u0119tajcie, \u017ce samo do\u0142\u0105czenie do wydarzenia nie jest r\xf3wnoznaczne z\nrejestracj\u0105."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Serdecznie zapraszamy!"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var t=a(96540);const o={},i=t.createContext(o);function r(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},44625:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/soap-meetcontent-czas-na-wroclaw","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-meetcontent-czas-na-wroclaw/index.md","source":"@site/blog/soap-meetcontent-czas-na-wroclaw/index.md","title":"Soap! MeetContent - czas na Wroc\u0142aw","description":"Spo\u0142eczno\u015b\u0107 MeetContent skupiona wok\xf3\u0142 szeroko","date":"2017-02-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"},{"inline":true,"label":"treningi","permalink":"/tags/treningi"}],"readingTime":1.155,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Soap! MeetContent - czas na Wroc\u0142aw","authors":"mojk","date":"2017-02-22","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","spo\u0142eczno\u015b\u0107","szkolenia","treningi"],"coverImage":"meet_content_wroclaw.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Pierwsze w Polsce badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej - wype\u0142nij ankiet\u0119!","permalink":"/pierwsze-w-polsce-badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-wypelnij-ankiete"},"nextItem":{"title":"Trzecia ods\u0142ona soap! MeetContent","permalink":"/trzecia-odslona-soap-meetcontent"}}')}}]);