"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[41116],{63070:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>s,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(88436),r=a(74848),o=a(28453);const s={title:"Konferencja reQuest - call for papers",authors:"admin",date:"2019-02-21",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"RequestCFP.png"},i=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Poka\u017c, na co Ci\u0119 sta\u0107, poszerz swoje horyzonty i do\u0142\u0105cz do reQuest - najwi\u0119kszej\npolskiej konferencji analitycznej. Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 26 i 27 wrze\u015bnia\n2019 we Wroc\u0142awiu, ale ju\u017c teraz mo\u017cna zg\u0142osi\u0107 swoj\u0105 prezentacj\u0119. ReQuest to\nwydarzenie przeznaczone dla os\xf3b zaanga\u017cowanych w obszar analizy biznesowej oraz\nsystemowej w \u015brodowisku IT, projektant\xf3w UX, in\u017cynier\xf3w wymaga\u0144 oraz wszystkich\ntych, kt\xf3rzy interesuj\u0105 si\u0119 projektowaniem rozwi\u0105za\u0144 biznesowych."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>s,x:()=>i});var t=a(96540);const r={},o=t.createContext(r);function s(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function i(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},88436:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-request-call-for-papers","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-request-call-for-papers/index.md","source":"@site/blog/konferencja-request-call-for-papers/index.md","title":"Konferencja reQuest - call for papers","description":"Poka\u017c, na co Ci\u0119 sta\u0107, poszerz swoje horyzonty i do\u0142\u0105cz do reQuest - najwi\u0119kszej","date":"2019-02-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":0.86,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja reQuest - call for papers","authors":"admin","date":"2019-02-21","tags":["news","z-kraju","konferencje"],"coverImage":"RequestCFP.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na MadWorld San Diego","permalink":"/zapraszamy-na-madworld-san-diego"},"nextItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 17","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-17"}}')}}]);