"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[92193],{79250:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>p});var a=t(83160),o=t(74848),r=t(28453);const i={title:"Zaproszenie na konferencj\u0119 tekom Europe Roadshow w Warszawie",authors:"admin",date:"2014-09-08",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Tekom_Warsaw.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(n.p,{children:"Kontynuujemy wsp\xf3\u0142prac\u0119 z tekom Polska. Ju\u017c nied\u0142ugo i Wy b\u0119dziecie mogli\nnawi\u0105za\u0107 j\u0105 osobi\u015bcie."})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var a=t(96540);const o={},r=a.createContext(o);function i(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},83160:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zaproszenie-na-konferencje-tekom-europe-roadshow-w-warszawie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zaproszenie-na-konferencje-tekom-europe-roadshow-w-warszawie/index.md","source":"@site/blog/zaproszenie-na-konferencje-tekom-europe-roadshow-w-warszawie/index.md","title":"Zaproszenie na konferencj\u0119 tekom Europe Roadshow w Warszawie","description":"Kontynuujemy wsp\xf3\u0142prac\u0119 z tekom Polska. Ju\u017c nied\u0142ugo i Wy b\u0119dziecie mogli","date":"2014-09-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.585,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Zaproszenie na konferencj\u0119 tekom Europe Roadshow w Warszawie","authors":"admin","date":"2014-09-08","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Tekom_Warsaw.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wyszukiwanie w wielu plikach PDF","permalink":"/wyszukiwanie-w-wielu-plikach-pdf"},"nextItem":{"title":"Pierwszy technical writer?","permalink":"/pierwszy-technical-writer"}}')}}]);