"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[28775],{97902:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>d});var a=n(85893),o=n(11151);const r={title:"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?",authors:"mrozek",date:"2023-11-05",tags:["CV","kariera","rekrutacja","praca","spolecznosc"],coverImage:"lead.jpg"},s=void 0,t={permalink:"/skuteczne-cv-czyli-jakie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/skuteczne-cv-czyli-jakie/index.md",source:"@site/blog/skuteczne-cv-czyli-jakie/index.md",title:"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?",description:"Jeste\u015bmy contentowcami, czyli lud\u017ami, kt\xf3rzy zarabiaj\u0105 pisz\u0105c. Niestety jednak",date:"2023-11-05T00:00:00.000Z",tags:[{label:"CV",permalink:"/tags/cv"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"rekrutacja",permalink:"/tags/rekrutacja"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:8.755,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Monika Mrozek",role:"Autor",url:"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/",key:"mrozek"}],frontMatter:{title:"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?",authors:"mrozek",date:"2023-11-05",tags:["CV","kariera","rekrutacja","praca","spolecznosc"],coverImage:"lead.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna",permalink:"/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna"},nextItem:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 \u2013 relacja",permalink:"/Konferencja T\u0142umaczy 2023 - relacja"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Sztuka syntezy, czyli podsumuj si\u0119",id:"sztuka-syntezy-czyli-podsumuj-si\u0119",level:2},{value:"Do\u015bwiadczenie",id:"do\u015bwiadczenie",level:2},{value:"Kategoryzuj i grupuj",id:"kategoryzuj-i-grupuj",level:3},{value:"Sp\xf3jno\u015b\u0107 stylistyczna",id:"sp\xf3jno\u015b\u0107-stylistyczna",level:3},{value:"Wp\xf3\u0142praca i mentoring",id:"wp\xf3\u0142praca-i-mentoring",level:3},{value:"Czego si\u0119 nauczy\u0142e\u015b?",id:"czego-si\u0119-nauczy\u0142e\u015b",level:3},{value:"Wykszta\u0142cenie i kursy",id:"wykszta\u0142cenie-i-kursy",level:2},{value:"Linki",id:"linki",level:2},{value:"Jedno CV - jedno stanowisko?",id:"jedno-cv---jedno-stanowisko",level:2},{value:"Jak d\u0142ugie?",id:"jak-d\u0142ugie",level:2},{value:"Narz\u0119dzia",id:"narz\u0119dzia",level:2},{value:"Parting words",id:"parting-words",level:2}];function z(e){const i={a:"a",admonition:"admonition",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",img:"img",li:"li",ol:"ol",p:"p",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsxs)(i.p,{children:["Jeste\u015bmy ",(0,a.jsx)(i.em,{children:"contentowcami"}),", czyli lud\u017ami, kt\xf3rzy zarabiaj\u0105 pisz\u0105c. Niestety jednak\nw wielu przypadkach traktujemy nasze CV jak ca\u0142a reszta poszukiwaczy \u2018nowych\nwyzwa\u0144\u2019 - czyli jak worek do kt\xf3rego wrzucamy wszystko co robili\u015bmy i czego\nkiedykolwiek si\u0119 uczyli\u015bmy."]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Jako Hiring Manager, jestem odpowiedzialna za rekrutacj\u0119 do swojego zespo\u0142u w\nOcado. Wspieram r\xf3wnie\u017c rekrutacje innych hiring manager\xf3w, pomagaj\u0105ca oceni\u0107\nkandydat\xf3w do innych zespo\u0142\xf3w."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Do tej pory mia\u0142am okazj\u0119 obejrze\u0107 dos\u0142ownie setki CV kandydat\xf3w z ca\u0142ego\n\u015bwiata. Ten artyku\u0142 powsta\u0142 na podstawie moich do\u015bwiadcze\u0144:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"kiedy CV m\xf3wi\u0142o mi wi\u0119cej o kandydacie ni\u017c kandydat chcia\u0142 powiedzie\u0107"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"czego wola\u0142abym nie widzie\u0107 w CV a co wr\u0119cz przeciwnie by\u0142oby bardzo przydatne"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"co sprawia\u0142o, \u017ce konkretne CV wyr\xf3\u017cnia\u0142o si\u0119 spo\u015br\xf3d innych"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsxs)(i.p,{children:[(0,a.jsx)(i.img,{src:n(5002).Z+"",width:"500",height:"333"})," Photo by ",(0,a.jsx)("a",{href:"https://unsplash.com/@thoughtcatalog?utm_content=creditCopyText&utm_medium=referral&utm_source=unsplash",children:"Thought Catalog"})," on ",(0,a.jsx)("a",{href:"https://unsplash.com/photos/person-holding-ballpoint-pen-writing-on-notebook-505eectW54k?utm_content=creditCopyText&utm_medium=referral&utm_source=unsplash",children:"Unsplash"})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.h2,{id:"sztuka-syntezy-czyli-podsumuj-si\u0119",children:"Sztuka syntezy, czyli podsumuj si\u0119"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"M\xf3wi si\u0119, \u017ce pierwsze wra\u017cenie mo\u017cna zrobi\u0107 tylko raz. Dlaczego wi\u0119c nie\nprzyk\u0142adamy odpowiedniej wagi do naszego intro albo ca\u0142kowicie je pomijamy i\nwrzucamy odbiorc\u0119 wprost w meandry naszego do\u015bwiadczenia zawodowego?"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Cz\u0119sto ci\u0119\u017cko jest nam stre\u015bci\u0107 swoje do\u015bwiadczenie, umiej\u0119tno\u015bci i cenne cechy\ncharakteru w jednym, g\xf3ra dw\xf3ch paragrafach. I to jest zrozumia\u0142e. Ale kim my\njeste\u015bmy? Tech Writerami, lud\u017ami kt\xf3rzy zarabiaj\u0105 na \u017cycie tym, \u017ce s\u0105 w stanie\nprzekaza\u0107 sens w kr\xf3tkiej i ograniczonej formie pisarskiej jak\u0105 jest error\nmessage lub wymy\u015bli\u0107 nazw\u0119 dla przycisku, kt\xf3ry zbiera i przetwarza dane z wielu\nmikroserwis\xf3w i reprezentuje skomplikowane zale\u017cno\u015bci."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"W \u015bwiecie szeroko rozumianego Product Managementu popularne jest stwierdzenie\n\u2018everything as a product\u2019. Host mojego ulubionego podcastu produktowego, The\nskip, Nikhyl Singhal, m\xf3wi wprost: je\u015bli jeste\u015b Product Managerem, potraktuj\nswoj\u0105 karier\u0119 jak produkt."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"A mo\u017ce by tak potraktowa\u0107 nasze CV jako produkt? Je\u015bli pracujemy w bran\u017cy\ndokumentacyjnej, a CV to produkt, co by by\u0142o gdyby\u015bmy potraktowali nasze CV jak\ndokumentacj\u0119?"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"A wi\u0119c podejd\u017amy do tematu intro jeszcze raz:"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Intro to wysokopoziomowe streszczenie tego o czym b\u0119dzie artyku\u0142 czy topik. To\ntak zwana wersja dla zabieganych - je\u015bli u\u017cytkownik (tu: Rekruter lub Hiring\nManager) chce rozezna\u0107 si\u0119 czy jeste\u015b odpowiednim kandydatem, chce dosta\u0107\nstreszczenie, pill-size, chce si\u0119 upewni\u0107, \u017ce warto czyta\u0107 dalej."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Rzadko kiedy Hiring Manager ma du\u017co czasu, \u017ceby przyjrze\u0107 si\u0119 naszemu CV.\nPrawdopodobnie dostaje ich kilkana\u015bcie na tydzie\u0144 a zapewniam Was, \u017ce tytu\u0142\nHiring Manager dostaje si\u0119 tylko na czas otwartej rekrutacji i nie zawiesza on\nwszystkich innych innych obowi\u0105zk\xf3w, kt\xf3re ta osoba pe\u0142ni w firmie\u2026 \ud83d\ude09"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Co w takim razie wpisa\u0107 w intro, \u017ceby przyku\u0142o wzrok i sprawi\u0142o, \u017ce b\u0119d\u0105 czyta\u0107\ndalej? Odpowied\u017a jest klasyczna: to zale\u017cy \ud83d\ude09"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Ale jest na to kilka sposob\xf3w:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ol,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Przeczytaj dok\u0142adnie ofert\u0119 na kt\xf3r\u0105 aplikujesz."}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Zwr\xf3\u0107 uwag\u0119 na s\u0142owa kluczowe, kt\xf3re zawiera oferta. Niekoniecznie b\u0119d\u0105 one w\nwymaganiach, mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 w opisie stanowiska. Na przyk\u0142ad: agile\nenvironment, continuous delivery, dita, docs-as-code, etc\u2026"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Wynotuj s\u0142owa kluczowe, kt\xf3re s\u0105 zbie\u017cne z tym w czym masz do\u015bwiadczenie.\nZwr\xf3\u0107 uwag\u0119 czy u\u017cywa\u0142e\u015b narz\u0119dzi, kt\xf3re wymienia oferta pracy?"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Feed back - dos\u0142ownie. Postaraj si\u0119 stworzy\u0107 paragraf, kt\xf3ry opowie skr\xf3towo\nhistori\u0119 o Tobie, ale owi\u0144 w\u0105tek dooko\u0142a s\u0142\xf3w kluczowych, kt\xf3re\nzidentyfikowa\u0142e\u015b. Przedstaw si\u0119, opowiedz kim jeste\u015b, podkre\u015bl przy tym swoje\nmocne strony."}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"U\u017cywaj przymiotnik\xf3w z umiarem. S\u0142owa takie jak \u2018passionate\u2019, \u2018excellent\u2019,\n\u2018exceptional\u2019, s\u0105 ok ale zosta\u0142y ju\u017c tak nadu\u017cyte, \u017ce obecnie brzmi\u0105 ju\u017c\nsztucznie i pusto. Trzymaj si\u0119 realnych umiej\u0119tno\u015bci, opisuj\u0105c swoje zalety."}),"\n",(0,a.jsxs)(i.li,{children:["Zastosuj zasady, kt\xf3re stosujesz przy pisaniu dokumentacji technicznej,\ntrzymaj si\u0119 fakt\xf3w: Ludzie lubi\u0105 z Tob\u0105 wsp\xf3\u0142pracowa\u0107? Wybierz proste: ",(0,a.jsx)(i.em,{children:"I am\neasy to work with"})," zamiast wy\u015bwiechtanego: ",(0,a.jsx)(i.em,{children:"I am an excellent team player"}),".\nZamiast pisa\u0107: ",(0,a.jsx)(i.em,{children:"I am passionate about technical communication"}),", u\u017cyj: ",(0,a.jsx)(i.em,{children:"I make\nsure that the documentation I write adds value to the product"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"W skr\xf3cie: Keep it simple."}),"\n",(0,a.jsx)(i.h2,{id:"do\u015bwiadczenie",children:"Do\u015bwiadczenie"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Zabieraj\u0105c si\u0119 za opis do\u015bwiadczenia, zr\xf3b przys\u0142ug\u0119 Rekruterom i Hiring\nManagerom i pod nazw\u0105 firmy, kr\xf3tko stre\u015b\u0107 z jakiej bran\u017cy jest to firma i w\njakim projekcie pracowa\u0142e\u015b."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Dzia\u0142ka UX ju\u017c dawno ustali\u0142a, \u017ce lepiej nie prowokowa\u0107 u\u017cytkownika do\nopuszczania Twojego produktu czy aplikacji, lepiej nie wyprowadza\u0107 go z\nkontekstu. Dlatego zwi\u0119ksz usability swojego \u2018produktu\u2019, nie ka\u017c im\nniepotrzebnie opuszcza\u0107 twojego CV i szuka\u0107 w internecie z jakiej bran\u017cy jest\nlub by\u0142a Twoja firma."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Dodaj informacj\u0119, czy pisa\u0142e\u015b w tej firmie dokumentacj\u0119 do software\u2019u czy\nhardware\u2019u. To s\u0105 istotne informacje, kt\xf3re wed\u0142ug zasady front-loading\u2019u\npowinny znale\u017a\u0107 si\u0119 na pocz\u0105tku Twojego podsumowania."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Zwr\xf3\u0107 uwag\u0119 na to jak zapisujesz daty okresu, w kt\xf3rym pracowa\u0142e\u015b w r\xf3\u017cnych\nfirmach. I tu znowu przyda si\u0119 odniesienie do dokumentacji technicznej, sprawd\u017a\nco m\xf3wi Tw\xf3j ulubiony style guide o zapisie dat i tego si\u0119 trzymaj w ca\u0142ym CV."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Przyk\u0142adowo, je\u015bli wybierzesz zapis: 01.10.2018 - 31.12.2020, to si\u0119 go trzymaj.\nNie zapisuj kolejnego okresu zatrudnienia: 1 January 2021 - 01.12.2021."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Sprawd\u017a jeszcze raz czy nie wkrad\u0142y si\u0119 r\xf3\u017cnego rodzaju my\u015blniki pomi\u0119dzy\ndatami, np. em dash czy zwyk\u0142y minus. Niby ma\u0142a rzecz, ale je\u015bli w opisie\nstwierdzasz, \u017ce masz s\u0142ynne \u2018attention to detail\u2019, to b\u0105d\u017a w stanie to udowodni\u0107\n\ud83d\ude09"}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"kategoryzuj-i-grupuj",children:"Kategoryzuj i grupuj"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Kolejnym sposobem na zwi\u0119kszenie usability swojego CV to umiej\u0119tno\u015b\u0107\npogrupowania swoich obowi\u0105zk\xf3w i przypisania ich do konkretnych kategorii.\nChodzi o to, \u017ceby nie wylicza\u0107 listy obowi\u0105zk\xf3w kt\xf3re wykonywali\u015bmy bez \u0142adu i\nsk\u0142adu, zaczynaj\u0105 od wsp\xf3\u0142pracy z r\xf3\u017cnymi SME (kategoria: wsp\xf3\u0142praca), przez UX\nwriting, do tworzenia diagram\xf3w (kategoria: visuals), pisania error messages\n(kategoria: microcopy), etc."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"W bran\u017cy tech writerskiej mo\u017cemy u\u017cy\u0107 przyk\u0142adowo takich kategorii:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Release related"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Visuals"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"UX writing"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Pod ka\u017cd\u0105 z nich wyszczeg\xf3lnimy swoje obowi\u0105zki i / lub narz\u0119dzia, kt\xf3rych\nu\u017cywali\u015bmy w tym kontek\u015bcie."}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsxs)(i.li,{children:["Release related","\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Coordinating documentation publishing"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Drafting release notes"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Announcing releases internally, etc."}),"\n"]}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.admonition,{type:"tip",children:(0,a.jsx)(i.p,{children:"Zacznij od wypisania ca\u0142ej listy obowi\u0105zk\xf3w, kt\xf3re wykonywa\u0142e\u015b, we\u017a zakre\u015blacze\ni spr\xf3buj wy\u0142oni\u0107 kategorie u\u017cywaj\u0105c r\xf3\u017cnych kolor\xf3w. Nazwij te kategorie, a\npotem przenie\u015b tak pogrupowane obowi\u0105zki do swojego CV, zaczynaj\u0105c od kategorii\nnajistotniejszych."})}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"sp\xf3jno\u015b\u0107-stylistyczna",children:"Sp\xf3jno\u015b\u0107 stylistyczna"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Zacznij od pracodawcy u kt\xf3rego pracujesz aktualnie, je\u015bli nadal tam pracujesz,\nlist\u0119 swoich obowi\u0105zk\xf3w mo\u017cesz zacz\u0105\u0107 od czasownika w formie continuous, czyli\nnp:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Working on\u2026"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Coordinating\u2026"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Cooperating\u2026"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Je\u015bli przejdziesz ju\u017c do poprzedniego pracodawcy, mo\u017cesz dla podkre\u015blenia u\u017cywa\u0107\nformy przesz\u0142ej wymieniaj\u0105c swoje obowi\u0105zki:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Worked on\u2026"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Coordinated\u2026"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Cooperated with\u2026"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.admonition,{type:"tip",children:(0,a.jsxs)(i.p,{children:["Pod \u017cadnym pozorem nie mieszaj obu tych konwencji, czyli w pierwszym punkcie:\n",(0,a.jsx)(i.em,{children:"Worked with\u2026"})," a w kolejnym: ",(0,a.jsx)(i.em,{children:"Cooperating with\u2026"})]})}),"\n",(0,a.jsxs)(i.p,{children:["Zwr\xf3\u0107 uwag\u0119 na interpunkcj\u0119, czym zamykasz punkty na swojej li\u015bcie? \u015arednik,\nkropka, przecinek czy nic? Na cokolwiek si\u0119 zdecydujesz, u\u017cywaj tej formy\nsp\xf3jnie w ca\u0142ym dokumencie. B\u0105d\u017a te\u017c przygotowany na to, \u017ce na rozmowie o prac\u0119\npadnie pytanie: ",(0,a.jsx)(i.em,{children:"Wed\u0142ug jakiego style guide zosta\u0142o napisane Twoje CV? Czy\nmo\u017cesz wskaza\u0107 elementy, kt\xf3re tego dowodz\u0105?"})]}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"wp\xf3\u0142praca-i-mentoring",children:"Wp\xf3\u0142praca i mentoring"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Co\u015b o czym chyba za rzadko wspominamy, czyli podkre\u015blanie r\xf3\u017cnorodno\u015bci funkcji\nz jakimi nam jako Tech Writerom przychodzi wsp\xf3\u0142pracowa\u0107, uk\u0142ada\u0107 stosunki i\nnegocjowa\u0107 swoje obowi\u0105zki."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Dodaj do CV kategori\u0119 Cooperation i wypisz wszystkie funkcje z kt\xf3rymi przysz\u0142o\nci pracowa\u0107 w danej firmie, np: UX Designers, UX Researchers, Data Analysts,\nSolutions Architects\u2026 Zwr\xf3\u0107 uwag\u0119 jak zapisujesz nazwy stanowisk? Z du\u017cej\nlitery? Z ma\u0142ej? W sumie nie ma to wielkiego znaczenia dop\xf3ki zapisujesz tak\nsamo w ca\u0142ym CV! \ud83d\ude09"}),"\n",(0,a.jsx)(i.admonition,{type:"tip",children:(0,a.jsx)(i.p,{children:"Niemal ka\u017cdy z nas musia\u0142 wdra\u017ca\u0107 jakiego\u015b nowego Tech Writera. Ty te\u017c? Wspomnij\no tym!"})}),"\n",(0,a.jsx)(i.h3,{id:"czego-si\u0119-nauczy\u0142e\u015b",children:"Czego si\u0119 nauczy\u0142e\u015b?"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Je\u015bli masz miejsce i troch\u0119 fantazji, mo\u017cesz po wyliczeniu listy swoich\nobowi\u0105zk\xf3w u danego pracodawcy napisa\u0107 jedn\u0105 lub dwie rzeczy, kt\xf3rych si\u0119 tam\nnauczy\u0142e\u015b lub pozna\u0142e\u015b."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"W ten spos\xf3b opowiadasz histori\u0119 o swojej podr\xf3\u017cy zawodowej (storytelling).\nBudujesz wizj\u0119 rozwoju i tego, \u017ce ci\u0105gle idziesz do przodu, mimo \u017ce twoje\nobowi\u0105zki mog\u0105 si\u0119 niewiele r\xf3\u017cni\u0107 mi\u0119dzy pracodawcami, mo\u017cesz za pomoc\u0105\nkr\xf3tkiego zdania What I\u2019ve learned doda\u0107 warto\u015b\u0107 do swojego CV."}),"\n",(0,a.jsx)(i.h2,{id:"wykszta\u0142cenie-i-kursy",children:"Wykszta\u0142cenie i kursy"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.p,{children:["Tu podobnie jak w do\u015bwiadczeniu, nie pisz serii akronim\xf3w. Hiring Manager, kt\xf3ry\nb\u0119dzie to czyta\u0142 niekoniecznie posiada wiedz\u0119 o ka\u017cdym rodzaju certyfikatu i\nkursu, kt\xf3ry mo\u017cna zdoby\u0107. Czasem robimy te\u017c kursy spoza nasze bran\u017cy. Miej\nlito\u015b\u0107 i dodaj kr\xf3tkie wyja\u015bnienie co to za kurs, np: ",(0,a.jsx)(i.em,{children:"ITCQF Foundation Level \u2013\nCertified Technical Communication Professional"}),"."]}),"\n",(0,a.jsxs)(i.p,{children:["Chodzi o to, \u017ceby sekcja ",(0,a.jsx)(i.em,{children:"Kursy"})," nie przywita\u0142a odbiorcy czym\u015b takim:"]}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"ITCQF"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"ISTQB"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"PMI-ACP"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.h2,{id:"linki",children:"Linki"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Masz profil na GitHubie lub dokumentacja, kt\xf3r\u0105 pisa\u0142e\u015b jest dost\u0119pna online?\nDodaj link w swoim CV - szczeg\xf3lnie je\u015bli publiczna dokumentacja podpisana jest\ntwoim nazwiskiem."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Niekoniecznie dobrym rozwi\u0105zaniem jest wklejanie link\xf3w do swojego prywatnego\nbloga, gdzie piszesz content nietechniczny, ale to te\u017c mo\u017ce zale\u017ce\u0107."}),"\n",(0,a.jsx)(i.h2,{id:"jedno-cv---jedno-stanowisko",children:"Jedno CV - jedno stanowisko?"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Jest takie podej\u015bcie \u017ce trzeba pisa\u0107 CV pod konkretne stanowisko o kt\xf3re chcemy\nsi\u0119 ubiega\u0107. Oczywi\u015bcie mo\u017cna, ale ja uwa\u017cam, \u017ce lepszym wyj\u015bciem jest\nstworzenie kilku CV pod konkretne rodzaje stanowisk i u\u017cywanie ich w zale\u017cno\u015bci\nod tego co si\u0119 pojawi. Oczywi\u015bcie je\u015bli chcemy ubiega\u0107 si\u0119 o r\xf3\u017cne role."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Na przyk\u0142ad, oddzielne CV na stanowiska:"}),"\n",(0,a.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"UX Writera"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"Senior Edytora"}),"\n",(0,a.jsx)(i.li,{children:"API Writer"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Jedno jest pewne, trzeba przy\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 do napisania kilku wersji Intro tak, \u017ceby\nprecyzyjnie trafia\u0142o w powtarzaj\u0105ce si\u0119 wymagania w danym typie oferty pracy\n(np. UX Writera)."}),"\n",(0,a.jsx)(i.h2,{id:"jak-d\u0142ugie",children:"Jak d\u0142ugie?"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Je\u015bli masz CV d\u0142u\u017csze ni\u017c dwie strony, zastan\xf3w si\u0119 czy nie warto pokombinowa\u0107 z\nformatem, np. kolumny czy orientacja tekstu. D\u0142u\u017csze CV te\u017c wysy\u0142aj\u0105 jak\u0105\u015b\nwiadomo\u015bc do Hiring Managera. Niekoniecznie jest to wiadomo\u015b\u0107, kt\xf3r\u0105 chcesz\nwys\u0142a\u0107, czyli np. \u017ce nie panujesz nad przekazem, nie potrafisz syntezowa\u0107. A to\ns\u0105 umiej\u0119tno\u015bci dla Technical Writera kluczowe."}),"\n",(0,a.jsxs)(i.p,{children:["Tu polecam s\u0142ynn\u0105 ju\u017c ksi\u0105\u017ck\u0119\n",(0,a.jsx)(i.a,{href:"https://www.amazon.pl/Content-Design-Sarah-Winters/dp/1916323316",children:"Content Design"}),".\nZaskakuj\u0105ca pozycja w kt\xf3rej autorka, Sarah Winters, burzy koncepcje o tym jak\nma wygl\u0105da\u0107 ksi\u0105\u017cka a jednocze\u015bnie ten do\u015b\u0107 niestandardowy spos\xf3b przekazu \u2018robi\nrobot\u0119\u2019 i tre\u015b\u0107 dociera do czytelnika efektywniej ni\u017c gdyby mia\u0142a by\u0107\nprzedstawiona w spos\xf3b konwencjonalny."]}),"\n",(0,a.jsx)(i.h2,{id:"narz\u0119dzia",children:"Narz\u0119dzia"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Mo\u017cna w klasycznym edytorze tekstu, mo\u017cna u\u017cy\u0107 automatycznych szablon\xf3w proponowanych przez LinkedIn - tu jednak warto zwr\xf3ci\u0107 uwag\u0119 na formaty, kt\xf3re mog\u0119 zwyczajnie si\u0119 'rozjecha\u0107'. Dost\u0119pnych jest te\u017c sporo r\xf3\u017cnych kreator\xf3w CV, kt\xf3re pomog\u0105 nada\u0107 naszemu dokumentowi nieco bardziej wsp\xf3\u0142czesny wygl\u0105d i odzwierciedli\u0107 nasz indywidualny styl."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:'Jednym z nich jest darmowy program graficzny Canva. Ten funkcjonalny kreator CV jest prosty w obs\u0142udze, a jednocze\u015bnie oferuje ogromne mo\u017cliwo\u015bci. U\u017cytkownik mo\u017ce utworzy\u0107 CV "od zera" lub wybiera\u0107 z bogatego katalogu szablon\xf3w i w prosty spos\xf3b dostosowywa\u0107 je do swoich oczekiwa\u0144.'}),"\n",(0,a.jsxs)(i.p,{children:["Dok\u0142adn\u0105 instrukcj\u0119 tworzenia CV w programie Canva oraz szereg porad u\u0142atwiaj\u0105cych szybk\u0105 edycj\u0119 takich dokument\xf3w znajdziecie na stronie ",(0,a.jsx)(i.a,{href:"https://www.canva.com/pl_pl/tworzyc/cv/",children:"Canva"}),"."]}),"\n",(0,a.jsx)(i.h2,{id:"parting-words",children:"Parting words"}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Podchodz\u0105c do swojego CV jak do dokumentacji (produktu) mo\u017cna by jeszcze pewnie\npisa\u0107 d\u0142ugo. Dlatego powy\u017csza lista nie jest wyczerpuj\u0105ca."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Mam jednak nadziej\u0119, \u017ce je\u015bli zainspirujecie si\u0119 tym podej\u015bciem, to wasze CV\npomo\u017ce wam wyr\xf3\u017cni\u0107 si\u0119 na tle innych kandydat\xf3w. Zmiana perspektywy i\nzastosowanie produktowego podej\u015bcia, mo\u017ce nam da\u0107 \u015bwie\u017ce spojrzenie na narz\u0119dzia\nkt\xf3re znamy i kt\xf3rych u\u017cywamy na co dzie\u0144."}),"\n",(0,a.jsx)(i.p,{children:"Jestem bardzo ciekawa jakie s\u0105 Wasze obserwacje i do\u015bwiadczenia je\u015bli chodzi o\npisanie CV."})]})}function l(e={}){const{wrapper:i}={...(0,o.a)(),...e.components};return i?(0,a.jsx)(i,{...e,children:(0,a.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},5002:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>a});const a=n.p+"assets/images/photo1-aab6cc1d56819a2b18b990dfc4a03440.png"},11151:(e,i,n)=>{n.d(i,{Z:()=>t,a:()=>s});var a=n(67294);const o={},r=a.createContext(o);function s(e){const i=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function t(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:i},e.children)}}}]);