"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[45873],{77566:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>n,toc:()=>p});var n=i(56717),o=i(74848),r=i(28453);const t={title:"Tech Writer w opa\u0142ach. Gdzie szuka\u0107 pomocy?",authors:"mojk",date:"2017-12-21",tags:["dobre-praktyki","narz\u0119dzia","warsztat","aplikacje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"hustle-and-bustle-1738072_960_720.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[{value:"Slack",id:"slack",level:2},{value:"Write the Docs",id:"write-the-docs",level:4},{value:"MadCap Flare User Groups",id:"madcap-flare-user-groups",level:4},{value:"LinkedIn",id:"linkedin",level:2},{value:"Users of MadCap Flare",id:"users-of-madcap-flare",level:4},{value:"Technical Writer Forum",id:"technical-writer-forum",level:4},{value:"Technical Writing &amp; Content Management",id:"technical-writing--content-management",level:4},{value:"ITCQF Certified Professionals",id:"itcqf-certified-professionals",level:4},{value:"Facebook",id:"facebook",level:2},{value:"#soapconf &amp; #meetcontent community",id:"soapconf--meetcontent-community",level:4},{value:"Tworzenie dokumentacji",id:"tworzenie-dokumentacji",level:4}];function z(e){const a={a:"a",h2:"h2",h4:"h4",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.p,{children:"Zazwyczaj to Tech Writerzy pomagaj\u0105 innym, jednak zdarzaj\u0105 si\u0119 sytuacje, w\nkt\xf3rych sami potrzebuj\u0105 pomocy. Gdzie jej wtedy szuka\u0107?"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:'Oczywi\u015bcie najlepiej u koleg\xf3w i kole\u017canek po fachu. Je\u015bli mamy takie osoby "pod\nr\u0119k\u0105" i mo\u017cemy si\u0119 ich poradzi\u0107 to dobra nasza. Kiedy jednak nie mamy takiej\nmo\u017cliwo\u015bci, pozostaje nam internet. Stara prawda g\u0142osi, \u017ce w sieci nie jeste\u015b\nsam. Ma to te\u017c zastosowanie do Tech Writer\xf3w. Poni\u017cej lista "miejsc", w kt\xf3rych\nmo\u017cecie zasi\u0119gn\u0105\u0107 j\u0119zyka i szuka\u0107 wsparcia w przypadku problem\xf3w tech commowych.'}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"slack",children:"Slack"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Ten kana\u0142 komunikacji ostatnio zyska\u0142 bardzo na popularno\u015bci i wci\u0105\u017c dynamicznie\nsi\u0119 rozwija. Jest to komunikator, grupa dyskusyjna i forum w jednym, taki troch\u0119\nIRC na sterydach. Wyst\u0119puje w wersji darmowej, odpowiedniej dla ma\u0142ych zespo\u0142\xf3w,\noraz w wersji p\u0142atnej, dla wi\u0119kszych organizacji. Obecnie, wiele firm\nwykorzystuje Slacka jako platform\u0119 do komunikacji i wsp\xf3\u0142pracy dla swoich\npracownik\xf3w. U\u017cytkownicy \u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 ze sob\u0105 za pomoc\u0105 przestrzeni roboczych\n(workspace). Wystarczy na ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://slack.com/",children:"stronie Slacka"})," stworzy\u0107 w\u0142asn\u0105\nprzestrze\u0144 i zaprosi\u0107 do niej znajomych. Osoby, kt\xf3re dostan\u0105 zaproszenie, musz\u0105\nklikn\u0105\u0107 link, utworzy\u0107 sobie konto w przestrzeni roboczej i gotowe. Po kr\xf3tkim\nprocesie konfiguracji jeste\u015bmy gotowi do wymiany informacji. Slacka mo\u017cna\nzainstalowa\u0107 na komputerze i urz\u0105dzeniach mobilnych lub korzysta\u0107 z niego w\nprzegl\u0105darce."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h4,{id:"write-the-docs",children:"Write the Docs"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Spo\u0142eczno\u015b\u0107 Write the Docs, kt\xf3r\u0105 mo\u017cecie kojarzy\u0107 z\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"/write-the-docs-prague-2017-relacja",children:"konferencji w Pradze"}),', posz\u0142a z\nduchem czasu i te\u017c posiada swoj\u0105 przestrze\u0144 na Slacku. Na obecn\u0105 chwil\u0119 liczy\nona ju\u017c prawie 3000 u\u017cytkownik\xf3w. Sporo si\u0119 tutaj dzieje, czasami a\u017c ci\u0119\u017cko\nnad\u0105\u017cy\u0107 za wszystkimi w\u0105tkami. Istniej\u0105 r\xf3\u017cne kana\u0142y tematyczne. Mamy kana\u0142\npo\u015bwi\u0119cony og\xf3lnym kwestiom zwi\u0105zanym z komunikacj\u0105 techniczn\u0105 oraz szereg\ninnych kana\u0142\xf3w, kt\xf3re maj\u0105 du\u017co w\u0119\u017cszy zakres zainteresowa\u0144, np. "analytics" do\nrozm\xf3w o danych, kt\xf3re zbieramy, "podcast", gdzie mo\u017cemy dyskutowa\u0107 o tematach,\nkt\xf3re warto poruszy\u0107 w podca\u015bcie Write the Docs czy "jobs", gdzie mo\u017cna\npublikowa\u0107 oferty pracy.']}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["\u017beby sta\u0107 si\u0119 u\u017cytkownikiem przestrzeni Write the Docs, potrzebne jest\nzaproszenie, o kt\xf3re mo\u017cecie poprosi\u0107 na\nstronie\xa0",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://slack.writethedocs.org/",children:"slack.writethedocs.org"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h4,{id:"madcap-flare-user-groups",children:"MadCap Flare User Groups"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Kolejna przestrze\u0144 na Slacku, kt\xf3r\u0105 chcemy poleci\u0107, zosta\u0142a stworzona z my\u015bl\u0105 o\nosobach zrzeszonych w lokalnych grupach u\u017cytkownik\xf3w narz\u0119dzia\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/products/flare/",children:"MadCap Flare"}),". W zwi\u0105zku z tym,\n\u017ce jest to spo\u0142eczno\u015b\u0107 adresowana do do\u015b\u0107 w\u0105skiego grona odbiorc\xf3w, liczba\nzarejestrowanych u\u017cytkownik\xf3w to nieco ponad 250. Jednak je\u015bli u\u017cywacie MadCap\nFlare'a, to na pewno warto tu zajrze\u0107. Znajdziecie tu m.in. kana\u0142 o og\xf3lnych\nproblemach z tym narz\u0119dziem, systemach kontroli wersji i ofertach pracy.\nDodatkowo, ka\u017cda lokalna grupa ma sw\xf3j dedykowany kana\u0142."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["\u017beby do\u0142\u0105czy\u0107 do spo\u0142eczno\u015bci, potrzebne jest zaproszenie. W tym celu najlepiej\nskontaktowa\u0107 si\u0119 z organizatorami\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"/rusza-poland-madcap-flare-user-group",children:"Poland MadCap Flare User Group"}),"\n(3di Poland)\xa0poprzez ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://web.facebook.com/groups/PLFUG/",children:"grup\u0119 na FB"})," lub\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"mailto:plfug@3di.com.pl",children:"mailowo"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"linkedin",children:"LinkedIn"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"LinkedIn to nie tylko medium do kontakt\xf3w biznesowych oraz portal z ofertami\npracy. Dzi\u0119ki grupom dla specjalist\xf3w zajmuj\u0105cych si\u0119 szeroko poj\u0119t\u0105 tre\u015bci\u0105\nmo\u017cecie go te\u017c wykorzysta\u0107 do uzyskania pomocy w kwestiach zwi\u0105zanych z\nkomunikacj\u0105 techniczn\u0105. Poni\u017cej przedstawiamy kilka propozycji."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h4,{id:"users-of-madcap-flare",children:"Users of MadCap Flare"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Grupa liczy ponad 4000 cz\u0142onk\xf3w. Jak wskazuje jej nazwa, jest to miejsce do\nzadawania wszelkiej ma\u015bci pyta\u0144 zwi\u0105zanych z u\u017cywaniem narz\u0119dzia MadCap Flare.\nGrupa jest monitorowana przez pracownik\xf3w MadCap Software, kt\xf3rzy odpowiadaj\u0105 na\npytania, dziel\u0105 si\u0119 informacjami na temat produkt\xf3w firmy i ciekawymi linkami,\nnp. do webinari\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Grupa powsta\u0142a przed spo\u0142eczno\u015bci\u0105 Slack. Te dwa kana\u0142y komunikacji na pewno\nb\u0119d\u0105 przydatne dla os\xf3b korzystaj\u0105cych na co dzie\u0144 z Flare'a."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Grup\u0119 znajdziecie pod\nlinkiem\xa0",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/groups/86373",children:"https://www.linkedin.com/groups/86373"}),".\n\u017beby sta\u0107 si\u0119 jej cz\u0119\u015bci\u0105, musicie wys\u0142a\u0107 pro\u015bb\u0119 o do\u0142\u0105czenie. Korzystanie z\nnarz\u0119dzi firmy MadCap nie jest wymagane, aby pomy\u015blnie przej\u015b\u0107 proces\nrejestracji."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h4,{id:"technical-writer-forum",children:"Technical Writer Forum"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Prawie 29 000 cz\u0142onk\xf3w, ca\u0142y przekr\xf3j temat\xf3w, od bardzo podstawowych jak\npytania o to jak rozpocz\u0105\u0107 karier\u0119 w tech commie i jakie kursy s\u0105 warte\nrozwa\u017cenia, do zaawansowanych pyta\u0144 zwi\u0105zanych z narz\u0119dziami i procesami.\nPraktycznie codziennie pojawia si\u0119 jakis nowy w\u0105tek."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Grup\u0119 znajdziecie pod\nlinkiem\xa0",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/groups/112571",children:"https://www.linkedin.com/groups/112571"}),".\xa0\u017beby\nsta\u0107 si\u0119 jej cz\u0119\u015bci\u0105, musicie wys\u0142a\u0107 pro\u015bb\u0119 o do\u0142\u0105czenie."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h4,{id:"technical-writing--content-management",children:"Technical Writing & Content Management"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Ponad 12 000 cz\u0142onk\xf3w i masa przer\xf3\u017cnych temat\xf3w zwi\u0105zanych mniej lub bardziej z\nkomunikacj\u0105 techniczn\u0105. Mo\u017cecie tutaj znale\u017a\u0107 zar\xf3wno do\u015b\u0107 tradycyjne w\u0105tki\nzwi\u0105zane np. ze strategi\u0105 tworzenia tre\u015bci lub dobrymi praktykami j\u0119zykowymi,\njak i mniej standardowe tematy, jak np. opowie\u015b\u0107 o tym, jak stand-up mo\u017ce\npoprawi\u0107 nasze umiej\u0119tno\u015bci tworzenia dobrej tre\u015bci."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Grup\u0119 znajdziecie pod linkiem\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/groups/3327127",children:"https://www.linkedin.com/groups/3327127"}),".\xa0\u017beby\nsta\u0107 si\u0119 jej cz\u0119\u015bci\u0105, musicie wys\u0142a\u0107 pro\u015bb\u0119 o do\u0142\u0105czenie."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h4,{id:"itcqf-certified-professionals",children:"ITCQF Certified Professionals"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Grupa skupiaj\u0105ca cz\u0142onk\xf3w i sympatyk\xf3w ITCQF (International Technical\nCommunication Qualifications Foundation) oraz osoby, kt\xf3re mia\u0142y okazj\u0119 przej\u015b\u0107\nszkolenie przygotowane przez t\u0119 fundacj\u0119. Je\u015bli sprawy zwi\u0105zane z komunikacj\u0105\ntechniczn\u0105 s\u0105 Wam bliskie to zach\u0119camy do do\u0142\u0105czenia i dzielenia si\u0119\ndo\u015bwiadczeniami."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Grup\u0119 znajdziecie pod linkiem\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/groups/8156849",children:"https://www.linkedin.com/groups/8156849"}),".\xa0\u017beby\nsta\u0107 si\u0119 jej cz\u0119\u015bci\u0105, musicie wys\u0142a\u0107 pro\u015bb\u0119 o do\u0142\u0105czenie. Przej\u015bcie szkolenia\nITCQF nie jest wymagane, aby pomy\u015blnie przej\u015b\u0107 proces rejestracji."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h2,{id:"facebook",children:"Facebook"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Poczciwy Facebook te\u017c ma co\u015b do zaoferowania Tech Writerom. Poni\u017cej\nprzedstawiamy dwie rodzime inicjatywy skupiaj\u0105ce specjalist\xf3w zajmuj\u0105cych si\u0119\ndokumentacj\u0105."}),"\n",(0,o.jsx)(a.h4,{id:"soapconf--meetcontent-community",children:"#soapconf & #meetcontent community"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Jest to otwarta grupa, kt\xf3ra wyros\u0142a z konferencji\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"}),", jedynej polskiej konferencji tech comm oraz\nspotka\u0144 bran\u017cowych ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://meetcontent.org/",children:"MeetContent"}),". Poruszane s\u0105 tutaj\nwszelkie tematy zwi\u0105zane z szeroko poj\u0119ta tre\u015bci\u0105. Grupa prowadzona jest w\nj\u0119zyku angielskim. Strona grupy jest dost\u0119pna\n",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://web.facebook.com/groups/372572899591391/",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.h4,{id:"tworzenie-dokumentacji",children:"Tworzenie dokumentacji"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:['Czas na odrobin\u0119 autopromocji - grupa "Tworzenie dokumentacji" prowadzona przez\nnasz portal. Jest to\xa0miejsce, w kt\xf3rym osoby pracuj\u0105ce z dokumentacj\u0105 mog\u0105\ndzieli\u0107 si\u0119 ciekawymi informacjami, wymienia\u0107 si\u0119 dobrymi praktykami, zadawa\u0107\npytania, pomaga\u0107 innym i szuka\u0107 pracy. Grupa jest prowadzona w j\u0119zyku polskim.\nZapraszamy do niej wszystkich, kt\xf3rzy chcieliby budowa\u0107 polsk\u0105 spo\u0142eczno\u015b\u0107 tech\ncomm. Wystarczy wej\u015b\u0107 na\n',(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://web.facebook.com/groups/342747819400007/",children:"t\u0119 stron\u0119"})," i do\u0142\u0105czy\u0107."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Je\u015bli znacie jakie\u015b inne ciekawe spo\u0142eczno\u015bci lub grupy, do kt\xf3rych warto\ndo\u0142\u0105czy\u0107, dajcie nam zna\u0107 w komentarzach. A tymczasem, Weso\u0142ych \u015awi\u0105t i\nszcz\u0119\u015bliwego Nowego Roku \ud83d\ude0a"})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>t,x:()=>c});var n=i(96540);const o={},r=n.createContext(o);function t(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},56717:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/tech-writer-w-opalach-gdzie-szukac-pomocy","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tech-writer-w-opalach-gdzie-szukac-pomocy/index.md","source":"@site/blog/tech-writer-w-opalach-gdzie-szukac-pomocy/index.md","title":"Tech Writer w opa\u0142ach. Gdzie szuka\u0107 pomocy?","description":"Zazwyczaj to Tech Writerzy pomagaj\u0105 innym, jednak zdarzaj\u0105 si\u0119 sytuacje, w","date":"2017-12-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"narz\u0119dzia","permalink":"/tags/narzedzia"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"aplikacje","permalink":"/tags/aplikacje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":4.89,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Tech Writer w opa\u0142ach. Gdzie szuka\u0107 pomocy?","authors":"mojk","date":"2017-12-21","tags":["dobre-praktyki","narz\u0119dzia","warsztat","aplikacje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"hustle-and-bustle-1738072_960_720.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Aplikacja do pisania Write!","permalink":"/aplikacja-do-pisania-a-sie-nazywa-writeaplikacja-do-pisania-a-sie-nazywa-write"},"nextItem":{"title":"Relacja z Write2Users Conference w Kopenhadze","permalink":"/relacja-z-write2users-conference-w-kopenhadze"}}')}}]);