"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[12972],{40993:(i,a,e)=>{e.r(a),e.d(a,{assets:()=>r,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>z,metadata:()=>o,toc:()=>s});var o=e(56100),n=e(74848),t=e(28453);const z={title:"Nostalgicznie o ITCQF - wywiad z Darkiem Drezno",authors:["mojk","pensjonatus"],date:"2025-09-06",tags:["wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"nostalgicznie-o-itcqf.png"},c=void 0,r={authorsImageUrls:[void 0,void 0]},s=[{value:"Jakie by\u0142y g\u0142\xf3wne motywacje do za\u0142o\u017cenia ITCQF i techwriter.pl?",id:"jakie-by\u0142y-g\u0142\xf3wne-motywacje-do-za\u0142o\u017cenia-itcqf-i-techwriterpl",level:2},{value:"Czy jest jaka\u015b historia lub anegdota zwi\u0105zana z pocz\u0105tkami ITCQF (lub innych), kt\xf3r\u0105 chcia\u0142by\u015b si\u0119 podzieli\u0107?",id:"czy-jest-jaka\u015b-historia-lub-anegdota-zwi\u0105zana-z-pocz\u0105tkami-itcqf-lub-innych-kt\xf3r\u0105-chcia\u0142by\u015b-si\u0119-podzieli\u0107",level:2},{value:"Jakie wyzwania napotkali\u015bcie na pocz\u0105tku dzia\u0142alno\u015bci i jak sobie z nimi poradzili\u015bcie?",id:"jakie-wyzwania-napotkali\u015bcie-na-pocz\u0105tku-dzia\u0142alno\u015bci-i-jak-sobie-z-nimi-poradzili\u015bcie",level:2},{value:"Jakie s\u0105 twoje najwa\u017cniejsze wspomnienia z tamtego okresu?",id:"jakie-s\u0105-twoje-najwa\u017cniejsze-wspomnienia-z-tamtego-okresu",level:2},{value:"Jakie zmiany widzisz w bran\u017cy od tamtego czasu i jak ewoluowa\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 techwriter.pl?",id:"jakie-zmiany-widzisz-w-bran\u017cy-od-tamtego-czasu-i-jak-ewoluowa\u0142a-dzia\u0142alno\u015b\u0107-techwriterpl",level:2},{value:"Dlaczego zdecydowali\u015bcie zako\u0144czy\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 fundacji?",id:"dlaczego-zdecydowali\u015bcie-zako\u0144czy\u0107-dzia\u0142alno\u015b\u0107-fundacji",level:2},{value:"Jak oceniasz wp\u0142yw tego co zrobili\u015bcie w ramach ITCQF? Innymi s\u0142owy, czy uwa\u017casz, \u017ce by\u0142o warto tyle lat prowadzi\u0107 tak\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107?",id:"jak-oceniasz-wp\u0142yw-tego-co-zrobili\u015bcie-w-ramach-itcqf-innymi-s\u0142owy-czy-uwa\u017casz-\u017ce-by\u0142o-warto-tyle-lat-prowadzi\u0107-tak\u0105-dzia\u0142alno\u015b\u0107",level:2},{value:"Co chcia\u0142by\u015b przekaza\u0107 osobom, kt\xf3re chc\u0105 i\u015b\u0107 Twoimi \u015bladami i za\u0142o\u017cy\u0107 swoj\u0105 organizacj\u0119 certyfikuj\u0105c\u0105 lub inn\u0105 tego typu szeroko zakrojon\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107?",id:"co-chcia\u0142by\u015b-przekaza\u0107-osobom-kt\xf3re-chc\u0105-i\u015b\u0107-twoimi-\u015bladami-i-za\u0142o\u017cy\u0107-swoj\u0105-organizacj\u0119-certyfikuj\u0105c\u0105-lub-inn\u0105-tego-typu-szeroko-zakrojon\u0105-dzia\u0142alno\u015b\u0107",level:2}];function w(i){const a={a:"a",code:"code",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,t.R)(),...i.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsxs)(a.p,{children:[(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/dariusz-drezno/",children:"Darek Drezno"})," za\u0142o\u017cy\u0142\ntechwriter.pl, ITCQF i ca\u0142e mn\xf3stwo innych fajnych rzeczy. W tym po\u015bcie Darek\ndzieli si\u0119 z nami swoimi wspomnieniami o ITCQF. Zapraszamy na\nnostalgiczn\u0105\xa0podr\xf3\u017c do przesz\u0142o\u015bci w formie lekkiej i niezobowi\u0105zuj\u0105cej lektury."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"jakie-by\u0142y-g\u0142\xf3wne-motywacje-do-za\u0142o\u017cenia-itcqf-i-techwriterpl",children:"Jakie by\u0142y g\u0142\xf3wne motywacje do za\u0142o\u017cenia ITCQF i techwriter.pl?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Naszym g\u0142\xf3wnym celem by\u0142o za\u0142atanie \xf3wczesnej dziury edukacyjnej. W Polsce nie\nistnia\u0142y wtedy \u017cadne sensowne szkolenia dla os\xf3b z naszej bran\u017cy, nie m\xf3wi\u0105c ju\u017c\no certyfikatach. Generalnie brakowa\u0142o wiedzy, kt\xf3ra by\u0142aby jako\u015b\nusystematyzowana, pouk\u0142adana i przekazywana zorganizowanej formie. Je\u017celi kto\u015b\nchcia\u0142 zosta\u0107 tech writerem, albo ju\u017c by\u0142 w zawodzie, w praktyce nie mia\u0142 \u017cadnej\nmo\u017cliwo\u015bci nauczenia si\u0119 podstaw. Jako osoba odpowiedzialna za dzia\u0142\ndokumentacji w firmie mia\u0142em problem z wydaniem bud\u017cetu szkoleniowego dla\ncz\u0142onk\xf3w zespo\u0142u - po prostu nie by\u0142o na co go wyda\u0107 \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Pierwszym projektem, kt\xf3ry powsta\u0142 jeszcze przed ITCQF i mia\u0142 za\u0142ata\u0107 t\u0119 luk\u0119\nby\u0142 techwriter.pl. Portal zbieraj\u0105cy wiedz\u0119 na temat techwritingu w Polsce i\npocz\u0105tek spo\u0142eczno\u015bci."}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Jako osoba wywodz\u0105ca si\u0119 z testowania, czy szerzej zapewniania jako\u015bci, mia\u0142em\npor\xf3wnanie do tego, jak sytuacja edukacyjna wygl\u0105da\u0142a w tej bran\u017cy. Ju\u017c wtedy\nistnia\u0142 ciesz\u0105cy si\u0119 ogromn\u0105 popularno\u015bci\u0105 certyfikat ISTQB dla tester\xf3w, a\nnajwa\u017cniejsz\u0105 krajow\u0105 stron\u0105 internetow\u0105 dla tester\xf3w byli\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://testerzy.pl",children:"testerzy.pl"}),", stworzeni i utrzymywani do dzi\u015b przez Radka\nSmilgina. To w\u0142a\u015bnie Radek zainspirowa\u0142 mnie do tego, aby stworzy\u0107 odpowiednik\ndla tech writer\xf3w i tak powsta\u0142 nasz portal. P\xf3\u017aniej, ju\u017c wsp\xf3lnie z Radkiem i\nMarcinem G\xf3rskim, za\u0142o\u017cyli\u015bmy ITCQF. Formalnie by\u0142a to fundacja, kt\xf3rej celem\nby\u0142o usystematyzowanie wiedzy o tworzeniu dokumentacji technicznej, stworzenie\nsyllabusa, materia\u0142\xf3w szkoleniowych oraz systemu certyfikacji. Byli\u015bmy (prawie)\npewni, \u017ce zawojujemy \u015bwiat \ud83d\ude0a"]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Po jakim\u015b czasie, r\xf3wnie\u017c na zasadzie analogii do \u015bwiata tester\xf3w, powsta\u0142y\nstudia podyplomowe \u201cKomunikacja Techniczna\u201d na warszawskiej uczelni Vistula.\nPosz\u0142o szybko, bo na tej samej uczelni zorganizowa\u0142em wcze\u015bniej kierunek dla\ntester\xf3w i szlaki by\u0142y przetarte. Podyplom\xf3wka ta dzia\u0142a do dzi\u015b i wci\u0105\u017c jest\njedynym takim kierunkiem w kraju."}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"czy-jest-jaka\u015b-historia-lub-anegdota-zwi\u0105zana-z-pocz\u0105tkami-itcqf-lub-innych-kt\xf3r\u0105-chcia\u0142by\u015b-si\u0119-podzieli\u0107",children:"Czy jest jaka\u015b historia lub anegdota zwi\u0105zana z pocz\u0105tkami ITCQF (lub innych), kt\xf3r\u0105 chcia\u0142by\u015b si\u0119 podzieli\u0107?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{alt:"Kubek z logo ITCQF na tle laptopa. W kubku jest pyszna kawa z mlekiem.",src:e(85285).A+"",width:"720",height:"960"})}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Z perspektywy lat, naj\u015bmieszniejsza jest chyba sama nazwa organizacji. Tworz\u0105c\nj\u0105, wydawa\u0142o nam si\u0119, \u017ce im bardziej skomplikowana b\u0119dzie to nazwa tym lepiej. W\nefekcie powsta\u0142 tw\xf3r \u201cInternational Technical Communication Qualifications\nFoundation\u201d, w skr\xf3cie ITCQF. Nie by\u0142o za to problemu z domen\u0105 - dziwnym trafem\nnikt wcze\u015bniej nie wpad\u0142 na to, aby zarejestrowa\u0107 adres ",(0,n.jsx)(a.code,{children:"http://itcqf.org"})," \ud83d\ude0a.\nSp\u0119dzi\u0142em lata rozwijaj\u0105c ten skr\xf3t w trakcie przer\xf3\u017cnych spotka\u0144 i t\u0142umacz\u0105c o\nco tak naprawd\u0119 w tej nazwie chodzi."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"jakie-wyzwania-napotkali\u015bcie-na-pocz\u0105tku-dzia\u0142alno\u015bci-i-jak-sobie-z-nimi-poradzili\u015bcie",children:"Jakie wyzwania napotkali\u015bcie na pocz\u0105tku dzia\u0142alno\u015bci i jak sobie z nimi poradzili\u015bcie?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Od pocz\u0105tku projektowali\u015bmy ITCQF jako organizacj\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105, na skal\u0119 co\nnajmniej europejsk\u0105. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie jest to takie proste. Tak naprawd\u0119\nporwali\u015bmy si\u0119 na stworzenie pierwszej w Polsce, \u015bwiatowej organizacji\ncertyfikuj\u0105cej kompetencje techniczne. O ile wiem, nikt wcze\u015bniej i p\xf3\u017aniej\nczego\u015b takiego nie dokona\u0142. Przez lata uda\u0142o nam si\u0119 wyj\u015b\u0107 poza Polsk\u0119,\ncertyfikat ITCQF posiadaj\u0105 tech writerzy m.in. z Hiszpanii, Bu\u0142garii, Izraela,\nIndii czy Skandynawii Zrobili\u015bmy to dzi\u0119ki wsp\xf3\u0142pracy z partnerami z r\xf3\u017cnych\nkraj\xf3w - firmami dostarczaj\u0105cymi egzaminy i szkolenia. Nigdy jednak nie\nosi\u0105gn\u0119li\u015bmy takiej skali, o jakiej na pocz\u0105tku my\u015bleli\u015bmy\u2026"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{alt:"Grafika opisana has\u0142em &quot;ITCQF international presence&quot;. Przedstawia map\u0119 \u015bwiata z zaznaczonymi wieloma punktami w Europie oraz pojedynczymi markerami w Wielkiej Brytanii, Indiach, Australii i Ameryce P\xf3\u0142nocnej.",src:e(92069).A+"",width:"1920",height:"1080"})}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"jakie-s\u0105-twoje-najwa\u017cniejsze-wspomnienia-z-tamtego-okresu",children:"Jakie s\u0105 twoje najwa\u017cniejsze wspomnienia z tamtego okresu?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Jest ich wiele, wszystkie pozytywne i z perspektywy czasu nies\u0142ychanie\nrozwijaj\u0105ce. Gdyby nie nasz szalony pomys\u0142, prawdopodobnie nigdy nie mia\u0142bym\nszansy prowadzi\u0107 tego typu dzia\u0142a\u0144 i spotka\u0107 tylu interesuj\u0105cych, warto\u015bciowych\ni po prostu sympatycznych os\xf3b. Kilka najwa\u017cniejszych punkt\xf3w, kt\xf3re przychodz\u0105\nmi do g\u0142owy:"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Tworzenie materia\u0142\xf3w - czyli przede wszystkim usystematyzowanie wi\u0119kszo\u015bci\ndost\u0119pnej na ten czas wiedzy w formie jednego, przemy\u015blanego dokumentu -\nsyllabusa. Ogrom i zdecydowan\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 pracy wykona\u0142 tu Marcin. Samo\nprzygl\u0105danie si\u0119 temu procesowi tw\xf3rczemu, obserwowanie post\u0119p\xf3w, review to\nby\u0142a \u015bwietna praca. Potem pozosta\u0142o nam \u201ctylko\u201d doda\u0107 do tego materia\u0142y\ntreningowe (kilkaset slajd\xf3w) oraz pytania egzaminacyjne\u2026 Ogrom pracy. Dobrze\nwykonanej, kt\xf3ra mog\u0142a si\u0119 r\xf3wnie\u017c, zgodnie z powiedzeniem, okaza\u0107 nikomu\nniepotrzebn\u0105 \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Pierwsze szkolenia, kt\xf3re wsp\xf3\u0142prowadzi\u0142em osobi\u015bcie. Najbardziej pami\u0119tam\npierwszy dry-run, dla przyjaci\xf3\u0142 i znajomych. Mimo, \u017ce mia\u0142em ju\u017c za sob\u0105\ndo\u015bwiadczenie w prowadzeniu szkole\u0144, stresowa\u0142em si\u0119 bardzo."}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Rozmowy z partnerami zagranicznymi i zwi\u0105zane z nimi r\xf3\u017cnice kulturowe.\nSzukaj\u0105c partner\xf3w na ca\u0142ym \u015bwiecie prowadzili\u015bmy rozmowy m.in. z Hiszpanami\n(bardzo przyjemne), \u017bydami (bardzo konkretne, cho\u0107 chaotyczne), Hindusami\n(kosmiczno-egzotyczne) czy Finkami (totalnie bezstresowe). Prawdziwa szko\u0142a\n\u017cycia i komunikacji, niekt\xf3re z nich b\u0119d\u0119 pami\u0119ta\u0107 do ko\u0144ca \u017cycia."}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Wyjazdy na konferencje. Np. Write the Docs w Pradze wiele wiele lat temu, z\nsiln\u0105 polsk\u0105 ekip\u0105 na miejscu. Zwiedzi\u0142em miasto, pozna\u0142em \u015bwietnych ludzi,\ndrugiego dnia lecz\u0105c kaca stworzyli\u015bmy na Facebooku grup\u0119 Tworzenie\nDokumentacji (aktualnie 1000+ os\xf3b), a na Twitterze profil @thedocshit\u2026 je\u015bli\ndobrze pami\u0119tam \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.li,{children:["Wsp\xf3\u0142praca z uczelniami. Efektem ubocznym powstania ITCQF i techwriter.pl by\u0142o\nstworzenie\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://vistula.edu.pl/kierunki-studiow/komunikacja-techniczna",children:"studi\xf3w podyplomowych dla tech writer\xf3w \u201cKomunikacja techniczna\u201d"}),"\nna warszawskiej Akademii Finans\xf3w i Biznesu Vistula. Studia dzia\u0142aj\u0105 do dzi\u015b i\nco roku kszta\u0142c\u0105 kilkunastu nowych adept\xf3w tech writingu daj\u0105c prowadz\u0105cym\nmas\u0119 satysfakcji (i pracy)."]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"jakie-zmiany-widzisz-w-bran\u017cy-od-tamtego-czasu-i-jak-ewoluowa\u0142a-dzia\u0142alno\u015b\u0107-techwriterpl",children:"Jakie zmiany widzisz w bran\u017cy od tamtego czasu i jak ewoluowa\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 techwriter.pl?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"D\u0142ugo si\u0119 zastanawia\u0142em nad odpowiedzi\u0105 na to pytanie i\u2026 wydaje mi si\u0119, \u017ce (do\nmomentu wej\u015bcia na scen\u0119 AI w postaci LLM-\xf3w) bran\u017ca nie zmieni\u0142a si\u0119 bardzo.\nProblemy, kt\xf3re rozwi\u0105zuje si\u0119 w tej pracy s\u0105 wci\u0105\u017c te same, a spo\u0142eczno\u015b\u0107 wci\u0105\u017c\nzmaga si\u0119 z brakiem rozpoznawalno\u015bci, sensownych \u015bcie\u017cek kariery oraz formatem\nPDF \ud83d\ude09. Z mojej perspektywy, jako bran\u017ca, w Polsce dokonali\u015bmy ogromnego skoku!\nNasze do\u015bwiadczenia, mo\u017cliwo\u015bci wymiany wiedzy czy networking s\u0105 zdecydowanie w\neuropejskiej czo\u0142\xf3wce. Inne kraje zazdroszcz\u0105 nam tego czego dokonali\u015bmy i\nch\u0119tnie posz\u0142yby w nasze \u015blady. Pytanie tylko, czy znajdzie si\u0119 tam kto\u015b z\ntakimi szalonymi pomys\u0142ami\u2026 W samym techwriter.pl zmieni\u0142 si\u0119 przede wszystkim\nsk\u0142ad redakcyjny i strona wizualna. Obie na korzy\u015b\u0107, moim zdaniem. A pisz\u0119 to z\nperspektywy \u201cojca za\u0142o\u017cyciela\u201d, kt\xf3ry nigdy nie b\u0119dzie obiektywny i zawsze\nb\u0119dzie uwa\u017ca\u0142, \u017ce jego dziecko zas\u0142uguje na wi\u0119cej \ud83d\ude09"}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"dlaczego-zdecydowali\u015bcie-zako\u0144czy\u0107-dzia\u0142alno\u015b\u0107-fundacji",children:"Dlaczego zdecydowali\u015bcie zako\u0144czy\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 fundacji?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Przede wszystkim dlatego, \u017ce si\u0119 nie rozwija\u0142a. Co prawda, nie mo\u017cna r\xf3wnie\u017c\npowiedzie\u0107, \u017ceby si\u0119 zwija\u0142a, ale to na pewno nie by\u0142 rozw\xf3j. Raczej trwanie. A\nutrzymywanie organizacji czy firmy, kt\xf3rej jedynym celem jest trwanie nie ma\nwielkiego sensu, przynajmniej w mojej opinii. Efekt\xf3w w postaci wi\u0119kszej liczby\nzadowolonych odbiorc\xf3w nie wida\u0107, a formalno\u015bci i obowi\u0105zki pozostaj\u0105 te same.\nTo, przynajmniej dla mnie, jest mocno nu\u017c\u0105ce."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Dlaczego si\u0119 nie rozwijali\u015bmy? Przede wszystkim dlatego, \u017ce od samego pocz\u0105tku\nby\u0142 to dla wszystkich zaanga\u017cowanych projekt \u201cpo godzinach\u201d. Nie byli\u015bmy w\nstanie utrzyma\u0107 zaanga\u017cowania i motywacji d\u0142u\u017cej ni\u017c dekad\u0119 \ud83d\ude09."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Osobi\u015bcie, jestem bardzo wdzi\u0119czny moim partnerom w tym przedsi\u0119wzi\u0119ciu -\nMarcinowi i Radkowi. Przez ca\u0142y ten d\u0142ugi okres, mimo wzlot\xf3w i upadk\xf3w,\nszalonych pomys\u0142\xf3w i spor\xf3w, cz\u0119stych brak\xf3w czasu i kryzys\xf3w motywacji, zawsze\nudawa\u0142o si\u0119 jako\u015b dogada\u0107 - transparentnie, uczciwie i merytorycznie. Posiadanie\ngodnych zaufania wsp\xf3lnik\xf3w w tego typu projekcie to prawdziwy skarb, kt\xf3ry po\nlatach doceniam jeszcze bardziej. Bardzo Wam dzi\u0119kuj\u0119 Panowie!"}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"jak-oceniasz-wp\u0142yw-tego-co-zrobili\u015bcie-w-ramach-itcqf-innymi-s\u0142owy-czy-uwa\u017casz-\u017ce-by\u0142o-warto-tyle-lat-prowadzi\u0107-tak\u0105-dzia\u0142alno\u015b\u0107",children:"Jak oceniasz wp\u0142yw tego co zrobili\u015bcie w ramach ITCQF? Innymi s\u0142owy, czy uwa\u017casz, \u017ce by\u0142o warto tyle lat prowadzi\u0107 tak\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"To zale\u017cy jak na to patrze\u0107. Od strony czysto biznesowej trudno uzna\u0107 to za\nsukces. Nikt z zaanga\u017cowanych w projekt, wliczaj\u0105c w to r\xf3wnie\u017c firmy czy\ntrener\xf3w, nie zarobi\u0142 na tym znacz\u0105cych pieni\u0119dzy."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Z punktu widzenia odbiorc\xf3w, zdecydowanie uwa\u017cam, \u017ce by\u0142o warto! Pomogli\u015bmy\nsetkom os\xf3b zdoby\u0107 i pouk\u0142ada\u0107 podstawow\u0105 wiedz\u0119 dotycz\u0105c\u0105 tech writingu, dosta\u0107\npierwsz\u0105 prac\u0119 albo zmieni\u0107 prac\u0119 na lepsz\u0105. Fajnie jest wp\u0142ywa\u0107 pozytywnie na\n\u017cycie zawodowe innych os\xf3b."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Zdobyli\u015bmy r\xf3wnie\u017c bardzo unikaln\u0105 wiedz\u0119 i do\u015bwiadczenia. Nie ma w Polsce zbyt\nwielu os\xf3b, kt\xf3re wiedz\u0105 jak stworzy\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105 organizacj\u0119 certyfikuj\u0105c\u0105,\nz czym si\u0119 to wi\u0105\u017ce, jakie problemy si\u0119 napotyka i jak mo\u017cna je rozwi\u0105za\u0107. Mam\npoczucie, \u017ce dokonali\u015bmy czego\u015b naprawd\u0119 nowego na skal\u0119 naszego kraju, by\u0107 mo\u017ce\nprzetarli\u015bmy szlaki dla innych. Jako pierwsi w Polsce stworzyli\u015bmy\nmi\u0119dzynarodow\u0105 organizacj\u0119 certyfikuj\u0105c\u0105 profesjonalist\xf3w w swojej bran\u017cy. Co\nprawda praktycznie nikt o tym nie wie, ale mnie wystarczy, \u017ce my wiemy \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"co-chcia\u0142by\u015b-przekaza\u0107-osobom-kt\xf3re-chc\u0105-i\u015b\u0107-twoimi-\u015bladami-i-za\u0142o\u017cy\u0107-swoj\u0105-organizacj\u0119-certyfikuj\u0105c\u0105-lub-inn\u0105-tego-typu-szeroko-zakrojon\u0105-dzia\u0142alno\u015b\u0107",children:"Co chcia\u0142by\u015b przekaza\u0107 osobom, kt\xf3re chc\u0105 i\u015b\u0107 Twoimi \u015bladami i za\u0142o\u017cy\u0107 swoj\u0105 organizacj\u0119 certyfikuj\u0105c\u0105 lub inn\u0105 tego typu szeroko zakrojon\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107?"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Zach\u0119cam, \u017ceby porozmawia\u0107 ze mn\u0105 oraz innymi wsp\xf3\u0142tw\xf3rcami ITCQF, a potem dwa\nrazy si\u0119 zastanowi\u0107. Mam swoje przemy\u015blenia, wiem co zrobi\u0142bym, a czego nie,\ngdybym startowa\u0142 z podobnym pomys\u0142em po raz drugi i ch\u0119tnie si\u0119 tym podziel\u0119. To\njest do\u015b\u0107 mocno z\u0142o\u017cony projekt, z bardzo du\u017c\u0105 ilo\u015bci\u0105 zale\u017cno\u015bci, o kt\xf3rych na\npocz\u0105tku naszej drogi nie mieli\u015bmy wielkiego poj\u0119cia. Bardzo wa\u017cne jest r\xf3wnie\u017c\nto, aby odnale\u017a\u0107 w tym swoje \u201cdlaczego?\u201d. Jak wida\u0107, takie projekty mog\u0105 si\u0119\nci\u0105gn\u0105\u0107 latami i dobrze wiedzie\u0107 co chcemy w tym czasie osi\u0105gn\u0105\u0107 - zawodowo,\nprywatnie, towarzysko czy finansowo."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Nie odradzam i nie zach\u0119cam \ud83d\ude42"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Mam nadziej\u0119, \u017ce moje odpowiedzi pokaza\u0142y przynajmniej cz\u0119\u015b\u0107 wyzwa\u0144, kt\xf3re wi\u0105\u017c\u0105\nsi\u0119 z tego typu projektem - wymagaj\u0105cym ale i bardzo rozwijaj\u0105cym!"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{alt:"Kubek z logo ITCQF. Has\u0142o poni\u017cej logo g\u0142osi &quot;Professionals have standards&quot;.",src:e(58620).A+"",width:"720",height:"960"})})]})}function d(i={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...i.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...i,children:(0,n.jsx)(w,{...i})}):w(i)}},85285:(i,a,e)=>{e.d(a,{A:()=>o});const o=e.p+"assets/images/itcqf-coffee-20f9b5a81527b586b2c0bea3c0884770.jpg"},92069:(i,a,e)=>{e.d(a,{A:()=>o});const o=e.p+"assets/images/itcqf-international-404af4490fab98e78e06b0cacc139cec.png"},58620:(i,a,e)=>{e.d(a,{A:()=>o});const o=e.p+"assets/images/itcqf-mug-405eca209052710bb5a3d5095e2013ba.jpg"},28453:(i,a,e)=>{e.d(a,{R:()=>z,x:()=>c});var o=e(96540);const n={},t=o.createContext(n);function z(i){const a=o.useContext(t);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof i?i(a):{...a,...i}}),[a,i])}function c(i){let a;return a=i.disableParentContext?"function"==typeof i.components?i.components(n):i.components||n:z(i.components),o.createElement(t.Provider,{value:a},i.children)}},56100:i=>{i.exports=JSON.parse('{"permalink":"/nostaligcznie-o-itcqf","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/nostaligcznie-o-itcqf/index.md","source":"@site/blog/nostaligcznie-o-itcqf/index.md","title":"Nostalgicznie o ITCQF - wywiad z Darkiem Drezno","description":"Darek Drezno za\u0142o\u017cy\u0142","date":"2025-09-06T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":7.36,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"},{"name":"Pawe\u0142 Kowaluk","role":"Webmaster","page":{"permalink":"/authors/pensjonatus"},"socials":{"github":"https://github.com/pensjonatus","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/"},"imageURL":"https://github.com/pensjonatus.png","key":"pensjonatus"}],"frontMatter":{"title":"Nostalgicznie o ITCQF - wywiad z Darkiem Drezno","authors":["mojk","pensjonatus"],"date":"2025-09-06","tags":["wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"nostalgicznie-o-itcqf.png"},"unlisted":false,"nextItem":{"title":"Umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkie w pracy technical writera- cz\u0119\u015b\u0107 1","permalink":"/umiejetnosci-miekkie"}}')}}]);