"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[43043],{48036:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>s,metadata:()=>o,toc:()=>l});var o=a(76346),i=a(74848),t=a(28453);const s={title:"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie",authors:"mojk",date:"2015-11-20",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"tekom_polska-e1447880213134.png"},r=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Kilka s\u0142\xf3w o organizatorze",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-organizatorze",level:4},{value:"Cel spotkania",id:"cel-spotkania",level:4},{value:"Temat spotkania",id:"temat-spotkania",level:4},{value:"Prowadz\u0105cy",id:"prowadz\u0105cy",level:4},{value:"Wa\u017cne informacje dotycz\u0105ce spotkania",id:"wa\u017cne-informacje-dotycz\u0105ce-spotkania",level:3}];function k(e){const n={a:"a",blockquote:"blockquote",em:"em",h3:"h3",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(n.p,{children:["W imieniu grupy ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"tekom Polska"})," chcieliby\u015bmy Was zaprosi\u0107 na spotkanie\npo\u015bwi\u0119cone informacjom dotycz\u0105cym bezpiecze\u0144stwa w DTR."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-organizatorze",children:"Kilka s\u0142\xf3w o organizatorze"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["tekom Polska to utworzona formalnie w marcu 2014 roku organizacja wchodz\u0105ca w\nsk\u0142ad ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.technical-communication.org/",children:"tekom Europe"}),", najwi\u0119kszego\nstowarzyszenia specjalistycznego zajmuj\u0105cego si\u0119 komunikacj\u0105 techniczn\u0105. Grup\u0105\ndocelow\u0105 tekom Polska s\u0105 wszystkie osoby aktywne w obszarze komunikacji\ntechnicznej lub zajmuj\u0105ce si\u0119 rozwojem informacji i zarz\u0105dzaniem nimi."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["W zesz\u0142ym roku informowali\u015bmy o powstaniu tej organizacji w jednym z naszych\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"/tekom-polska-witamy",children:"wpis\xf3w"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"cel-spotkania",children:"Cel spotkania"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Organizatorzy maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce to pierwsze spotkanie zapocz\u0105tkuje cykl\nregularnych spotka\u0144, kt\xf3re stworz\u0105 platform\u0119 do rozmowy o dokumentacji\nproduktowej dla wszystkich os\xf3b zainteresowanych tematem. Jak zapewniaj\u0105,\nmo\u017cliwo\u015bci organizacyjne s\u0105 spore, dlatego wa\u017cne s\u0105 pomys\u0142y i sugestie samych\nuczestnik\xf3w."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"temat-spotkania",children:"Temat spotkania"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Dla niewtajemniczonych, zagadkowy skr\xf3t ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"DTR"})," oznacza\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/Dokumentacja_techniczno-ruchowa",children:"dokumentacj\u0119 techniczno-ruchow\u0105"}),",\nnazywan\u0105 r\xf3wnie\u017c paszportem maszyny."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Poni\u017cej przedstawiamy opis tematu spotkania dostarczony przez organizator\xf3w:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.blockquote,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Informacje dla u\u017cytkownika s\u0105 \u015brodkiem ochronnym, nie mniej wa\u017cnym ni\u017c inne\ndzia\u0142ania zmniejszania ryzyka zwi\u0105zanego z u\u017cytkowaniem produkt\xf3w. Daje si\u0119\nzauwa\u017cy\u0107 do\u015b\u0107 wysoki poziom niepewno\u015bci co do tego, jak informowa\u0107 u\u017cytkownika\no zagro\u017ceniach i jak ostrzega\u0107 go przed niew\u0142a\u015bciwym u\u017cytkowaniem. Prezentacja\nma uzmys\u0142owi\u0107 miejsce instrukcji u\u017cytkowania w systemie bezpiecze\u0144stwa\nprodukt\xf3w. Wprowadza w standardy i dobre praktyki prezentowania komunikat\xf3w\nostrzegawczych i uwag dotycz\u0105cych bezpiecze\u0144stwa."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"prowadz\u0105cy",children:"Prowadz\u0105cy"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Spotkanie poprowadzi ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Karsten Voss"}),", kt\xf3ry jest autorem technicznym w firmie\nZINDEL AG, \u015bwiadcz\u0105cej us\u0142ugi w zakresie komunikacji technicznej. Specjalizuje\nsi\u0119 w dokumentacji u\u017cytkowej maszyn. Pochodzi z Niemiec, a od 15 lat mieszka w\nPolsce. Jest cz\u0142onkiem zgromadzenia delegat\xf3w tekom Europe."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Podczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadania w\u0142asnych pyta\u0144 i porozmawiania z\nekspertem."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"wa\u017cne-informacje-dotycz\u0105ce-spotkania",children:"Wa\u017cne informacje dotycz\u0105ce spotkania"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsxs)(n.li,{children:["Data: ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"26.11.2015"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.li,{children:["Godzina: ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"18.00"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.li,{children:["Miejsce: ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Pozna\u0144, ul. Promienista 39, firma STI"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.li,{children:["Koszt: ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Udzia\u0142 bezp\u0142atny"})]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Zg\u0142oszenia prosimy kierowa\u0107 na: ",(0,i.jsx)(n.em,{children:(0,i.jsx)(n.a,{href:"mailto:polska@tekom.eu",children:"polska@tekom.eu"})})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Dodatkowe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.technical-communication.org/fileadmin/landesverbaende/pl/tekom_Polska_26_11_2015.pdf",children:"ulotce"}),"\n(link do pliku PDF)."]})]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>s,x:()=>r});var o=a(96540);const i={},t=o.createContext(i);function s(e){const n=o.useContext(t);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:s(e.components),o.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},76346:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie/index.md","source":"@site/blog/tekom-polska-zaproszenie-na-spotkanie/index.md","title":"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie","description":"W imieniu grupy tekom Polska chcieliby\u015bmy Was zaprosi\u0107 na spotkanie","date":"2015-11-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.54,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"tekom Polska - zaproszenie na spotkanie","authors":"mojk","date":"2015-11-20","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"tekom_polska-e1447880213134.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - specjal edyszyn","permalink":"/langlydz-speciaj-edyszyn"},"nextItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 6","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-6"}}')}}]);