"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[20752],{67171:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>t,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=i(67857),r=i(74848),o=i(28453);const t={title:"Oferta pracy: Content Specialist (open-e) \u2013 Bytom/hybrydowo",authors:"admin",date:"2021-06-10",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"open_e_logo.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Content Specialist",id:"content-specialist",level:2},{value:"Chcieliby\u015bmy zatrudni\u0107 osob\u0119, kt\xf3ra:",id:"chcieliby\u015bmy-zatrudni\u0107-osob\u0119-kt\xf3ra",level:3},{value:"Oferujemy:",id:"oferujemy",level:3}];function d(e){const n={a:"a",h2:"h2",h3:"h3",hr:"hr",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Interesuj\u0105ca oferta, r\xf3wnie\u017c dla os\xf3b bez technicznego do\u015bwiadczenia.\nWszystkiego Was naucz\u0105 \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Wdro\u017cenie do pracy w okresie pr\xf3bnym (3 miesi\u0105ce) prowadzone b\u0119dzie\nstacjonarnie, docelowo praca w modelu hybrydowym."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Bud\u017cet: 4500- 5500 z\u0142 brutto na umowie o prac\u0119."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.open-e.com/about-us/careers/poland/content-specialist/",children:"Aplikowa\u0107 mo\u017cecie w tym miejscu."})}),"\n",(0,r.jsx)(n.hr,{}),"\n",(0,r.jsx)(n.h2,{id:"content-specialist",children:"Content Specialist"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Numer referencyjny: ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Marketing/3/21"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Kategoria: ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Marketing"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Miejsce pracy: ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Bytom"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Poszukujemy do naszego ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Zespo\u0142u Marketingu"})," osoby, kt\xf3ra b\u0119dzie odpowiedzialna\nza tworzenie oraz edytowanie angloj\u0119zycznych tre\u015bci kreatywnych i technicznych\nmi\u0119dzy innymi na potrzeby firmowych stron internetowych, kampanii\nmarketingowych, a tak\u017ce medi\xf3w spo\u0142eczno\u015bciowych."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"chcieliby\u015bmy-zatrudni\u0107-osob\u0119-kt\xf3ra",children:"Chcieliby\u015bmy zatrudni\u0107 osob\u0119, kt\xf3ra:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:[(0,r.jsx)(n.strong,{children:"bardzo dobrze zna j\u0119zyk angielski w mowie i w pi\u015bmie"}),", co potwierdza\nportfolio zrealizowanych zada\u0144 angloj\u0119zycznych;"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"ma (mile widziane) do\u015bwiadczenie zawodowe w bran\u017cy IT na stanowisku Content\nSpecialist, Technical Writer lub Copywriter."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"oferujemy",children:"Oferujemy:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"zatrudnienie w bran\u017cy IT / rozwoju oprogramowania na podstawie umowy o prac\u0119;"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"prywatna opieka medyczna Medicover, ubezpieczenie na \u017cycie/NNW Uniqa, karta\nFitSport, subskrypcja Inspiro/Audioteka;"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"udzia\u0142 w specjalistycznych szkoleniach wewn\u0119trznych (produktowych,\ntechnicznych);"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"komfortowe biura bez \u201eopen-space\u2019\xf3w\u201d;"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"dogodna lokalizacja w obr\u0119bie du\u017cych w\u0119z\u0142\xf3w komunikacyjnych (m.in. Autostrada\nA1);"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"dofinansowane lekcje j\u0119zyka angielskiego;"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"swobodny dost\u0119p do zasob\xf3w firmowej kuchni (m.in. nieograniczona kawa i\nherbata w wielu odmianach \ud83d\ude0a) oraz bezp\u0142atnych miejsc parkingowych;"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"dost\u0119p do wewn\u0119trznej biblioteczki z pras\u0105 i literatur\u0105 fachow\u0105 oraz realny\nwp\u0142yw na jej zawarto\u015b\u0107;"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"nastawienie na zachowanie r\xf3wnowagi pomi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem prywatnym \u2013\nelastyczny czas pracy, praca zdalna."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Brzmi interesuj\u0105co? Daj nam si\u0119 pozna\u0107 i wy\u015blij swoje CV w j\u0119zyku\nangielskim."})}),"\n",(0,r.jsx)(n.hr,{}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Powodzenia!"})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>t,x:()=>c});var a=i(96540);const r={},o=a.createContext(r);function t(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},67857:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-content-specialist-open-e-bytom-hybrydowo","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-content-specialist-open-e-bytom-hybrydowo/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-content-specialist-open-e-bytom-hybrydowo/index.md","title":"Oferta pracy: Content Specialist (open-e) \u2013 Bytom/hybrydowo","description":"Interesuj\u0105ca oferta, r\xf3wnie\u017c dla os\xf3b bez technicznego do\u015bwiadczenia.","date":"2021-06-10T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":1.245,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: Content Specialist (open-e) \u2013 Bytom/hybrydowo","authors":"admin","date":"2021-06-10","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"open_e_logo.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"AI i AR i ich zastosowanie w dokumentacji technicznej","permalink":"/ai-i-ar-i-ich-zastosowanie-w-dokumentacji-technicznej"},"nextItem":{"title":"Evolution of TC 2021 - najwa\u017cniejsze informacje","permalink":"/evolution-of-tc-2021-najwazniejsze-informacje"}}')}}]);