"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25303],{44635:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=n(14371),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Konferencja soap! 2019 - (wideo)relacja",authors:"admin",date:"2019-11-03",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap","szkolenia"],coverImage:"soap-e1563527191399.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Je\u015bli nie byli\u015bcie na tegorocznym soap! to przeczytajcie jak by\u0142o. Je\u015bli\nbyli\u015bcie - zawsze mi\u0142o powspomina\u0107, prawda?"})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},14371:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-2019-wideorelacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2019-wideorelacja/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-2019-wideorelacja/index.md","title":"Konferencja soap! 2019 - (wideo)relacja","description":"Je\u015bli nie byli\u015bcie na tegorocznym soap! to przeczytajcie jak by\u0142o. Je\u015bli","date":"2019-11-03T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":7.1,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja soap! 2019 - (wideo)relacja","authors":"admin","date":"2019-11-03","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap","szkolenia"],"coverImage":"soap-e1563527191399.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Polski podkast dla techwriter\xf3w!","permalink":"/polski-podkast-dla-techwriterow"},"nextItem":{"title":"Podsumowanie Technical Writers Meetup w Krakowie","permalink":"/podsumowanie-technical-writers-meetup-w-krakowie"}}')}}]);