"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[40689],{33581:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var t=n(85893),i=n(11151);const r={title:"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021",authors:"agnieszka",date:"2021-04-15",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"W-t-D_2021.png"},o=void 0,s={permalink:"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021/index.md",title:"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021",description:"Tradycyjnie ju\u017c, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs Prague. Podobnie",date:"2021-04-15T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.79,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021",authors:"agnieszka",date:"2021-04-15",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"W-t-D_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Tech Writer koduje - odcinek 28 i 29",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-28-i-29"},nextItem:{title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2021 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",permalink:"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2021-wypelnij-ankiete"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs Prague. Podobnie\njak w zesz\u0142ym roku i tym razem wydarzenie to odb\u0119dzie si\u0119 w pe\u0142ni online.\nPoni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var t=n(67294);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);