"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[85850],{12618:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=t(29160),r=t(74848),i=t(28453);const o={title:"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021",authors:"agnieszka",date:"2021-04-15",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"W-t-D_2021.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs Prague. Podobnie\njak w zesz\u0142ym roku i tym razem wydarzenie to odb\u0119dzie si\u0119 w pe\u0142ni online.\nPoni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var n=t(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},29160:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021/index.md","title":"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021","description":"Tradycyjnie ju\u017c, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs Prague. Podobnie","date":"2021-04-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":1.79,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021","authors":"agnieszka","date":"2021-04-15","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"W-t-D_2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tech Writer koduje - odcinek 28 i 29","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-28-i-29"},"nextItem":{"title":"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2021 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!","permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2021-wypelnij-ankiete"}}')}}]);