"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[27004],{85686:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=t(85893),i=t(11151);const r={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26",authors:"agnieszka",date:"2022-05-31",tags:["warsztat","wywiady","kariera","praca","wywiad"],coverImage:"kilka_pytan_do_26.png"},o=void 0,s={permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-26",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-26/index.md",source:"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-26/index.md",title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26",description:"Przed Wami kolejna ods\u0142ona cyklu Kilka pyta\u0144 do...\xa0Tym razem na nasze pytania",date:"2022-05-31T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"wywiady",permalink:"/tags/wywiady"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"wywiad",permalink:"/tags/wywiad"}],readingTime:10.46,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26",authors:"agnieszka",date:"2022-05-31",tags:["warsztat","wywiady","kariera","praca","wywiad"],coverImage:"kilka_pytan_do_26.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #41 i #42",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-41-i-42"},nextItem:{title:"Konferencje 2022 - drugie p\xf3\u0142rocze",permalink:"/konferencje-2022-drugie-polrocze"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(a){const e={em:"em",p:"p",...(0,i.a)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Przed Wami kolejna ods\u0142ona cyklu ",(0,n.jsx)(e.em,{children:"Kilka pyta\u0144 do..."}),"\xa0Tym razem na nasze pytania\nodpowiada Piotr Sroka, kt\xf3ry ma ju\u017c do\u015b\u0107 spory sta\u017c w zawodzie technical\nwritera. Jak to si\u0119 wszystko zacz\u0119\u0142o i czy po czasie warto by\u0142o obra\u0107 tak\u0105\nkarier\u0119? Zapraszamy poni\u017cej."]})}function d(a={}){const{wrapper:e}={...(0,i.a)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(p,{...a})}):p(a)}},11151:(a,e,t)=>{t.d(e,{Z:()=>s,a:()=>o});var n=t(67294);const i={},r=n.createContext(i);function o(a){const e=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(i):a.components||i:o(a.components),n.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}}}]);