"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[58191],{10754:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=t(33947),n=t(74848),r=t(28453);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26",authors:"agnieszka",date:"2022-05-31",tags:["warsztat","wywiady","kariera","praca"],coverImage:"kilka_pytan_do_26.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(a){const e={em:"em",p:"p",...(0,r.R)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Przed Wami kolejna ods\u0142ona cyklu ",(0,n.jsx)(e.em,{children:"Kilka pyta\u0144 do..."}),"\xa0Tym razem na nasze pytania\nodpowiada Piotr Sroka, kt\xf3ry ma ju\u017c do\u015b\u0107 spory sta\u017c w zawodzie technical\nwritera. Jak to si\u0119 wszystko zacz\u0119\u0142o i czy po czasie warto by\u0142o obra\u0107 tak\u0105\nkarier\u0119? Zapraszamy poni\u017cej."]})}function k(a={}){const{wrapper:e}={...(0,r.R)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(p,{...a})}):p(a)}},28453:(a,e,t)=>{t.d(e,{R:()=>o,x:()=>s});var i=t(96540);const n={},r=i.createContext(n);function o(a){const e=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(n):a.components||n:o(a.components),i.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}},33947:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-26","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-26/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-26/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26","description":"Przed Wami kolejna ods\u0142ona cyklu Kilka pyta\u0144 do...\xa0Tym razem na nasze pytania","date":"2022-05-31T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":10.59,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26","authors":"agnieszka","date":"2022-05-31","tags":["warsztat","wywiady","kariera","praca"],"coverImage":"kilka_pytan_do_26.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #41 i #42","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-41-i-42"},"nextItem":{"title":"Wirtualna rzeczywisto\u015b\u0107 i jej zastosowanie w komunikacji technicznej","permalink":"/wirtualna-rzeczywistosc-i-jej-zastosowanie-w-komunikacji-technicznej"}}')}}]);