"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[58191],{10754:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=t(33947),r=t(74848),i=t(28453);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26",authors:"agnieszka",date:"2022-05-31",tags:["warsztat","wywiady","kariera","praca"],coverImage:"kilka_pytan_do_26.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={em:"em",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Przed Wami kolejna ods\u0142ona cyklu ",(0,r.jsx)(a.em,{children:"Kilka pyta\u0144 do..."}),"\xa0Tym razem na nasze pytania\nodpowiada Piotr Sroka, kt\xf3ry ma ju\u017c do\u015b\u0107 spory sta\u017c w zawodzie technical\nwritera. Jak to si\u0119 wszystko zacz\u0119\u0142o i czy po czasie warto by\u0142o obra\u0107 tak\u0105\nkarier\u0119? Zapraszamy poni\u017cej."]})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var n=t(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},33947:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-26","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-26/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-26/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26","description":"Przed Wami kolejna ods\u0142ona cyklu Kilka pyta\u0144 do...\xa0Tym razem na nasze pytania","date":"2022-05-31T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":10.46,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26","authors":"agnieszka","date":"2022-05-31","tags":["warsztat","wywiady","kariera","praca"],"coverImage":"kilka_pytan_do_26.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #41 i #42","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-41-i-42"},"nextItem":{"title":"Konferencje 2022 - drugie p\xf3\u0142rocze","permalink":"/konferencje-2022-drugie-polrocze"}}')}}]);