"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[84637],{47045:(e,t,i)=>{i.r(t),i.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>z,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>l});var a=i(85893),n=i(11151);const r={title:"Zawody dla przysz\u0142ych techwriter\xf3w",authors:"admin",date:"2013-10-17",tags:["news","z-kraju","jezyk","tlumaczenia"],coverImage:"olimpiada.jpg"},o=void 0,c={permalink:"/zawody-dla-przyszlych-techwriterow",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zawody-dla-przyszlych-techwriterow/index.md",source:"@site/blog/zawody-dla-przyszlych-techwriterow/index.md",title:"Zawody dla przysz\u0142ych techwriter\xf3w",description:"Czy Wy r\xf3wnie\u017c w dzieci\u0144stwie brali\u015bcie udzia\u0142 w r\xf3\u017cnych szkolnych i",date:"2013-10-17T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"jezyk",permalink:"/tags/jezyk"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:1.095,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Zawody dla przysz\u0142ych techwriter\xf3w",authors:"admin",date:"2013-10-17",tags:["news","z-kraju","jezyk","tlumaczenia"],coverImage:"olimpiada.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Tworzenie dokumentacji technicznej w \u015brodowisku Agile",permalink:"/tworzenie-dokumentacji-technicznej-w-srodowisku-agile"},nextItem:{title:"Ile zarabia technical writer?",permalink:"/ile-zarabia-technical-writer"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const t={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,a.jsx)(t.p,{children:"Czy Wy r\xf3wnie\u017c w dzieci\u0144stwie brali\u015bcie udzia\u0142 w r\xf3\u017cnych szkolnych i\nmi\u0119dzyszkolnych olimpiadach przedmiotowych i wszystkie wygrywali\u015bcie? Z nami tak\nw\u0142a\u015bnie bylo...\ud83d\ude09.\xa0Olimpiada z Przysposobienia Obronnego, ZPT, PD\u017b, matematyki,\nolimpiady j\u0119zykowe - \u0142ezka si\u0119 w oku kr\u0119ci. Teraz te\u017c odbywaj\u0105 si\u0119 tego typu\nzawody, powsta\u0142y nawet nowe dziedziny rywalizacji. Czy s\u0142yszeli\u015bcie o\nOlimpiadzie Lingwistycznej?"})}function z(e={}){const{wrapper:t}={...(0,n.a)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,t,i)=>{i.d(t,{Z:()=>c,a:()=>o});var a=i(67294);const n={},r=a.createContext(n);function o(e){const t=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}}}]);