"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[3653],{94150:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>d});var i=a(85893),t=a(11151);const o={title:"MeetContentKRK maj 2024",authors:"bczyz",date:"2024-05-09",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"meetcontentkrk0524.png"},r="MeetContentKRK#22: Czy istnieje przepis na uniwersalny style guide?",s={permalink:"/meet-content-krk-maj-2024",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-maj-2024/index.md",source:"@site/blog/meet-content-krk-maj-2024/index.md",title:"MeetContentKRK maj 2024",description:"Jako technical writerzy d\u0105\u017cymy tworzenia dokumentacji, kt\xf3ra cechuje si\u0119",date:"2024-05-09T00:00:00.000Z",formattedDate:"9 maja 2024",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"meetcontent",permalink:"/tags/meetcontent"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.925,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Barbara Czy\u017c",role:"Autor",url:"https://github.com/bszwarc",imageURL:"https://github.com/bszwarc.png",key:"bczyz"}],frontMatter:{title:"MeetContentKRK maj 2024",authors:"bczyz",date:"2024-05-09",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"meetcontentkrk0524.png"},unlisted:!1,nextItem:{title:"Zapraszamy na Code Europe 2024",permalink:"/zapraszamy-na-code-europe-2024"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Temat",id:"temat",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",level:2},{value:"Forte Digital",id:"forte-digital",level:3},{value:"Apify",id:"apify",level:3},{value:"Poznaj MeetContentKRK",id:"poznaj-meetcontentkrk",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function l(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jako technical writerzy d\u0105\u017cymy tworzenia dokumentacji, kt\xf3ra cechuje si\u0119\njednolitym stylem i sp\xf3jno\u015bci\u0105. W tych d\u0105\u017ceniach wspomagaj\u0105 nas przer\xf3\u017cne\nzestawy standard\xf3w, jednak ich liczba cz\u0119sto potrafi by\u0107 do\u015b\u0107 przyt\u0142aczaj\u0105ca i\nsprawia, \u017ce marzymy o jednym, kompletnym przewodniku po stylu i standardach\npisania."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Je\u017celi poszukiwania idealnego style guide'a sp\u0119dzaj\u0105 Wam sen z powiek albo\nchcieliby\u015bcie poszerzy\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 w tym zakresie, zapraszamy do ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Forte\nSpaces"})," w dniu 09.05.2024. Podczas spotkania tematyk\u0119 standard\xf3w i wytycznych\nprzybli\u017cy nam\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/adam-turlej-468222254/",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Adam Turlej"})}),", a po\nprezentacji zapraszamy na wymian\u0119 opinii przy pizzy i napojach."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Pami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/v2aRTTNCf6ZZWm5h6",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"temat",children:"Temat"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.em,{children:"Wsp\xf3lny mianownik: W poszukiwaniu uniwersalnych standard\xf3w tworzenia\ndokumentacji"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Podczas majowego spotkania we\u017amiemy pod lup\u0119 trzy zestawy standard\xf3w,\nrozpatruj\u0105c okre\u015blone przez nie zasady tworzenia dokumentacji i u\u017cycia j\u0119zyka.\nWsp\xf3lnie zastanowimy si\u0119, czy mo\u017cna na ich podstawie stworzy\u0107 uniwersalny zestaw\nwytycznych pomocnych w codziennej pracy technical writera."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Naszym prelegentem b\u0119dzie ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Adam Turlej"}),", kt\xf3ry tworzeniem dokumentacji\ntechnicznej zajmuje si\u0119 od 2020 roku. Technical writing zainteresowa\u0142 go w\ntrakcie studi\xf3w filologicznych na Uniwersytecie Jagiello\u0144skim. W tworzeniu\ntre\u015bci ceni sobie minimalizm i modu\u0142owo\u015b\u0107. Kiedy nie pisze dokumentacji, Adam\nzajmuje si\u0119 tworzeniem muzyki. Jego utwor\xf3w mo\u017cecie pos\u0142ucha\u0107 w\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://soundcloud.com/adamturlej",children:"serwisie Soundcloud"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 09.05.2024 ",(0,i.jsx)("br",{})," ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Godzina"}),": 18:00 ",(0,i.jsx)("br",{})," ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),": Forte Spaces,\nKrupnicza 3, Krak\xf3w"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ol,{start:"22",children:["\n",(0,i.jsxs)(n.li,{children:["spotkanie MeetContentKRK jest sponsorowane przez ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Forte Digital"})," i\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"forte-digital",children:"Forte Digital"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"W DNA Forte Digital znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie\ntechnologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy\npolskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to, co\nnajlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i\nkoleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach\ndotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i\nconsulting IT oraz design."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"apify",children:"Apify"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://apify.com/",children:"Apify"})," jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107\ndo budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji\ndanych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi,\npozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym\nu\u017cytkownikom. Dodatkowo Apify odpowiada za ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://crawlee.dev/",children:"Crawlee"}),",\npubliczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"poznaj-meetcontentkrk",children:"Poznaj MeetContentKRK"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"MeetContentKRK to odga\u0142\u0119zienie dobrze znanej konferencji soap!. Wsp\xf3lnie z\nMeetContentWRO d\u0105\u017cymy do stworzenia spo\u0142eczno\u015bci profesjonalist\xf3w pracuj\u0105cych z\ntre\u015bciami produktowymi w obszarach Tech i IT."}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane mog\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do MeetContent na\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/",children:"Slacku"}),", aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co z nadchodz\u0105cymi\nwydarzeniami i proponowa\u0107 nowe tematy."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,i.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,i.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,i.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107. Mo\u017cesz to\nzrobi\u0107 pisz\u0105c na adres ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"mailto:contact@meetcontent.org",children:"contact@meetcontent.org"})," lub wysy\u0142aj\u0105c wiadomo\u015b\u0107 na\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/",children:"Slacku"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["P: Sp\xf3\u017ani\u0142em/am si\u0119 na wydarzenie i nie mog\u0119 wej\u015b\u0107. Jak powiadomi\u0107\norganizator\xf3w? ",(0,i.jsx)("br",{})," O: Mo\u017cesz napisa\u0107 do nas na Slacku. Podczas ka\u017cdego\nwydarzenia, przez pierwsze 30 minut od rozpocz\u0119cia na bie\u017c\u0105co sprawdzamy\nwiadomo\u015bci na naszym kanale."]})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>r});var i=a(67294);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);