"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[82045],{72560:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>t,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>d});var i=n(85893),r=n(11151);const o={title:"Write the Docs Prague 2020 - co nas czeka?",authors:"agnieszka",date:"2020-09-03",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"wtd_2020.png"},t=void 0,c={permalink:"/write-the-docs-prague-2020-co-nas-czeka",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2020-co-nas-czeka/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-2020-co-nas-czeka/index.md",title:"Write the Docs Prague 2020 - co nas czeka?",description:"Powoli zbli\u017ca si\u0119 tegoroczna edycja konferencji Write the Docs Prague. Podobnie",date:"2020-09-03T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.565,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague 2020 - co nas czeka?",authors:"agnieszka",date:"2020-09-03",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"wtd_2020.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"3 nowe trendy w devportalach - webinar",permalink:"/3-nowe-trendy-w-devportalach-webinar"},nextItem:{title:"Simplified Technical English - wprowadzenie",permalink:"/simplified-technical-english-wprowadzenie"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Co, gdzie i kiedy?",id:"co-gdzie-i-kiedy",level:4},{value:"Prelekcje - subiektywny wyb\xf3r",id:"prelekcje---subiektywny-wyb\xf3r",level:4},{value:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:4}];function l(e){const a={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Powoli zbli\u017ca si\u0119 tegoroczna edycja konferencji Write the Docs Prague. Podobnie\njak w poprzednich latach, z przyjemno\u015bci\u0105 obj\u0119li\u015bmy to wydarzenie patronatem \ud83d\ude0a\nPoni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji na jej temat."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"co-gdzie-i-kiedy",children:"Co, gdzie i kiedy?"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["W tym roku, z uwagi na panuj\u0105c\u0105 wci\u0105\u017c pandemi\u0119, konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w\nformacie online w dniach ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"18 \u2013 20 pa\u017adziernika"}),". Organizatorzy postarali si\u0119\njednak, by tegoroczna edycja jak najbardziej przypomina\u0142a, dobrze ju\u017c znany i\nlubiany, format z poprzednich lat. Szczeg\xf3\u0142owe informacje znajdziecie na\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/",children:"stronie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Skr\xf3towy program wydarzenia wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Niedziela (18 pa\u017adziernika) \u2013\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/writing-day/",children:"Writing Day"})," oraz\npowitanie uczestnik\xf3w na platformie online."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Poniedzia\u0142ek (19 pa\u017adziernika) \u2013 pierwszy dzie\u0144 konferencji \u2013 oficjalne\notwarcie, pierwsze prelekcje,\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/unconference/",children:"Unconference"}),"\noraz wieczorna impreza zapoznawcza, podczas kt\xf3rej mo\u017cecie spodziewa\u0107 si\u0119\nmuzyki oraz r\xf3\u017cnych gier \ud83d\ude09."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Wtorek (20 pa\u017adziernika) \u2013 drugi dzie\u0144 konferencji \u2013 dalsze prelekcje,\nUnconference,\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/job-fair/",children:"Job Fair"}),",\nzako\u0144czenie konferencji."]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program oraz om\xf3wienie prelekcji, w kt\xf3rych b\u0119dziecie mogli wzi\u0105\u0107\nudzia\u0142 s\u0105 dost\u0119pne\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/schedule/",children:"tutaj"}),". Dajcie zna\u0107,\nkt\xf3re tematy najbardziej Was zaciekawi\u0142y \ud83d\ude42Poni\u017cej przedstawiamy kilka\nwyst\u0105pie\u0144, kt\xf3re najbardziej zainteresowa\u0142y nas."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"prelekcje---subiektywny-wyb\xf3r",children:"Prelekcje - subiektywny wyb\xf3r"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Wiadomo ju\u017c, \u017ce podczas dw\xf3ch dni konferencji odb\u0119dzie si\u0119 16 prelekcji.\nPoni\u017csze tematy szczeg\xf3lnie zwr\xf3ci\u0142y nasz\u0105 uwag\u0119."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:[(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Karen Sawrey \u201cRemote Job On-boarding: Top 10 Things We Can Do (Better)\u201d"})," - w\nswoim wyst\u0105pieniu Karen poruszy bardzo aktualny obecnie problem, a mianowicie\njak odnale\u017a\u0107 si\u0119 w pracy technical writera kiedy prac\u0119 trzeba nagle przenie\u015b\u0107 z\nbiura do domu, a jedyny kontakt ze wsp\xf3\u0142pracownikami jest mo\u017cliwy tylko z\nu\u017cyciem narz\u0119dzi online. Jak przej\u015b\u0107 przez proces on-boardingu online b\u0119d\u0105c\nnowym pracownikiem na tym stanowisku? Karen poka\u017ce Wam ten problem na podstawie\nw\u0142asnych do\u015bwiadcze\u0144. Jednak wyk\u0142ad jest skierowany nie tylko do nowych\npracownik\xf3w. Jego adresatem s\u0105 r\xf3wnie\u017c osoby, kt\xf3re powinny pom\xf3c nowemu\ntechnical writerowi w poznaniu miejsca pracy oraz obowi\u0105zk\xf3w. Prelekcja Karen\npozwoli im lepiej zrozumie\u0107 problemy i frustracje z jakimi borykaj\u0105 si\u0119 nowo\nzatrudniane osoby, zw\u0142aszcza w obecnej sytuacji panuj\u0105cej na \u015bwiecie."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:[(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Matt Reiner \u201cBake a Little Documentation Love into Your Product\u201d"})," -\npor\xf3wnanie dokumentacji do deseru bardzo przypad\u0142o nam do gustu \ud83d\ude09. W swojej\nprezentacji Matt poka\u017ce jak wa\u017cne jest przekazywanie u\u017cytkownikom produktu wraz\nz do\u0142\u0105czon\u0105 do niego dobr\u0105 dokumentacj\u0105. Z punktu widzenia UI u\u0142atwia to\nkorzystanie z produktu oraz zmniejsza ilo\u015b\u0107 problem\xf3w zg\u0142aszanych zespo\u0142om z\ndzia\u0142u wsparcia klienta. Dobry przepis na sukces? Kucharz Matt ch\u0119tnie si\u0119 nim z\nWami podzieli."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:[(0,i.jsx)(a.strong,{children:"Myriam Jessier \u201cMaking documentation discoverable in search engines\u201d"})," -\nMyriam poka\u017ce Wam jak pisa\u0107 dokumentacj\u0119, w kt\xf3rej \u0142atwo i szybko mo\u017cna wyszuka\u0107\npotrzebne nam informacje. I chodzi nie tylko o wpisanie odpowiedniej frazy do\nwyszukiwarki tekstowej, ale tak\u017ce u\u017cycie takich tre\u015bci, by by\u0142y \u0142atwe do\nrozpoznania dla wyszukiwarek pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 d\u017awi\u0119kiem i obrazem. To tu\npoznacie r\xf3\u017cne sposoby wyszukiwania tre\u015bci, dowiecie si\u0119 jak dzia\u0142aj\u0105\nwyszukiwarki i w jaki spos\xf3b si\u0119 ucz\u0105 (algorytm B.E.R.T.), a tak\u017ce jak tworzy\u0107\ntre\u015b\u0107, by to w\u0142a\u015bnie ona zosta\u0142a pokazana jako rezultat wyszukiwania."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Poza przyk\u0142adowymi tematami, konferencja obfituje w ciekawe prelekcje zwi\u0105zane z\ntematyk\u0105 dokumentacji. Z w\u0142asnego do\u015bwiadczenia wiemy, \u017ce udzia\u0142 w Write the\nDocs to nie tylko zastrzyk nowej wiedzy, przekazanej w przyst\u0119pny i\nprofesjonalny spos\xf3b. Jest to tak\u017ce okazja do poznania wielu os\xf3b z bran\u017cy, z\nkt\xf3rymi mo\u017cna \u015bwietnie sp\u0119dzi\u0107 czas. W tym roku nieco inaczej, bo przed\nmonitorem, ale to tak\u017ce spos\xf3b na zdobycie nowego do\u015bwiadczenia \ud83d\ude09. Poni\u017cej\nzapraszamy do naszych relacji z poprzednich edycji konferencji:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019/",children:"Write the Docs\xa0 Prague 2019"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-prague-2018-relacja/",children:"Write the Docs Prague 2018"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-prague-2017-relacja/",children:"Write the Docs Prague 2017"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-europe-2016-relacja/",children:"Write the Docs Europe 2016"})}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Osoby zainteresowane kupnem wej\u015bci\xf3wek odsy\u0142amy\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2020/tickets/",children:"tutaj"}),", gdzie\nznajdziecie szczeg\xf3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce poni\u017cszych rodzaj\xf3w bilet\xf3w:"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Bilet korporacyjny \u2013 gdy pracodawca p\u0142aci za bilet pracownika \u2013 \u20ac125."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Bilet indywidualny \u2013 dla os\xf3b uczestnicz\u0105cych w konferencji na w\u0142asny koszt,\npracuj\u0105cych w wolontariacie, rz\u0105dzie lub dla firm posiadaj\u0105cych mniej ni\u017c 10\npracownik\xf3w \u2013 \u20ac75."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Bilet dla student\xf3w lub os\xf3b nieposiadaj\u0105cych zatrudnienia \u2013 \u20ac25."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Cena biletu zawiera:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Przekaz na \u017cywo wszystkich prelekcji."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadania pyta\u0144 prowadz\u0105cym po prelekcji (istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107, \u017ce ta\nopcja nie b\u0119dzie dost\u0119pna)."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Dost\u0119p do czatu, na kt\xf3rym b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia dyskusji z\nuczestnikami, prelegentami oraz sponsorami."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Dost\u0119p do platformy podczas Writing Day."}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Dost\u0119p do wirtualnych targ\xf3w pracy."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Nie pozostaje nam nic innego jak \u017cyczy\u0107 uczestnikom mn\xf3stwa wra\u017ce\u0144 oraz owocnej\nnauki \ud83d\ude09 Tradycyjnie ju\u017c, zapraszamy na nasz\u0105 relacj\u0119."})]})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>t});var i=n(67294);const r={},o=i.createContext(r);function t(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);