"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[44304],{95879:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>d});var t=i(85893),n=i(11151);const o={title:"Studia dla tech writer\xf3w - aktualizacja",authors:"admin",date:"2018-09-12",tags:["news","z-kraju","kariera","studia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},r=void 0,c={permalink:"/studia-dla-techwriterow-aktualizacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-dla-techwriterow-aktualizacja/index.md",source:"@site/blog/studia-dla-techwriterow-aktualizacja/index.md",title:"Studia dla tech writer\xf3w - aktualizacja",description:"Witajcie, mamy dzi\u015b dla Was dwie wiadomo\u015bci, dobr\u0105 i z\u0142\u0105. Zaczniemy od tej",date:"2018-09-12T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:1.135,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Studia dla tech writer\xf3w - aktualizacja",authors:"admin",date:"2018-09-12",tags:["news","z-kraju","kariera","studia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: UI Designer (Caspio)",permalink:"/oferta-pracy-ui-designer-caspio"},nextItem:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",permalink:"/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function l(a){const e={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,n.a)(),...a.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(e.p,{children:"Witajcie, mamy dzi\u015b dla Was dwie wiadomo\u015bci, dobr\u0105 i z\u0142\u0105. Zaczniemy od tej\npierwszej."}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Dobra jest taka, \u017ce liczba ch\u0119tnych na studia podyplomowe z komunikacji\ntechnicznej na warszawskiej uczelni Vistula zwi\u0119ksza si\u0119 systematycznie."}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:(0,t.jsx)(e.a,{href:"https://www.vistula.edu.pl/kierunki-studiow/kontynuacja-edukacji/studia-podyplomowe/informatyka/komunikacja-techniczna",children:(0,t.jsx)(e.strong,{children:"To jest link do strony tego kierunku studi\xf3w z dok\u0142adnym opisem."})})}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 - wci\u0105\u017c jest zbyt ma\u0142o ch\u0119tnych aby wystartowa\u0107 zaj\u0119cia."}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Jako pomys\u0142odawcy i partnerzy tej inicjatywy czujemy si\u0119 zobowi\u0105zanie do\nszerzenia informacji o takiej mo\u017cliwo\u015bci wej\u015bcia w zaw\xf3d (dla pocz\u0105tkuj\u0105cych)\nlub profesjonalnego rozwoju (dla ju\u017c pracuj\u0105cych w zawodzie). O studiach\npodyplomowych w Warszawie\n",(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej/",children:"pisali\u015bmy ju\u017c na naszych \u0142amach"}),",\npodobnie jak o ich\n",(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/kolejna-uczelnia-ze-studiami-podyplomowymi-z-komunikacji-technicznej/",children:"wroc\u0142awskiej odmianie"}),".\nJak wygl\u0105da aktualna sytuacja?"]}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"W Warszawie, je\u017celi nie zbierze si\u0119 odpowiednia liczba uczestnik\xf3w, studia\nzostan\u0105 przeniesione na kolejny semestr, rozpoczynaj\u0105cy si\u0119 w lutym 2019 roku.\nRekrutacja oczywi\u015bcie ca\u0142y czas b\u0119dzie trwa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"We Wroc\u0142awiu studia chwilowo znikn\u0119\u0142y z oferty uczelni, ale dowiedzieli\u015bmy si\u0119,\n\u017ce drzwi do otwarcia kierunku wci\u0105\u017c pozostaj\u0105 otwarte. Warunek - jak wy\u017cej,\nodpowiednia liczba zapisanych uczestnik\xf3w."}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Sytuacja jest o tyle ciekawa, \u017ce wci\u0105\u017c pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe oferty pracy dla ludzi\nz naszej bran\u017cy, a jednocze\u015bnie jedyne studia kt\xf3re przygotowuj\u0105 praktycznie do\ntego zawodu (s\u0105 np. obj\u0119te programem\n",(0,t.jsx)(e.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/company/press-center/pr20110414.aspx",children:"MadCap Scholar"}),')\nnie mog\u0105 ruszy\u0107 z braku ch\u0119tnych \ud83d\ude0a Trudno to zrozumie\u0107, by\u0107 mo\u017ce przeszkod\u0105\njest wci\u0105\u017c ma\u0142a "widoczno\u015b\u0107" tej specjalizacji i brak \u015bwiadomo\u015bci jak przyjemny,\nrozwijaj\u0105cy, dobrze p\u0142atny i presti\u017cowy jest zaw\xf3d Technical Writera \ud83d\ude0a Jak\nmy\u015blicie?']})]})}function u(a={}){const{wrapper:e}={...(0,n.a)(),...a.components};return e?(0,t.jsx)(e,{...a,children:(0,t.jsx)(l,{...a})}):l(a)}},11151:(a,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>c,a:()=>r});var t=i(67294);const n={},o=t.createContext(n);function r(a){const e=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function c(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(n):a.components||n:r(a.components),t.createElement(o.Provider,{value:e},a.children)}}}]);