"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[9994],{86414:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>d});var t=i(66906),n=i(74848),o=i(28453);const r={title:"Studia dla tech writer\xf3w - aktualizacja",authors:"admin",date:"2018-09-12",tags:["news","z-kraju","kariera","studia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function l(a){const e={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(e.p,{children:"Witajcie, mamy dzi\u015b dla Was dwie wiadomo\u015bci, dobr\u0105 i z\u0142\u0105. Zaczniemy od tej\npierwszej."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Dobra jest taka, \u017ce liczba ch\u0119tnych na studia podyplomowe z komunikacji\ntechnicznej na warszawskiej uczelni Vistula zwi\u0119ksza si\u0119 systematycznie."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.vistula.edu.pl/kierunki-studiow/kontynuacja-edukacji/studia-podyplomowe/informatyka/komunikacja-techniczna",children:(0,n.jsx)(e.strong,{children:"To jest link do strony tego kierunku studi\xf3w z dok\u0142adnym opisem."})})}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 - wci\u0105\u017c jest zbyt ma\u0142o ch\u0119tnych aby wystartowa\u0107 zaj\u0119cia."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Jako pomys\u0142odawcy i partnerzy tej inicjatywy czujemy si\u0119 zobowi\u0105zanie do\nszerzenia informacji o takiej mo\u017cliwo\u015bci wej\u015bcia w zaw\xf3d (dla pocz\u0105tkuj\u0105cych)\nlub profesjonalnego rozwoju (dla ju\u017c pracuj\u0105cych w zawodzie). O studiach\npodyplomowych w Warszawie\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej",children:"pisali\u015bmy ju\u017c na naszych \u0142amach"}),",\npodobnie jak o ich\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"/kolejna-uczelnia-ze-studiami-podyplomowymi-z-komunikacji-technicznej",children:"wroc\u0142awskiej odmianie"}),".\nJak wygl\u0105da aktualna sytuacja?"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"W Warszawie, je\u017celi nie zbierze si\u0119 odpowiednia liczba uczestnik\xf3w, studia\nzostan\u0105 przeniesione na kolejny semestr, rozpoczynaj\u0105cy si\u0119 w lutym 2019 roku.\nRekrutacja oczywi\u015bcie ca\u0142y czas b\u0119dzie trwa\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"We Wroc\u0142awiu studia chwilowo znikn\u0119\u0142y z oferty uczelni, ale dowiedzieli\u015bmy si\u0119,\n\u017ce drzwi do otwarcia kierunku wci\u0105\u017c pozostaj\u0105 otwarte. Warunek - jak wy\u017cej,\nodpowiednia liczba zapisanych uczestnik\xf3w."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Sytuacja jest o tyle ciekawa, \u017ce wci\u0105\u017c pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe oferty pracy dla ludzi\nz naszej bran\u017cy, a jednocze\u015bnie jedyne studia kt\xf3re przygotowuj\u0105 praktycznie do\ntego zawodu (s\u0105 np. obj\u0119te programem\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.madcapsoftware.com/company/press-center/pr20110414.aspx",children:"MadCap Scholar"}),')\nnie mog\u0105 ruszy\u0107 z braku ch\u0119tnych \ud83d\ude0a Trudno to zrozumie\u0107, by\u0107 mo\u017ce przeszkod\u0105\njest wci\u0105\u017c ma\u0142a "widoczno\u015b\u0107" tej specjalizacji i brak \u015bwiadomo\u015bci jak przyjemny,\nrozwijaj\u0105cy, dobrze p\u0142atny i presti\u017cowy jest zaw\xf3d Technical Writera \ud83d\ude0a Jak\nmy\u015blicie?']})]})}function u(a={}){const{wrapper:e}={...(0,o.R)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(l,{...a})}):l(a)}},28453:(a,e,i)=>{i.d(e,{R:()=>r,x:()=>c});var t=i(96540);const n={},o=t.createContext(n);function r(a){const e=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function c(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(n):a.components||n:r(a.components),t.createElement(o.Provider,{value:e},a.children)}},66906:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/studia-dla-techwriterow-aktualizacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-dla-techwriterow-aktualizacja/index.md","source":"@site/blog/studia-dla-techwriterow-aktualizacja/index.md","title":"Studia dla tech writer\xf3w - aktualizacja","description":"Witajcie, mamy dzi\u015b dla Was dwie wiadomo\u015bci, dobr\u0105 i z\u0142\u0105. Zaczniemy od tej","date":"2018-09-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":1.135,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Studia dla tech writer\xf3w - aktualizacja","authors":"admin","date":"2018-09-12","tags":["news","z-kraju","kariera","studia"],"coverImage":"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"README.md, czyli historia zbyt pomocnego pliku","permalink":"/readme-md-czyli-historia-zbyt-pomocnego-pliku"},"nextItem":{"title":"Za co maszyny lubi\u0105 autor\xf3w","permalink":"/za-co-maszyny-lubia-autorow"}}')}}]);