"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[22320],{64040:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>p});var n=t(85893),i=t(11151);const r={title:"Pierwsze spotkanie Poland MadCap Flare User Group",authors:"kuba",date:"2017-07-03",tags:["news","narzedzia","warsztat","z-kraju","aplikacje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"PLFUG-logo-small.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/pierwsze-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/pierwsze-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group/index.md",source:"@site/blog/pierwsze-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group/index.md",title:"Pierwsze spotkanie Poland MadCap Flare User Group",description:"Kilka tygodni temu",date:"2017-07-03T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"narzedzia",permalink:"/tags/narzedzia"},{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"aplikacje",permalink:"/tags/aplikacje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:.825,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Jakub Wi\u015bniewski",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/kuba"},socials:{linkedin:"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/"},imageURL:"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg",key:"kuba"}],frontMatter:{title:"Pierwsze spotkanie Poland MadCap Flare User Group",authors:"kuba",date:"2017-07-03",tags:["news","narzedzia","warsztat","z-kraju","aplikacje","spolecznosc","technologie"],coverImage:"PLFUG-logo-small.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 13",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-13"},nextItem:{title:"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja",permalink:"/soap-2017-juz-za-nami-relacja"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function c(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Kilka tygodni temu\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/rusza-poland-madcap-flare-user-group/",children:"pisali\u015bmy"}),", \u017ce w\nPolsce powsta\u0142a oficjalna grupa u\u017cytkownik\xf3w programu MadCap Flare. We wtorek 13\nczerwca, w krakowskim T.E.A. Time BrewPub, odby\u0142o si\u0119 pierwsze, organizacyjne\nspotkanie grupy."]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var n=t(67294);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);