"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[5292],{11808:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>c,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>p});var n=t(8773),r=t(74848),i=t(28453);const o={title:"Pierwsze spotkanie Poland MadCap Flare User Group",authors:"kuba",date:"2017-07-03",tags:["news","narz\u0119dzia","warsztat","z-kraju","aplikacje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],coverImage:"PLFUG-logo-small.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function u(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["Kilka tygodni temu\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"/rusza-poland-madcap-flare-user-group",children:"pisali\u015bmy"}),", \u017ce w Polsce\npowsta\u0142a oficjalna grupa u\u017cytkownik\xf3w programu MadCap Flare. We wtorek 13\nczerwca, w krakowskim T.E.A. Time BrewPub, odby\u0142o si\u0119 pierwsze, organizacyjne\nspotkanie grupy."]})}function c(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var n=t(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},8773:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/pierwsze-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/pierwsze-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group/index.md","source":"@site/blog/pierwsze-spotkanie-poland-madcap-flare-user-group/index.md","title":"Pierwsze spotkanie Poland MadCap Flare User Group","description":"Kilka tygodni temu","date":"2017-07-03T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"narz\u0119dzia","permalink":"/tags/narzedzia"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"aplikacje","permalink":"/tags/aplikacje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":0.825,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Jakub Wi\u015bniewski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/kuba"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/jakubmwisniewski/"},"imageURL":"https://s.lubimyczytac.pl/upload/authors/231380/997866-352x500.jpg","key":"kuba"}],"frontMatter":{"title":"Pierwsze spotkanie Poland MadCap Flare User Group","authors":"kuba","date":"2017-07-03","tags":["news","narz\u0119dzia","warsztat","z-kraju","aplikacje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],"coverImage":"PLFUG-logo-small.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 13","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-13"},"nextItem":{"title":"Soap! 2017 ju\u017c za nami - relacja","permalink":"/soap-2017-juz-za-nami-relacja"}}')}}]);