"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[29418],{31015:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>c});var r=a(7682),i=a(74848),t=a(28453);const o={title:"UA Conference - relacja",authors:"szablowska",date:"2014-06-17",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","lokalizacja","urz\u0105dzenia-mobilne"],coverImage:"UA_Conference.png"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Dzielili\u015bmy si\u0119 z Wami pierwszymi wra\u017ceniami z\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/ua-europe-conference-pierwsze-wrazenia/",title:"UA Europe Conference \u2013 pierwsze wra\u017cenia",children:"konferencji"}),",\ndzi\u015b kolejna porcja relacji z kilku wybranych prezentacji: ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Who are we? A\nmirror of UA professionals (Joe Welinske)"}),", ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Trends in user mobile assistance\n(Joe Welinske)"}),", oraz ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Automating and managing multiple projects in a\nmultilingual environment (Thomas Bro-Rasmussen)"}),".\xa0A to jeszcze nie koniec..."]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var r=a(96540);const i={},t=r.createContext(i);function o(e){const n=r.useContext(t);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),r.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},7682:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/ua-conference-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/ua-conference-relacja/index.md","source":"@site/blog/ua-conference-relacja/index.md","title":"UA Conference - relacja","description":"Dzielili\u015bmy si\u0119 z Wami pierwszymi wra\u017ceniami z","date":"2014-06-17T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"lokalizacja","permalink":"/tags/lokalizacja"},{"inline":true,"label":"urz\u0105dzenia-mobilne","permalink":"/tags/urzadzenia-mobilne"}],"readingTime":4.02,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Sabina Szablowska","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/szablowska"},"imageURL":"/img/avatars/sabina-szablowska.png","key":"szablowska"}],"frontMatter":{"title":"UA Conference - relacja","authors":"szablowska","date":"2014-06-17","tags":["news","z-kraju","kariera","konferencje","lokalizacja","urz\u0105dzenia-mobilne"],"coverImage":"UA_Conference.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Jeste\u015b hardkorem?","permalink":"/jestes-hardkorem"},"nextItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 5","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-5"}}')}}]);