"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[59531],{80024:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(68196),r=n(74848),i=n(28453);const s={title:"Jeste\u015bmy na LinkedIn!",authors:"admin",date:"2020-01-15",tags:["news","z-kraju","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"LinkedIn.jpg"},o=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:"To ju\u017c tradycja, \u017ce co trzy lata mamy dla Was prezent \u015bwi\u0105teczny w postaci\nnowego kana\u0142u social media \ud83d\ude0a"})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>s,x:()=>o});var a=n(96540);const r={},i=a.createContext(r);function s(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function o(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},68196:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/jestesmy-na-linkedin","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/jestesmy-na-linkedin/index.md","source":"@site/blog/jestesmy-na-linkedin/index.md","title":"Jeste\u015bmy na LinkedIn!","description":"To ju\u017c tradycja, \u017ce co trzy lata mamy dla Was prezent \u015bwi\u0105teczny w postaci","date":"2020-01-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":0.67,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Jeste\u015bmy na LinkedIn!","authors":"admin","date":"2020-01-15","tags":["news","z-kraju","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"LinkedIn.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Ile \\"tech\\" w techwriterze?","permalink":"/ile-tech-w-techwriterze"},"nextItem":{"title":"Upraszczaj komunikacj\u0119! Banki przecieraj\u0105 szlak","permalink":"/upraszczaj-komunikacje-banki-przecieraja-szlak"}}')}}]);