"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[17062],{24048:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>k});var a=t(92690),i=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Soap! tu\u017c tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2019-05-16",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-8-o-22.20.52-e1554754998324.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},k=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c tylko kilka tygodni dzieli nas od kolejnej edycji krakowskiej konferencji\nsoap!. Je\u015bli nadal nie mo\u017cecie zdecydowa\u0107 czy si\u0119 wybra\u0107, poni\u017cej znajdziecie\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji dotycz\u0105cych wydarzenia."})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var a=t(96540);const i={},o=a.createContext(i);function r(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},92690:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/soap-tuz-tuz","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-tuz-tuz/index.md","source":"@site/blog/soap-tuz-tuz/index.md","title":"Soap! tu\u017c tu\u017c","description":"Ju\u017c tylko kilka tygodni dzieli nas od kolejnej edycji krakowskiej konferencji","date":"2019-05-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.625,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Soap! tu\u017c tu\u017c","authors":"agnieszka","date":"2019-05-16","tags":["news","z-kraju","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Zrzut-ekranu-2019-04-8-o-22.20.52-e1554754998324.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wygraj wej\u015bci\xf3wk\u0119 na soap! 2019 - wyniki konkursu","permalink":"/wygraj-wejsciowke-na-soap-2019-wyniki-konkursu"},"nextItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2019"}}')}}]);