"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[26591],{26071:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=i(76063),t=i(74848),r=i(28453);const o={title:"Women TechStyle Summit 2025",authors:"mrozek",date:"2025-03-20",tags:["kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","women in it"],coverImage:"wts.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Kiedy i dla kogo?",id:"kiedy-i-dla-kogo",level:2},{value:"O czym?",id:"o-czym",level:2},{value:"Rejestracja i bilety",id:"rejestracja-i-bilety",level:2}];function d(e){const n={a:"a",h2:"h2",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(n.p,{children:"Rok dopiero si\u0119 zacz\u0105\u0142 a za oknem i na mapie wydarze\u0144 bran\u017cowych ju\u017c\npojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze oznaki wiosny. Jednym s\u0142owem, zaczyna si\u0119 dzia\u0107! \ud83d\ude09"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Tym razem przychodzimy do Was z zapowiedzi\u0105 ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Women TechStyle Summit"}),". Jest to\njedna z najwi\u0119kszych w Polsce konferencji z bran\u017cy IT po\u015bwi\u0119conych kobietom."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-dla-kogo",children:"Kiedy i dla kogo?"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Wydarzenie, kt\xf3re odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"20 marca"}),", adresowane jest do os\xf3b\npracuj\u0105cych w IT, szukaj\u0105cych ciekawych opcji zmiany \u015bcie\u017cki kariery i takich,\nkt\xf3re dopiero chc\u0105 wej\u015b\u0107 do tej bran\u017cy."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Naturalnie, na wydarzenie zaproszeni s\u0105 wszyscy, nie tylko kobiety!"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Co ciekawe, wydarzenie b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 ca\u0142kowicie zdalnie a w jego trakcie\nzaplanowane s\u0105 Wirtualne Targi Pracy, podczas kt\xf3rych b\u0119dzie mo\u017cna nawi\u0105za\u0107 kontakt\nz potencjalnymi pracodawcami."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"o-czym",children:"O czym?"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Tematyka konferencji jest bardzo r\xf3\u017cnorodna. W agendzie znajdziecie prelekcje\nm.in. z obszar\xf3w takich jak:"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Product Management"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Engineering Management"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Innowacje technologiczne"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Cyfrowa dost\u0119pno\u015b\u0107"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Data Quality"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"AI"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Bonus"})," \ud83c\udf81"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"B\u0119dzie te\u017c akcent dokumentacyjny!"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"B\u0119d\u0119 mia\u0142a zaszczyt wyst\u0105pi\u0107 na tej konferencji i przybli\u017cy\u0107 nasz zaw\xf3d\nuczestnikom. Tym bardziej serdecznie Was zapraszam."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"rejestracja-i-bilety",children:"Rejestracja i bilety"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Bilety s\u0105 bezp\u0142atne, ale trzeba si\u0119 zarejestrowa\u0107."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Wi\u0119cej informacji i link do rejestracji znajdziecie na stronie wydarzenia:\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://w.pl/",children:"womentechstyle.pl"}),"."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Nie ma na co czeka\u0107. Sprawd\u017a\xa0agend\u0119 i ju\u017c dzisiaj wpisz w kalendarz udzia\u0142 w ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Women TechStyle Summit"}),"! \ud83d\ude4c"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Do zobaczenia!"})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var a=i(96540);const t={},r=a.createContext(t);function o(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},76063:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/women-techstyle-2025","source":"@site/wydarzenia/women-techstyle-2025/index.md","title":"Women TechStyle Summit 2025","description":"Rok dopiero si\u0119 zacz\u0105\u0142 a za oknem i na mapie wydarze\u0144 bran\u017cowych ju\u017c","date":"2025-03-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/wydarzenia/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/wydarzenia/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"women in it","permalink":"/wydarzenia/tags/women-in-it"}],"readingTime":1.08,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"Women TechStyle Summit 2025","authors":"mrozek","date":"2025-03-20","tags":["kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","women in it"],"coverImage":"wts.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-luty-2025"}}')}}]);