"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[59792],{58561:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>s});var n=a(34805),i=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Ilustracje i wideo w dokumentacji technicznej",authors:"toporek",date:"2021-07-22",tags:["news","bez-kategorii","dobre-praktyki","przyklady","warsztat","dokumentacja","manuale","u\u017cyteczno\u015b\u0107"],coverImage:"wideo-e1626374962289.jpg"},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Zastanawiali\u015bcie si\u0119 kiedy\u015b dlaczego istnieje tak du\u017cy popyt na przegl\u0105danie\nobraz\xf3w i wideo? Dlaczego wolimy ogl\u0105da\u0107 infografiki, zdj\u0119cia czy kr\xf3tkie filmy\nni\u017c czyta\u0107, nawet niezbyt d\u0142ugi tekst? Dlaczego ten trend wydaje si\u0119 narasta\u0107 w\nostatnich latach?"})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>c});var n=a(96540);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},34805:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/ilustracje-i-wideo-w-dokumentacji-technicznej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/ilustracje-i-wideo-w-dokumentacji-technicznej/index.md","source":"@site/blog/ilustracje-i-wideo-w-dokumentacji-technicznej/index.md","title":"Ilustracje i wideo w dokumentacji technicznej","description":"Zastanawiali\u015bcie si\u0119 kiedy\u015b dlaczego istnieje tak du\u017cy popyt na przegl\u0105danie","date":"2021-07-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"bez-kategorii","permalink":"/tags/bez-kategorii"},{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"przyklady","permalink":"/tags/przyklady"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"manuale","permalink":"/tags/manuale"},{"inline":true,"label":"u\u017cyteczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/uzytecznosc"}],"readingTime":5.74,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Martyna Toporek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/toporek"},"imageURL":"/img/avatars/martyna-toporek.png","key":"toporek"}],"frontMatter":{"title":"Ilustracje i wideo w dokumentacji technicznej","authors":"toporek","date":"2021-07-22","tags":["news","bez-kategorii","dobre-praktyki","przyklady","warsztat","dokumentacja","manuale","u\u017cyteczno\u015b\u0107"],"coverImage":"wideo-e1626374962289.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Inspiracje dla technical writera - podcasty","permalink":"/inspiracje-dla-technical-writera-podcasty"},"nextItem":{"title":"Komunikacja techniczna - jak up\u0142yn\u0105\u0142 drugi semestr studi\xf3w?","permalink":"/komunikacja-techniczna-drugi-semestr"}}')}}]);