"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36070],{28386:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>p,contentTitle:()=>i,default:()=>z,frontMatter:()=>s,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=n(28100),r=n(74848),o=n(28453);const s={title:"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018",authors:"agnieszka",date:"2018-02-23",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"soap2018.jpg"},i=void 0,p={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, ju\u017c po raz sz\xf3sty, zapraszamy Was na krakowsk\u0105\nkonferencj\u0119 soap!. Je\u015bli tworzycie tre\u015bci zwi\u0105zane z szeroko rozumianym\nproduktem to gor\u0105co zach\u0119camy do wzi\u0119cia w niej udzia\u0142u. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze\ninformacje dotycz\u0105ce wydarzenia."})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>s,x:()=>i});var t=n(96540);const r={},o=t.createContext(r);function s(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},28100:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018/index.md","source":"@site/blog/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018/index.md","title":"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018","description":"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, ju\u017c po raz sz\xf3sty, zapraszamy Was na krakowsk\u0105","date":"2018-02-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":2.135,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018","authors":"agnieszka","date":"2018-02-23","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"soap2018.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018 - wype\u0142nij ankiet\u0119!","permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2018-wypelnij-ankiete"},"nextItem":{"title":"Poznajcie naszych partner\xf3w","permalink":"/poznajcie-naszych-partnerow"}}')}}]);