"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36070],{28386:(a,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>p,contentTitle:()=>i,default:()=>z,frontMatter:()=>s,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=n(28100),r=n(74848),o=n(28453);const s={title:"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018",authors:"agnieszka",date:"2018-02-23",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"soap2018.jpg"},i=void 0,p={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(a){const e={p:"p",...(0,o.R)(),...a.components};return(0,r.jsx)(e.p,{children:"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, ju\u017c po raz sz\xf3sty, zapraszamy Was na krakowsk\u0105\nkonferencj\u0119 soap!. Je\u015bli tworzycie tre\u015bci zwi\u0105zane z szeroko rozumianym\nproduktem to gor\u0105co zach\u0119camy do wzi\u0119cia w niej udzia\u0142u. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze\ninformacje dotycz\u0105ce wydarzenia."})}function z(a={}){const{wrapper:e}={...(0,o.R)(),...a.components};return e?(0,r.jsx)(e,{...a,children:(0,r.jsx)(l,{...a})}):l(a)}},28453:(a,e,n)=>{n.d(e,{R:()=>s,x:()=>i});var t=n(96540);const r={},o=t.createContext(r);function s(a){const e=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function i(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(r):a.components||r:s(a.components),t.createElement(o.Provider,{value:e},a.children)}},28100:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018/index.md","source":"@site/blog/namydleni-po-raz-szosty-zapraszamy-na-soap-2018/index.md","title":"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018","description":"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, ju\u017c po raz sz\xf3sty, zapraszamy Was na krakowsk\u0105","date":"2018-02-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":2.135,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Namydleni po raz sz\xf3sty - zapraszamy na soap! 2018","authors":"agnieszka","date":"2018-02-23","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"soap2018.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - sp\xf3jno\u015b\u0107","permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-spojnosc"},"nextItem":{"title":"Poznajcie naszych partner\xf3w","permalink":"/poznajcie-naszych-partnerow"}}')}}]);