"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[48214],{87157:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>l,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>p});var r=t(85893),n=t(11151);const i={title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji IT",authors:"admin",date:"2014-08-26",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"InPost_logo.png"},o=void 0,s={permalink:"/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-it",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-it/index.md",source:"@site/blog/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-it/index.md",title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji IT",description:"Ponownie \xa0mamy dla Was ciekaw\u0105 ofert\u0119 pracy. Ponownie z Krakowa. Interesuj\u0105ce",date:"2014-08-26T00:00:00.000Z",tags:[{label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"}],readingTime:.135,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji IT",authors:"admin",date:"2014-08-26",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"InPost_logo.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Agile documentation process - ankieta",permalink:"/agile-documentation-process-ankieta"},nextItem:{title:"Help and Manual - niepotrzebne obrazki",permalink:"/help-and-manual-niepotrzebne-obrazki"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function d(e){const a={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(a.p,{children:"Ponownie \xa0mamy dla Was ciekaw\u0105 ofert\u0119 pracy. Ponownie z Krakowa. Interesuj\u0105ce\nmiejsce, interesuj\u0105ca firma. Warto rozwa\u017cy\u0107."}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Szczeg\xf3\u0142y oferty:"}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:(0,r.jsx)(a.img,{alt:"Inpost_oferta1",src:t(72804).Z+"",width:"369",height:"500"})}),"\n",(0,r.jsxs)(a.p,{children:["A wspomniany przycisk znajdziecie\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"http://www.pracuj.pl/praca/specjalista-ds-dokumentacji-it-krakow,oferta,3520998",children:"tutaj"}),".\n\ud83d\ude0a"]}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Powodzenia!"})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},72804:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>r});const r=t.p+"assets/images/Inpost_oferta1-d55e1b7ab0c4ad9131ba2462110d1f9d.jpg"},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var r=t(67294);const n={},i=r.createContext(n);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);