"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[98289],{69099:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>p});var r=t(54016),n=t(74848),i=t(28453);const o={title:"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji IT",authors:"admin",date:"2014-08-26",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"InPost_logo.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(a.p,{children:"Ponownie \xa0mamy dla Was ciekaw\u0105 ofert\u0119 pracy. Ponownie z Krakowa. Interesuj\u0105ce\nmiejsce, interesuj\u0105ca firma. Warto rozwa\u017cy\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Szczeg\xf3\u0142y oferty:"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{alt:"Inpost_oferta1",src:t(44445).A+"",width:"369",height:"500"})}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["A wspomniany przycisk znajdziecie\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.pracuj.pl/praca/specjalista-ds-dokumentacji-it-krakow,oferta,3520998",children:"tutaj"}),".\n\ud83d\ude0a"]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Powodzenia!"})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},44445:(e,a,t)=>{t.d(a,{A:()=>r});const r=t.p+"assets/images/Inpost_oferta1-d55e1b7ab0c4ad9131ba2462110d1f9d.jpg"},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var r=t(96540);const n={},i=r.createContext(n);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},54016:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-it","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-it/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-it/index.md","title":"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji IT","description":"Ponownie \xa0mamy dla Was ciekaw\u0105 ofert\u0119 pracy. Ponownie z Krakowa. Interesuj\u0105ce","date":"2014-08-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.135,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji IT","authors":"admin","date":"2014-08-26","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"InPost_logo.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Agile documentation process - ankieta","permalink":"/agile-documentation-process-ankieta"},"nextItem":{"title":"Help and Manual - niepotrzebne obrazki","permalink":"/help-and-manual-niepotrzebne-obrazki"}}')}}]);