"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[78861],{67855:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=n(51193),i=n(74848),o=n(28453);const r={title:"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018 - wype\u0142nij ankiet\u0119!",authors:"pensjonatus",date:"2018-03-01",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"alain-pham-248578.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Zesz\u0142oroczne badanie p\u0142ac cieszy\u0142o si\u0119 sporym zainteresowaniem. Dlatego w tym\nroku powtarzamy ca\u0142\u0105 akcj\u0119 i jednocze\u015bnie zach\u0119camy Was do wype\u0142nienia ankiety."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>c});var t=n(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},51193:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2018-wypelnij-ankiete","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2018-wypelnij-ankiete/index.md","source":"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2018-wypelnij-ankiete/index.md","title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018 - wype\u0142nij ankiet\u0119!","description":"Zesz\u0142oroczne badanie p\u0142ac cieszy\u0142o si\u0119 sporym zainteresowaniem. Dlatego w tym","date":"2018-03-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.125,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Pawe\u0142 Kowaluk","role":"Webmaster","page":{"permalink":"/authors/pensjonatus"},"socials":{"github":"https://github.com/pensjonatus","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/"},"imageURL":"https://github.com/pensjonatus.png","key":"pensjonatus"}],"frontMatter":{"title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018 - wype\u0142nij ankiet\u0119!","authors":"pensjonatus","date":"2018-03-01","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"alain-pham-248578.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - sp\xf3jno\u015b\u0107","permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-spojnosc"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (Infolet)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-infolet"}}')}}]);