"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75286],{33546:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>d});var i=n(85893),t=n(11151);const r={title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2021-09-16",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","spolecznosc","studia"],coverImage:"Studia_2021.png"},o=void 0,s={permalink:"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor/index.md",source:"@site/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor/index.md",title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",description:"Ju\u017c w pa\u017adzierniku startuje druga edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku",date:"2021-09-16T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:1.59,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2021-09-16",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","spolecznosc","studia"],coverImage:"Studia_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Per\u0142y z sylabusa ITCQF - najciekawsze fragmenty",permalink:"/perly-z-sylabusa-itcqf"},nextItem:{title:"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze",permalink:"/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Najwa\u017cniejsze informacje",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:4}];function l(e){const a={a:"a",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Ju\u017c w pa\u017adzierniku startuje druga edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku\nKomunikacja Techniczna. Cieszymy si\u0119 i ch\u0119tnie podzielimy si\u0119 z Wami\nszczeg\xf3\u0142ami."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Jak wiecie rok temu obj\u0119li\u015bmy ten kierunek studi\xf3w swoim patronatem. Dlatego\nbardzo nas raduje, \u017ce pierwsza edycja okaza\u0142a si\u0119 sukcesem i przedsi\u0119wzi\u0119cie\nb\u0119dzie mia\u0142o kontynuacj\u0119. Przeczytajcie wpisy naszej kole\u017canki Magdy, kt\xf3ra jest\nju\u017c absolwentk\u0105 tego kierunku i dzieli si\u0119 swoimi wra\u017ceniami:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:[(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje/",children:"po pierwszym semestrze"}),","]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:[(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-drugi-semestr/",children:"p"}),(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-drugi-semestr/",children:"o drugim semestrze"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:"Najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Studia s\u0105 w 100% zdalne, mog\u0105 w nich bra\u0107 udzia\u0142 osoby z dowolnego miejsca w\nPolsce i na \u015bwiecie. Pierwsze spotkanie drugiej edycji zaplanowano na ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"23\npa\u017adziernika"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Studia trwaj\u0105 dwa semestry i kosztuj\u0105 6000 z\u0142. Poni\u017cej szczeg\xf3\u0142owy program\nzaj\u0119\u0107:"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(7288).Z+"",width:"397",height:"500"})}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Po pierwszej edycji prowadz\u0105cy zdecydowali si\u0119 na niewielkie, ale znacz\u0105ce\nzmiany w programie, wszystko po to, aby lepiej przygotowa\u0107 student\xf3w na wyzwania\nczekaj\u0105ce ich na rynku pracy. Du\u017cy plus za wbudowanie w program zakresu\ncertyfikacji ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://itcqf.org/",children:"ITCQF"})," \u2013 koszt szkolenia na\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/szkolenia/",children:"wolnym rynku"})," to w\u0142a\u015bciwie po\u0142owa kosztu\nca\u0142ych studi\xf3w. Naszym zdaniem stosunek jako\u015bci do ceny przedstawia si\u0119 bardzo\nkorzystnie."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Bardzo dobre wra\u017cenie robi te\u017c d\u0142uga lista partner\xf3w kierunku - dzi\u0119ki\nwsp\xf3\u0142pracy z firmami memoQ, MadCap, Atlassian, Syncro Soft, czy TechSmith\nstudenci maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 poznania najpopularniejszych, cz\u0119sto bardzo drogich\nnarz\u0119dzi wykorzystywanych przez profesjonalnych techwriter\xf3w."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Dodatkowo, w 2021 r. rozpocz\u0119to wsp\xf3\u0142prac\u0119 z University of North Carolina\nWilmington. Studenci kierunku Komunikacja Techniczna wraz z kolegami i\nkole\u017cankami z USA mog\u0105 wsp\xf3\u0142pracowa\u0107 przy projektach prowadzonych w ramach\nkierunku \u201eWriting in Intercultural and Global Contexts\u201d. To doskona\u0142a okazja, by\nzdoby\u0107 nowe do\u015bwiadczenie, szersze perspektywy, nowe znajomo\u015bci i cenny wpis do\nCV. Szczeg\xf3\u0142y ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.craft.do/s/VOd7B47ytH4bhA",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"R\xf3wnie\u017c kadra wzbudza zaufanie, bior\u0105c pod uwag\u0119 posiadan\u0105 wiedz\u0119 oraz\ndo\u015bwiadczenie. W\u015br\xf3d wyk\u0142adowc\xf3w znajdziecie tylko i wy\u0142\u0105cznie praktyk\xf3w, kt\xf3rzy\ns\u0105 rozpoznawalni na mi\u0119dzynarodowej scenie techcommowej."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Wszystkie potrzebne informacje znajdziecie na stronie kierunku:\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.vistula.edu.pl/kierunki-studiow/kontynuacja-edukacji/studia-podyplomowe/informatyka/komunikacja-techniczna",children:"https://www.vistula.edu.pl/kierunki-studiow/kontynuacja-edukacji/studia-podyplomowe/informatyka/komunikacja-techniczna"})]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Koniecznie dajcie zna\u0107, czy kto\u015b z Was zdecydowa\u0142 si\u0119 na tego typu kszta\u0142cenie i\njakie s\u0105 Wasze wra\u017cenia."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Trzymamy kciuki za ciekawe, praktyczne zaj\u0119cia!"})]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},7288:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/Screenshot-2021-09-16-at-14.53.39-05f95bdb47fa8626e3f958c2b152a0a7.png"},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var i=n(67294);const t={},r=i.createContext(t);function o(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);