"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[48247],{92534:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>d});var n=i(99583),t=i(74848),r=i(28453);const o={title:"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r",authors:"agnieszka",date:"2021-09-16",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","studia"],coverImage:"Studia_2021.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Najwa\u017cniejsze informacje",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:4}];function u(e){const a={a:"a",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:"Ju\u017c w pa\u017adzierniku startuje druga edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku\nKomunikacja Techniczna. Cieszymy si\u0119 i ch\u0119tnie podzielimy si\u0119 z Wami\nszczeg\xf3\u0142ami."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Jak wiecie rok temu obj\u0119li\u015bmy ten kierunek studi\xf3w swoim patronatem. Dlatego\nbardzo nas raduje, \u017ce pierwsza edycja okaza\u0142a si\u0119 sukcesem i przedsi\u0119wzi\u0119cie\nb\u0119dzie mia\u0142o kontynuacj\u0119. Przeczytajcie wpisy naszej kole\u017canki Magdy, kt\xf3ra jest\nju\u017c absolwentk\u0105 tego kierunku i dzieli si\u0119 swoimi wra\u017ceniami:"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsxs)(a.li,{children:[(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje/",children:"po pierwszym semestrze"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(a.li,{children:[(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-drugi-semestr/",children:"p"}),(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-drugi-semestr/",children:"o drugim semestrze"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:"Najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Studia s\u0105 w 100% zdalne, mog\u0105 w nich bra\u0107 udzia\u0142 osoby z dowolnego miejsca w\nPolsce i na \u015bwiecie. Pierwsze spotkanie drugiej edycji zaplanowano na ",(0,t.jsx)(a.strong,{children:"23\npa\u017adziernika"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Studia trwaj\u0105 dwa semestry i kosztuj\u0105 6000 z\u0142. Poni\u017cej szczeg\xf3\u0142owy program\nzaj\u0119\u0107:"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.img,{src:i(63252).A+"",width:"397",height:"500"})}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Po pierwszej edycji prowadz\u0105cy zdecydowali si\u0119 na niewielkie, ale znacz\u0105ce\nzmiany w programie, wszystko po to, aby lepiej przygotowa\u0107 student\xf3w na wyzwania\nczekaj\u0105ce ich na rynku pracy. Du\u017cy plus za wbudowanie w program zakresu\ncertyfikacji ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://itcqf.org/",children:"ITCQF"})," \u2013 koszt szkolenia na\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/szkolenia/",children:"wolnym rynku"})," to w\u0142a\u015bciwie po\u0142owa kosztu\nca\u0142ych studi\xf3w. Naszym zdaniem stosunek jako\u015bci do ceny przedstawia si\u0119 bardzo\nkorzystnie."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Bardzo dobre wra\u017cenie robi te\u017c d\u0142uga lista partner\xf3w kierunku - dzi\u0119ki\nwsp\xf3\u0142pracy z firmami memoQ, MadCap, Atlassian, Syncro Soft, czy TechSmith\nstudenci maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 poznania najpopularniejszych, cz\u0119sto bardzo drogich\nnarz\u0119dzi wykorzystywanych przez profesjonalnych techwriter\xf3w."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Dodatkowo, w 2021 r. rozpocz\u0119to wsp\xf3\u0142prac\u0119 z University of North Carolina\nWilmington. Studenci kierunku Komunikacja Techniczna wraz z kolegami i\nkole\u017cankami z USA mog\u0105 wsp\xf3\u0142pracowa\u0107 przy projektach prowadzonych w ramach\nkierunku \u201eWriting in Intercultural and Global Contexts\u201d. To doskona\u0142a okazja, by\nzdoby\u0107 nowe do\u015bwiadczenie, szersze perspektywy, nowe znajomo\u015bci i cenny wpis do\nCV. Szczeg\xf3\u0142y ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.craft.do/s/VOd7B47ytH4bhA",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"R\xf3wnie\u017c kadra wzbudza zaufanie, bior\u0105c pod uwag\u0119 posiadan\u0105 wiedz\u0119 oraz\ndo\u015bwiadczenie. W\u015br\xf3d wyk\u0142adowc\xf3w znajdziecie tylko i wy\u0142\u0105cznie praktyk\xf3w, kt\xf3rzy\ns\u0105 rozpoznawalni na mi\u0119dzynarodowej scenie techcommowej."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Wszystkie potrzebne informacje znajdziecie na stronie kierunku:\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.vistula.edu.pl/kierunki-studiow/kontynuacja-edukacji/studia-podyplomowe/informatyka/komunikacja-techniczna",children:"https://www.vistula.edu.pl/kierunki-studiow/kontynuacja-edukacji/studia-podyplomowe/informatyka/komunikacja-techniczna"})]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Koniecznie dajcie zna\u0107, czy kto\u015b z Was zdecydowa\u0142 si\u0119 na tego typu kszta\u0142cenie i\njakie s\u0105 Wasze wra\u017cenia."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Trzymamy kciuki za ciekawe, praktyczne zaj\u0119cia!"})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},63252:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/Screenshot-2021-09-16-at-14.53.39-05f95bdb47fa8626e3f958c2b152a0a7.png"},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var n=i(96540);const t={},r=n.createContext(t);function o(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},99583:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor/index.md","source":"@site/blog/studia-podyplomowe-z-komunikacji-technicznej-trwa-nabor/index.md","title":"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r","description":"Ju\u017c w pa\u017adzierniku startuje druga edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku","date":"2021-09-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":1.59,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Studia podyplomowe dla technical writer\xf3w - edycja II - trwa nab\xf3r","authors":"agnieszka","date":"2021-09-16","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","studia"],"coverImage":"Studia_2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Per\u0142y z sylabusa ITCQF - najciekawsze fragmenty","permalink":"/perly-z-sylabusa-itcqf"},"nextItem":{"title":"[aktualizacja] Konferencje 2021 - drugie p\xf3\u0142rocze","permalink":"/aktualizacja-konferencje-2021-drugie-polrocze"}}')}}]);