"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[16076],{29253:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>s,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=a(82698),r=a(74848),i=a(28453);const s={title:"SOAP! 2023 \u2013 WE\u0179 UDZIA\u0141 W KONKURSIE I ZGARNIJ WEJ\u015aCI\xd3WK\u0118!",authors:"agnieszka",date:"2023-04-18",tags:["news","z-kraju","konkurs","soap"],coverImage:"soap2023_konkurs.png"},o=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Kolejny raz mamy zaszczyt by\u0107 patronem medialnym konferencji\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/",children:"soap!"}),". W zwi\u0105zku z tym wraz z organizatorami\nprzygotowali\u015bmy dla Was konkurs. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Zasady s\u0105 bardzo proste. Wystarczy wyczerpuj\u0105co odpowiedzie\u0107 na pytanie:\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"\u201eDlaczego sztuczna inteligencja nie jest w stanie zast\u0105pi\u0107 technical\nwritera?\u201d"})," i przes\u0142a\u0107 j\u0105 do nas na adres: ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:(0,r.jsx)(n.a,{href:"mailto:kontakt@techwriter.pl",children:"kontakt@techwriter.pl"})}),". Oczywi\u015bcie\nodpowiedzi nie mog\u0105 by\u0107 generowane przy pomocy AI."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Spo\u015br\xf3d nades\u0142anych prac wybierzemy t\u0105, kt\xf3ra, naszym zdaniem, jest\nnajciekawsza, a jej autor/ka w nagrod\u0119 otrzyma ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"wej\u015bci\xf3wk\u0119 na soap! 2023"}),".\nWej\u015bci\xf3wka dotyczy udzia\u0142u ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"tylko osobistego"})," w konferencji. Organizator nie\nprzewiduje zmiany na opcj\u0119 online."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Na Wasze odpowiedzi czekamy do ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"30 kwietnia"}),"."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Wyniki og\u0142osimy ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"5 maja"})," na naszym portalu."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Powodzenia i niech wena b\u0119dzie z Wami! \ud83d\ude42"})]})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>s,x:()=>o});var t=a(96540);const r={},i=t.createContext(r);function s(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function o(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},82698:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/soap-2023-wez-udzial-w-konkursie-i-zgarnij-wejsciowke","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-2023-wez-udzial-w-konkursie-i-zgarnij-wejsciowke/index.md","source":"@site/blog/soap-2023-wez-udzial-w-konkursie-i-zgarnij-wejsciowke/index.md","title":"SOAP! 2023 \u2013 WE\u0179 UDZIA\u0141 W KONKURSIE I ZGARNIJ WEJ\u015aCI\xd3WK\u0118!","description":"Kolejny raz mamy zaszczyt by\u0107 patronem medialnym konferencji","date":"2023-04-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konkurs","permalink":"/tags/konkurs"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":0.575,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"SOAP! 2023 \u2013 WE\u0179 UDZIA\u0141 W KONKURSIE I ZGARNIJ WEJ\u015aCI\xd3WK\u0118!","authors":"agnieszka","date":"2023-04-18","tags":["news","z-kraju","konkurs","soap"],"coverImage":"soap2023_konkurs.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Chat GPT a sprawa tech writerska","permalink":"/chat-gpt-a-sprawa-tech-writerska"},"nextItem":{"title":"KONFERENCJA SOAP! 2023 \u2013 ZAPOWIED\u0179","permalink":"/konferencja-soap-2023-zapowiedz"}}')}}]);