"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[65597],{71874:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>c});var a=n(42916),o=n(74848),r=n(28453);const i={title:"tekom Polska - witamy!",authors:"admin",date:"2014-07-01",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"TekomRoadshow2014.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function m(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(t.p,{children:"Stowarzyszenie tekom Europe e.V. wzbogaci\u0142o si\u0119 o now\u0105 organizacj\u0119 krajow\u0105. Z\nPolski. I przes\u0142a\u0142o nam kilka informacji na ten temat. Dla Was."})}function k(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var a=n(96540);const o={},r=a.createContext(o);function i(e){const t=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},42916:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/tekom-polska-witamy","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tekom-polska-witamy/index.md","source":"@site/blog/tekom-polska-witamy/index.md","title":"tekom Polska - witamy!","description":"Stowarzyszenie tekom Europe e.V. wzbogaci\u0142o si\u0119 o now\u0105 organizacj\u0119 krajow\u0105. Z","date":"2014-07-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.08,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"tekom Polska - witamy!","authors":"admin","date":"2014-07-01","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"TekomRoadshow2014.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"UA Conference - Agnieszka Tkaczyk","permalink":"/ua-conference-agnieszka-tkaczyk"},"nextItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part sewen","permalink":"/langlydz-part-sewen"}}')}}]);