"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[68979],{92551:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>g,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=a(85893),r=a(11151);const i={title:"Write the Docs Prague 2021 coraz bli\u017cej",authors:"agnieszka",date:"2021-08-18",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"W-t-D_2021.png"},o=void 0,s={permalink:"/write-the-docs-prague-2021-coraz-blizej",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2021-coraz-blizej/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-2021-coraz-blizej/index.md",title:"Write the Docs Prague 2021 coraz bli\u017cej",description:"Coraz szybciej zbli\u017ca si\u0119 termin tegorocznej edycji Write the Docs Prague.",date:"2021-08-18T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:4.635,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague 2021 coraz bli\u017cej",authors:"agnieszka",date:"2021-08-18",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"W-t-D_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Tech Writer Koduje - odcinek 32",permalink:"/tech-writer-koduje-odcinek-32"},nextItem:{title:"Inspiracje dla technical writera - podcasty",permalink:"/inspiracje-dla-technical-writera-podcasty"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={p:"p",strong:"strong",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(t.p,{children:["Coraz szybciej zbli\u017ca si\u0119 termin tegorocznej edycji ",(0,n.jsx)(t.strong,{children:"Write the Docs Prague"}),".\nPodobnie jak w poprzednich latach obj\u0119li\u015bmy to wydarzenie patronatem \ud83d\ude42 Poni\u017cej\ngar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji."]})}function g(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>o});var n=a(67294);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}}}]);