"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[92297],{34201:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>a,toc:()=>z});var a=i(42537),o=i(74848),r=i(28453);const t={title:"WRITE THE DOCS PRAGUE 2022 \u2013 CZEGO SI\u0118 SPODZIEWA\u0106",authors:"agnieszka",date:"2022-08-12",tags:["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"write_the_docs_prague_2022.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Co, gdzie i kiedy?",id:"co-gdzie-i-kiedy",level:4},{value:"Prelekcje \u2013 subiektywny wyb\xf3r",id:"prelekcje--subiektywny-wyb\xf3r",level:4},{value:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:4}];function l(e){const n={a:"a",em:"em",h4:"h4",hr:"hr",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Termin tegorocznej edycji konferencji Write the Docs Prague zbli\u017ca si\u0119\nnieub\u0142aganie. Podobnie jak w poprzednich latach, z przyjemno\u015bci\u0105 obj\u0119li\u015bmy to\nwydarzenie patronatem \ud83d\ude42 Poni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji na\njej temat."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"co-gdzie-i-kiedy",children:"Co, gdzie i kiedy?"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pomimo zmian zwi\u0105zanych z wytycznymi dotycz\u0105cymi pandemii organizatorzy\npozostali w tym roku przy formacie\xa0",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"online"}),". Termin wydarzenia to\xa0",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"11-13\nwrze\u015bnia"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Skr\xf3towy program konferencji:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:["Niedziela (11 wrze\u015bnia)\n\u2013\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2022/writing-day/",children:"Writing Day"}),"\xa0oraz\npowitanie uczestnik\xf3w na platformie online. Przewidywany czas to godziny od\n10:00 do 18:00."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:["Poniedzia\u0142ek (12 wrze\u015bnia) \u2013 pierwszy dzie\u0144 konferencji \u2013 przewidywany czas to\n10:00-18:00. W planie: oficjalne otwarcie, pierwsze\nprelekcje,\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2022/unconference/",children:"Unconference"}),"\xa0(10:45-18:00)\noraz wieczorna impreza zapoznawcza od 19:00 do 21:00 \ud83d\ude09. Wiadomo ju\u017c, \u017ce ka\u017cda\nprelekcja b\u0119dzie trwa\u0142a oko\u0142o 30 minut. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 prelegent\xf3w odpowie te\u017c na\npytania uczestnik\xf3w w moderowanej sesji Q&A. Informacje dotycz\u0105ce wieczornego\neventu zostan\u0105 zapewne przekazane uczestnikom wraz z pojawieniem si\u0119\nszczeg\xf3\u0142owego programu."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:["Wtorek (13 wrze\u015bnia) \u2013 drugi dzie\u0144 konferencji \u2013\xa0 przewidywany czas to\n10:00-18:00. W planie: dalsze\nprelekcje,\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2022/job-fair/",children:"Job Fair"}),"\xa0(10:00-12:00),\nUnconference (15:15-18:00), zako\u0144czenie konferencji. Podobnie jak w pierwszym\ndniu wydarzenia, prelekcje b\u0119d\u0105 trwa\u0142y oko\u0142o 30 minut, a po nich nast\u0105pi sesja\nQ&A."]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owy program oraz om\xf3wienie prelekcji, w kt\xf3rych b\u0119dziecie mogli wzi\u0105\u0107\nudzia\u0142 s\u0105 dost\u0119pne\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2022/schedule/",children:"tutaj"}),". Poni\u017cej\nprzedstawiamy kilka wyst\u0105pie\u0144, kt\xf3re wydaj\u0105 si\u0119 nam najciekawsze. Jeste\u015bmy\nciekawi czy pokrywaj\u0105 si\u0119 one z Waszymi wyborami - zach\u0119camy do dyskusji w\nkomentarzach \ud83d\ude09."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"prelekcje--subiektywny-wyb\xf3r",children:"Prelekcje \u2013 subiektywny wyb\xf3r"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Wiadomo ju\u017c, \u017ce podczas dw\xf3ch dni konferencji odb\u0119dzie si\u0119 12 prelekcji. Ka\u017cda z\nnich ma trwa\u0107 oko\u0142o 30 minut. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 prelegent\xf3w b\u0119dzie mia\u0142a moderowan\u0105\nsesj\u0119 pyta\u0144 i odpowiedzi na \u017cywo po ka\u017cdym zestawie 2 prelekcji."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Poni\u017csze tematy szczeg\xf3lnie zwr\xf3ci\u0142y nasz\u0105 uwag\u0119, cho\u0107 w tym roku ka\u017cda z\npropozycji wzbudza zainteresowanie:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:'Jeff Smith "The Art of Asking Questions"'})," - zadawanie pyta\u0144 mo\u017ce by\u0107\nzniech\u0119caj\u0105ce, zw\u0142aszcza w kontaktach z bardziej technicznymi kolegami z\nzespo\u0142u czy ekspertami merytorycznymi, kt\xf3rzy maj\u0105 w g\u0142owie wiedz\u0119, kt\xf3ra\nwymaga udokumentowania. Jaka jest najlepsza metoda interakcji z tak\u0105 osob\u0105?\nKiedy jest najlepszy czas? Czy w og\xf3le odpowiedz\u0105? Je\u015bli nie ma odpowiedzi,\nczy nale\u017cy naciska\u0107 mocniej? Mo\u017ce to zniech\u0119ca\u0107 i odwraca\u0107 od dociekliwo\u015bci,\nzw\u0142aszcza, gdy z natury jeste\u015b osob\u0105 nie\u015bmia\u0142\u0105 lub zamkni\u0119t\u0105 w sobie. W tym\nwyk\u0142adzie Jeff om\xf3wi r\xf3\u017cne bol\u0105czki dotykaj\u0105ce technical writer\xf3w w kontek\u015bcie\nzadawania pyta\u0144 i zbierania informacji. Poda kilka jasnych przyk\u0142ad\xf3w z\nw\u0142asnego do\u015bwiadczenia i poka\u017ce, jak wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119 takie rzeczy, jak: wiedza\ndomenowa, ego, polityka wewn\u0119trzna i inne, jednocze\u015bnie zbieraj\u0105c informacje\npotrzebne do pracy."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:'Emilia Juda-\xd6zbay "Maintaining Documentation: Make It Easy!"'})," - wraz z\nEmili\u0105 przyjrzymy si\u0119 bli\u017cej sze\u015bciu blokerom cz\u0119sto napotykanym w procesie\nutrzymywania dokumentacji, takim jak: s\u0142aba automatyzacja przep\u0142ywu pracy,\nniejasne wytyczne czy brak identyfikowalno\u015bci. Nast\u0119pnie om\xf3wimy konkretne\nulepszenia, kt\xf3re mo\u017cna b\u0119dzie wdro\u017cy\u0107 we w\u0142asnej organizacji, niezale\u017cnie od\ntego, jakiego j\u0119zyka programowania u\u017cywamy lub kto czyta nasz\u0105 dokumentacj\u0119."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:'Tibs "Beyond spell checking - what else can we check automatically?"'})," -\npisanie dokumentacji jest trudne, a wy\u0142apywanie b\u0142\u0119d\xf3w w tej dokumentacji jest\ntrudniejsze. Na szcz\u0119\u015bcie, je\u015bli pracujemy w \u015brodowisku ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"docs-as-code"}),", mo\u017cemy\nzastosowa\u0107 niekt\xf3re techniki u\u017cywane przez programist\xf3w od d\u0142u\u017cszego czasu, w\nszczeg\xf3lno\u015bci ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"linting"})," czyli automatyczne sprawdzanie tekstu pod k\u0105tem\ntypowych b\u0142\u0119d\xf3w lub problem\xf3w stylistycznych. W tej prelekcji zostan\u0105 om\xf3wione\nniekt\xf3re mo\u017cliwe sposoby sprawdzania, w tym sprawdzanie pisowni (to nadal\nwa\u017cne), sugerowanie zamiennik\xf3w s\u0142\xf3w/fraz (multi-cloud zamiast multicloud),\nzasady \u201eje\u015bli to to tamto\u201d (pami\u0119taj o rozwini\u0119ciu akronimu przy pierwszym\nu\u017cyciu) i dok\u0142adniejsze sprawdzanie ukierunkowania za pomoc\u0105 prostego NLP\n(przetwarzania j\u0119zyka naturalnego). Zostanie tak\u017ce pokazane jak\nzaimplementowa\u0107 niekt\xf3re z tych technik, na przyk\u0142adzie dokumentacji\nprogramistycznej Aivena o otwartym kodzie \u017ar\xf3d\u0142owym."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:'Taylor Cole "Cultivating a Stakeholder Network for Our Docs: How Building\nRelationships Improves Our Content"'})," - dla wielu z nas pomaganie innym jest\ng\u0142\xf3wn\u0105 motywacj\u0105 le\u017c\u0105c\u0105 u podstaw wykonywanej przez nas pracy. Jako\ndokumentali\u015bci pomaganie innym cz\u0119sto oznacza tworzenie tre\u015bci, kt\xf3re s\u0105\nnaprawd\u0119 dostosowane do potrzeb naszych odbiorc\xf3w. Jednak zapewnienie, \u017ce\nnasze wysi\u0142ki op\u0142aci si\u0119 satysfakcj\u0105 klienta, mo\u017ce by\u0107 trudne, poniewa\u017c cz\u0119sto\notrzymujemy wymagania dotycz\u0105ce dokument\xf3w z drugiej r\u0119ki, a nie od os\xf3b,\nkt\xf3re najbardziej na nas polegaj\u0105. Jeff opowie o tym, jak zbudowa\u0142 trwa\u0142e\nrelacje ze spo\u0142eczno\u015bci\u0105 zewn\u0119trzn\u0105, aby lepiej wczu\u0107 si\u0119 w potrzeby klient\xf3w\ni umo\u017cliwi\u0107 ich sukces.Ta prezentacja jest dla ka\u017cdego, kto chce dowiedzie\u0107\nsi\u0119, jak lepiej \u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 i s\u0142u\u017cy\u0107 ludziom, kt\xf3rzy konsumuj\u0105 Twoje tre\u015bci."]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Je\u015bli nie jeste\u015bcie pewni czy warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w Write the Docs Prague 2022,\nzapraszamy do naszych relacji z poprzednich edycji konferencji:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/relacja-z-konferenecji-write-the-docs-prague-2021/",children:"Write the Docs Prague 2021 (online)"}),","]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/relacja-z-write-the-docs-prague-2020-online/",children:"Write the Docs Prague 2020 (online)"}),","]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019/",children:"Write the Docs Prague 2019"}),","]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-prague-2018-relacja/",children:"Write the Docs Prague 2018"}),","]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-prague-2017-relacja/",children:"Write the Docs Prague 2017"}),","]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-europe-2016-relacja/",children:"Write the Docs Europe 2016"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane kupnem bilet\xf3w\nodsy\u0142amy\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2022/tickets/",children:"na stron\u0119"}),", na\nkt\xf3rej znajdziecie szczeg\xf3\u0142y dotycz\u0105ce poni\u017cszych rodzaj\xf3w bilet\xf3w:"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Bilet korporacyjny \u2013 gdy pracodawca p\u0142aci za bilet pracownika \u2013 \u20ac150."}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Bilet indywidualny \u2013 dla os\xf3b uczestnicz\u0105cych w konferencji na w\u0142asny koszt,\npracuj\u0105cych w wolontariacie, rz\u0105dzie lub dla firm posiadaj\u0105cych mniej ni\u017c 10\npracownik\xf3w \u2013 \u20ac100."}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Bilet dla student\xf3w lub os\xf3b nieposiadaj\u0105cych zatrudnienia \u2013 \u20ac25."}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Bilet korporacyjny typu \u201econcierge\u201d \u2013 oferta korporacyjnej us\u0142ugi concierge,\nje\u015bli firma nie jest w stanie \u015bledzi\u0107 zwyk\u0142ego procesu sprzeda\u017cy bilet\xf3w za\npo\u015brednictwem strony internetowej. Przy jej pomocy mo\u017cna: dokona\u0107 p\u0142atno\u015bci za\npomoc\u0105 faktury, przetwarza\u0107 zam\xf3wienia zakupu, przelewy bankowe, wype\u0142nia\u0107\nformularze rejestracyjne dostawc\xf3w i oferowa\u0107 inne wsparcie. Bilety zostan\u0105\nwystawione po otrzymaniu p\u0142atno\u015bci. Minimalny zakup to trzy bilety \u2013 \u20ac250."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Cena biletu zawiera:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Przekaz na \u017cywo wszystkich prelekcji."}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadania pyta\u0144 prowadz\u0105cym po prelekcji (istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107, \u017ce ta\nopcja nie b\u0119dzie dost\u0119pna przy wszystkich prelekcjach)."}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do czatu, na kt\xf3rym b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia dyskusji z\nuczestnikami, prelegentami oraz sponsorami."}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do platformy podczas Writing Day."}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do wirtualnych targ\xf3w pracy."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.hr,{}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Wszystkim uczestnikom \u017cyczymy mn\xf3stwa wra\u017ce\u0144 oraz owocnej nauki i nowych\nznajomo\u015bci \ud83d\ude09 Tradycyjnie ju\u017c, zapraszamy na nasz\u0105 relacj\u0119."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>t,x:()=>c});var a=i(96540);const o={},r=a.createContext(o);function t(e){const n=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},42537:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-2022-czego-sie-spodziewac","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2022-czego-sie-spodziewac/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-2022-czego-sie-spodziewac/index.md","title":"WRITE THE DOCS PRAGUE 2022 \u2013 CZEGO SI\u0118 SPODZIEWA\u0106","description":"Termin tegorocznej edycji konferencji Write the Docs Prague zbli\u017ca si\u0119","date":"2022-08-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":4.765,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"WRITE THE DOCS PRAGUE 2022 \u2013 CZEGO SI\u0118 SPODZIEWA\u0106","authors":"agnieszka","date":"2022-08-12","tags":["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"write_the_docs_prague_2022.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"TECH WRITER KODUJE \u2013 ODCINEK #43 I #44","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-43-i-44"},"nextItem":{"title":"Konferencje SOAP i Write The Docs - por\xf3wnanie styl\xf3w","permalink":"/konferencje-soap-i-write-the-docs-porownanie-stylow"}}')}}]);