"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[66165],{34588:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>w,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>z});var n=a(85893),i=a(11151);const o={title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105",authors:"mrozek",date:"2024-06-27",tags:["stowarzyszenie","zrzeszenia bran\u017cowe","promocja bran\u017cy"],coverImage:"saiit.png",toc_max_heading_level:"2"},r=void 0,s={permalink:"/saiit-wywiad",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/saiit-wywiad/index.md",source:"@site/blog/saiit-wywiad/index.md",title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105",description:"Czy autorzy techniczni stanowi\u0105 osobn\u0105 grup\u0119 zawodow\u0105? \ud83e\udd14 Dla wszystkich pracuj\u0105cych w tej bran\u017cy z pewno\u015bci\u0105 odpowied\u017a jest oczywista \ud83d\udca1",date:"2024-06-27T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"stowarzyszenie",permalink:"/tags/stowarzyszenie"},{inline:!0,label:"zrzeszenia bran\u017cowe",permalink:"/tags/zrzeszenia-branzowe"},{inline:!0,label:"promocja bran\u017cy",permalink:"/tags/promocja-branzy"}],readingTime:7.285,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Monika Mrozek",role:"Autor",url:"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/",imageURL:"/img/avatars/mm1.png",key:"mrozek"}],frontMatter:{title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105",authors:"mrozek",date:"2024-06-27",tags:["stowarzyszenie","zrzeszenia bran\u017cowe","promocja bran\u017cy"],coverImage:"saiit.png",toc_max_heading_level:2},unlisted:!1,prevItem:{title:"#ContentDay - Relacja",permalink:"/meet-content-krk-content-day-podsumowanie"},nextItem:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2024 - patronujemy!",permalink:"/konferencja-tlumaczy-2024"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[];function l(e){const t={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(t.p,{children:"Czy autorzy techniczni stanowi\u0105 osobn\u0105 grup\u0119 zawodow\u0105? \ud83e\udd14 Dla wszystkich pracuj\u0105cych w tej bran\u017cy z pewno\u015bci\u0105 odpowied\u017a jest oczywista \ud83d\udca1"}),"\n",(0,n.jsx)(t.p,{children:'Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce poza bran\u017c\u0105 nie jest to ju\u017c takie pewne. W Polsce Technical Writerzy nie s\u0105 postrzegani w kategoriach samodzielnej profesji. Nasza praca cz\u0119sto zaliczana jest do bardziej og\xf3lnej kategorii: "us\u0142ugi w sektorze IT".'})]})}function w(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>r});var n=a(67294);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);