"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[67544],{12529:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>w,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>z});var n=a(60754),i=a(74848),o=a(28453);const r={title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105",authors:"mrozek",date:"2024-06-27",tags:["stowarzyszenie","zrzeszenia-bran\u017cowe","promocja-bran\u017cy"],coverImage:"saiit.png",toc_max_heading_level:"2"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[];function l(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(t.p,{children:"Czy autorzy techniczni stanowi\u0105 osobn\u0105 grup\u0119 zawodow\u0105? \ud83e\udd14 Dla wszystkich pracuj\u0105cych w tej bran\u017cy z pewno\u015bci\u0105 odpowied\u017a jest oczywista \ud83d\udca1"}),"\n",(0,i.jsx)(t.p,{children:'Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce poza bran\u017c\u0105 nie jest to ju\u017c takie pewne. W Polsce Technical Writerzy nie s\u0105 postrzegani w kategoriach samodzielnej profesji. Nasza praca cz\u0119sto zaliczana jest do bardziej og\xf3lnej kategorii: "us\u0142ugi w sektorze IT".'})]})}function w(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var n=a(96540);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},60754:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/saiit-wywiad","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/saiit-wywiad/index.md","source":"@site/blog/saiit-wywiad/index.md","title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105","description":"Czy autorzy techniczni stanowi\u0105 osobn\u0105 grup\u0119 zawodow\u0105? \ud83e\udd14 Dla wszystkich pracuj\u0105cych w tej bran\u017cy z pewno\u015bci\u0105 odpowied\u017a jest oczywista \ud83d\udca1","date":"2024-06-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"stowarzyszenie","permalink":"/tags/stowarzyszenie"},{"inline":true,"label":"zrzeszenia-bran\u017cowe","permalink":"/tags/zrzeszenia-branzowe"},{"inline":true,"label":"promocja-bran\u017cy","permalink":"/tags/promocja-branzy"}],"readingTime":7.2,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAIiT) - Wywiad z \u0141ukaszem Rybk\u0105","authors":"mrozek","date":"2024-06-27","tags":["stowarzyszenie","zrzeszenia-bran\u017cowe","promocja-bran\u017cy"],"coverImage":"saiit.png","toc_max_heading_level":2},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"#ContentDay - Relacja","permalink":"/meet-content-krk-content-day-podsumowanie"},"nextItem":{"title":"MeetContentWRO maj 2024 - Relacja","permalink":"/meet-content-wro-maj-2024-relacja"}}')}}]);