"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[68441],{5027:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>m});var a=t(42156),i=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Komunikacja techniczna geograficznie",authors:"mojk",date:"2014-05-16",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"pins-on-map_Small.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function l(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(n.p,{children:["W \u015bwiecie komunikacji technicznej dzieje si\u0119 ca\u0142kiem sporo. Nie tak dawno\npisali\u015bmy o\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencje-2014-drugie-polrocze",children:"konferencjach bran\u017cowych"}),",\nkt\xf3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce w drugiej po\u0142owie tego roku. Do tego dochodz\u0105 r\xf3\u017cne\norganizacje i stowarzyszenia. W tym g\u0105szczu informacji pomocna mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119\nmapa dla komunikacji technicznej, kt\xf3r\u0105 zaprezentowa\u0142a\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.linkedin.com/in/sarahmaddox",children:"Sarah Maddox"}),"."]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var a=t(96540);const i={},o=a.createContext(i);function r(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},42156:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-geograficznie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie/index.md","title":"Komunikacja techniczna geograficznie","description":"W \u015bwiecie komunikacji technicznej dzieje si\u0119 ca\u0142kiem sporo. Nie tak dawno","date":"2014-05-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.3,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna geograficznie","authors":"mojk","date":"2014-05-16","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"pins-on-map_Small.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-2"},"nextItem":{"title":"The 5 things you must know about customer experience - relacja","permalink":"/the-5-things-you-must-know-about-customer-experience-relacja"}}')}}]);