"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[33699],{15852:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>l});var a=t(85893),i=t(11151);const o={title:"Komunikacja techniczna geograficznie",authors:"mojk",date:"2014-05-16",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"pins-on-map_Small.jpg"},c=void 0,r={permalink:"/komunikacja-techniczna-geograficznie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie/index.md",source:"@site/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie/index.md",title:"Komunikacja techniczna geograficznie",description:"W \u015bwiecie komunikacji technicznej dzieje si\u0119 ca\u0142kiem sporo. Nie tak dawno",date:"2014-05-16T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.3,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/mojk"},socials:{github:"https://github.com/docdeveloper"},imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Komunikacja techniczna geograficznie",authors:"mojk",date:"2014-05-16",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"pins-on-map_Small.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-2"},nextItem:{title:"The 5 things you must know about customer experience - relacja",permalink:"/the-5-things-you-must-know-about-customer-experience-relacja"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(n.p,{children:["W \u015bwiecie komunikacji technicznej dzieje si\u0119 ca\u0142kiem sporo. Nie tak dawno\npisali\u015bmy o\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencje-2014-drugie-polrocze",children:"konferencjach bran\u017cowych"}),",\nkt\xf3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce w drugiej po\u0142owie tego roku. Do tego dochodz\u0105 r\xf3\u017cne\norganizacje i stowarzyszenia. W tym g\u0105szczu informacji pomocna mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119\nmapa dla komunikacji technicznej, kt\xf3r\u0105 zaprezentowa\u0142a\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.linkedin.com/in/sarahmaddox",children:"Sarah Maddox"}),"."]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,n,t)=>{t.d(n,{Z:()=>r,a:()=>c});var a=t(67294);const i={},o=a.createContext(i);function c(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);