"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[82857],{32726:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>p});var n=t(94507),i=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Jesienna edycja API the Docs Virtual 2023 - Zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2023-08-18",tags:["news","ze-\u015bwiata","api","dokumentacja","dost\u0119pno\u015b\u0107","konferencje","praktyki","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"api_the_docs_2023.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Co prawda do pa\u017adziernika jeszcze sporo czasu, ale ju\u017c teraz informujemy Was, \u017ce\nrusza wtedy kolejna edycja cyklu wirtualnych spotka\u0144 zwi\u0105zanych z dokumentacj\u0105\nAPI i do\u015bwiadczeniami w pracy programisty. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var n=t(96540);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},94507:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/jesienna-edycja-api-the-docs-virtual-2023-zapowiedz","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/jesienna-edycja-api-the-docs-virtual-2023-zapowiedz/index.md","source":"@site/blog/jesienna-edycja-api-the-docs-virtual-2023-zapowiedz/index.md","title":"Jesienna edycja API the Docs Virtual 2023 - Zapowied\u017a","description":"Co prawda do pa\u017adziernika jeszcze sporo czasu, ale ju\u017c teraz informujemy Was, \u017ce","date":"2023-08-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"api","permalink":"/tags/api"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"dost\u0119pno\u015b\u0107","permalink":"/tags/dostepnosc"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praktyki","permalink":"/tags/praktyki"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.295,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Jesienna edycja API the Docs Virtual 2023 - Zapowied\u017a","authors":"agnieszka","date":"2023-08-18","tags":["news","ze-\u015bwiata","api","dokumentacja","dost\u0119pno\u015b\u0107","konferencje","praktyki","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"api_the_docs_2023.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na techwriterski fusion meetup","permalink":"/techwriterski-fusion-meetup"},"nextItem":{"title":"MeetContent Krak\xf3w \u2013 czerwiec 2023 \u2013 relacja","permalink":"/meetcontent-krakow-czerwiec-2023-relacja"}}')}}]);