"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[32536],{85346:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=r(31935),t=r(74848),i=r(28453);const o={title:"Konferencje 2018 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-12-14",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"konferencje_2018_460.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Nowy Rok coraz bli\u017cej a wraz z nim ca\u0142kiem sporo okazji, by wybra\u0107 si\u0119 na\nbran\u017cow\u0105 konferencj\u0119. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z kalendarium na pierwsze\np\xf3\u0142rocze 2018 roku."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,r)=>{r.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var n=r(96540);const t={},i=n.createContext(t);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},31935:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2018-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2018-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2018-pierwsze-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2018 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","description":"Nowy Rok coraz bli\u017cej a wraz z nim ca\u0142kiem sporo okazji, by wybra\u0107 si\u0119 na","date":"2017-12-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.905,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2018 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2017-12-14","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"konferencje_2018_460.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Senior Technical Writer (Pega)","permalink":"/oferta-pracy-senior-technical-writer-pega"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (Cisco)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-cisco"}}')}}]);