"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[56541],{38100:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=r(85893),t=r(11151);const o={title:"Konferencje 2018 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-12-14",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"konferencje_2018_460.jpg"},i=void 0,s={permalink:"/konferencje-2018-pierwsze-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2018-pierwsze-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2018-pierwsze-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2018 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",description:"Nowy Rok coraz bli\u017cej a wraz z nim ca\u0142kiem sporo okazji, by wybra\u0107 si\u0119 na",date:"2017-12-14T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.905,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2018 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-12-14",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"konferencje_2018_460.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Senior Technical Writer (Pega)",permalink:"/oferta-pracy-senior-technical-writer-pega"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Cisco)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-cisco"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Nowy Rok coraz bli\u017cej a wraz z nim ca\u0142kiem sporo okazji, by wybra\u0107 si\u0119 na\nbran\u017cow\u0105 konferencj\u0119. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z kalendarium na pierwsze\np\xf3\u0142rocze 2018 roku."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,r)=>{r.d(a,{Z:()=>s,a:()=>i});var n=r(67294);const t={},o=n.createContext(t);function i(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);