"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51670],{48448:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>u});var r=a(48555),n=a(74848),o=a(28453);const i={title:"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2019-08-14",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-12-o-22.05.47.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Wrire the Docs\ndo Pragi. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje zwi\u0105zane z wydarzeniem."})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var r=a(96540);const n={},o=r.createContext(n);function i(e){const t=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},48555:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce/index.md","title":"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Wrire the Docs","date":"2019-08-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.09,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2019-08-14","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Zrzut-ekranu-2019-08-12-o-22.05.47.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!","permalink":"/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy"},"nextItem":{"title":"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja","permalink":"/write-the-docs-vilnius-2019"}}')}}]);