"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[86e3],{75124:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=a(85893),r=a(11151);const o={title:"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2019-08-14",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-12-o-22.05.47.png"},i=void 0,s={permalink:"/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce/index.md",title:"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce",description:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Wrire the Docs",date:"2019-08-14T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.09,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2019-08-14",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-12-o-22.05.47.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",permalink:"/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy"},nextItem:{title:"Write the Docs Wilno 2019 \u2014 relacja",permalink:"/write-the-docs-vilnius-2019"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Wrire the Docs\ndo Pragi. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje zwi\u0105zane z wydarzeniem."})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>i});var n=a(67294);const r={},o=n.createContext(r);function i(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);