"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[53454],{92104:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>u});var n=a(62039),i=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Lubicie to?",authors:"admin",date:"2013-09-27",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","humor","praca"],coverImage:"corobimy.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Na za\u0142\u0105czonym obrazku wida\u0107 czym si\u0119 zajmujemy. Ale co naprawd\u0119 robimy kiedy nie\npracujemy?"})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var n=a(96540);const i={},r=n.createContext(i);function o(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},62039:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/lubicie-to","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/lubicie-to/index.md","source":"@site/blog/lubicie-to/index.md","title":"Lubicie to?","description":"Na za\u0142\u0105czonym obrazku wida\u0107 czym si\u0119 zajmujemy. Ale co naprawd\u0119 robimy kiedy nie","date":"2013-09-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.22,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Lubicie to?","authors":"admin","date":"2013-09-27","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","humor","praca"],"coverImage":"corobimy.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wszystko ju\u017c by\u0142o...","permalink":"/wszystko-juz-bylo"},"nextItem":{"title":"Bez myd\u0142a nie wchodzi?","permalink":"/bez-mydla-nie-wchodzi"}}')}}]);