"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[37737],{20724:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>w,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=a(95362),r=a(74848),t=a(28453);const o={title:"Zapraszamy na UA Europe 2017",authors:"agnieszka",date:"2017-03-28",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"UA_Europe_2017_Logo_Square_150.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:3},{value:"Rejestracja i cena",id:"rejestracja-i-cena",level:3},{value:"Warsztaty z MadCap Flare oraz DITA",id:"warsztaty-z-madcap-flare-oraz-dita",level:3},{value:"Prezentacje",id:"prezentacje",level:3},{value:"Wi\u0119cej informacji",id:"wi\u0119cej-informacji",level:3}];function l(e){const n={a:"a",h3:"h3",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rejestracja\xa0na konferencj\u0119 UA Europe\n2017, kt\xf3rej jeste\u015bmy patronem medialnym. Jest to dobra okazja, \u017ceby przekaza\u0107\nWam najwa\u017cniejsze informacje zwi\u0105zane z tym wydarzeniem."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"UA Europe to coroczna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z szeroko rozumian\u0105\nkomunikacj\u0105 techniczn\u0105. Organizatorzy stawiaj\u0105 szczeg\xf3lny nacisk na tematyk\u0119\nzwi\u0105zan\u0105 z technicznym wsparciem u\u017cytkownika oferuj\u0105c\xa0uczestnikom aktualne dane\nna temat nowinek w trendach na rynku, nowo\u015bci w rozwoju technologii oraz\nnajlepsze praktyki pomocne we wsparciu u\u017cytkownika."}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"termin-i-miejsce",children:"Termin i miejsce"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja UA Europe 2017 odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 8-9 czerwca 2017 roku w\nHarrogate w Wielkiej Brytanii. Wi\u0119cej informacji na temat miejsca wydarzenia\nznajdziecie ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/thingstodo.html",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"rejestracja-i-cena",children:"Rejestracja i cena"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Na konferencj\u0119 mo\u017cna zarejestrowa\u0107 si\u0119 na stronie organizatora wype\u0142niaj\u0105c\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/registration.html#regisform",children:"formularz"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Op\u0142aty za uczestnictwo przedstawione s\u0105 w poni\u017cszej tabeli (ceny nie\nzawieraj\u0105\xa0VAT)."}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:[(0,r.jsx)(n.img,{src:a(53271).A+"",width:"500",height:"136"}),(0,r.jsx)(n.strong,{children:"*"}),"Zni\u017cki dotycz\u0105 os\xf3b, kt\xf3re:"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"uczestniczy\u0142y w zesz\u0142ym roku w UA Europe lub w innych konferencjach zwi\u0105zanych\nz komunikacj\u0105 techniczn\u0105,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"s\u0105 zwi\u0105zane\xa0ze startupami lub s\u0105\xa0wolnymi strzelcami (50% zni\u017cki),"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"przybywaj\u0105 w wi\u0119kszej grupie (co najmniej trzy osoby)."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owe informacje na temat wszystkich upust\xf3w znajdziecie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/registration.html",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Co zawiera cena?"})}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Wst\u0119p na wszystkie sesje,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Kopie wszystkich prezentacji (w formacie elektronicznym, dostarczone przed\nkonferencj\u0105),"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Trzydaniowy obiad podczas obydwu dni konferencji,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Otwarty bufet dost\u0119pny przez ca\u0142y czas trwania konferencji,"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Udzia\u0142 we wszystkich imprezach towarzysz\u0105cych."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Czego cena nie zawiera?"})}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"\u015aniada\u0144 i kolacji,"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["Zakwaterowania (istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 rezerwacji standardowego pokoju hotelowego\nze \u015bniadaniem w cenie \xa3115.00 za noc). Wi\u0119cej informacji o zakwaterowaniu\nznajdziecie pod tym\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/assets/pdf/UA_Europe_2017_Accommodation_options.pdf",children:"linkiem"}),","]}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Warsztat\xf3w z MadCap Flare i DITA."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"warsztaty-z-madcap-flare-oraz-dita",children:"Warsztaty z MadCap Flare oraz DITA"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"W dniu poprzedzaj\u0105cym konferencj\u0119 (07.06.2017) w godzinach 14 - 17 organizowane\ns\u0105 warsztaty, na kt\xf3rych mo\u017cecie poszerzy\u0107\xa0swoj\u0105 wiedz\u0119 w jednym z dw\xf3ch\nobszar\xf3w:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/workshops.html#MadCapFlare",title:"Shortcut to workshop description on same page",children:"MadCap Flare: Taking control of your HTML5 output with styles, skins, and master pages"})}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"lub"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:[(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/workshops.html#DITA",title:"Shortcut to workshop description on same page",children:"DITA Skills Update"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Przewidziany czas na ka\u017cde warsztaty to trzy godziny, w ci\u0105gu kt\xf3rych b\u0119dzie\nchwila przerwy na przek\u0105ski."}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:[(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Cena warsztat\xf3w"})," (nie wchodzi w koszt wej\u015bci\xf3wki na konferencj\u0119):"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["dla os\xf3b nie uczestnicz\u0105cych w konferencji -\xa0",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"\xa3175.00"}),"\xa0+ VAT (",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"\u20ac210.00"}),"\xa0+\nVAT),"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.li,{children:["dla os\xf3b bior\u0105cych udzia\u0142 w konferencji -\xa0",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"\xa3149.00"}),"\xa0+ VAT (",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"\u20ac175.00"}),"\xa0+\nVAT)."]}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Formularz dla os\xf3b zg\u0142aszaj\u0105cych si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na warsztaty znajduje si\u0119 pod tym\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/workshops.html",children:"linkiem"}),"\xa0(na dole strony), natomiast\nosoby zainteresowane tak\u017ce konferencj\u0105 zaznaczaj\u0105 opcj\u0119 warsztat\xf3w w formularzu\nrejestracji dost\u0119pnym\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/registration.html#regisform",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"prezentacje",children:"Prezentacje"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["W trakcie dw\xf3ch dni konferencji b\u0119dziecie mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyboru spo\u015br\xf3d 21\nwyst\u0105pie\u0144. Pe\u0142n\u0105 list\u0119 prelegent\xf3w oraz tytu\u0142y ich prezentacji znajdziecie w\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaconference.eu/agenda.html",children:"agendzie"}),". Dla nas szczeg\xf3lnym punktem\nimprezy\xa0jest udzia\u0142\xa0jednego z cz\u0142onk\xf3w za\u0142ogi techwriter.pl jako prelegenta."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Pawe\u0142 Kowaluk poka\u017ce Wam co zrobi\u0107 by klient szuka\u0142 informacji r\xf3wnie ch\u0119tnie w\nOnline Help jak w feedzie Facebooka. Pawle, trzymamy kciuki \ud83d\ude09. Dodatkowo\nzwracamy Wasz\u0105 uwag\u0119 na kilka wyk\u0142ad\xf3w zwi\u0105zanych z tematyk\u0105\xa0Technical Writingu.\nBeth Aitman opowie o do\u015bwiadczeniach jedynego Tech Writera w dynamicznie\nrozwijaj\u0105cym si\u0119 startupie pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie jak nie zwariowa\u0107 w nat\u0142oku\nspraw do zrobienia. Natomiast Thomas Bro-Rasmussen zwr\xf3ci uwag\u0119 uczestnik\xf3w na\nzawi\u0142o\u015bci zwi\u0105zane ze zmianami w ewolucji j\u0119zykowej oraz na to, czy owe zmiany\nid\u0105 w dobrym kierunku, a tak\u017ce podda pod debat\u0119 potrzeb\u0119 minimalizmu w s\u0142owie\npisanym."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Oczywi\u015bcie to tylko wybrane przyk\u0142ady spo\u015br\xf3d wielu prezentacji, kt\xf3re nas\nzaciekawi\u0142y. Je\u015bli i w Was wzbudzi\u0142y zainteresowanie to zerknijcie na agend\u0119, a\npotem zarezerwujcie miejsce w\u015br\xf3d s\u0142uchaczy \ud83d\ude09."}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"wi\u0119cej-informacji",children:"Wi\u0119cej informacji"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["A je\u015bli nadal potrzebne Wam s\u0105 s\u0142owa zach\u0119ty to zerknijcie na nasz\u0105 relacj\u0119 z\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/ua-europe-2016-tech-writing-gulasz-i-ogien/",children:"UA Europe 2016"}),".\nNaszym zdaniem wydarzenie jest warte tego, by wzi\u0105\u0107 w nim udzia\u0142."]})]})}function w(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},53271:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/ceny_UA_Europe-0f9042b22ab8b61441eb46b0eecdbe29.jpg"},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>c});var i=a(96540);const r={},t=i.createContext(r);function o(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},95362:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-ua-europe-2017","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-ua-europe-2017/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-ua-europe-2017/index.md","title":"Zapraszamy na UA Europe 2017","description":"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rejestracja\xa0na konferencj\u0119 UA Europe","date":"2017-03-28T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.885,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na UA Europe 2017","authors":"agnieszka","date":"2017-03-28","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"UA_Europe_2017_Logo_Square_150.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2017","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej"},"nextItem":{"title":"Pierwsze spotkanie MeetContentWRO - relacja","permalink":"/pierwsze-spotkanie-meetcontentwro-relacja"}}')}}]);