"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[5526],{44426:(a,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>l});var t=n(85893),i=n(11151);const r={title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2021 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",authors:"agnieszka",date:"2021-04-12",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"badanie_plac_2021.png"},o=void 0,c={permalink:"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2021-wypelnij-ankiete",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2021-wypelnij-ankiete/index.md",source:"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2021-wypelnij-ankiete/index.md",title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2021 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",description:"Po raz pi\u0105ty zapraszamy Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach.",date:"2021-04-12T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"badanie-plac",permalink:"/tags/badanie-plac"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"ankieta",permalink:"/tags/ankieta"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.44,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2021 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!",authors:"agnieszka",date:"2021-04-12",tags:["badanie-plac","praca","ankieta","kariera","praca","spolecznosc"],coverImage:"badanie_plac_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021",permalink:"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021"},nextItem:{title:"Startuje API the Docs Virtual 2021!",permalink:"/startuje-api-the-docs-virtual-2021"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(a){const e={p:"p",...(0,i.a)(),...a.components};return(0,t.jsx)(e.p,{children:"Po raz pi\u0105ty zapraszamy Was do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach."})}function k(a={}){const{wrapper:e}={...(0,i.a)(),...a.components};return e?(0,t.jsx)(e,{...a,children:(0,t.jsx)(p,{...a})}):p(a)}},11151:(a,e,n)=>{n.d(e,{Z:()=>c,a:()=>o});var t=n(67294);const i={},r=t.createContext(i);function o(a){const e=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function c(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(i):a.components||i:o(a.components),t.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}}}]);