"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[69536],{94986:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=a(91150),r=a(74848),t=a(28453);const s={title:"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-05-30",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","dita","e-learning","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"audience-1677028_640-e1495633374574.jpg"},o=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Czerwiec (uzupe\u0142nienie)",id:"czerwiec-uzupe\u0142nienie",level:3},{value:"Lipiec",id:"lipiec",level:3},{value:"Sierpie\u0144",id:"sierpie\u0144",level:3},{value:"Wrzesie\u0144",id:"wrzesie\u0144",level:3},{value:"Pa\u017adziernik",id:"pa\u017adziernik",level:3},{value:"Listopad",id:"listopad",level:3}];function d(e){const n={a:"a",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Zbli\u017ca si\u0119\xa0drugie p\xf3\u0142rocze 2017 roku zatem nadszed\u0142 czas, by przedstawi\u0107 Wam\nzaplanowane na ten czas konferencje."}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"czerwiec-uzupe\u0142nienie",children:"Czerwiec (uzupe\u0142nienie)"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["14 czerwca, Barcelona, Hiszpania\n-\xa0",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/translation-technology-showcase-barcelona#overview",children:"Translation Technology Showcase 2017"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"lipiec",children:"Lipiec"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["20-22 lipca, Lizbona, Portugalia - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://elearning-conf.org",children:"e-Learning 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["23-26 lipca, Madison, Wisconsin, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://sites.ieee.org/pcs/procomm2017/",children:"ProComm 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["25-26 lipca, St. Leon Rot, Germany - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://ua-reloaded.de/",children:"UA Reloaded 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["25-26 lipca -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://ideas.infomanagementcenter.com/",children:"IDEAS Summer Conference 2017"}),"\xa0(ONLINE)"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"sierpie\u0144",children:"Sierpie\u0144"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["11-13 sierpnia, Halifax, Nowa Szkocja, Kanada -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://sigdoc.acm.org/conference/2017/",children:"SIGDOC 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["12-16 sierpnia, Cincinnati, Ohio, USA\n-\xa0",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://conf.openhelp.cc/",children:"Open Help Conference & Sprints 2017"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"wrzesie\u0144",children:"Wrzesie\u0144"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["4-7 wrze\u015bnia, Valetta, Malta -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://doceng.org/newsite/doceng2017",children:"DocEng 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["5-8\xa0wrze\u015bnia, Cleveland, Ohio, USA\n\u2013\xa0",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.contentmarketingworld.com/",children:"CMWorld 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["7-8 wrze\u015bnia, Tacoma, Waszyngton, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://conference.writersua.com/techcomm/",children:"The Tech Comm Conference 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["10-12 wrze\u015bnia, Praga, Czechy -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2017/",children:"Write the Docs Prague 2017"}),"\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Niezmiernie nam mi\u0142o poinformowa\u0107 Was, \u017ce techwriter.pl r\xf3wnie\u017c w tym roku\nzosta\u0142 patronem medialnym konferencji ?"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["11-13 wrze\u015bnia,\xa0Burlington, Vermont, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://bp.infomanagementcenter.com/2017-conference/",children:"Best Practices Conference 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["11-13 wrze\u015bnia, Denver, Teksas, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://confabevents.com/events/intensive-2017",children:"Confab Intensive 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["12-13 wrze\u015bnia, Kopenhaga, Dania -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.nordic-techkomm.com/",children:"Nordic TechKomm 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["26-28 wrze\u015bnia, Nottingham, Wielka Brytania -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://technicalcommunicationuk.com/",children:"TCUK 2017"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"pa\u017adziernik",children:"Pa\u017adziernik"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["2-3 pa\u017adziernika, Menlo Park, Kalifornia, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.brand2global.com/",children:"brand2global 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["24-26 pa\u017adziernika, Stuttgart, Niemcy -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://conferences.tekom.de/tcworld17/tcworld17/",children:"tcworld conference 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["29 pa\u017adziernika, Berlin,\xa0Niemcy -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.oxygenxml.com/events/2017/dita-ot_day.html",children:"DITA-OT Day 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["30-31 pa\u017adziernika, Berlin, Niemcy -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://ditaeurope.infomanagementcenter.com/",children:"DITA Europe 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["30-31 pa\u017adziernika, San Jose, Kalifornia, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.taus.net/events/conferences/taus-annual-conference-2017#call-for-proposals",children:"TAUS Annual Conference 2017"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"listopad",children:"Listopad"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["1-3 listopada, Silicon Valley, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/events/locworld35-silicon-valley-2017/",children:"LocWorld35"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["1-3 listopada, Funchal, Madera (Portugalia) -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://www.kmis.ic3k.org/",children:"KMIS 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["1-3 listopada, Kopenhaga, Dania \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://write2users.com/w2u-conference-2017/",children:"Write2Users Conference 2017"}),"\n",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Niezmiernie nam mi\u0142o poinformowa\u0107 Was, \u017ce techwriter.pl zosta\u0142 patronem\nmedialnym konferencji ?"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["5-8 listopada, Portland, Oregon, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://lavacon.org/2017/portland/",children:"The LavaCon Conference"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["6-8 listopada, Indianapolis, Indiana, USA -\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://confabevents.com/events/higher-ed-2017",children:"Confab Higher Ed 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["6-9 listopada, Lizbona, Portugalia - ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://websummit.com/",children:"Web Summit 2017"})]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["28-29 listopada, Boston, Massachusetts, USA \u2013\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://gilbaneconference.com/2017/default.aspx",children:"Gilbane Conference 2017"})]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Wyb\xf3r konferencji jest do\u015b\u0107 spory, co nas oczywi\u015bcie cieszy. Dajcie zna\u0107, kt\xf3ra\nz konferencji szczeg\xf3lnie Was zainteresowa\u0142a. A mo\u017ce wiecie o jakim\u015b wydarzeniu\nwartym wpisania na powy\u017csz\u0105 list\u0119? Piszcie \u015bmia\u0142o w komentarzach \ud83d\ude09"})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>s,x:()=>o});var i=a(96540);const r={},t=i.createContext(r);function s(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function o(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},91150:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2017-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2017-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2017-drugie-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"Zbli\u017ca si\u0119\xa0drugie p\xf3\u0142rocze 2017 roku zatem nadszed\u0142 czas, by przedstawi\u0107 Wam","date":"2017-05-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dita","permalink":"/tags/dita"},{"inline":true,"label":"e-learning","permalink":"/tags/e-learning"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.605,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2017-05-30","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","dita","e-learning","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"audience-1677028_640-e1495633374574.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Rusza Poland MadCap Flare User Group","permalink":"/rusza-poland-madcap-flare-user-group"},"nextItem":{"title":"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie","permalink":"/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie"}}')}}]);