"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[15351],{64349:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=n(39585),t=n(74848),o=n(28453);const r={title:"Kwestia SMACu",authors:"admin",date:"2013-12-05",tags:["news","ze-\u015bwiata","praca","technologie"],coverImage:"SMAC.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const a={a:"a",em:"em",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Szef naszego szefa buja w ob\u0142okach jak zwykle, ale dodatkowo za\u0142o\u017cy\u0142 profil na\nFacebook'u i chce ogl\u0105da\u0107 wykresy na tablecie... brzmi znajomo? To tzw. ",(0,t.jsx)(a.em,{children:"SMAC\neffect"}),"..."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 firm (nie tylko IT) oszala\u0142o na punkcie czterech s\u0142\xf3w:"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Social"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Mobile"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Analytics (ostatnio cz\u0119\u015bciej u\u017cywa si\u0119 Big Data, ale skr\xf3t SMBDC nie jest taki\nsmakowity)"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Cloud"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:'W skr\xf3cie SMAC. Tworzyli\u015bcie oprogramowanie do obs\u0142ugi kiosku z gazetami? W\nnast\u0119pnej wersji MUSI si\u0119 integrowa\u0107 z Twitterem i Linkedin, KONIECZNIE mie\u0107\naplikacj\u0119 w AppStore, dodatkowy modu\u0142 Business Analytics do generowania raport\xf3w\nsprzeda\u017cy i NAJLEPIEJ aby dzia\u0142a\u0142o "w chmurze". Nie ma innej opcji. Przecie\u017c\nwszyscy sprzedawcy z kiosk\xf3w tego w\u0142a\u015bnie chc\u0105!'}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Nawet je\u015bli to chwilowa moda - powstaj\u0105 nowe modu\u0142y, systemy, aplikacje - trzeba\nto wszystko zrozumie\u0107, udokumentowa\u0107, obja\u015bni\u0107 i przeszkoli\u0107 u\u017cytkownik\xf3w. Nie\nma ucieczki."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["A jak mo\u017cna zastosowa\u0107 SMAC w naszej pracy?\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://technicalwritingworld.com/profiles/blogs/smac-effect",children:"Kilka przyk\u0142ad\xf3w znalezionych niedawno"}),'\nna Technical Writing World ("The ',(0,t.jsx)(a.strong,{children:"social"}),' network for technical\ncommunicators").']}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Techwriter.pl jest przynajmniej w chmurze \ud83d\ude0a.\xa0 Ale w czasie weekendu obiecujemy\npopracowa\u0107 odrobin\u0119 nad SMA..."})]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var i=n(96540);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},39585:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kwestia-smacu","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kwestia-smacu/index.md","source":"@site/blog/kwestia-smacu/index.md","title":"Kwestia SMACu","description":"Szef naszego szefa buja w ob\u0142okach jak zwykle, ale dodatkowo za\u0142o\u017cy\u0142 profil na","date":"2013-12-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":0.85,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Kwestia SMACu","authors":"admin","date":"2013-12-05","tags":["news","ze-\u015bwiata","praca","technologie"],"coverImage":"SMAC.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Noty wydania","permalink":"/noty-wydania"},"nextItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part \u0142an","permalink":"/langlydz-part-lan"}}')}}]);