"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[6114],{77569:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>g});var t=a(85893),i=a(11151);const r={title:"Digital Learning Congress - w Warszawie!",authors:"admin",date:"2014-07-29",tags:["news","z-kraju","e-learning","konferencje","materialy-szkoleniowe","treningi"],coverImage:"DLC.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/digital-learning-congress-w-warszawie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/digital-learning-congress-w-warszawie/index.md",source:"@site/blog/digital-learning-congress-w-warszawie/index.md",title:"Digital Learning Congress - w Warszawie!",description:"Rzadko (zbyt rzadko?) piszemy o e-learningu - a temat to wielce zajmuj\u0105cy.",date:"2014-07-29T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"e-learning",permalink:"/tags/e-learning"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"materialy-szkoleniowe",permalink:"/tags/materialy-szkoleniowe"},{label:"treningi",permalink:"/tags/treningi"}],readingTime:1.06,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Digital Learning Congress - w Warszawie!",authors:"admin",date:"2014-07-29",tags:["news","z-kraju","e-learning","konferencje","materialy-szkoleniowe","treningi"],coverImage:"DLC.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Tak nie r\xf3b",permalink:"/tak-nie-rob"},nextItem:{title:"Lang\u0142yd\u017c - part ejt",permalink:"/langlydz-part-ejt"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},g=[];function c(e){const n={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Rzadko (zbyt rzadko?) piszemy o e-learningu - a temat to wielce zajmuj\u0105cy.\nJe\u017celi chcecie wkr\u0119ci\u0107 si\u0119 w t\u0119 dziedzin\u0119, to nied\u0142ugo nadarza si\u0119 \u015bwietna\nokazja. 24 pa\u017adziernika, na Stadionie Narodowym w Warszawie."})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>o});var t=a(67294);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);