"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[41462],{45477:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>g});var t=a(30061),i=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Digital Learning Congress - w Warszawie!",authors:"admin",date:"2014-07-29",tags:["news","z-kraju","e-learning","konferencje","materialy-szkoleniowe","treningi"],coverImage:"DLC.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},g=[];function c(e){const n={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(n.p,{children:"Rzadko (zbyt rzadko?) piszemy o e-learningu - a temat to wielce zajmuj\u0105cy.\nJe\u017celi chcecie wkr\u0119ci\u0107 si\u0119 w t\u0119 dziedzin\u0119, to nied\u0142ugo nadarza si\u0119 \u015bwietna\nokazja. 24 pa\u017adziernika, na Stadionie Narodowym w Warszawie."})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var t=a(96540);const i={},r=t.createContext(i);function o(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},30061:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/digital-learning-congress-w-warszawie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/digital-learning-congress-w-warszawie/index.md","source":"@site/blog/digital-learning-congress-w-warszawie/index.md","title":"Digital Learning Congress - w Warszawie!","description":"Rzadko (zbyt rzadko?) piszemy o e-learningu - a temat to wielce zajmuj\u0105cy.","date":"2014-07-29T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"e-learning","permalink":"/tags/e-learning"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"materialy-szkoleniowe","permalink":"/tags/materialy-szkoleniowe"},{"inline":true,"label":"treningi","permalink":"/tags/treningi"}],"readingTime":1.06,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Digital Learning Congress - w Warszawie!","authors":"admin","date":"2014-07-29","tags":["news","z-kraju","e-learning","konferencje","materialy-szkoleniowe","treningi"],"coverImage":"DLC.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tak nie r\xf3b","permalink":"/tak-nie-rob"},"nextItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part ejt","permalink":"/langlydz-part-ejt"}}')}}]);