"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[5784],{32153:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>p});var t=n(85893),r=n(11151);const o={title:"Zapraszamy na UA Europe 2017",authors:"agnieszka",date:"2017-03-28",tags:["news","ze-swiata","edukacja","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"UA_Europe_2017_Logo_Square_150.png"},s=void 0,i={permalink:"/zapraszamy-na-ua-europe-2017",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-ua-europe-2017/index.md",source:"@site/blog/zapraszamy-na-ua-europe-2017/index.md",title:"Zapraszamy na UA Europe 2017",description:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rejestracja\xa0na konferencj\u0119 UA Europe",date:"2017-03-28T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.885,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Zapraszamy na UA Europe 2017",authors:"agnieszka",date:"2017-03-28",tags:["news","ze-swiata","edukacja","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"UA_Europe_2017_Logo_Square_150.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-22"},nextItem:{title:"Pierwsze spotkanie MeetContentWRO - relacja",permalink:"/pierwsze-spotkanie-meetcontentwro-relacja"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rejestracja\xa0na konferencj\u0119 UA Europe\n2017, kt\xf3rej jeste\u015bmy patronem medialnym. Jest to dobra okazja, \u017ceby przekaza\u0107\nWam najwa\u017cniejsze informacje zwi\u0105zane z tym wydarzeniem."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i,a:()=>s});var t=n(67294);const r={},o=t.createContext(r);function s(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);