"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75959],{46258:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>p,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=t(95362),r=t(74848),o=t(28453);const i={title:"Zapraszamy na UA Europe 2017",authors:"agnieszka",date:"2017-03-28",tags:["news","ze-\u015bwiata","edukacja","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"UA_Europe_2017_Logo_Square_150.png"},s=void 0,p={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rejestracja\xa0na konferencj\u0119 UA Europe\n2017, kt\xf3rej jeste\u015bmy patronem medialnym. Jest to dobra okazja, \u017ceby przekaza\u0107\nWam najwa\u017cniejsze informacje zwi\u0105zane z tym wydarzeniem."})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var n=t(96540);const r={},o=n.createContext(r);function i(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},95362:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-ua-europe-2017","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-ua-europe-2017/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-ua-europe-2017/index.md","title":"Zapraszamy na UA Europe 2017","description":"Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rejestracja\xa0na konferencj\u0119 UA Europe","date":"2017-03-28T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.885,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na UA Europe 2017","authors":"agnieszka","date":"2017-03-28","tags":["news","ze-\u015bwiata","edukacja","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"UA_Europe_2017_Logo_Square_150.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-22"},"nextItem":{"title":"Pierwsze spotkanie MeetContentWRO - relacja","permalink":"/pierwsze-spotkanie-meetcontentwro-relacja"}}')}}]);