"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[29792],{5796:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>n,metadata:()=>o,toc:()=>p});var r=t(85893),i=t(11151);const n={title:"Oferta pracy: Technical content specialist / Specjalista ds. tre\u015bci",authors:"admin",date:"2015-09-25",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"logo_open_e.jpg"},c=void 0,o={permalink:"/oferta-pracy-technical-content-specialist-specjalista-ds-tresci",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-technical-content-specialist-specjalista-ds-tresci/index.md",source:"@site/blog/oferta-pracy-technical-content-specialist-specjalista-ds-tresci/index.md",title:"Oferta pracy: Technical content specialist / Specjalista ds. tre\u015bci",description:"Sp\xf3jrzcie co si\u0119 dzieje - coraz wi\u0119cej ofert, coraz ciekawsze stanowiska,",date:"2015-09-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:2.06,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferta pracy: Technical content specialist / Specjalista ds. tre\u015bci",authors:"admin",date:"2015-09-25",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"logo_open_e.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"[NIEAKTUALNE] Oferta pracy: Technical Writer",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-9"},nextItem:{title:"soap! 2015 - ostatnie odliczanie",permalink:"/soap-2015-ostatnie-odliczanie"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Sp\xf3jrzcie co si\u0119 dzieje - coraz wi\u0119cej ofert, coraz ciekawsze stanowiska,\nkolejne miasta - nasza bran\u017ca rozwija si\u0119 (r\xf3wnie\u017c w Polsce) a\u017c mi\u0142o! Tym razem\nciekawa oferta pracy z Bytomia. Jak wida\u0107 e jest otwarte na Wasze propozycje \ud83d\ude09."})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>o,a:()=>c});var r=t(67294);const i={},n=r.createContext(i);function c(e){const a=r.useContext(n);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),r.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}}}]);