"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[30998],{88891:(a,e,o)=>{o.r(e),o.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>t,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=o(77081),n=o(74848),r=o(28453);const t={title:"Rusza Poland MadCap Flare User Group",authors:"mojk",date:"2017-06-01",tags:["news","z-kraju","aplikacje","edukacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"PLFUG-logo-small.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"W jakim celu powsta\u0142a grupa?",id:"w-jakim-celu-powsta\u0142a-grupa",level:3},{value:"Dla kogo jest ta grupa?",id:"dla-kogo-jest-ta-grupa",level:3},{value:"Dlaczego warto do\u0142\u0105czy\u0107?",id:"dlaczego-warto-do\u0142\u0105czy\u0107",level:3},{value:"Jak\u0105 form\u0119 b\u0119d\u0105 mia\u0142y spotkania?",id:"jak\u0105-form\u0119-b\u0119d\u0105-mia\u0142y-spotkania",level:3},{value:"Na jakich warunkach mo\u017cna do\u0142\u0105czy\u0107?",id:"na-jakich-warunkach-mo\u017cna-do\u0142\u0105czy\u0107",level:3},{value:"Gdzie i kiedy odb\u0119dzie si\u0119 pierwsze spotkanie?",id:"gdzie-i-kiedy-odb\u0119dzie-si\u0119-pierwsze-spotkanie",level:3},{value:"Gdzie mo\u017cna uzyska\u0107 wi\u0119cej informacji?",id:"gdzie-mo\u017cna-uzyska\u0107-wi\u0119cej-informacji",level:3}];function d(a){const e={a:"a",h3:"h3",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Firma ",(0,n.jsx)(e.a,{href:"http://3di.com.pl/",children:"3di Polska"})," przy wsp\xf3\u0142pracy z\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"http://www.madcapsoftware.com/",children:"MadCap Software"})," uruchamia w Polsce oficjaln\u0105\ngrup\u0119 dla u\u017cytkownik\xf3w narz\u0119dzia MadCap Flare. Techwriter.pl\xa0ma przyjemno\u015b\u0107\nwspiera\u0107 t\u0119 inicjatyw\u0119 jako patron medialny."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"w-jakim-celu-powsta\u0142a-grupa",children:"W jakim celu powsta\u0142a grupa?"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Grupa powsta\u0142a po to, aby u\u017cykownicy oprogramowania\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"http://www.madcapsoftware.com/products/flare/",children:"MadCap Flare"})," w Polsce mieli\nmiejsce, w kt\xf3rym mog\u0105 dzieli\u0107 si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem i pomys\u0142ami oraz\nrozwi\u0105zywa\u0107 wsp\xf3lnie problemy z jakimi spotykaj\u0105 si\u0119 na co dzie\u0144. Z za\u0142o\u017cenia ma\nby\u0107 to miejsce, w kt\xf3rym ka\u017cdy czuje si\u0119 swobodnie, bez wzgl\u0119du na to czy jest\nzaawansowanym u\u017cytkownikiem Flare'a czy dopiero zaczyna swoj\u0105 przygod\u0119 z tym\nnarz\u0119dziem. Grupa\xa0ma na celu sta\u0107 si\u0119 dodatkowym \u017ar\xf3d\u0142em wiedzy i inspiracji\nobok szkole\u0144 i wsparcia technicznego dostarczanych przez firm\u0119 MadCap."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"dla-kogo-jest-ta-grupa",children:"Dla kogo jest ta grupa?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Grupa skierowana jest do os\xf3b, kt\xf3re pracuj\u0105 na co dzie\u0144 z Flarem albo s\u0142ysza\u0142y\no tym narz\u0119dziu i chcia\u0142yby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej na jego temat."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"dlaczego-warto-do\u0142\u0105czy\u0107",children:"Dlaczego warto do\u0142\u0105czy\u0107?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Spotkania grupy pozwol\u0105 Ci:"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"pozna\u0107 dobre praktyki zwi\u0105zane z u\u017cywaniem MadCap Flare'a"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"zdoby\u0107 wiedz\u0119 na temat tego w jaki spos\xf3b inni u\u017cytkownicy korzystaj\u0105 z tego\nnarz\u0119dzia"}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:"zobaczy\u0107 jak inni radz\u0105 sobie z\xa0podobnymi problemami"}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Uczestnictwo w spotkaniach grupy to tak\u017ce\xa0doskona\u0142a okazja, aby pozna\u0107 nowych\nludzi z bran\u017cy tech comm i wsp\xf3lnie z nimi budowa\u0107 spo\u0142eczno\u015b\u0107 u\u017cytkownik\xf3w\nFlare\u2019a w Polsce."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"jak\u0105-form\u0119-b\u0119d\u0105-mia\u0142y-spotkania",children:"Jak\u0105 form\u0119 b\u0119d\u0105 mia\u0142y spotkania?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"O tym jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0107 poszczeg\xf3lne spotkania, b\u0119d\u0105 decydowa\u0107\xa0sami uczestnicy.\nW zale\u017cno\u015bci od poruszanych zagadnie\u0144, spotkanie mo\u017ce przyj\u0105\u0107 form\u0119 prezentacji,\npanelu dyskusyjnego lub warsztatu. Organizatorom zale\u017cy, aby cz\u0142onkowie aktywnie\nuczestniczyli w spotkaniach. Elastyczna forma spotka\u0144 ma na celu zapewnienie, \u017ce\nka\u017cdy z uczestnik\xf3w b\u0119dzie mia\u0142\xa0szans\u0119 w r\xf3wnym stopniu wp\u0142ywa\u0107 na to w jakim\nkierunku rozwinie si\u0119 grupa."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"na-jakich-warunkach-mo\u017cna-do\u0142\u0105czy\u0107",children:"Na jakich warunkach mo\u017cna do\u0142\u0105czy\u0107?"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Jest to otwarta grupa, do kt\xf3rej mo\u017cna do\u0142\u0105czy\u0107 ca\u0142kowicie za darmo. W celu\ndo\u0142\u0105czenia, wystarczy skontaktowa\u0107 si\u0119 z organizatorem\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"mailto:plfug@3di.com.pl",children:"mailowo"})," lub\xa0poprosi\u0107 o dodanie do\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://web.facebook.com/groups/PLFUG/",children:"grupy na\xa0Facebooku"}),"."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"gdzie-i-kiedy-odb\u0119dzie-si\u0119-pierwsze-spotkanie",children:"Gdzie i kiedy odb\u0119dzie si\u0119 pierwsze spotkanie?"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Spotkanie inauguracyjne odb\u0119dzie si\u0119\xa0",(0,n.jsx)(e.strong,{children:"13 czerwca 2017"}),"\xa0(wtorek) o godzinie\n",(0,n.jsx)(e.strong,{children:"18:00"}),"\xa0w pubie TEA Time przy ul. Dietla 1 w Krakowie."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"gdzie-mo\u017cna-uzyska\u0107-wi\u0119cej-informacji",children:"Gdzie mo\u017cna uzyska\u0107 wi\u0119cej informacji?"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Je\u015bli chcecie by\u0107 na bie\u017c\u0105co z tym co dzieje si\u0119 w Poland MadCap Flare User\nGroup, mo\u017cecie do\u0142\u0105czy\u0107 do\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://web.facebook.com/groups/PLFUG/",children:"grupy Poland MadCap Flare User Group na Facebooku"}),"\nlub do\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.meetup.com/Poland-MadCap-Flare-User-Group/",children:"profilu grupy na MeetUp"}),".\nWszelkie pytania mo\u017cecie kierowa\u0107 na adres email\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"mailto:plfug@3di.com.pl",children:"plfug@3di.com.pl"}),". Dodatkowo, podczas tegorocznej\nedycji ",(0,n.jsx)(e.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"konferencji soap!"})," (kt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 w dniach\n8-9 czerwca w Krakowie) b\u0119dziecie mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107 spotka\u0107 organizator\xf3w\xa0grupy.\nZnajdziecie ich obok rollupu\xa0Poland MadCap Flare User Group w strefie wystawc\xf3w."]})]})}function p(a={}){const{wrapper:e}={...(0,r.R)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(d,{...a})}):d(a)}},28453:(a,e,o)=>{o.d(e,{R:()=>t,x:()=>s});var i=o(96540);const n={},r=i.createContext(n);function t(a){const e=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(n):a.components||n:t(a.components),i.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}},77081:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/rusza-poland-madcap-flare-user-group","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/rusza-poland-madcap-flare-user-group/index.md","source":"@site/blog/rusza-poland-madcap-flare-user-group/index.md","title":"Rusza Poland MadCap Flare User Group","description":"Firma 3di Polska przy wsp\xf3\u0142pracy z","date":"2017-06-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"aplikacje","permalink":"/tags/aplikacje"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.23,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Rusza Poland MadCap Flare User Group","authors":"mojk","date":"2017-06-01","tags":["news","z-kraju","aplikacje","edukacja","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"PLFUG-logo-small.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Relacja z krakowskiego MeetContent (30.05.17)","permalink":"/relacja-z-krakowskiego-meetcontent-30-05-17"},"nextItem":{"title":"Relacja z krakowskiego spotkania MeetContent (25.04)","permalink":"/relacja-z-krakowskiego-spotkania-meetcontent-25-04"}}')}}]);