"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[40982],{89208:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=a(96586),o=a(74848),t=a(28453);const r={title:"TECHNICAL COMMUNICATION CONFERENCE 2021 ju\u017c wkr\xf3tce",authors:"agnieszka",date:"2021-10-20",tags:["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],coverImage:"TCC_2021.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"O konferencji",id:"o-konferencji",level:4},{value:"Dla kogo",id:"dla-kogo",level:4},{value:"Kiedy",id:"kiedy",level:4},{value:"Cena",id:"cena",level:4},{value:"Program konferencji",id:"program-konferencji",level:4}];function d(e){const n={a:"a",em:"em",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Ju\u017c ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"13 listopada"})," odb\u0119dzie si\u0119 kolejna bran\u017cowa konferencja. Mowa o\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.softserveinc.com/en-us/events/technical-communication-conference-2021",children:"Technical Communication Conference 2021"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"o-konferencji",children:"O konferencji"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Technical Communication Conference organizowana jest po raz czwarty. Jej g\u0142\xf3wnym\nsponsorem jest ukrai\u0144ska firma Soft Serve specjalizuj\u0105ca si\u0119 w us\u0142ugach\ndoradczych oraz dostarczaniu oprogramowania dla firm z r\xf3\u017cnych bran\u017c."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Konferencja ma na celu spotkanie spo\u0142eczno\u015bci, podczas kt\xf3rego uczestnicy\npoznaj\u0105 nowe trendy rozwijaj\u0105ce si\u0119 w bran\u017cy tech commu w po\u0142\u0105czeniu z tym, co\nsprawdza si\u0119 w naszym zawodzie od lat. Ma to na celu u\u0142atwienie osobom\nzainteresowanym zaadoptowania nowinek technologicznych, w dobrze ju\u017c znane\nprocedury, tak by praca sta\u0142a si\u0119 wygodniejsza i bardziej efektywna i\njednocze\u015bnie spe\u0142nia\u0142a warunki wci\u0105\u017c zmieniaj\u0105cych si\u0119 trend\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"dla-kogo",children:"Dla kogo"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Konferencja skierowana jest do wszystkich os\xf3b zainteresowanych bran\u017c\u0105\nkomunikacji technicznej. W centrum zainteresowania s\u0105: technical writerzy,\ncontent writerzy, UX writerzy oraz wszystkie osoby zwi\u0105zane z tworzeniem tre\u015bci\ntechnicznych."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Podczas tegorocznej edycji konferencji poruszone zostan\u0105, mi\u0119dzy innymi, takie\ntematy:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"accessibility and usability grounds for documentation,"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"agile approach to technical communication,"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"comprehensive doc strategy."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"kiedy",children:"Kiedy"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Wydarzenie b\u0119dzie mia\u0142o form\u0119 w pe\u0142ni online i odb\u0119dzie si\u0119 13 listopada 2021\nroku."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"cena",children:"Cena"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja jest bezp\u0142atna, wymaga jednak rejestracji. Szczeg\xf3\u0142y znajdziecie\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://softserveinc.events/techcommconference/?utm_campaign=Tech%20Comms%20Conf%202021&utm_source=Website&utm_medium=event%20page&utm_term=on%20SoftServe",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"program-konferencji",children:"Program konferencji"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Na ten moment nie jest znana agenda wydarzenia. Organizatorzy kompletuj\u0105 list\u0119\nprelegent\xf3w. Gdyby kto\u015b z Was mia\u0142 ochot\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w konferencji w roli\nprelegenta wszelkie informacje znajdzie pod tym\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://softserveinc.events/techcomm_sp/",children:"linkiem"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Uchylono jednak r\u0105bek tajemnicy i na\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/SoftServeTechComm",children:"facebookowym profilu"})," spo\u0142eczno\u015bci\ntechnical writer\xf3w SoftServe pojawi\u0142a si\u0119 zapowied\u017a pierwszej prezentacji. Nosi\nona tytu\u0142 How ",(0,o.jsx)(n.em,{children:"Agile Takes the 'Technical' Out of Technical Communication"}),", a\nprelegentem jest Kay Webber, kt\xf3ry z komunikacj\u0105 techniczn\u0105 zwi\u0105zany jest ju\u017c\nponad 20 lat."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Je\u015bli jeste\u015bcie ciekawi czego dotyczy\u0142y poprzednie edycje konferencji i czego\nmo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 w tym roku - zapraszamy do\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://softserveinc.events/techcommconference_archive/",children:"archiwum"}),"\nudost\u0119pnionego przez organizator\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Wszystkim uczestnikom \u017cyczymy dobrych wra\u017ce\u0144."})]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var i=a(96540);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},96586:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/technical-communication-conference-2021-juz-wkrotce","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/technical-communication-conference-2021-juz-wkrotce/index.md","source":"@site/blog/technical-communication-conference-2021-juz-wkrotce/index.md","title":"TECHNICAL COMMUNICATION CONFERENCE 2021 ju\u017c wkr\xf3tce","description":"Ju\u017c 13 listopada odb\u0119dzie si\u0119 kolejna bran\u017cowa konferencja. Mowa o","date":"2021-10-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":1.5,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"TECHNICAL COMMUNICATION CONFERENCE 2021 ju\u017c wkr\xf3tce","authors":"agnieszka","date":"2021-10-20","tags":["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],"coverImage":"TCC_2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Techwriter szuka pierwszej pracy","permalink":"/techwriter-szuka-pierwszej-pracy"},"nextItem":{"title":"Tech Writer Koduje - odcinek 34","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-34"}}')}}]);