"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75143],{1515:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>n,metadata:()=>o,toc:()=>p});var i=t(85893),r=t(11151);const n={title:"Oferty pracy: Documentation Specialist i Technical Illustrator",authors:"admin",date:"2017-04-18",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Etteplan_logo_RGB_150dpi.jpg"},c=void 0,o={permalink:"/oferty-pracy-documentation-specialist-i-technical-illustrator",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferty-pracy-documentation-specialist-i-technical-illustrator/index.md",source:"@site/blog/oferty-pracy-documentation-specialist-i-technical-illustrator/index.md",title:"Oferty pracy: Documentation Specialist i Technical Illustrator",description:"Witajcie po \u015bwi\u0105tecznej przerwie! Jak brzuchy? Dzi\u015b dwie oferty pracy, od zaj\u0105ca",date:"2017-04-18T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:.41,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferty pracy: Documentation Specialist i Technical Illustrator",authors:"admin",date:"2017-04-18",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"Etteplan_logo_RGB_150dpi.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencja soap! 2017 - 5. edycja coraz bli\u017cej",permalink:"/konferencja-soap-2017-5-edycja-coraz-blizej"},nextItem:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2017",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function s(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Witajcie po \u015bwi\u0105tecznej przerwie! Jak brzuchy? Dzi\u015b dwie oferty pracy, od zaj\u0105ca\n\ud83d\ude09. Z Wroc\u0142awia."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(s,{...e})}):s(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>o,a:()=>c});var i=t(67294);const r={},n=i.createContext(r);function c(e){const a=i.useContext(n);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:c(e.components),i.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}}}]);