"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[202],{28254:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>o,toc:()=>m});var o=n(4249),i=n(74848),t=n(28453);const r={title:"Komunikacja techniczna geograficznie - wersja mobilna",authors:"mojk",date:"2016-03-01",tags:["news","ze-\u015bwiata","aplikacje","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"unnamed-e1456523861631.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},m=[{value:"Instalacja",id:"instalacja",level:3},{value:"Mo\u017cliwo\u015bci",id:"mo\u017cliwo\u015bci",level:3},{value:"Dla programist\xf3w",id:"dla-programist\xf3w",level:3},{value:"Za\u0142o\u017cenie dobre, gorzej z wykonaniem",id:"za\u0142o\u017cenie-dobre-gorzej-z-wykonaniem",level:3}];function l(e){const a={a:"a",h3:"h3",img:"img",p:"p",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Projekt ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://sarahmaddox.github.io/techcomm-map/",children:"Tech Comm on a Map"})," wkracza\nw kolejn\u0105 faz\u0119. Niedawno zosta\u0142a udost\u0119pniona aplikacja mobilna dla systemu\nAndroid."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Przypomnijmy, Tech Comm on a Map to interaktywna mapa stworzona przez\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.linkedin.com/in/sarahmaddox",children:"Sarah Maddox"}),", kt\xf3ra pomaga zorientowa\u0107\nsi\u0119 w tym co si\u0119 dzieje w komunikacji technicznej na ca\u0142ym \u015bwiecie. Je\u015bli\nchcieliby\u015bcie dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej na ten temat, mo\u017cecie zajrze\u0107 do naszych\nwcze\u015bniejszych wpis\xf3w o tym projekcie\n(",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-geograficznie/",children:"Komunikacja techniczna geograficznie"}),",\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/komunikacja-techniczna-geograficznie-v2/",children:"Komunikacja techniczna geograficznie v2"}),")\nlub do specjalnej\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://ffeathers.wordpress.com/tech-comm-on-a-map/",children:"kategorii"})," na blogu\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://ffeathers.wordpress.com/",children:"ffeathers"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"instalacja",children:"Instalacja"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Aplikacj\u0119 mobiln\u0105 mo\u017cna pobra\u0107 z\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://play.google.com/store/apps/details?id=com.techcomm.map.mobile&utm_source=global_co&utm_medium=prtnr&utm_content=Mar2515&utm_campaign=PartBadge&pcampaignid=MKT-Other-global-all-co-prtnr-py-PartBadge-Mar2515-1",children:"Google Play"}),".\nJest ona przeznaczona dla telefon\xf3w z systemem Android 4.0 lub nowszym."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"mo\u017cliwo\u015bci",children:"Mo\u017cliwo\u015bci"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:'Dzi\u0119ki aplikacji mo\u017cemy w wygodny spos\xf3b wyszukiwa\u0107 konferencje, grupy, firmy,\nstowarzyszenia i kursy zwi\u0105zane z komunikacj\u0105 techniczn\u0105 oraz zg\u0142asza\u0107 nowe\nobiekty do zaznaczenia na mapie za pomoc\u0105 opcji "Add event", kt\xf3ra dost\u0119pna jest\nw menu aplikacji. Po pomy\u015blnej weryfikacji s\u0105 one dodawane do mapy.'}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{alt:"techcommonamapapp",src:n(98011).A+"",width:"300",height:"513"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"dla-programist\xf3w",children:"Dla programist\xf3w"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Aplikacja jest projektem z otwartym kodem \u017ar\xf3d\u0142owym dost\u0119pnym na stronie\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://github.com/sarahmaddox/techcomm-map-android",children:"GitHub"}),". Mo\u017ce jest w\u015br\xf3d\nWas kto\u015b kto chcia\u0142by doda\u0107 jakie\u015b nowe opcje?"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"za\u0142o\u017cenie-dobre-gorzej-z-wykonaniem",children:"Za\u0142o\u017cenie dobre, gorzej z wykonaniem"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Pomimo tego, \u017ce bardzo podoba nam si\u0119 ten projekt, to jednak jego tempo rozwoju\njest do\u015b\u0107 kiepskie. Nie m\xf3wimy tutaj o rozwoju funkcjonalno\u015bci, ale o ilo\u015bci\ndost\u0119pnych danych. Na pocz\u0105tku roku opublikowali\u015bmy\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencje-2016-pierwsze-polrocze/",children:"list\u0119 konferencji z pierwszego p\xf3\u0142rocza 2016"}),",\nna kt\xf3rej znalaz\u0142o si\u0119 ca\u0142kiem sporo europejskich konferencji. W momencie\ntworzenia tego wpisu (koniec lutego) na mapie zaznaczone by\u0142y zaledwie dwie\nkonferencje w Europie na ten rok."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{alt:"conferences2016onamap",src:n(65922).A+"",width:"500",height:"227"})}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Najwyra\u017aniej w niespe\u0142na dwa lata od uruchomienia projektu nie uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107\npoka\u017anej grupy u\u017cytkownik\xf3w przez co liczba dodawanych obiekt\xf3w jest znikoma.\nNie lepiej wygl\u0105da sytuacja z aplikacj\u0105 mobiln\u0105. Odk\u0105d zosta\u0142a udost\u0119pniona\n(nieca\u0142e trzy tygodnie temu), pobra\u0142o j\u0105 zaledwie kilkana\u015bcie os\xf3b. Tak s\u0142aba\npopularno\u015b\u0107 tego projektu jest dla nas tym wi\u0119kszym zaskoczeniem, \u017ce maj\u0105 w nim\nsw\xf3j udzia\u0142 takie nazwiska ze \u015bwiatka tech commu jak\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.scriptorium.com/about/sarah-okeefe/",children:"Sarah O\u2019Keefe"}),",\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.cherryleaf.com/blog/author/ellis/",children:"Ellis Pratt"})," czy\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://idratherbewriting.com/aboutme/",children:"Tom Johnson"}),". Dlatego tym bardziej\nzach\u0119camy Was do pobrania aplikacji i zg\u0142aszania nowych wydarze\u0144."]})]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},65922:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>o});const o=n.p+"assets/images/conferences2016onamap-6bb12487f980341d17edf8c2dcb08145.png"},98011:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>o});const o=n.p+"assets/images/techcommonamapapp-e1456521551892-b9452f1a6073fdb508fae1a83d775f18.png"},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>c});var o=n(96540);const i={},t=o.createContext(i);function r(e){const a=o.useContext(t);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),o.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}},4249:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-geograficznie-wersja-mobilna","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie-wersja-mobilna/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-geograficznie-wersja-mobilna/index.md","title":"Komunikacja techniczna geograficznie - wersja mobilna","description":"Projekt Tech Comm on a Map wkracza","date":"2016-03-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"aplikacje","permalink":"/tags/aplikacje"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.63,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna geograficznie - wersja mobilna","authors":"mojk","date":"2016-03-01","tags":["news","ze-\u015bwiata","aplikacje","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"unnamed-e1456523861631.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"soap! 2016 - we\u017a udzia\u0142 w konkursie i zgarnij wej\u015bci\xf3wk\u0119!","permalink":"/soap-2016-wez-udzial-w-konkursie-i-zgarnij-wejsciowke"},"nextItem":{"title":"soap! meet content - spotkania bran\u017cowe","permalink":"/soap-meet-content-spotkania-branzowe"}}')}}]);