"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51238],{12914:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>l});var r=n(1126),t=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Konferencje 2021 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-12-17",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Konferencje-2021.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 2021 rok, a wraz z nim nowe terminy bran\u017cowych\nkonferencji. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z kalendarium na pierwsze p\xf3\u0142rocze."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var r=n(96540);const t={},i=r.createContext(t);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},1126:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2021-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2021-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2021-pierwsze-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2021 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","description":"Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 2021 rok, a wraz z nim nowe terminy bran\u017cowych","date":"2020-12-17T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.215,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2021 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2020-12-17","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Konferencje-2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Junior Content Designer (Atlassian) - Gda\u0144sk","permalink":"/oferta-pracy-junior-content-designer-atlassian-gdansk"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Content Designer (Atlassian) - Gda\u0144sk","permalink":"/oferta-pracy-content-designer-atlassian-gdansk"}}')}}]);