"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[32498],{37471:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>d});var i=t(76495),n=t(74848),o=t(28453);const r={title:"Ka\u017cdy z nas miewa gorsze dni...",authors:"mojk",date:"2016-11-25",tags:["news","ze-\u015bwiata","humor","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"man-857502_640.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function l(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(a.p,{children:"Nie mamy w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce Technical Writer to jeden z najlepszych, o ile nie\nnajlepszy, zaw\xf3d na \u015bwiecie."}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Potwierdzeniem tego mo\u017ce by\u0107 raport przedstawiaj\u0105cy 200 najlepszych zawod\xf3w w\nStanach Zjednoczonych, przygotowywany co roku przez portal\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.careercast.com/",children:"CareerCast.com"}),". W 2015 roku nasza zacna profesja\nznalaz\u0142a si\u0119 na 24. pozycji, tym samym przesuwaj\u0105c si\u0119\xa0o 8\xa0oczek w g\xf3r\u0119 w\nstosunku do roku poprzedniego. Tw\xf3rcy raportu brali pod uwag\u0119 takie czynniki jak\n\u015brodowisko pracy, doch\xf3d, perspektywy zatrudnienia i stres. Wi\u0119cej szczeg\xf3\u0142ow\no\xa0metodologii znajdziecie\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.careercast.com/jobs-rated/2015-jobs-rated-methodology",children:"tutaj"}),", a sam\nraport za rok 2015\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.careercast.com/jobs-rated/jobs-rated-report-2015-ranking-top-200-jobs",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Jak wida\u0107, s\u0105 powody do rado\u015bci, ale... W naszym zawodzie zdarzaj\u0105 si\u0119 te\u017c\ngorsze dni kiedy zastanawiamy si\u0119, m\xf3wi\u0105\u0107 delikatnie, czy nie rzuci\u0107 tego\nwszystkiego i wyjecha\u0107 w Bieszczady, a potem najlepiej nie wraca\u0107. Powody s\u0105\nr\xf3\u017cne - a to SME nam nie odpisuje od tygodnia, a to narz\u0119dzie sypie b\u0142\u0119dami, a\nto wszystko musi by\u0107 na wczoraj. Mo\u017cna by wymienia\u0107 w niesko\u0144czono\u015b\u0107. Jaki\u015b czas\ntemu pisali\u015bmy o problemach z jakimi mierzy si\u0119 Technical Writer w\nartykule\xa0",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/zywot-dokumentalisty-poczciwego-czyli-wyzwanie-to-pisanie/",children:"\u017bywot dokumentalisty poczciwego, czyli wyzwanie to pisanie"}),"."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:'Co robi\u0107 w takich sytuacjach? Nie ka\u017cdy z nas ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyla\u0107 swoje \u017cale\nkole\u017cance lub koledze po fachu. W szczeg\xf3lno\u015bci dotyczy to os\xf3b, kt\xf3re s\u0105\njedynymi Tech Writerami w ca\u0142ej firmie. Jak wiadomo, zbyt d\u0142ugie duszenie w\nsobie negatywnych emocji mo\u017ce by\u0107 szkodliwe dla naszego zdrowia. Poza tym, nie\nka\u017cdy tak potrafi - "czasami cz\u0142owiek musi, inaczej si\u0119 udusi" \ud83d\ude0a'}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Wtedy na ratunek przychodzi nam internet, a dok\u0142adniej profil\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://twitter.com/thedocshit",children:"TheDocShit"})," na Twitterze, kt\xf3ry niedawno\nodkryli\u015bmy. Patrz\u0105c na jego opis, nie mo\u017cna mie\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce powsta\u0142 w\u0142a\u015bnie\npo to, \u017ceby nasza dokumentacyjna bra\u0107 mia\u0142a miejsce, w kt\xf3rym mo\u017ce da\u0107 upust\nswoim negatywnym emocjom."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Profil powsta\u0142 dopiero we wrze\u015bniu tego roku, ale ju\u017c mo\u017cna na nim znale\u017a\u0107 kilka\nciekawych tweet\xf3w, kt\xf3re bardzo dobrze oddaj\u0105 frustracje przeci\u0119tnego Tech\nWritera."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://twitter.com/thedocshit/status/783677448076525568",children:"https://twitter.com/thedocshit/status/783677448076525568"})}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://twitter.com/thedocshit/status/789032158199447552",children:"https://twitter.com/thedocshit/status/789032158199447552"})}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://twitter.com/thedocshit/status/783962877799661568",children:"https://twitter.com/thedocshit/status/783962877799661568"})}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:'Zach\u0119camy do \u015bledzenia profilu oraz podsy\u0142ania autorowi w\u0142asnych przyk\u0142ad\xf3w\n"wyzwa\u0144" z jakimi si\u0119 mierzycie. Podejrzewamy, \u017ce macie si\u0119 czym dzieli\u0107 \ud83d\ude09'})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var i=t(96540);const n={},o=i.createContext(n);function r(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},76495:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kazdy-z-nas-miewa-gorsze-dni","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kazdy-z-nas-miewa-gorsze-dni/index.md","source":"@site/blog/kazdy-z-nas-miewa-gorsze-dni/index.md","title":"Ka\u017cdy z nas miewa gorsze dni...","description":"Nie mamy w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce Technical Writer to jeden z najlepszych, o ile nie","date":"2016-11-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.6,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Ka\u017cdy z nas miewa gorsze dni...","authors":"mojk","date":"2016-11-25","tags":["news","ze-\u015bwiata","humor","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"man-857502_640.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 11","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-11"},"nextItem":{"title":"Webinaria - Agile w tworzeniu dokumentacji","permalink":"/webinaria-agile-w-tworzeniu-dokumentacji"}}')}}]);