"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[88597],{6502:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=a(29160),t=a(74848),r=a(28453);const o={title:"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021",authors:"agnieszka",date:"2021-04-15",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"W-t-D_2021.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Najwa\u017cniejsze informacje",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:4},{value:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:4},{value:"Co gwarantuje cena biletu?",id:"co-gwarantuje-cena-biletu",level:4}];function d(e){const n={a:"a",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(n.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs Prague. Podobnie\njak w zesz\u0142ym roku i tym razem wydarzenie to odb\u0119dzie si\u0119 w pe\u0142ni online.\nPoni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Od kilku lat jeste\u015bmy partnerem medialnym Write the Docs, dlatego nie mog\u0142o nas\nzabrakn\u0105\u0107 podczas zesz\u0142orocznej edycji. Ch\u0119tnych zapraszamy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/relacja-z-write-the-docs-prague-2020-online/",children:"nasz\u0105 relacj\u0105"}),".\nOsoby, kt\xf3re jeszcze nie znaj\u0105 historii wydarzenia odsy\u0142amy do\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/poznajcie-write-the-docs-europe/",children:"tekstu wprowadzaj\u0105cego"}),"\n\ud83d\ude09. Od siebie mo\u017cemy doda\u0107, \u017ce udzia\u0142 w konferencji Write the Docs to nie tylko\nsolidna porcja wiedzy, ale te\u017c gwarancja \u015bwietnej atmosfery oraz spotkania z\nrewelacyjnymi lud\u017ami z bran\u017cy, nawet w tak trudnych czasach jak obecne."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h4,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:"Najwa\u017cniejsze informacje"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Tegoroczna edycja Write the Docs Prague online odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"3-5\npa\u017adziernika 2021"})," ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"roku"}),". Jak w zesz\u0142ym, tak i w tym roku, organizatorzy\nzach\u0119caj\u0105, by dzie\u0144 poprzedzaj\u0105cy wydarzenie sp\u0119dzi\u0107 na zwiedzaniu okolic, w\nkt\xf3rych mieszkacie \ud83d\ude09 W pierwszym dniu konferencji, to jest 3 pa\u017adziernika,\nodb\u0119dzie si\u0119 ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Writing Day"})," czyli zespo\u0142owe pisanie oraz rozwi\u0105zywanie\nproblem\xf3w zwi\u0105zanych z zadaniem. \u0106wiczenia z umiej\u0119tno\u015bci pisarskich b\u0119d\u0105\ndoskona\u0142ym wst\u0119pem dla prelekcji i wyk\u0142ad\xf3w, kt\xf3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce 4 i 5\npa\u017adziernika."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Wszystkie niezb\u0119dne informacje znajdziecie na\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/",children:"stronie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Dok\u0142adny opis prelekcji i prelegent\xf3w jeszcze nie jest znany. Organizatorzy\nog\u0142osili i\u017c nab\xf3r os\xf3b ch\u0119tnych by wyst\u0105pi\u0107 podczas konferencji rozpocznie si\u0119 w\nmaju 2021. Je\u015bli jeste\u015bcie zainteresowani udzia\u0142em w wydarzeniu w roli\nprelegenta \u015bled\u017acie og\u0142oszenia zamieszczane na stronie konferencji lub kana\u0142y w\nmediach spo\u0142eczno\u015bciowych: ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/WriteTheDocs",children:"Facebook"}),",\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/company/write-the-docs/",children:"LinkedIn"})," czy\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://twitter.com/writethedocs",children:"Twitter"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h4,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Szczeg\xf3\u0142y dotycz\u0105ce bilet\xf3w zostan\u0105 og\u0142oszone jeszcze w kwietniu. Je\u015bli\njeste\u015bcie zainteresowani, \u015bled\u017acie og\u0142oszenia zamieszczane na stronie\nkonferencji lub kana\u0142y w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych podanych powy\u017cej."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h4,{id:"co-gwarantuje-cena-biletu",children:"Co gwarantuje cena biletu?"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"W poprzedniej edycji cena biletu zawiera\u0142a:"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Przekaz na \u017cywo wszystkich prelekcji."}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadania pyta\u0144 prowadz\u0105cym po prelekcji (istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107, \u017ce ta\nopcja nie b\u0119dzie dost\u0119pna)."}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do czatu, na kt\xf3rym b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia dyskusji z\nuczestnikami, prelegentami oraz sponsorami."}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do platformy podczas Writing Day."}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do wirtualnych targ\xf3w pracy."}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"W tym roku b\u0119dzie zapewne podobnie. W naszej opinii cena jest adekwatna do\njako\u015bci tego za co p\u0142acimy. Z czystym sumieniem zach\u0119camy Was do udzia\u0142u w Write\nthe Docs Prague 2021."})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var i=a(96540);const t={},r=i.createContext(t);function o(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},29160:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021/index.md","title":"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021","description":"Tradycyjnie ju\u017c, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs Prague. Podobnie","date":"2021-04-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":1.79,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021","authors":"agnieszka","date":"2021-04-15","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"W-t-D_2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tech Writer koduje - odcinek 28 i 29","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-28-i-29"},"nextItem":{"title":"BADANIE P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2021 \u2013 WYPE\u0141NIJ ANKIET\u0118!","permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2021-wypelnij-ankiete"}}')}}]);