"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[14639],{54886:(e,i,t)=>{t.r(i),t.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>l,toc:()=>s});var a=t(85893),n=t(11151);const r={title:"Tworzenie dokumentacji technicznej w \u015brodowisku Agile",authors:"admin",date:"2013-10-21",tags:["dobre-praktyki","warsztat","agile","lokalizacja","praca"],coverImage:"agile.jpg"},o=void 0,l={permalink:"/tworzenie-dokumentacji-technicznej-w-srodowisku-agile",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tworzenie-dokumentacji-technicznej-w-srodowisku-agile/index.md",source:"@site/blog/tworzenie-dokumentacji-technicznej-w-srodowisku-agile/index.md",title:"Tworzenie dokumentacji technicznej w \u015brodowisku Agile",description:"Je\u017celi pracujecie w firmie IT, to zapewne s\u0142yszeli\u015bcie o Agile'u... a mo\u017ce nawet",date:"2013-10-21T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"dobre-praktyki",permalink:"/tags/dobre-praktyki"},{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"agile",permalink:"/tags/agile"},{inline:!0,label:"lokalizacja",permalink:"/tags/lokalizacja"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:1.155,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Tworzenie dokumentacji technicznej w \u015brodowisku Agile",authors:"admin",date:"2013-10-21",tags:["dobre-praktyki","warsztat","agile","lokalizacja","praca"],coverImage:"agile.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Instrukcje obs\u0142ugi i podr\u0119czniki u\u017cytkownika",permalink:"/instrukcje-obslugi-i-podreczniki-uzytkownika"},nextItem:{title:"Zawody dla przysz\u0142ych techwriter\xf3w",permalink:"/zawody-dla-przyszlych-techwriterow"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function p(e){const i={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,a.jsx)(i.p,{children:"Je\u017celi pracujecie w firmie IT, to zapewne s\u0142yszeli\u015bcie o Agile'u... a mo\u017ce nawet\npr\xf3bujecie wsp\xf3\u0142pracowa\u0107 z programistami, analitykami i testerami w\u0142a\u015bnie w tym\nmodelu?"})}function u(e={}){const{wrapper:i}={...(0,n.a)(),...e.components};return i?(0,a.jsx)(i,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,i,t)=>{t.d(i,{Z:()=>l,a:()=>o});var a=t(67294);const n={},r=a.createContext(n);function o(e){const i=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function l(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:i},e.children)}}}]);