"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[45697],{38108:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>w,frontMatter:()=>t,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=i(84576),o=i(74848),r=i(28453);const t={title:"Jak wyposa\u017cy\u0107 gabinet do pracy zdalnej? Biurka elektryczne i inne wynalazki",authors:"niewiarowski",date:"2025-06-17",tags:["organizacja-pracy","ergonomia","praca-zdalna"],coverImage:"upload_0005.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.p,{children:"Swego czasu epidemiologiczne zawirowania sprawi\u0142y, \u017ce wiele os\xf3b pozna\u0142o prac\u0119\nzdaln\u0105 w wi\u0119kszym zakresie ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej. Dla niekt\xf3rych jest to\nzapomniany epizod, a inni za\u015b \u015bwiadomie postawili na taki styl pracy i \u017cycia.\nJak dostosowa\u0107 sw\xf3j gabinet, \u017ceby zapewni\u0107 sobie komfortow\u0105 prac\u0119 zdaln\u0105 i\nhybrydow\u0105?"}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Dla mnie praca zdalna to codzienna rzeczywisto\u015b\u0107. Ch\u0119tnie opowiem o tym, czego\ndowiedzia\u0142em si\u0119 o biurkach elektrycznych i innych akcesoriach u\u0142atwiaj\u0105cych\n\u017cycie w biurze. Stoi za mn\u0105 15 lat do\u015bwiadczenia pracy biurowej \ud83d\ude09."})]})}function w(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>t,x:()=>c});var n=i(96540);const o={},r=n.createContext(o);function t(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},84576:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/ergonomia-biura","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/ergonomia-biura/index.md","source":"@site/blog/ergonomia-biura/index.md","title":"Jak wyposa\u017cy\u0107 gabinet do pracy zdalnej? Biurka elektryczne i inne wynalazki","description":"Swego czasu epidemiologiczne zawirowania sprawi\u0142y, \u017ce wiele os\xf3b pozna\u0142o prac\u0119","date":"2025-06-17T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"organizacja-pracy","permalink":"/tags/organizacja-pracy"},{"inline":true,"label":"ergonomia","permalink":"/tags/ergonomia"},{"inline":true,"label":"praca-zdalna","permalink":"/tags/praca-zdalna"}],"readingTime":12.87,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Andrzej Niewiarowski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niewiarowski"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andrzej-niewiarowski-tech-writer/"},"imageURL":"https://github.com/andrzejniewiaro.png","key":"niewiarowski"}],"frontMatter":{"title":"Jak wyposa\u017cy\u0107 gabinet do pracy zdalnej? Biurka elektryczne i inne wynalazki","authors":"niewiarowski","date":"2025-06-17","tags":["organizacja-pracy","ergonomia","praca-zdalna"],"coverImage":"upload_0005.png"},"unlisted":false,"nextItem":{"title":"CAKE conf: Call for speakers","permalink":"/cakeconf-call-for-speakers"}}')}}]);