"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[23240],{44131:(e,t,i)=>{i.r(t),i.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=i(56100),o=i(74848),a=i(28453);const r={title:"Nostalgicznie o ITCQF - wywiad z Darkiem Drezno",authors:["mojk","pensjonatus"],date:"2025-09-06",tags:["wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"nostalgicznie-o-itcqf.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0,void 0]},l=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,a.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(t.p,{children:[(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/dariusz-drezno/",children:"Darek Drezno"})," za\u0142o\u017cy\u0142\ntechwriter.pl, ITCQF i ca\u0142e mn\xf3stwo innych fajnych rzeczy. W tym po\u015bcie Darek\ndzieli si\u0119 z nami swoimi wspomnieniami o ITCQF. Zapraszamy na\nnostalgiczn\u0105\xa0podr\xf3\u017c do przesz\u0142o\u015bci w formie lekkiej i niezobowi\u0105zuj\u0105cej lektury."]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,a.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,i)=>{i.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var n=i(96540);const o={},a=n.createContext(o);function r(e){const t=n.useContext(a);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(a.Provider,{value:t},e.children)}},56100:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/nostaligcznie-o-itcqf","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/nostaligcznie-o-itcqf/index.md","source":"@site/blog/nostaligcznie-o-itcqf/index.md","title":"Nostalgicznie o ITCQF - wywiad z Darkiem Drezno","description":"Darek Drezno za\u0142o\u017cy\u0142","date":"2025-09-06T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":7.36,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"},{"name":"Pawe\u0142 Kowaluk","role":"Webmaster","page":{"permalink":"/authors/pensjonatus"},"socials":{"github":"https://github.com/pensjonatus","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/"},"imageURL":"https://github.com/pensjonatus.png","key":"pensjonatus"}],"frontMatter":{"title":"Nostalgicznie o ITCQF - wywiad z Darkiem Drezno","authors":["mojk","pensjonatus"],"date":"2025-09-06","tags":["wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"nostalgicznie-o-itcqf.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"UX writing w praktyce - rola, zadania i wyzwania UX writera","permalink":"/ux-writing-w-praktyce"},"nextItem":{"title":"Umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkie w pracy technical writera- cz\u0119\u015b\u0107 1","permalink":"/umiejetnosci-miekkie"}}')}}]);