"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[2836],{45208:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(44808),i=a(74848),o=a(28453);const r={title:"Translation and Localization Conference 2019 tu\u017c, tu\u017c",authors:"agnieszka",date:"2019-03-08",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],coverImage:"39900050_1528970823874429_28095296638550016_o.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(n.p,{children:"Do tegorocznej edycji Translation and Localization Conference pozosta\u0142y ju\u017c\ntylko trzy tygodnie. Poni\u017cej znajdziecie gar\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych informacji na\ntemat wydarzenia."})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var t=a(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},44808:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/translation-and-localization-conference-2019-tuz-tuz","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/translation-and-localization-conference-2019-tuz-tuz/index.md","source":"@site/blog/translation-and-localization-conference-2019-tuz-tuz/index.md","title":"Translation and Localization Conference 2019 tu\u017c, tu\u017c","description":"Do tegorocznej edycji Translation and Localization Conference pozosta\u0142y ju\u017c","date":"2019-03-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":0.96,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Translation and Localization Conference 2019 tu\u017c, tu\u017c","authors":"agnieszka","date":"2019-03-08","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"39900050_1528970823874429_28095296638550016_o.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019 - wype\u0142nij ankiet\u0119!","permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2019-wypelnij-ankiete-2"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: German Content/UX Writer (Betting Connections, Malta)","permalink":"/oferta-pracy-german-content-ux-writer-betting-connections-malta"}}')}}]);