"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[10883],{43989:(i,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>s});var a=n(56315),t=n(74848),c=n(28453);const o={title:"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2024 \u2013 wype\u0142nij ankiet\u0119!",authors:"mojk",date:"2024-11-18",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"badanie_plac_2024.png"},r=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"Kr\xf3tka historia",id:"kr\xf3tka-historia",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o badaniu",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-badaniu",level:2},{value:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?",id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",level:2},{value:"Ile zajmie mi wype\u0142nienie ankiety?",id:"ile-zajmie-mi-wype\u0142nienie-ankiety",level:2},{value:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?",id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",level:2},{value:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?",id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",level:2},{value:"Chc\u0119 wype\u0142ni\u0107 ankiet\u0119",id:"chc\u0119-wype\u0142ni\u0107-ankiet\u0119",level:2}];function d(i){const e={a:"a",h2:"h2",img:"img",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,c.R)(),...i.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(e.p,{children:"Zapraszamy do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach w naszej zacnej bran\u017cy.\nWszystkie niezb\u0119dne informacje znajdziecie poni\u017cej."}),"\n",(0,t.jsx)(e.h2,{id:"kr\xf3tka-historia",children:"Kr\xf3tka historia"}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"W 2017 roku postanowili\u015bmy zrobi\u0107 nasze w\u0142asne, kompleksowe badanie p\u0142ac w\u015br\xf3d\nTechnical Writer\xf3w i powi\u0105zanych profesji. W kolejnych latach ponawiali\u015bmy\nbadanie, a jego wyniki publikowali\u015bmy na naszym portalu. Mo\u017cecie je zobaczy\u0107 pod\ntymi linkami:"}),"\n",(0,t.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,t.jsxs)(e.li,{children:[(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2017"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(e.li,{children:[(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2018/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2018"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(e.li,{children:[(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2019/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2019"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(e.li,{children:[(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(e.li,{children:[(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2021/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2021"}),","]}),"\n",(0,t.jsxs)(e.li,{children:[(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2022/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2022"}),"."]}),"\n",(0,t.jsxs)(e.li,{children:[(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2023/",children:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2023"}),"."]}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"W tym roku r\xf3wnie\u017c zach\u0119camy do udzia\u0142u w badaniu."}),"\n",(0,t.jsx)(e.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-badaniu",children:"Kilka s\u0142\xf3w o badaniu"}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Nasze badanie przeprowadzamy w celu pokazania Wam pewnych trend\xf3w oraz\newentualnych zmian charakterystycznych dla komunikacji technicznej w Polsce."}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Szanujemy Wasz\u0105 prywatno\u015b\u0107, dlatego odpowiedzi na pytania s\u0105 ",(0,t.jsx)(e.strong,{children:"w pe\u0142ni\nanonimowe"}),". Nie zbieramy \u017cadnych danych personalnych, kt\xf3re pozwoli\u0142yby nam na\nustalenie to\u017csamo\u015bci respondent\xf3w."]}),"\n",(0,t.jsx)(e.h2,{id:"dlaczego-warto-wype\u0142ni\u0107-t\u0119-ankiet\u0119",children:"Dlaczego warto wype\u0142ni\u0107 t\u0119 ankiet\u0119?"}),"\n",(0,t.jsxs)(e.ol,{children:["\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"Dane te pomog\u0105 Wam przy nast\u0119pnej zmianie pracy \u2013 dowiecie si\u0119 jakich wide\u0142ek\np\u0142acowych mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"Mo\u017cecie pom\xf3c osobom, kt\xf3re rozwa\u017caj\u0105 karier\u0119 w naszej bran\u017cy \u2013 b\u0119d\u0105 wiedzie\u0107\njakiego wynagrodzenia oczekiwa\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"Pomo\u017cecie rekruterom i osobom buduj\u0105cym zespo\u0142y komunikacji technicznej \u2013\nb\u0119d\u0105 wiedzie\u0107 ile kosztuj\u0105 najlepsi specjali\u015bci w bran\u017cy, czyli Wy \ud83d\ude42."}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"Jest to ankieta, kt\xf3ra za kilka lat pozwoli nam wszystkim prze\u015bledzi\u0107 czy\nzarobki wzrastaj\u0105 czy spadaj\u0105."}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"By\u0107 mo\u017ce po opublikowaniu wynik\xf3w b\u0119dziecie mieli mocny argument, aby poprosi\u0107\no podwy\u017ck\u0119."}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"Im wi\u0119cej os\xf3b wype\u0142ni ankiet\u0119, tym lepiej b\u0119dziemy w stanie przeanalizowa\u0107\nco si\u0119 dzieje w polskiej komunikacji technicznej, a to z kolei jest wymierna\nkorzy\u015b\u0107 dla nas wszystkich."}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(e.h2,{id:"ile-zajmie-mi-wype\u0142nienie-ankiety",children:"Ile zajmie mi wype\u0142nienie ankiety?"}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Ankieta zawiera kilkana\u015bcie kr\xf3tkich pyta\u0144. Jej wype\u0142nienie nie powinno zaj\u0105\u0107\nwi\u0119cej ni\u017c kilka minut."}),"\n",(0,t.jsx)(e.h2,{id:"jak-d\u0142ugo-ankieta-b\u0119dzie-aktywna",children:"Jak d\u0142ugo ankieta b\u0119dzie aktywna?"}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Na odpowiedzi czekamy do ",(0,t.jsx)(e.strong,{children:"31 grudnia 2024"})," roku."]}),"\n",(0,t.jsx)(e.h2,{id:"gdzie-b\u0119dzie-mo\u017cna-sprawdzi\u0107-wyniki-ankiety",children:"Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna sprawdzi\u0107 wyniki ankiety?"}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Po zako\u0144czeniu badania, wyniki opublikujemy na\n",(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://techwriter.pl/",children:"Techwriter.pl"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(e.h2,{id:"chc\u0119-wype\u0142ni\u0107-ankiet\u0119",children:"Chc\u0119 wype\u0142ni\u0107 ankiet\u0119"}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Dzi\u0119kujemy, \u017ce chcesz po\u015bwi\u0119ci\u0107 sw\xf3j czas i do\u0142o\u017cy\u0107 cegie\u0142k\u0119 do budowania naszej\nspo\u0142eczno\u015bci. Zatem, do dzie\u0142a!"}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:(0,t.jsx)(e.a,{href:"https://forms.gle/2eyAXAL8fyuLF7fH9",children:(0,t.jsx)(e.img,{src:n(78018).A+"",width:"500",height:"265"})})}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Ankieta jest dost\u0119pna pod tym ",(0,t.jsx)(e.a,{href:"https://forms.gle/2eyAXAL8fyuLF7fH9",children:"linkiem"}),"."]})]})}function k(i={}){const{wrapper:e}={...(0,c.R)(),...i.components};return e?(0,t.jsx)(e,{...i,children:(0,t.jsx)(d,{...i})}):d(i)}},78018:(i,e,n)=>{n.d(e,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/kliknij-aby-wypelnic-ankiete-24-88a479d9e039cc462f5019c21e1c8358.png"},28453:(i,e,n)=>{n.d(e,{R:()=>o,x:()=>r});var a=n(96540);const t={},c=a.createContext(t);function o(i){const e=a.useContext(c);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof i?i(e):{...e,...i}}),[e,i])}function r(i){let e;return e=i.disableParentContext?"function"==typeof i.components?i.components(t):i.components||t:o(i.components),a.createElement(c.Provider,{value:e},i.children)}},56315:i=>{i.exports=JSON.parse('{"permalink":"/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2024","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2024/index.md","source":"@site/blog/badanie-plac-w-komunikacji-technicznej-2024/index.md","title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2024 \u2013 wype\u0142nij ankiet\u0119!","description":"Zapraszamy do wype\u0142nienia corocznej ankiety o zarobkach w naszej zacnej bran\u017cy.","date":"2024-11-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.805,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Badanie p\u0142ac w komunikacji technicznej 2024 \u2013 wype\u0142nij ankiet\u0119!","authors":"mojk","date":"2024-11-18","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"badanie_plac_2024.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #3: Porozmawiajmy o wiedzy i umiej\u0119tno\u015bciach","permalink":"/content-bytes-listopad-2024"},"nextItem":{"title":"Student insights - the Hitachi Energy and District C technical writing initiative","permalink":"/district-c-collaboration"}}')}}]);