"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[26166],{49313:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=n(76449),i=n(74848),o=n(28453);const r={title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",authors:"admin",date:"2014-04-17",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"TranslationLocalizationConference.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function m(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Nie pisali\u015bmy wcze\u015bniej o The Translation and Localization Conference, mimo \u017ce\nmia\u0142a ona miejsce w naszym kraju. Wydawa\u0142o nam si\u0119, \u017ce nie porusza ona tematyki\ndokumentacji i komunikacji techcnicznej. Byli\u015bmy w b\u0142\u0119dzie. Dzi\u015b postaramy si\u0119\ngo naprawi\u0107."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var t=n(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},76449:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie/index.md","source":"@site/blog/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie/index.md","title":"TLC\'2014 w Warszawie - podsumowanie","description":"Nie pisali\u015bmy wcze\u015bniej o The Translation and Localization Conference, mimo \u017ce","date":"2014-04-17T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"tlumaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":2.71,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"TLC\'2014 w Warszawie - podsumowanie","authors":"admin","date":"2014-04-17","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje","tlumaczenia"],"coverImage":"TranslationLocalizationConference.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Sprytna ma\u0142pka","permalink":"/sprytna-malpka"},"nextItem":{"title":"Content Strategy in a Content Economy - relacja","permalink":"/content-strategy-in-a-content-economy-relacja"}}')}}]);