"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[8758],{73321:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>l});var t=n(85893),i=n(11151);const o={title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",authors:"admin",date:"2014-04-17",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"TranslationLocalizationConference.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie/index.md",source:"@site/blog/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie/index.md",title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",description:"Nie pisali\u015bmy wcze\u015bniej o The Translation and Localization Conference, mimo \u017ce",date:"2014-04-17T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:2.71,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",authors:"admin",date:"2014-04-17",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"TranslationLocalizationConference.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Sprytna ma\u0142pka",permalink:"/sprytna-malpka"},nextItem:{title:"Content Strategy in a Content Economy - relacja",permalink:"/content-strategy-in-a-content-economy-relacja"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const a={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Nie pisali\u015bmy wcze\u015bniej o The Translation and Localization Conference, mimo \u017ce\nmia\u0142a ona miejsce w naszym kraju. Wydawa\u0142o nam si\u0119, \u017ce nie porusza ona tematyki\ndokumentacji i komunikacji techcnicznej. Byli\u015bmy w b\u0142\u0119dzie. Dzi\u015b postaramy si\u0119\ngo naprawi\u0107."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>s,a:()=>r});var t=n(67294);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);