"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[85268],{93561:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=r(67207),i=r(74848),n=r(28453);const o={title:"Oferta pracy: UX Writer (UXPin)",authors:"mojk",date:"2018-10-29",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"uxpin-logo.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"\u015awie\u017cutka oferta znad morza."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Firma ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.uxpin.com/",children:"UXPin"}),", dostarczaj\u0105ca narz\u0119dzie dla projektant\xf3w\ndo\u015bwiadcze\u0144 u\u017cytkownika (UX), poszukuje UX Writera do swojej siedziby w Gda\u0144sku.\nJest to oferta skierowana do os\xf3b biegle znaj\u0105cych j\u0119zyk angielski, kt\xf3re chc\u0105\ntworzy\u0107 tre\u015b\u0107 od podstaw i wzi\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za sprawn\u0105 komunikacj\u0119 mi\u0119dzy\nzespo\u0142ami. Wide\u0142ki p\u0142acowe przewidziane dla tego stanowiska to 6000-8000 z\u0142\nbrutto."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Je\u015bli chcecie dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o UX Writing, to rzu\u0107cie okiem na\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-meetcontent-po-raz-drugi-relacja/",children:"nasz\u0105 relacj\u0119"})," z\njednego z krakowskich spotka\u0144 MeetContent, podczas kt\xf3rego Wojtek Aleksander\nopowiada\u0142 o tej dziedzinie."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Wi\u0119cej szczeg\xf3\u0142\xf3w na temat oferty znajdziecie poni\u017cej albo\nw\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.uxpin.com/jobs/ux-writer",children:"og\u0142oszeniu na stronie pracodawcy"}),"\xa0(gdzie\nznajdziecie r\xf3wnie\u017c link do aplikowania). Aplikowa\u0107 mo\u017cecie r\xf3wnie\u017c poprzez\nwys\u0142anie swojego CV i portfolio na\nadres\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"mailto:join@uxpin.com",children:"join@uxpin.com"}),'\xa0(w temacie wiadomo\u015bci wpiszcie "UX\nWriter").']}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:r(1434).A+"",width:"168",height:"500"})})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},1434:(e,a,r)=>{r.d(a,{A:()=>t});const t=r.p+"assets/images/uxpin-tech-writer-1-081442e9c9822a60404b9a9e1f13ae25.png"},28453:(e,a,r)=>{r.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var t=r(96540);const i={},n=t.createContext(i);function o(e){const a=t.useContext(n);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}},67207:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-ux-writer-uxpin","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-ux-writer-uxpin/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-ux-writer-uxpin/index.md","title":"Oferta pracy: UX Writer (UXPin)","description":"\u015awie\u017cutka oferta znad morza.","date":"2018-10-29T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.59,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: UX Writer (UXPin)","authors":"mojk","date":"2018-10-29","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"uxpin-logo.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (Synerise)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-synerise"},"nextItem":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - relacja","permalink":"/konferencja-tlumaczy-2018-relacja"}}')}}]);