"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[12057],{24355:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>m});var n=a(7873),i=a(74848),c=a(28453);const o={title:"Komunikacja techniczna - co to jest, kto si\u0119 tym zajmuje i dlaczego?",authors:"agnieszka",date:"2020-08-10",tags:["warsztat","komunikacja-techniczna"],coverImage:"komunikacja_techniczna-co_to.png"},r=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function u(e){const t={p:"p",...(0,c.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Zazwyczaj piszemy o wydarzeniach zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105 techniczn\u0105, o tym jak\nodnale\u017a\u0107 si\u0119 w bran\u017cy, jak lepiej pisa\u0107 teksty czy jakich narz\u0119dzi u\u017cywa\u0107, by\npraca by\u0142a szybsza i przyjemniejsza."})}function z(e={}){const{wrapper:t}={...(0,c.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>r});var n=a(96540);const i={},c=n.createContext(i);function o(e){const t=n.useContext(c);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(c.Provider,{value:t},e.children)}},7873:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-co-to-jest-kto-sie-tym-zajmuje-i-dlaczego","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-co-to-jest-kto-sie-tym-zajmuje-i-dlaczego/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-co-to-jest-kto-sie-tym-zajmuje-i-dlaczego/index.md","title":"Komunikacja techniczna - co to jest, kto si\u0119 tym zajmuje i dlaczego?","description":"Zazwyczaj piszemy o wydarzeniach zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105 techniczn\u0105, o tym jak","date":"2020-08-10T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"komunikacja-techniczna","permalink":"/tags/komunikacja-techniczna"}],"readingTime":3.825,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna - co to jest, kto si\u0119 tym zajmuje i dlaczego?","authors":"agnieszka","date":"2020-08-10","tags":["warsztat","komunikacja-techniczna"],"coverImage":"komunikacja_techniczna-co_to.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze","permalink":"/konferencje-2020-drugie-polrocze"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (itMatch) \u2013 Wroc\u0142aw","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-itmatch-wroclaw"}}')}}]);