"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[32945],{48231:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>c,metadata:()=>r,toc:()=>m});var n=a(85893),i=a(11151);const c={title:"Komunikacja techniczna - co to jest, kto si\u0119 tym zajmuje i dlaczego?",authors:"agnieszka",date:"2020-08-10",tags:["warsztat","komunikacja-techniczna"],coverImage:"komunikacja_techniczna-co_to.png"},o=void 0,r={permalink:"/komunikacja-techniczna-co-to-jest-kto-sie-tym-zajmuje-i-dlaczego",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-co-to-jest-kto-sie-tym-zajmuje-i-dlaczego/index.md",source:"@site/blog/komunikacja-techniczna-co-to-jest-kto-sie-tym-zajmuje-i-dlaczego/index.md",title:"Komunikacja techniczna - co to jest, kto si\u0119 tym zajmuje i dlaczego?",description:"Zazwyczaj piszemy o wydarzeniach zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105 techniczn\u0105, o tym jak",date:"2020-08-10T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"komunikacja-techniczna",permalink:"/tags/komunikacja-techniczna"}],readingTime:3.825,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Komunikacja techniczna - co to jest, kto si\u0119 tym zajmuje i dlaczego?",authors:"agnieszka",date:"2020-08-10",tags:["warsztat","komunikacja-techniczna"],coverImage:"komunikacja_techniczna-co_to.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Konferencje 2020 - drugie p\xf3\u0142rocze",permalink:"/konferencje-2020-drugie-polrocze"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (itMatch) \u2013 Wroc\u0142aw",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-itmatch-wroclaw"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function z(e){const t={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Zazwyczaj piszemy o wydarzeniach zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105 techniczn\u0105, o tym jak\nodnale\u017a\u0107 si\u0119 w bran\u017cy, jak lepiej pisa\u0107 teksty czy jakich narz\u0119dzi u\u017cywa\u0107, by\npraca by\u0142a szybsza i przyjemniejsza."})}function k(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>r,a:()=>o});var n=a(67294);const i={},c=n.createContext(i);function o(e){const t=n.useContext(c);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(c.Provider,{value:t},e.children)}}}]);