"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[64588],{97172:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>z,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=i(89954),n=i(74848),r=i(28453);const o={title:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Pocz\u0105tki dzia\u0142alno\u015bci",authors:"mrozek",date:"2024-12-20",tags:["stowarzyszenie","zrzeszenia-bran\u017cowe","promocja-bran\u017cy","organizacja"],coverImage:"saiit.png"},s=void 0,z={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(a.p,{children:["24 pa\u017adziernika odby\u0142o si\u0119 spotkanie za\u0142o\u017cycielskie Stowarzyszenia Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT). Artyku\u0142 z zapowiedzi\u0105 tego wydarzenia mo\u017cecie przeczyta\u0107 na naszych \u0142amach: ",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://techwriter.pl/saiit-spotkanie-zalozycielskie/",children:"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie"}),". Teraz wracamy do Was z podsumowaniem pierwszych krok\xf3w podj\u0119tych przez stowarzyszenie."]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var t=i(96540);const n={},r=t.createContext(n);function o(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},89954:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/saiit-spotkanie-zalozycielskie-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/saiit-spotkanie-zalozycielskie-relacja/index.md","source":"@site/blog/saiit-spotkanie-zalozycielskie-relacja/index.md","title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Pocz\u0105tki dzia\u0142alno\u015bci","description":"24 pa\u017adziernika odby\u0142o si\u0119 spotkanie za\u0142o\u017cycielskie Stowarzyszenia Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT). Artyku\u0142 z zapowiedzi\u0105 tego wydarzenia mo\u017cecie przeczyta\u0107 na naszych \u0142amach: Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie. Teraz wracamy do Was z podsumowaniem pierwszych krok\xf3w podj\u0119tych przez stowarzyszenie.","date":"2024-12-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"stowarzyszenie","permalink":"/tags/stowarzyszenie"},{"inline":true,"label":"zrzeszenia-bran\u017cowe","permalink":"/tags/zrzeszenia-branzowe"},{"inline":true,"label":"promocja-bran\u017cy","permalink":"/tags/promocja-branzy"},{"inline":true,"label":"organizacja","permalink":"/tags/organizacja"}],"readingTime":1.57,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Pocz\u0105tki dzia\u0142alno\u015bci","authors":"mrozek","date":"2024-12-20","tags":["stowarzyszenie","zrzeszenia-bran\u017cowe","promocja-bran\u017cy","organizacja"],"coverImage":"saiit.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part ilewen: \u017cargon, zapo\u017cyczenia i polglisz","permalink":"/langlydz-part-ilewen"},"nextItem":{"title":"Konferencje online - patronujemy","permalink":"/konferencje-online-patronujemy"}}')}}]);