"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[6965],{71422:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>t,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>z});var n=i(85893),o=i(11151);const r={title:"Landing Festival 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-04-17",tags:["news","ze-swiata","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"landing_festival_berlin.png"},t=void 0,s={permalink:"/landing-festival-2018-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/landing-festival-2018-relacja/index.md",source:"@site/blog/landing-festival-2018-relacja/index.md",title:"Landing Festival 2018 - relacja",description:"W dniach 14-15 marca 2018 odby\u0142 si\u0119 Landing Festival, na kt\xf3ry zostali\u015bmy",date:"2018-04-17T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:5.14,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Landing Festival 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-04-17",tags:["news","ze-swiata","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"landing_festival_berlin.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Evolution of TC 2018 ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/evolution-of-tc-2018-juz-wkrotce"},nextItem:{title:"MadWorld powraca ze zdwojon\u0105 si\u0142\u0105",permalink:"/madworld-powraca-ze-zdwojona-sila"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"S\u0142owem wst\u0119pu",id:"s\u0142owem-wst\u0119pu",level:2},{value:"Otwarcie",id:"otwarcie",level:2},{value:"Pierwszy dzie\u0144",id:"pierwszy-dzie\u0144",level:2},{value:"Drugi dzie\u0144",id:"drugi-dzie\u0144",level:2},{value:"S\u0142owem zako\u0144czenia",id:"s\u0142owem-zako\u0144czenia",level:2}];function d(e){const a={a:"a",h2:"h2",li:"li",ol:"ol",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(a.p,{children:"W dniach 14-15 marca 2018 odby\u0142 si\u0119 Landing Festival, na kt\xf3ry zostali\u015bmy\nzaproszeni jako partner medialny. Wybrali\u015bmy si\u0119 tam z wielk\u0105 ch\u0119ci\u0105, bo bardzo\nlubimy Berlin i ch\u0119tnie poznajemy tamtejsz\u0105 scen\u0119 IT. A dzisiaj dzielimy si\u0119 z\nWami naszymi wra\u017ceniami z tego wydarzenia."}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"s\u0142owem-wst\u0119pu",children:"S\u0142owem wst\u0119pu"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Je\u015bli chodzi o udzia\u0142 w konferencjach to by\u0142a to nasza pierwsza wizyta w stolicy\nNiemiec, dlatego czuli\u015bmy ma\u0142y dreszczyk emocji. Szybki przelot z Krakowa na\nSchoenefeld, p\xf3\u0142 godziny poci\u0105giem do centrum, chwila odpoczynku i mo\u017cna by\u0142o\nzaczyna\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Pierwsze zaskoczenie to godziny trwania Landing Festivalu. Pierwszego dnia\n(\u015broda) rozpocz\u0119cie mia\u0142o miejsce o 16:00, natomiast drugiego start przewidziano\no godzin\u0119 p\xf3\u017aniej. Wyra\u017anie wykonano tu uk\u0142on w stron\u0119 pracuj\u0105cej cz\u0119\u015bci\nberli\u0144czyk\xf3w. Bo i sam festiwal mia\u0142 form\u0119 rozbudowanych targ\xf3w pracy, ale o tym\nza chwil\u0119."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Impreza mia\u0142a miejsce w siedzibie Deutsche Telekom w biznesowym centrum Berlina.\nPunktualnie o godzinie startu pojawili\u015bmy si\u0119 na wej\u015bciu, gdzie jeszcze nie by\u0142o\nt\u0142um\xf3w. Po kr\xf3tkiej wizycie w punkcie rejestracji otrzymali\u015bmy identyfikator,\noddali\u015bmy ubranie do szatni i udali\u015bmy si\u0119 do strefy wystawc\xf3w. Na du\u017cej sali\nrozstawi\u0142y swoje stanowiska r\xf3\u017cne firmy, zar\xf3wno te, kt\xf3re by\u0142y nam znane, jak\nSoundcloud, i te nieznane, jak Thoughtworks (a przynajmniej\xa0do czasu ich\nprezentacji). Tam te\u017c mie\u015bci\u0142 si\u0119 bufet, w kt\xf3rym mogli\u015bmy zaopatrzy\u0107 si\u0119 w\njad\u0142o i napitki. Potwierdzamy, \u017ce Niemcy wiedz\u0105 jak warzy\u0107 dobre piwo \ud83d\ude09"}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"otwarcie",children:"Otwarcie"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Po kr\xf3tkim spacerze wok\xf3\u0142 \u201cexpo area\u201d udali\u015bmy si\u0119 pod g\u0142\xf3wn\u0105 scen\u0119, na kt\xf3rej\nza chwil\u0119 mia\u0142o odby\u0107 si\u0119 otwarcie. Z niewielkim po\u015blizgiem z uwagi na du\u017c\u0105\nliczb\u0119 przyby\u0142ych uczestnik\xf3w czekaj\u0105cych na rejestracj\u0119, Pedro Oliveira (jeden\nz za\u0142o\u017cycieli portalu ",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://landing.jobs/",children:"Landing.jobs"}),") przywita\u0142 nas i\nzaprezentowa\u0142 pokr\xf3tce ide\u0119 jaka przy\u015bwieca\u0142a mu gdy zdecydowa\u0142 si\u0119 zorganizowa\u0107\nLanding Festival. Motywacja by\u0142a jasna - chcia\u0142 stworzy\u0107 miejsce gdzie mog\u0105 si\u0119\nspotka\u0107 ludzie z bran\u017cy IT i ich potencjalni nowi pracodawcy."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"pierwszy-dzie\u0144",children:"Pierwszy dzie\u0144"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Pierwszego dnia zdecydowali\u015bmy si\u0119 pozosta\u0107 przy g\u0142\xf3wnej scenie. Pierwsz\u0105\nprezentacj\u0119 dnia wyg\u0142osi\u0142 ",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://jarche.com/",children:"Harold Jarche"}),", kt\xf3ry w do\u015b\u0107\ninteresuj\u0105cy spos\xf3b przedstawi\u0142 swoje spojrzenie na budowanie sieci\nspo\u0142eczno\u015bciowych, szczeg\xf3lnie tych profesjonalnych. Jego zdaniem istniej\u0105 trzy\ntypy grup, w kt\xf3rych mo\u017cemy uczestniczy\u0107:"]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.ol,{children:["\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Ma\u0142e, ustrukturyzowane, hierarchiczne zespo\u0142y zorientowane na cel (np. w\nfirmie)"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Lu\u017ane, du\u017ce grupy spo\u0142eczne bez wyra\u017anego celu, w kt\xf3rych jednak mo\u017ce\nwydarzy\u0107 si\u0119 co\u015b \u201cciekawego\u201d (np. przyjaciele)"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"Nieprzypadkowe grupy, w kt\xf3rych uczestnicy wzajemnie co\u015b trenuj\u0105 lub\nrozwijaj\u0105 si\u0119."}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Ta ostatnia grupa zosta\u0142a okre\u015blona mianem \u201cCommunity of practice\u201d i zdaniem\nHarolda s\u0105 to grupy najbardziej warto\u015bciowe pod k\u0105tem rozwoju osobistego. Ide\u0119\nt\u0119 rozwin\u0105\u0142 nieco bardziej na sesji eksperckiej nast\u0119pnego dnia, w kt\xf3rej te\u017c\nmieli\u015bmy przyjemno\u015b\u0107 uczestniczy\u0107. Gor\u0105co polecamy\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://jarche.com/2018/03/continuous-learning/",children:"wpis na jego blogu"}),"."]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["W kolejnym bloku\xa0",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://www.davefarley.net",children:"Dave Farley"})," oraz\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://www.thoughtworks.com/profiles/kief-morris",children:"Kief Morris"})," zaprezentowali\nprelekcje kolejno na temat Continuous Delivery (CD) oraz dostarczania\ninfrastruktury jako kodu. Poj\u0119cie CD jest w \u015brodowisku IT do\u015b\u0107 dobrze znane,\njednak Dave pokaza\u0142 jak dzi\u0119ki temu systemowi mo\u017cna realizowa\u0107 zwinne\ndostarczanie oprogramowania w bardzo szybkich cyklach (np. na wypadek potrzeby\npoprawki krytycznego defektu). Prezentacja Kiefa by\u0142a bardzo techniczna, z uwagi\nna opis konkretnej metodyki stosowanej przez zespo\u0142y DevOps w celu jak\nnajwygodniejszego zestawiania i testowania \u015brodowisk z u\u017cyciem narz\u0119dzi\ndedykowanych do chmurowych serwis\xf3w AWS, Google Cloud, czy framework\u2019a Puppet.\nDla os\xf3b pracuj\u0105cych z takimi rozwi\u0105zaniami na co dzie\u0144 by\u0142o to bardzo dobre\nusystematyzowanie wiedzy."]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Nast\u0119pny blok by\u0142 zorientowany na tematyk\u0119 big data oraz uczenie maszynowe. W\npierwszej kolejno\u015bci ",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://linkedin.com/in/biermannio/",children:"Martin Biermann"}),"\npr\xf3bowa\u0142 odpowiedzie\u0107 na pytanie czy sztuczna inteligencja i uczenie maszynowe\nto tylko trend w informatyce czy mo\u017ce nasza realna przysz\u0142o\u015b\u0107. W g\u0142adki spos\xf3b\nprzeprowadzi\u0142 nas od teorii ewolucji i tego w jaki spos\xf3b ludzko\u015b\u0107 nabiera\u0142a\n\u015bwiadomo\u015bci oraz pozna\u0142a metod\u0119 naukow\u0105 do obecnego stanu rozwoju system\xf3w\nucz\u0105cych si\u0119. Konkluzj\u0105 Martina by\u0142o stwierdzenie, \u017ce inteligentna\nautomatyzacja, zmiana rynku pracy i naszego \u017cycia to nieunikniony post\u0119p. Cho\u0107\nnie taki straszny jak go czasem maluj\u0105. Zastosowaniem metod big data oraz\nuczenia maszynowego w praktyce zajmuje si\u0119 w mytaxi\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://de.linkedin.com/in/philipp-k%C3%A4hler-322bb49a",children:"Philipp K\xe4hler"}),",\xa0kt\xf3ry\nprzybli\u017cy\u0142 nam implementacj\u0119 system\xf3w do analizy danych w swojej firmie (takich\njak kolejki\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://kafka.apache.org/",children:"Apache Kafka"}),"\xa0czy\xa0narz\u0119dzie\xa0",(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://scikit-learn.org/stable/",children:"SciKit"}),"\ndla Pythona). Opieraj\u0105c si\u0119 na dw\xf3ch przyk\u0142adach (wyliczenie szacowanego kosztu\nprzejazdu w r\xf3\u017cnych miastach oraz prognozowanie popytu na taks\xf3wki w zale\u017cno\u015bci\nod lokalizacji i czasu) wyja\u015bni\u0142 zastosowanie metod statystycznych i deep\nlearningowych, nad kt\xf3rymi pracowa\u0142."]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["W ostatniej prezentacji tego dnia\n",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://linkedin.com/in/monica-lent-542122145/",children:"Monica Lent"}),",\xa0programistka\nfront-end z SumUp, pokaza\u0142a jak mo\u017cna zapanowa\u0107 nad chaosem w UI, kt\xf3ry powstaje\ngdy nad jednym systemem i jego wersjami pracuje wiele zespo\u0142\xf3w w r\xf3\u017cnych\ntechnologiach. Dokonano tego przez wydzielenie poszczeg\xf3lnych komponent\xf3w do\nosobnej, globalnej biblioteki, kt\xf3rej u\u017cywa ka\u017cdy z zespo\u0142\xf3w. Dzi\u0119ki temu o\nwiele \u0142atwiej ponownie wykorzysta\u0107 istniej\u0105ce rozwi\u0105zanie, zamiast wymy\u015bla\u0107 ko\u0142o\nna nowo."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"drugi-dzie\u0144",children:"Drugi dzie\u0144"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Drugi dzie\u0144 to kolejna sesja, tym razem w mniejszym gronie, z Haroldem Jarche.\nBy\u0142o to rozwini\u0119cie idei zaprezentowanej poprzedniego dnia."}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:["By\u0107 mo\u017ce najwa\u017cniejszym punktem festiwalu by\u0142o dla nas wyst\u0105pienie, kt\xf3rego\ngospodarzem by\u0142 ",(0,n.jsx)(a.a,{href:"https://www.hellofreshgroup.com/hf-management",children:"Nuno Simaria"}),',\nCTO firmy HelloFresh. Por\xf3wna\u0142 ze sob\u0105 dwa punkty widzenia obecne w ka\u017cdym\nstart-upie - biznesowe oraz techniczne. Wymieni\u0142 problemy i nieporozumienia,\nkt\xf3re ka\u017cdy startupowicz zna z \u017cycia codziennego, czyli biznes oczekuj\u0105cy\n\u201ccud\xf3w\u201d, in\u017cynierowie nie czuj\u0105cy wp\u0142ywu na sw\xf3j produkt, presja czasu kontra\nch\u0119\u0107 dostarczenia dobrej jako\u015bci kodu. Zasugerowa\u0142, \u017ce pierwszym i\nnajwa\u017cniejszym aspektem, kt\xf3ry ka\u017cdy z \u201ctechnicznych\u201d pracownik\xf3w startupu\npowinien mie\u0107 na wzgl\u0119dzie jest dba\u0142o\u015b\u0107 o najwa\u017cniejsze (biznesowo) wska\u017aniki\nproduktu. Przywo\u0142a\u0142 znane poj\u0119cie d\u0142ugu technologicznego, jako d\u0142ugofalowego\nkosztu zrobienia czego\u015b \u201cna teraz\u201d zamiast zgodnie z dobrymi praktykami. Dosy\u0107\nzaskakuj\u0105cym stwierdzeniem, z kt\xf3rym po przemy\u015bleniu ca\u0142kowicie si\u0119 zgadzamy,\nby\u0142o: \u201cW start-upie nie ma \u017cadnej d\u0142ugofalowo\u015bci. Je\u015bli nie odniesiesz sukcesu,\nto za rok mo\u017ce Ci\u0119\xa0nie by\u0107\u201d. Innym ze stwierdze\u0144, kt\xf3re dobrze obrazuj\u0105 horyzont\njaki powinien nam przy\u015bwieca\u0107 w takich warunkach jest \u201cBez Ciebie Twoja firma\nmo\u017ce odnie\u015b\u0107 sukces. Z Tob\u0105 mo\u017ce to robi\u0107 dziesi\u0119\u0107 razy lepiej".']}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Drugi dzie\u0144 to tak\u017ce troch\u0119 wi\u0119cej integracji z wystawcami, par\u0119 rozm\xf3w \u201cw\nkuluarach\u201d, ale te\u017c nieco wi\u0119cej rozrywkowych element\xf3w, takich jak wyst\u0119p\nkomika, pokaz iluzjonistyczny czy wie\u0144cz\u0105ca festiwal impreza, kt\xf3ra zako\u0144czy\u0142a\nna \u0142odzi w berli\u0144skich dokach."}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"s\u0142owem-zako\u0144czenia",children:"S\u0142owem zako\u0144czenia"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Landing Festival to ciekawy spos\xf3b na targi pracy, mieszanka konferencji oraz\nswobodnej atmosfery, w kt\xf3rej mo\u017cna pozna\u0107 ma\u0142e i du\u017ce berli\u0144skie firmy, z\u0142apa\u0107\noddech i porozmawia\u0107 przy kuflu dobrego piwa. Towarzyszy\u0142 jej du\u017cy luz i\nprzyzwoita jako\u015b\u0107 merytoryczna prezentacji, a niekt\xf3re, jak czytali\u015bcie powy\u017cej,\nokaza\u0142y si\u0119 nawet inspiruj\u0105ce. Zabrali\u015bmy kilka my\u015bli do domu, szczeg\xf3lnie te\nkt\xf3re przedstawili Harold Jarche i Nuno Simaria. Podsumowuj\u0105c, warto si\u0119 wybra\u0107\nna Landing Festival."})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,a,i)=>{i.d(a,{Z:()=>s,a:()=>t});var n=i(67294);const o={},r=n.createContext(o);function t(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);