"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[90146],{61377:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>p,frontMatter:()=>t,metadata:()=>s,toc:()=>l});var o=a(85893),r=a(11151);const t={title:"Konferencja reQuest - call for papers",authors:"admin",date:"2019-02-21",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"RequestCFP.png"},i=void 0,s={permalink:"/konferencja-request-call-for-papers",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-request-call-for-papers/index.md",source:"@site/blog/konferencja-request-call-for-papers/index.md",title:"Konferencja reQuest - call for papers",description:"Poka\u017c, na co Ci\u0119 sta\u0107, poszerz swoje horyzonty i do\u0142\u0105cz do reQuest - najwi\u0119kszej",date:"2019-02-21T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"}],readingTime:.86,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Konferencja reQuest - call for papers",authors:"admin",date:"2019-02-21",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"RequestCFP.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Zapraszamy na MadWorld San Diego",permalink:"/zapraszamy-na-madworld-san-diego"},nextItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 17",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-17"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function z(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Poka\u017c, na co Ci\u0119 sta\u0107, poszerz swoje horyzonty i do\u0142\u0105cz do reQuest - najwi\u0119kszej\npolskiej konferencji analitycznej. Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 26 i 27 wrze\u015bnia\n2019 we Wroc\u0142awiu, ale ju\u017c teraz mo\u017cna zg\u0142osi\u0107 swoj\u0105 prezentacj\u0119. ReQuest to\nwydarzenie przeznaczone dla os\xf3b zaanga\u017cowanych w obszar analizy biznesowej oraz\nsystemowej w \u015brodowisku IT, projektant\xf3w UX, in\u017cynier\xf3w wymaga\u0144 oraz wszystkich\ntych, kt\xf3rzy interesuj\u0105 si\u0119 projektowaniem rozwi\u0105za\u0144 biznesowych."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Celem organizator\xf3w jest zbudowanie spo\u0142eczno\u015bci skupionej wok\xf3\u0142 tematyki\nanalizy, wymaga\u0144 i potrzeb biznesowych, spo\u0142eczno\u015bci, kt\xf3ra b\u0119dzie aktywnie\nuczestniczy\u0107 w tworzeniu nowego wymiaru analizy - dziedziny innowacyjnej i\ninterdyscyplinarnej, skutecznie przekuwaj\u0105cej potrzeby biznesowe na nowatorskie\nrozwi\u0105zania. Entuzja\u015bci zwinnych metod wytwarzania oprogramowania znajd\u0105 r\xf3wnie\u017c\ntu co\u015b dla siebie."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"W tym roku konferencja ReQuest odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c po raz trzeci, a techwriter.pl\npierwszy raz jest jej oficjalnym partnerem. W ko\u0144cu my, technical writerzy, te\u017c\njeste\u015bmy cz\u0119sto osobami, kt\xf3re na co dzie\u0144 zajmuj\u0105 si\u0119 realizacj\u0105 projekt\xf3w\ninformatycznych."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["ReQuest ma by\u0107 konferencj\u0105 od praktyk\xf3w, dla praktyk\xf3w. Wszyscy oni mog\u0105 wzi\u0105\u0107\nudzia\u0142 w\u0142a\u015bnie w Twojej prelekcji! Formularz do zapis\xf3w znajduje si\u0119 pod\nlinkiem:\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://docs.google.com/forms/d/1ese3oapn_MN4Bvcq8b0dEnoVl-RdnlGLTiW2rs4vS6Y",children:"https://docs.google.com/forms/d/1ese3oapn_MN4Bvcq8b0dEnoVl-RdnlGLTiW2rs4vS6Y"})]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Powodzenia!"})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>i});var o=a(67294);const r={},t=o.createContext(r);function i(e){const n=o.useContext(t);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),o.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}}}]);