"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[6073],{26646:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>z,contentTitle:()=>c,default:()=>y,frontMatter:()=>t,metadata:()=>r,toc:()=>s});var n=i(85893),o=i(11151);const t={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-10-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},c=void 0,r={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2018-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2018-relacja/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2018-relacja/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - relacja",description:"Niedawno, a dok\u0142adniej 29 wrze\u015bnia 2018, mieli\u015bmy okazj\u0119 go\u015bci\u0107",date:"2018-10-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:10.87,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/mojk"},socials:{github:"https://github.com/docdeveloper"},imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-10-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: UX Writer (UXPin)",permalink:"/oferta-pracy-ux-writer-uxpin"},nextItem:{title:"Content Automation for Dummies - recenzja",permalink:"/content-automation-for-dummies-recenzja"}},z={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"Zaczynamy",id:"zaczynamy",level:2},{value:"Technologie t\u0142umaczeniowe z innej perspektywy",id:"technologie-t\u0142umaczeniowe-z-innej-perspektywy",level:2},{value:"T\u0142umaczenia maszynowe - wchodzisz w to?",id:"t\u0142umaczenia-maszynowe---wchodzisz-w-to",level:2},{value:"Tabloidyzacja przejmuje \u015bwiat",id:"tabloidyzacja-przejmuje-\u015bwiat",level:2},{value:"Co ma UX do t\u0142umacze\u0144",id:"co-ma-ux-do-t\u0142umacze\u0144",level:2},{value:"Porozmawiajmy o przysz\u0142o\u015bci",id:"porozmawiajmy-o-przysz\u0142o\u015bci",level:2},{value:"Podsumowanie",id:"podsumowanie",level:2}];function w(a){const e={a:"a",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Niedawno, a dok\u0142adniej 29 wrze\u015bnia 2018, mieli\u015bmy okazj\u0119 go\u015bci\u0107\nna\xa0",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"Konferencji T\u0142umaczy"}),'. Nie ukrywamy, \u017ce\nczekali\u015bmy z niecierpliwo\u015bci\u0105 na to wydarzenie, poniewa\u017c byli\u015bmy ciekawi "jak to\nsi\u0119 robi w bran\u017cy t\u0142umaczeniowej". Dlatego ochoczo wybrali\u015bmy si\u0119 do Centrum\nKonferencyjnego Zielna w Warszawie, \u017ceby szuka\u0107 inspiracji. Jak przysta\u0142o na\npartnera medialnego wydarzenia, uprzejmie donosimy, co si\u0119 wydarzy\u0142o.']}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"zaczynamy",children:"Zaczynamy"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:'Konferencj\u0119 otworzy\u0142 Agenor Hofmann-Delbor, wsp\xf3\u0142autor ksi\u0105\u017cki "Programi\u015bci i\nt\u0142umacze. Wprowadzenie do lokalizacji oprogramowania" oraz, jak uda\u0142o nam si\u0119\nwywnioskowa\u0107, bardzo dobrze znana posta\u0107 w \u015brodowisku t\u0142umaczy. Kr\xf3tkie\nprzywitanie oraz podzi\u0119kowania dla partner\xf3w i zespo\u0142u organizacyjnego by\u0142y\ndobr\u0105 rozgrzewk\u0105 przed pierwszymi prelekcjami.'}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:['[caption id="attachment_7288" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,n.jsx)(e.img,{src:i(26918).Z+"",width:"500",height:"281"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby\norganizatora Konferencji T\u0142umaczy[/caption]"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"technologie-t\u0142umaczeniowe-z-innej-perspektywy",children:"Technologie t\u0142umaczeniowe z innej perspektywy"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Przy m\xf3wnicy ponownie pojawi\u0142 si\u0119 Agenor z prezentacj\u0105 pt. ",(0,n.jsx)(e.strong,{children:'"Od troglodyt\xf3w do\nkosmit\xf3w, czyli kr\xf3tka historia technologii t\u0142umaczeniowych"'}),". Wbrew temu, co\nmogliby\u015bmy wywnioskowa\u0107 z tytu\u0142u, nie by\u0142a to mocno techniczna prezentacja\nomawiaj\u0105ca wszelakiej ma\u015bci oprogramowanie t\u0142umaczeniowe. Prowadz\u0105cy postanowi\u0142\npokaza\u0107 nam, \u017ce technologia t\u0142umaczeniowa to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c narz\u0119dzia i \u017ce\nt\u0142umaczenia maj\u0105 mocne powi\u0105zanie z histori\u0105 i kultur\u0105."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Cofn\u0119li\u015bmy si\u0119 do zamierzch\u0142ych czas\xf3w, kiedy podstawowym sposobem komunikacji\nnaszych przodk\xf3w by\u0142 przekaz ustny. Niestety, ta forma jest nara\u017cona w du\u017cym\nstopniu na powstawanie nie\u015bcis\u0142o\u015bci, poniewa\u017c nasza pami\u0119\u0107 biologiczna jest\nzawodna. Dlatego zacz\u0119to stosowa\u0107 r\xf3\u017cne sposoby utrwalania informacji,\nzaczynaj\u0105c od rycia w kamieniu poprzez pisanie na pergaminie, a ko\u0144cz\u0105c na\nwsp\xf3\u0142czesnych metodach cyfrowego zapisu danych."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Kolejnym wa\u017cnym krokiem w zmianie postrzegania przez nas \u015bwiata by\u0142o pojawienie\nsi\u0119 radia na pocz\u0105tku XX wieku. Ten wynalazek sprawi\u0142, \u017ce przekaz ustny sta\u0142 si\u0119\nbardziej dost\u0119pny, przez co ludzie zacz\u0119li mie\u0107 kontakt z innymi j\u0119zykami i\nkulturami. Z biegiem lat zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107 si\u0119 r\xf3wnie\u017c nowe \u015brodki transportu,\nprzez co otworzy\u0142y si\u0119 nowe mo\u017cliwo\u015bci podr\xf3\u017cowania, takie jak rejsy statkiem.\nZwi\u0119kszona mobilno\u015b\u0107 mia\u0142a tak\u017ce ogromny wp\u0142yw na poszerzenie naszych\nhoryzont\xf3w."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Agenor pokaza\u0142 nam r\xf3wnie\u017c\xa0",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/ENIAC",children:"Eniaca"}),",\nmaszyn\u0119 obliczeniow\u0105, kt\xf3ra na tamte czasy mia\u0142a ogromne mo\u017cliwo\u015bci i\nzdecydowanie przetar\u0142a szlaki dla cyfryzacji. Do po\u0142owy lat siedemdziesi\u0105tych,\nEniac uznawany by\u0142 za pierwszy komputer. Maszyna ta by\u0142a programowana za pomoc\u0105\nkart perforowanych, a zajmowa\u0142y si\u0119 tym osoby pracuj\u0105ce na\nstanowisku\xa0",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/Obliczeniowiec",children:"\u201ccomputer\u201d"}),", co po\npolsku mo\u017cna przet\u0142umaczy\u0107 na \u201cobliczeniowiec\u201d. Zaw\xf3d ten by\u0142 wykonywany g\u0142\xf3wnie\nprzez kobiety. Eniac by\u0142 projektem militarnym. Jak si\u0119 okazuje, bran\u017ca\nt\u0142umaczeniowa na przestrzeni lat rozwija\u0142a si\u0119 znacz\u0105co w\u0142a\u015bnie dzi\u0119ki\ninwestycjom wojskowym. Za\nczas\xf3w\xa0",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/Joseph_McCarthy",children:"Josepha McCarthiego"}),"\xa0w\nUSA zainwestowano mas\u0119 pieni\u0119dzy w technologie t\u0142umaczeniowe umo\u017cliwiaj\u0105ce\nsprawniejsze t\u0142umaczenie z rosyjskiego na angielski. Prowadz\u0105cy wspomnia\u0142 o\nfirmie Language Weaver, kt\xf3ra ma r\xf3wnie\u017c swoje korzenie w \u015bwiecie militarnym."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Ostatnie lata to ewolucja w kierunku nowych technologii i \u015bwiata multimedi\xf3w\noraz pr\xf3by odnalezienia wzorc\xf3w w otaczaj\u0105cej nas rzeczywisto\u015bci, kt\xf3re\numo\u017cliwi\u0105 nam stworzenie sztucznej inteligencji. Swoj\u0105 drog\u0105 t\u0142umaczenia\nmaszynowe to gor\u0105cy temat w \u015bwiecie t\u0142umacze\u0144, kt\xf3ry jest powodem wielu\no\u017cywionych dyskusji. Ale o tym za chwil\u0119."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Ciekawe podej\u015bcie do tematu technologii t\u0142umaczeniowych pokazuj\u0105ce, \u017ce warto\nspojrze\u0107 na to zagadnienie przez pryzmat kultury i historii. Dzi\u0119ki temu\nb\u0119dziemy w stanie sobie u\u015bwiadomi\u0107 szerszy kontekst, w jakim osadzona jest\nbran\u017ca t\u0142umaczeniowa."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"t\u0142umaczenia-maszynowe---wchodzisz-w-to",children:"T\u0142umaczenia maszynowe - wchodzisz w to?"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:['Kolejnym wyst\u0105pieniem, kt\xf3re wzbudzi\u0142o nasze zainteresowanie by\u0142a prezentacja\nArety Kempi\u0144skiej z Bireta Professional Translations pt. "',(0,n.jsx)(e.strong,{children:'Przej\u015b\u0107 na ciemn\u0105\nstron\u0119 mocy? Czyli: \u0142\xf3d\u017a o nazwie t\u0142umaczenia maszynowe odp\u0142ywa. Kto z nas zd\u0105\u017cy\ndo niej wsi\u0105\u015b\u0107?"'}),". By\u0142a to pr\xf3ba spojrzenia na t\u0142umaczenia maszynowe z\nperspektywy t\u0142umacza oraz w\u0142a\u015bciciela firmy t\u0142umaczeniowej."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"T\u0142umaczenie maszynowe nie jest prawdziwym t\u0142umaczeniem - to tylko zbli\u017cony do\nj\u0119zyka \u017ar\xf3d\u0142owego ekwiwalent stworzony na podstawie dost\u0119pnych danych. Z tego\npowodu t\u0142umacze nie powinni si\u0119 stresowa\u0107, \u017ce maszyny pozbawi\u0105 ich cz\u0119\u015bci albo\nca\u0142o\u015bci dochod\xf3w. Pomimo rosn\u0105cej jako\u015bci t\u0142umacze\u0144 maszynowych, przed nami\njeszcze daleka droga do perfekcji. Dlatego te\u017c, t\u0142umaczenia wykonane\nautomatycznie potrzebuj\u0105 postedycji, czyli ostatecznej redakcji tekstu, kiedy\npoprawiane s\u0105 b\u0142\u0119dy i struktura. Istnieje nawet norma, ISO 18587:2017, kt\xf3ra\ndefiniuje wymagania dotycz\u0105ce tego procesu."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Podczas postedycji powinni\u015bmy uzupe\u0142ni\u0107 braki w tek\u015bcie i poprawi\u0107 b\u0142\u0119dy\nwykorzystuj\u0105c maksymalnie podpowiedzi maszyny. W przypadku neuronowego\nt\u0142umaczenia maszynowego trzeba przygotowa\u0107 dobrze tekst \u017ar\xf3d\u0142owy (np. zwr\xf3ci\u0107\nszczeg\xf3ln\u0105 uwag\u0119 na liter\xf3wki i podw\xf3jne spacje) a w trakcie sprawdzania\nwygenerowanego tekstu by\u0107 czujnym na u\u017cycie r\xf3\u017cnych s\u0142\xf3w do przet\u0142umaczenia tego\nsamego terminu."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Musimy r\xf3wnie\u017c pami\u0119ta\u0107, \u017ce postedycja nie mo\u017ce zaj\u0105\u0107 wi\u0119cej ni\u017c przet\u0142umaczenie\ntekstu, bo wtedy wzgl\u0119dy ekonomiczne stosowania t\u0142umacze\u0144 maszynowych przestaj\u0105\nistnie\u0107. A statystyki przemawiaj\u0105 zdecydowanie na korzy\u015b\u0107 stosowania\nautomatyzacji w t\u0142umaczeniu. \u015arednia pr\u0119dko\u015b\u0107 t\u0142umaczenia to 2000-3000 s\u0142\xf3w\ndziennie, a \u015brednia pr\u0119dko\u015b\u0107 postedycji to 4000-5000 s\u0142\xf3w dziennie."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:['[caption id="attachment_7282" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,n.jsx)(e.img,{src:i(55446).Z+"",width:"500",height:"281"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby\norganizatora Konferencji T\u0142umaczy[/caption]"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Po prezentacji wywi\u0105za\u0142a si\u0119 o\u017cywiona dyskusja, co dowodzi i\u017c w\u015br\xf3d t\u0142umaczy\ntemat ten budzi sporo emocji. Nie brakowa\u0142o zar\xf3wno zwolennik\xf3w, jak i\nprzeciwnik\xf3w automatyzacji. Pojawi\u0142y si\u0119 g\u0142osy, \u017ce t\u0142umaczenia maszynowe maj\u0105\njeszcze przed sob\u0105 dalek\u0105 drog\u0119 i \u017ce od kilku lat g\u0142osi si\u0119 rych\u0142y upadek\ntradycyjnych t\u0142umacze\u0144, a wbrew tym przepowiedniom pracy nie brakuje. Jeden z\nuczestnik\xf3w poda\u0142 te\u017c informacj\u0119, \u017ce wed\u0142ug badania z 2017, kt\xf3re przeprowadzono\nw USA, automatyzacja pozbawi pracy 19 milion\xf3w os\xf3b, ale jednocze\u015bnie spowoduje\npowstanie 21 milion\xf3w innych miejsc pracy, wi\u0119c og\xf3lny rozrachunek wychodzi na\nplus. Oczywi\u015bcie b\u0119d\u0105 to inne stanowiska wymagaj\u0105ce innych umiej\u0119tno\u015bci, dlatego\nwarto zacz\u0105\u0107 si\u0119 dokszta\u0142ca\u0107 i rozpoznawa\u0107 nowe mo\u017cliwo\u015bci."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Niezale\u017cnie od tego, czy jeste\u015bmy zwolennikami, czy przeciwnikami t\u0142umacze\u0144\nmaszynowych, to nie zmienimy tego, \u017ce ta dziedzina rozwija si\u0119 bardzo\ndynamicznie. Warto przyjrze\u0107 si\u0119 temu, co oferuje rynek, nawet je\u015bli kilka\nmiesi\u0119cy temu ju\u017c to robili\u015bmy, bo w tym kr\xf3tkim czasie naprawd\u0119 sporo mog\u0142o si\u0119\nzmieni\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"tabloidyzacja-przejmuje-\u015bwiat",children:"Tabloidyzacja przejmuje \u015bwiat"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:['Profesor Katarzyna K\u0142osi\u0144ska, kt\xf3r\u0105 mo\u017cecie kojarzy\u0107 z radiowej Tr\xf3jki, uraczy\u0142a\nnas bardzo ciekaw\u0105 prezentacj\u0105 pt. "',(0,n.jsx)(e.strong,{children:'Od tabloidyzacji przekazu do tabloidyzacji\nj\u0119zyka"'}),". Na pocz\u0105tek prowadz\u0105ca przeprowadzi\u0142a nas przez histori\u0119 s\u0142owa\n\u201ctabloid\u201d, kt\xf3re na prze\u0142omie XIX i XX wieku oznacza\u0142o tre\u015b\u0107 zawart\u0105 w ma\u0142ej\nformie, a na pocz\u0105tku XX wieku gazet\u0119 o wymiarach mniejszych ni\u017c standardowe,\nkt\xf3r\u0105 cz\u0119sto czytali robotnicy w czasie dojazd\xf3w do pracy ze wzgl\u0119du na\nchwytliw\u0105 i nieskomplikowan\u0105 tre\u015b\u0107. Nast\u0119pnie, ukszta\u0142towa\u0142a si\u0119 pe\u0142na definicja\ns\u0142owa tabloid jako gazety, kt\xf3rej g\u0142\xf3wne cechy to wyrazista szata graficzna,\nprosty j\u0119zyk i historie opisuj\u0105ce zwyk\u0142e sprawy zwyk\u0142ych ludzi."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Z kolei \u201ctabloidyzacja\u201d to prostota przekazu, specyficzna tematyka oraz\nsensacyjno\u015b\u0107. Obecnie jeste\u015bmy \u015bwiadkami post\u0119puj\u0105cej tabloidyzacji j\u0119zyka i\nprzekazu, czyli nastawienia na ikoniczno\u015b\u0107, symplifikacje oraz ludyczno\u015b\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:'Ikoniczno\u015b\u0107 uwidacznia si\u0119 w trendzie stosowania emotikon\xf3w. Zamiast opisywa\u0107\nswoje emocje s\u0142owami, wyra\u017camy je za pomoc\u0105 kilku znak\xf3w, co niestety cz\u0119sto\nupraszcza i sp\u0142yca nasz przekaz. Okazuje si\u0119, \u017ce niekt\xf3rzy tak bardzo lubi\u0105\nemotki, \u017ce stosuj\u0105 je nawet w oficjalnych pismach urz\u0119dowych. Raczej nie\npolecamy pod\u0105\u017cania w tym kierunku. B\u0142\u0119dy frazeologiczne s\u0105 r\xf3wnie\u017c oznak\u0105\nprzesuwania si\u0119 z logosfery w ikonosfer\u0119. Jeste\u015bmy nastawieni na \u201ctu i teraz\u201d,\nszybko chcemy wyrazi\u0107 jakie\u015b emocje, ale robimy to nieudolnie, w zwi\u0105zku z czym\npowstaj\u0105 takie osobliwe konstrukcje j\u0119zykowe jak "mo\u017cna to tak zrobi\u0107, \u017ce ko\u0144\nsi\u0119 u\u015bmieje\u201d.'}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Kolejn\u0105 cech\u0105 tabloidyzacji jest ludyczno\u015b\u0107, czyli nastawienie na zabaw\u0119.\nPrzejawem ludyczno\u015bci jest tworzenie form maj\u0105cych od\u015bwie\u017cy\u0107 repertuar j\u0119zykowy\ni ich powszechna akceptacja, a skutkiem ludyczno\u015bci jest traktowanie j\u0119zyka jako\nprzedmiotu gry. St\u0105d pojawiaj\u0105 si\u0119 reinterpretacje s\u0142owotw\xf3rcze jak \u201cle Targ\u201d i\n\u201cbut elka\u201d (but w rozmiarze L) czy pseudoanglicyzmy jak \u201cgrobbing\u201d, \u201cchurching\u201d\ni \u201cbikejka\u201d. Prowadz\u0105ca poleci\u0142a nam\nstron\u0119\xa0",(0,n.jsx)(e.a,{href:"http://www.schroniskodlaslow.pl/",children:"Schronisko dla s\u0142\xf3w"}),",\xa0na kt\xf3rej\nznajdziecie wi\u0119cej przyk\u0142ad\xf3w."]}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:['[caption id="attachment_7280" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,n.jsx)(e.img,{src:i(54167).Z+"",width:"500",height:"281"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby\norganizatora Konferencji T\u0142umaczy[/caption]"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Symplyfikacja to trzeci filar tabloidyzacji. Jest to korzystanie z technik\ns\u0142owotw\xf3rczych, kt\xf3re nie wymagaj\u0105 wysi\u0142ku. Ten trend wida\u0107 we wzro\u015bcie liczby\nz\u0142o\u017ce\u0144 bezafiksalnych (\u201cseksmasa\u017c\u201d, \u201ctele\u015bwi\u0119ta\u201d), wzro\u015bcie liczby derywat\xf3w,\nkt\xf3rych utworzenie nie wymaga wysi\u0142ku (\u201cziobrysta\u201d zamiast \u201cziobrzysta\u201d,\n\u201cforumowy\u201d zamiast \u201cforowy\u201d), braku odmiany nazwisk, niepoprawnej odmianie\nrzeczownik\xf3w oraz konstrukcjach przypominaj\u0105cych j\u0119zyk angielski (\u201cOchota ser\nfestiwal\u201d zamiast \u201cOchocki festiwal ser\xf3w\u201d, \u201cmedia patronat\u201d zamiast \u201cpatronat\nmedialny\u201d).Przyczyn\u0105 tabloidyzacji mo\u017ce by\u0107 \u017cycie w nadmiarze informacji.\nJednostka d\u0105\u017cy do naruszenia norm, bo to pozwala prze\u017cy\u0107 w \u015bwiecie. Ikoniczno\u015b\u0107\ni skr\xf3towo\u015b\u0107 to obrona przed nadmiarem informacji."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Bardzo ciekawa prezentacja z mn\xf3stwem przyk\u0142ad\xf3w, kt\xf3re u\u015bwiadomi\u0142y nam, jak\ns\u0142abo niekiedy pos\u0142ugujemy si\u0119 j\u0119zykiem ojczystym i, co najgorsze, nie jeste\u015bmy\ntego \u015bwiadomi. Celem prowadz\u0105cej by\u0142o zwr\xf3cenie naszej uwagi na pewne zjawiska,\nkt\xf3re zachodz\u0105 w j\u0119zyku i przekazie, ale nie ich warto\u015bciowanie. Swoj\u0105 drog\u0105,\nnie jest \u0142atwo oceni\u0107 czy np. wspomniana wy\u017cej ludyczno\u015b\u0107 przejawiaj\u0105ca si\u0119 w\nnowych i cz\u0119sto ciekawych wyra\u017ceniach to oznaka kreatywno\u015bci i zabawy j\u0119zykiem,\nczy naruszenie fundamentalnych zasad poprawnej polszczyzny. Tabloidyzacja mo\u017ce\nby\u0107 gro\u017ana, je\u015bli nie jeste\u015bmy \u015bwiadomi, \u017ce takie zjawisko istnieje, i kiedy nie\numiemy oceni\u0107, kt\xf3re formy s\u0105 poprawne."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"co-ma-ux-do-t\u0142umacze\u0144",children:"Co ma UX do t\u0142umacze\u0144"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:['Na koniec konferencji pojawi\u0142 si\u0119 akcent z komunikacji technicznej. Ewa Dacko w\nswojej prezentacji "',(0,n.jsx)(e.strong,{children:'UX w t\u0142umaczeniach \u2013 hit, kit czy mit?"'}),", stara\u0142a si\u0119 nam\npokaza\u0107, \u017ce zasady UX powinny by\u0107 r\xf3wnie\u017c stosowane w t\u0142umaczeniach. Prowadz\u0105ca\nzawodowo zajmuje si\u0119 t\u0142umaczeniami technicznymi, ale posiada te\u017c do\u015bwiadczenie w\nmarketingu, projektowaniu stron i UX."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Na pocz\u0105tku dowiedzieli\u015bmy si\u0119 czym jest UX. Kr\xf3tko m\xf3wi\u0105c, jest to ca\u0142o\u015b\u0107\ninterakcji u\u017cytkownika z firm\u0105 oraz jej us\u0142ugami i produktami. Je\u015bli\npotrzebujecie bardziej wyszukanej definicji, to mo\u017cecie si\u0119gn\u0105\u0107 do normy ISO\n9241-210:2010."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:['[caption id="attachment_7278" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,n.jsx)(e.img,{src:i(10672).Z+"",width:"500",height:"281"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby organizatora\nKonferencji T\u0142umaczy[/caption]"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Im bardziej personalizujemy produkt, tym dro\u017cej i \u0142atwiej mo\u017cna go sprzeda\u0107.\nProducenci zorientowali si\u0119, \u017ce to kura znosz\u0105ca z\u0142ote jaja i \u017ce warto\ninwestowa\u0107 w ulepszanie do\u015bwiadcze\u0144 u\u017cytkownika. Do Starbucksa idziemy nie tylko\npo to, \u017ceby wypi\u0107 kaw\u0119, ale te\u017c dlatego, \u017ce jest to modne."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Wa\u017cne jest to, \u017ce nie mo\u017cna postawi\u0107 znaku r\xf3wno\u015bci pomi\u0119dzy UI (interfejs\nu\u017cytkownika) i UX. Interfejs to istotny czynnik w UX, ale to nie wszystko.\nProwadz\u0105ca zwr\xf3ci\u0142a te\u017c uwag\u0119 na to, jak wa\u017cn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 UX s\u0105 badania - badania\npotrzeb, badania ewaluacyjne, badania optymalizacyjne, oraz desk research. S\u0105\none podstaw\u0105 podejmowania w\u0142a\u015bciwych decyzji, je\u015bli chodzi o odpowiadanie na\npotrzeby u\u017cytkownik\xf3w."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Po og\xf3lnym wprowadzeniu prowadz\u0105ca stara\u0142a si\u0119 pokaza\u0107, dlaczego t\u0142umacze\npowinni zaprz\u0105ta\u0107 sobie g\u0142ow\u0119 dobrymi praktykami UX. T\u0142umaczenie jest dobre,\nje\u015bli jest funkcjonalne, przydatne i budzi pozytywne emocje. W swojej pracy,\nt\u0142umacze powinni pami\u0119ta\u0107 o takich aspektach UX jak komunikatywno\u015b\u0107,\narchitektura informacji oraz personalizacja."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Opr\xf3cz du\u017cej ilo\u015bci teorii zobaczyli\u015bmy te\u017c ciekawe przyk\u0142ady ze stron\ninternetowych, aplikacji i urz\u0105dze\u0144, kt\xf3re ilustrowa\u0142y problemy wynikaj\u0105ce z\nbraku stosowania zasad UX w t\u0142umaczeniach."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"W jaki spos\xf3b t\u0142umacze mog\u0105 sobie u\u0142atwi\u0107 pami\u0119tanie o zasadach UX? Na przyk\u0142ad,\npoprzez stworzenie briefu UX, czyli kr\xf3tkiego dokumentu z wymaganiami i\nza\u0142o\u017ceniami projektu t\u0142umaczeniowego oraz poprzez definiowanie persony, czyli\nodbiorcy naszego t\u0142umaczenia i jego potrzeb."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Dla os\xf3b zajmuj\u0105cych si\u0119 komunikacj\u0105 techniczn\u0105 na co dzie\u0144, zasady\nprzedstawione w prezentacji to chleb powszedni. Niemniej jednak s\u0142uchali\u015bmy\nwyst\u0105pienia z du\u017cym zainteresowaniem, poniewa\u017c spojrzenie na UX z perspektywy\nt\u0142umacze\u0144 by\u0142o czym\u015b nietuzinkowym."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Materia\u0142y z prezentacji znajdziecie na stronie prelegentki:"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://drive.google.com/open?id=1uTojyQGdppMeaczQVSoAsMQKvph1NCI9",children:"Slajdy"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://drive.google.com/open?id=1xgfgNgBp9yQpciayeRe74FSilWsMT4I_",children:"Brief UX"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://drive.google.com/open?id=18iig5KmUpb6098KW1-PGOOYN0zKhHQGl",children:"Szablon persony"})}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"porozmawiajmy-o-przysz\u0142o\u015bci",children:"Porozmawiajmy o przysz\u0142o\u015bci"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Mi\u0119dzy prezentacjami odby\u0142a si\u0119 dyskusja, w kt\xf3rej specjali\u015bci od t\u0142umaczenia i\nkomunikacji technicznej po\u0142\u0105czyli si\u0142y, \u017ceby porozmawia\u0107 o komunikacji\nprzysz\u0142o\u015bci i jej wp\u0142ywie na warsztat t\u0142umacza. Przedstawiciel naszego portalu,\nMicha\u0142 Skowron, mia\u0142 przyjemno\u015b\u0107 by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 panelu dyskusyjnego, w kt\xf3rym\nzasiedli r\xf3wnie\u017c Marta Bartnicka z firmy IBM, Areta Kempi\u0144ska z Bireta\nProfessional Translations oraz nasz dobry znajomy, Tomasz Prus z Unit4."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:['[caption id="attachment_7279" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,n.jsx)(e.img,{src:i(12135).Z+"",width:"500",height:"281"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby organizatora\nKonferencji T\u0142umaczy[/caption]"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Po o\u017cywionej dyskusji, w kt\xf3rej brali aktywnie udzia\u0142 r\xf3wnie\u017c uczestnicy\nkonferencji, wysnu\u0142 si\u0119 jeden g\u0142\xf3wny wniosek - t\u0142umacze i tech writerzy powinni\nsta\u0107 po tej samej stronie barykady. Tech writerzy, wywieraj\u0105c wp\u0142yw na\nprogramist\xf3w w celu podnoszenia jako\u015bci tre\u015bci, kt\xf3ra znajduje si\u0119 w\noprogramowaniu, pomagaj\u0105 nie tylko u\u017cytkownikom, ale r\xf3wnie\u017c t\u0142umaczom. Maj\u0105c\ndobre \u017ar\xf3d\u0142a, specjali\u015bci od przek\u0142adu s\u0105 w stanie dostarcza\u0107 t\u0142umaczenia o du\u017co\nlepszej jako\u015bci."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Stosowanie dobrych praktyk tworzenia dokumentacji, takich jak sp\xf3jno\u015b\u0107 i jasno\u015b\u0107\nprzekazu, powoduje, \u017ce t\u0142umaczenia maszynowe s\u0105 dok\u0142adniejsze, pami\u0119\u0107\nt\u0142umaczeniowa jest w stanie pokry\u0107 wi\u0119ksz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 tekstu, przez co t\u0142umaczenia\ndostarczane mog\u0105 by\u0107 szybciej i taniej. To powoduje, \u017ce zysk jest zar\xf3wno po\nstronie zleceniodawcy, jak i wykonawcy t\u0142umaczenia."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Z kolei t\u0142umacze mog\u0105 pom\xf3c tech writerom poprzez systematyczne raportowanie\nproblem\xf3w, z jakimi spotykaj\u0105 si\u0119 podczas swojej pracy. Dzi\u0119ki temu tech\nwriterzy b\u0119d\u0105 w stanie dostarcza\u0107 lepsz\u0105 tre\u015b\u0107 i unika\u0107 powielania tych samych\nb\u0142\u0119d\xf3w, kt\xf3re s\u0105 kosztowne dla wszystkich."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Metod\u0105 osi\u0105gni\u0119cia takiej owocnej wsp\xf3\u0142pracy jest oczywi\u015bcie\u2026 komunikacja. Obie\nstrony musz\u0105 zadba\u0107 o systematyczn\u0105 wymian\u0119 wiedzy i do\u015bwiadcze\u0144 oraz nie ba\u0107\nsi\u0119 konstruktywnej krytyki."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h2,{id:"podsumowanie",children:"Podsumowanie"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Konferencja T\u0142umaczy nie by\u0142a wydarzeniem zwi\u0105zanym bezpo\u015brednio z komunikacj\u0105\ntechniczn\u0105. Jednak du\u017c\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 naszego zawodu jest budowanie most\xf3w\nkomunikacyjnych pomi\u0119dzy r\xf3\u017cnymi grupami, dlatego te\u017c wychodzenie poza obr\u0119b\nnaszej profesji powinno by\u0107 dla nas rzecz\u0105 naturaln\u0105. Z tego w\u0142a\u015bnie powodu\nzdecydowali\u015bmy si\u0119 na udzia\u0142 w konferencji."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"By\u0142o to wzbogacaj\u0105ce do\u015bwiadczenie dla obu stron. My, jako Tech Writerzy\nmieli\u015bmy okazj\u0119 zobaczy\u0107, z jakimi wyzwaniami mierz\u0105 si\u0119 t\u0142umacze i jakie trendy\nobecnie panuj\u0105 w\u015br\xf3d specjalist\xf3w od przek\u0142adu. By\u0142a to r\xf3wnie\u017c dla nas\ndoskona\u0142a okazja, \u017ceby zobaczy\u0107, jakie konsekwencje mo\u017ce mie\u0107 niestosowanie si\u0119\ndo dobrych praktyk tworzenia tre\u015bci. To, co dla nas wydaje si\u0119 b\u0142ahostk\u0105, mo\u017ce\nby\u0107 sporym utrudnieniem dla os\xf3b, kt\xf3re musz\u0105 t\u0142umaczy\u0107, to co wychodzi spod\nnaszego techwriterskiego pi\xf3ra. Z kolei t\u0142umacze mogli dowiedzie\u0107 si\u0119 o\nistnieniu naszej profesji i o tym, czym zajmujemy si\u0119 na co dzie\u0144."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Dzi\u0119kujemy organizatorom za zaproszenie a wszystkim uczestnikom za ciep\u0142e\nprzyj\u0119cie i cierpliwo\u015b\u0107 w s\u0142uchaniu naszych, czasem przyd\u0142ugich, wywod\xf3w na\ntemat tech commu. Mamy nadziej\u0119, \u017ce nawi\u0105zana ni\u0107 wsp\xf3\u0142pracy zaowocuje kolejnymi\nspotkaniami, podczas kt\xf3rych tech writerzy i t\u0142umacze b\u0119d\u0105 mogli dzieli\u0107 si\u0119\nwiedz\u0105."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Gratulujemy te\u017c zdobywcom nagr\xf3d bran\u017cowych oraz zwyci\u0119zcom naszego quizu, w\nkt\xf3rym uczestnicy musieli wykaza\u0107 si\u0119 nie tylko wiedz\u0105 na temat naszego portalu,\nale r\xf3wnie\u017c kreatywno\u015bci\u0105."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:['[caption id="attachment_7277" align="aligncenter"\nwidth="590"]',(0,n.jsx)(e.img,{src:i(40793).Z+"",width:"500",height:"281"})," \u0179r\xf3d\u0142o: zasoby organizatora\nKonferencji T\u0142umaczy[/caption]"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Zdj\u0119cia z wydarzenia znajdziecie pod linkami poni\u017cej:"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.facebook.com/pg/KonferencjaTlumaczy/photos/?tab=album&album_id=1179027058921839&__tn__=-UC-R",children:"Konferencja"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.facebook.com/pg/KonferencjaTlumaczy/photos/?tab=album&album_id=1179980872159791",children:"Networking"})}),"\n"]})]})}function y(a={}){const{wrapper:e}={...(0,o.a)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(w,{...a})}):w(a)}},55446:(a,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>n});const n=i.p+"assets/images/areta_kempinska_prez-1024x576-a222f66cf9cfc6544365e24a055cc31a.jpg"},10672:(a,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>n});const n=i.p+"assets/images/ewa_dacko_prez-1024x576-dde815d917df1aa54f9da43b0bcf29e7.jpg"},40793:(a,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>n});const n=i.p+"assets/images/grupowe-1024x576-6158e0ccf528edf9fa968042d2216ddc.jpg"},54167:(a,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>n});const n=i.p+"assets/images/katarzyna_klosinska_prez-1024x576-90251558bef3f0613f0372bd35af69c2.jpg"},26918:(a,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>n});const n=i.p+"assets/images/konf_tlum_otwarcie-1024x576-d9495e832625dffc1ce05e45feee9ca5.jpg"},12135:(a,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>n});const n=i.p+"assets/images/panel-1024x576-1dca68a80e6f3a3c49acaba2637423b2.jpg"},11151:(a,e,i)=>{i.d(e,{Z:()=>r,a:()=>c});var n=i(67294);const o={},t=n.createContext(o);function c(a){const e=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function r(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(o):a.components||o:c(a.components),n.createElement(t.Provider,{value:e},a.children)}}}]);