"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[5639],{19903:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>k,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>c});var r=a(96168),t=a(74848),i=a(28453);const o={title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",authors:"agnieszka",date:"2021-11-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","technologie"],coverImage:"kdi_2021.png"},k=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c wkr\xf3tce odb\u0119dzie si\u0119 kolejna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT.\nMowa o Krakowskich Dniach Informatyki 2021. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>k});var r=a(96540);const t={},i=r.createContext(t);function o(e){const n=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function k(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},96168:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it/index.md","source":"@site/blog/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it/index.md","title":"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT","description":"Ju\u017c wkr\xf3tce odb\u0119dzie si\u0119 kolejna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT.","date":"2021-11-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":1.53,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT","authors":"agnieszka","date":"2021-11-18","tags":["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","technologie"],"coverImage":"kdi_2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tech Writer Koduje - odcinek 35 i 36","permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-35-i-36"},"nextItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera"}}')}}]);