"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[45587],{97517:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>k,toc:()=>c});var r=n(85893),t=n(11151);const i={title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",authors:"agnieszka",date:"2021-11-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","technologie"],coverImage:"kdi_2021.png"},o=void 0,k={permalink:"/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it/index.md",source:"@site/blog/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it/index.md",title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",description:"Ju\u017c wkr\xf3tce odb\u0119dzie si\u0119 kolejna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT.",date:"2021-11-18T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"technologie",permalink:"/tags/technologie"}],readingTime:1.53,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",authors:"agnieszka",date:"2021-11-18",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","praca","technologie"],coverImage:"kdi_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: technical writer (Atlassian) - Gda\u0144sk",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-atlassian-gdansk"},nextItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Ju\u017c wkr\xf3tce odb\u0119dzie si\u0119 kolejna konferencja dla os\xf3b zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT.\nMowa o Krakowskich Dniach Informatyki 2021. Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>k,a:()=>o});var r=n(67294);const t={},i=r.createContext(t);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function k(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);