"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[54671],{10967:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=a(96835),o=a(74848),t=a(28453);const r={title:"Pierwsze spotkanie MeetContentWRO - relacja",authors:"mojk",date:"2017-03-24",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","treningi"],coverImage:"Wroclaw-Most_Grunwaldzki.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={a:"a",img:"img",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Dopiero\nco\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"/relacja-z-kolejnej-edycji-krakowskiego-meetcontent",children:"opisywali\u015bmy"}),"\xa0trzecie\nkrakowskie spotkanie MeetContent, a ju\u017c mamy dla Was kolejne sprawozdanie. Tym\nrazem publikujemy\xa0jeszcze ciep\u0142\u0105 relacj\u0119 z meetupu inauguruj\u0105cego wroc\u0142awski\ncykl spotka\u0144 MeetContent. Tekst zosta\u0142 przygotowany przez organizator\xf3w, my\ntylko puszczamy go dalej w \u015bwiat \ud83d\ude0a Mi\u0142ej lektury!"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"***"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Czym jest \u201econtent\u201d?\xa0Na czym polega praca z \u201econtentem\u201d?\xa0Jak wygl\u0105da kariera w\npracy z \u201econtentem\u201d?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Na takie pytania musieli odpowiedzie\u0107 paneli\u015bci na MeetContentWRO #1, czyli\npierwszej edycji wroc\u0142awskiego MeetContent."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Wroc\u0142awskie \u015brodowisko TechComm pokaza\u0142o, \u017ce nie \u015bpi."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Pierwszy meetup dotycz\u0105cy pracy z contentem zosta\u0142 zorganizowany przez\nkoordynator\xf3w wroc\u0142awskiej edycji meetup\xf3w MeetContent, Daniela Barrio Fierro,\nWojtka Baranowskiego i Tomka Prusa."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.img,{src:a(75505).A+"",width:"500",height:"281"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Klimat krakowskiego \u201eArtefakt Cafe\u201d uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107 we wroc\u0142awskiej\n\u201eMleczarni\u201d, a liczba go\u015bci pokaza\u0142a, \u017ce we Wroc\u0142awiu jest spore zainteresowanie\ntematami TechComm."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Meetup mia\u0142 form\u0119 panelu dyskusyjnego prowadzonego przez Daniela i Wojtka.\nPanelistami byli: ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Erin Vang"})," \u2013 mened\u017cerka dzia\u0142u technical communication w\nDolby Laboratories, ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Gosia Radymiak"})," \u2013 za\u0142o\u017cycielka soap! technical\ncommunication (soapconf.com i meetcontent.org), ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Wojtek Aleksander"})," \u2013\nspecjalista od UX w GetResponse oraz ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Tomek Prus"})," \u2013 mened\u017cer w dziale\ndokumentacji w Unit4."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.img,{src:a(17734).A+"",width:"500",height:"281"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"W formularzu rejestracyjnym go\u015bcie odpowiadali na pytanie czym jest dla nich\ncontent:"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"\u201eA set of assets that deliver experience\u201d"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"\u201eThe words I write, the knowledge you gain\u201d"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"\u201eA piece of info that satisfies users\u2019 needs\u201d"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"\u201eContent is what I can use to do things\u201d"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Ten zestaw odpowiedzi pokazuje o jak rozleg\u0142ym i ciekawym poj\u0119ciu m\xf3wimy."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Na szerokim spojrzeniu na content skupia si\u0119 te\u017c dzia\u0142alno\u015b\u0107 grupy MeetContent,\nkt\xf3rej g\u0142\xf3wnymi tematami spotka\u0144 maj\u0105 by\u0107 zar\xf3wno dokumentacja techniczna, jak i\n\u201emedia\u201d, UX oraz e-learning."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Na \xa0pocz\u0105tku paneli\u015bci podzielili si\u0119 z uczestnikami swoj\u0105 histori\u0105 w pracy z\ncontentem. Jak mo\u017cna si\u0119 domy\u015ble\u0107, wsp\xf3lnym mianownikiem dla wszystkich by\u0142\ntechnical writing. Jednocze\u015bnie zwr\xf3cili uwag\u0119, jak szerokie perspektywy otwiera\ntaka kariera \u2013 czy to w\u015br\xf3d stanowisk technicznych (jak testerzy oprogramowania\nczy software developerzy), czy stanowisk mened\u017cerskich lub zwi\u0105zanych z UX."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Co lubicie w pracy z contentem? Wojtek opowiedzia\u0142 o mo\u017cliwo\u015bci wp\u0142ywania na\nludzi przy przy pomocy informacji oraz o elastyczno\u015bci jak\u0105 ma w pracy. Tomek\nstwierdzi\u0142, \u017ce nigdy nie nudzi\u0142 si\u0119 w pracy, poniewa\u017c zawsze m\xf3g\u0142 pracowa\u0107 nad\nwieloma r\xf3\u017cnymi rzeczami. Erin podsumowa\u0142a, \u017ce najprzyjemniejsza jest mo\u017cliwo\u015b\u0107\nwsp\xf3\u0142pracy ze wspania\u0142ymi lud\u017ami."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Dowiedzieli\u015bmy si\u0119 r\xf3wnie\u017c, na jakie cechy zwracaj\u0105 uwag\u0119 mened\u017cerowie w czasie\nrekrutacji na stanowisko w pracy z contentem. Erin zawsze poszukuje ludzi,\nkt\xf3rzy potrafi\u0105 pokaza\u0107 swoj\u0105 osobowo\u015b\u0107 i potrafi\u0105 si\u0119 szybko uczy\u0107. By\u0142a\nr\xf3wnie\u017c pozytywnie zaskoczona, \u017ce w Polsce mo\u017cna spotka\u0107 tak du\u017co ludzi dobrze\nprzygotowanych do pracy w technical writingu. Z kolei Tomek stara si\u0119 budowa\u0107\nzesp\xf3\u0142 sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z ludzi posiadaj\u0105cych zr\xf3\u017cnicowane umiej\u0119tno\u015bci, a cech\u0105\nwsp\xf3ln\u0105 powinno by\u0107 \u201edetektywistyczne\u201d podej\u015bcie do pracy. Gosia zwr\xf3ci\u0142a\nr\xf3wnie\u017c uwag\u0119, jak znajomo\u015b\u0107 j\u0119zyka obcego otwiera szerokie mo\u017cliwo\u015bci w\nkarierze zwi\u0105zanej z contentem."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.img,{src:a(61780).A+"",width:"500",height:"331"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Ci\u0119\u017ckim tematem, z kt\xf3rym musieli zmierzy\u0107 si\u0119 paneli\u015bci by\u0142o pytanie o\nnajtrudniejsze wyzwanie z jakim spotkali si\u0119 w trakcie swojej kariery.\nUs\u0142yszeli\u015bmy o problemach ze zmian\u0105 mentalno\u015bci ludzi przy wprowadzaniu\nstandardu DITA, niedocenianiu pracy, ale tak\u017ce o tym jak ma\u0142y b\u0142\u0105d w\ndokumentacji mo\u017ce spowodowa\u0107 zagro\u017cenie \u017cycia in\u017cyniera montuj\u0105cego system\nradiowy na maszcie telekomunikacyjnym."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Na koniec pad\u0142y pytania od publiczno\u015bci."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"\u201eTrzeba by\u0107 twardym jak wiking, kt\xf3ry bije si\u0119 o swoje\u201d odpowiedzia\u0142 Wojtek na\npytanie o to jak w korporacji zawalczy\u0107 o mo\u017cliwo\u015b\u0107 uzyskania feedbacku od\nklienta na temat dokumentacji."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"\u201eWiking musi mie\u0107 r\xf3wnie\u017c dobr\u0105 \u0142\xf3d\u017a w postaci wsparcia mened\u017cerskiego\u201d,\ns\u0142usznie zauwa\u017cy\u0142 Tomek. Wszyscy paneli\u015bci zgodzili si\u0119, \u017ce jest to trudny temat\ni warto pomy\u015ble\u0107 o takich rozwi\u0105zaniach jak ankiety."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Dyskusj\u0119 zamkn\u0119\u0142o pytanie o przysz\u0142o\u015b\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Paneli\u015bci stwierdzili, \u017ce na pewno warto tworzy\u0107 informacj\u0119 w taki spos\xf3b, aby\nnie by\u0142a zale\u017cna od kontekstu \u2013 dzi\u0119ki temu b\u0119dzie ona zawsze aktualna,\nniezale\u017cnie w jakiej postaci dostarczymy j\u0105 odbiorcy. A przedstawienie\ninformacji w prosty spos\xf3b pozwala czyni\u0107 \u015bwiat lepszym \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Z pewno\u015bci\u0105 nie by\u0142o to spotkanie kt\xf3re pozwoli\u0142o \u201eodkry\u0107 Ameryk\u0119\u201d, ale te\u017c nie\ntaki by\u0142 cel tego panelu. Dzi\u0119ki ciekawym rozm\xf3wcom uda\u0142o si\u0119 pokaza\u0107 ludzk\u0105\nstron\u0119 pracy z contentem, a wszyscy go\u015bcie mogli poczu\u0107, \u017ce poruszane by\u0142y\nproblemy, kt\xf3re dotykaj\u0105 wszystkich, niezale\u017cnie od firmy czy bran\u017cy."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Jednocze\u015bnie s\u0105dz\u0119, \u017ce ka\u017cdy m\xf3g\u0142 wynie\u015b\u0107 z tego spotkania co\u015b dla siebie, jak\u0105\u015b\nz\u0142ot\u0105 my\u015bl lub celn\u0105 uwag\u0119. A najwa\u017cniejszy cel \u2013 pokazanie, \u017ce we Wroc\u0142awiu te\u017c\njest \u015brodowisko TechComm \u2013 z pewno\u015bci\u0105 uda\u0142o si\u0119 spe\u0142ni\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.img,{src:a(98943).A+"",width:"500",height:"331"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"***"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Zach\u0119camy do zagl\u0105dania na\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://meetcontent.org/",children:"stron\u0119 spo\u0142eczno\u015bci MeetContent"}),", gdzie znajdziecie\ninformacje o kolejnych wydarzeniach we Wroc\u0142awiu i Krakowie, a tak\u017ce formularz\ndo zg\u0142aszania w\u0142asnych wyst\u0105pie\u0144. Wszystkie pytania i uwagi mo\u017cecie przesy\u0142a\u0107 na\nadres ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contact@meetcontent.org",children:"contact@meetcontent.org"})}),"."]})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},17734:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/MeetContentWRO1_1-53b0bd45e222667956b11a8e7ce2bc09.jpg"},75505:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/MeetContentWRO1_2-78cb2dd8fe05071adff8f0674ecdf961.jpg"},61780:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/MeetContentWRO1_3-0bcc4eb39ffaf49707b9e81404e13f1c.jpg"},98943:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>i});const i=a.p+"assets/images/MeetContentWRO1_4-5e2327a3b846b754ee11f098775d8f9d.jpg"},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var i=a(96540);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},96835:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/pierwsze-spotkanie-meetcontentwro-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/pierwsze-spotkanie-meetcontentwro-relacja/index.md","source":"@site/blog/pierwsze-spotkanie-meetcontentwro-relacja/index.md","title":"Pierwsze spotkanie MeetContentWRO - relacja","description":"Dopiero","date":"2017-03-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"treningi","permalink":"/tags/treningi"}],"readingTime":3.65,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Pierwsze spotkanie MeetContentWRO - relacja","authors":"mojk","date":"2017-03-24","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","treningi"],"coverImage":"Wroclaw-Most_Grunwaldzki.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2017","permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej"},"nextItem":{"title":"Relacja z kolejnej edycji krakowskiego MeetContent","permalink":"/relacja-z-kolejnej-edycji-krakowskiego-meetcontent"}}')}}]);