"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[73706],{78224:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>z,contentTitle:()=>o,default:()=>l,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>c});var i=n(29481),t=n(74848),r=n(28453);const s={title:"Od dzi\u015b wszystkie szkolenia z komunikacji technicznej w jednym miejscu!",authors:"admin",date:"2017-09-12",tags:["news","warsztat","z-kraju","edukacja","szkolenia"],coverImage:"SZKOLENIA.jpg"},o=void 0,z={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function m(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:"Witajcie, ju\u017c za tydzie\u0144 czwarte urodziny naszego portalu, z tej okazji mamy dla\nWas ma\u0142y prezent. Spotrzegawczy by\u0107 mo\u017ce ju\u017c go zauwa\u017cyli \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Cz\u0119sto pytacie nas o szkolenia z r\xf3\u017cnych obszar\xf3w komunikacji technicznej. Mamy\nszerokie kontakty i zazwyczaj mo\u017cemy Was przekierowa\u0107 w odpowiednie miejsce, ale\nczy nie lepiej by\u0142oby mie\u0107 wszystko dost\u0119pne od razu na wyci\u0105gni\u0119cie myszki?\nStwierdzili\u015bmy, \u017ce warto spr\xf3bowa\u0107..."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:['Sp\xf3jrzcie teraz troch\u0119 wy\u017cej, na nasze g\u0142\xf3wne menu. Pomi\u0119dzy "Warsztat" a\n"Oferty pracy". Tak, w\u0142a\u015bnie tam! Podstrona\n',(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/szkolenia/",children:"Szkolenia"})," to miejsce gdzie b\u0119dziemy\npublikowa\u0107 informacje o wszystkich znanych nam szkoleniach, kt\xf3re mog\u0105 Was\nzainteresowa\u0107. Postaramy si\u0119 j\u0105 nawet aktualizowa\u0107 na bie\u017c\u0105co \ud83d\ude09"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Zach\u0119camy do korzystania, komentowania, przesy\u0142ania nam uwag a tak\u017ce informacji\no szkoleniach kt\xf3re mogliby\u015bmy tam doda\u0107."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Wrzesie\u0144 miesi\u0105cem nauki, nie tylko w szko\u0142ach!"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["P.S. Czekamy teraz na Wasze prezenty dla nas ",":P"]})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>s,x:()=>o});var i=n(96540);const t={},r=i.createContext(t);function s(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:s(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},29481:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/od-dzis-wszystkie-szkolenia-z-komunikacji-technicznej-w-jednym-miejscu","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/od-dzis-wszystkie-szkolenia-z-komunikacji-technicznej-w-jednym-miejscu/index.md","source":"@site/blog/od-dzis-wszystkie-szkolenia-z-komunikacji-technicznej-w-jednym-miejscu/index.md","title":"Od dzi\u015b wszystkie szkolenia z komunikacji technicznej w jednym miejscu!","description":"Witajcie, ju\u017c za tydzie\u0144 czwarte urodziny naszego portalu, z tej okazji mamy dla","date":"2017-09-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"szkolenia","permalink":"/tags/szkolenia"}],"readingTime":0.675,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Od dzi\u015b wszystkie szkolenia z komunikacji technicznej w jednym miejscu!","authors":"admin","date":"2017-09-12","tags":["news","warsztat","z-kraju","edukacja","szkolenia"],"coverImage":"SZKOLENIA.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Darmowe narz\u0119dzia do sprawdzania tekstu","permalink":"/darmowe-narzedzia-do-sprawdzania-tekstu"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Junior PM","permalink":"/oferta-pracy-junior-pm"}}')}}]);