"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[78814],{45761:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>c,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=r(30219),i=r(74848),n=r(28453);const c={title:"Oferta pracy: Technical Writer",authors:"admin",date:"2015-07-17",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"cpljobslogo.jpg"},o=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Tym razem Wroc\u0142aw. Oferta pochodzi od firmy rekrutacyjnej, ale uda\u0142o nam si\u0119\ndowiedzie\u0107, \u017ce Waszym potencjalnym nowym pracodawc\u0105 jest mi\u0119dzynarodowa firma z\nbran\u017cy IT zajmuj\u0105ca si\u0119 produkcj\u0105 system\xf3w ERP. Poszukuj\u0105 os\xf3b z 2 letnim\ndo\u015bwiadczeniem jako Technical Writer, ale osoby zajmuj\u0105ce si\u0119 t\u0142umaczeniami\nr\xf3wnie\u017c s\u0105 mile widziane \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Szczeg\xf3\u0142owe informacje poni\u017cej, albo bezpo\u015brednio u \u017ar\xf3d\u0142a:"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://cpljobs.pl/job/details/Technical-Writer/45775/",children:"http://cpljobs.pl/job/details/Technical-Writer/45775/"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{alt:"cpljobsofertatechnicalwriter",src:r(17513).A+"",width:"500",height:"480"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Powodzenia!"})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},17513:(e,a,r)=>{r.d(a,{A:()=>t});const t=r.p+"assets/images/cpljobsofertatechnicalwriter-dff4367c031b2e213fbe372cc0325498.jpg"},28453:(e,a,r)=>{r.d(a,{R:()=>c,x:()=>o});var t=r(96540);const i={},n=t.createContext(i);function c(e){const a=t.useContext(n);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),t.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}},30219:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-8","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-technical-writer-8/index.md","source":"@site/blog/oferta-pracy-technical-writer-8/index.md","title":"Oferta pracy: Technical Writer","description":"Tym razem Wroc\u0142aw. Oferta pochodzi od firmy rekrutacyjnej, ale uda\u0142o nam si\u0119","date":"2015-07-17T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"oferty-pracy","permalink":"/tags/oferty-pracy"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":0.295,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer","authors":"admin","date":"2015-07-17","tags":["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],"coverImage":"cpljobslogo.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 5","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-5"},"nextItem":{"title":"100!","permalink":"/100"}}')}}]);