"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[39313],{68227:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>n,metadata:()=>o,toc:()=>s});var t=r(85893),i=r(11151);const n={title:"Oferta pracy: Technical Writer",authors:"admin",date:"2015-07-17",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"cpljobslogo.jpg"},c=void 0,o={permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-8",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferta-pracy-technical-writer-8/index.md",source:"@site/blog/oferta-pracy-technical-writer-8/index.md",title:"Oferta pracy: Technical Writer",description:"Tym razem Wroc\u0142aw. Oferta pochodzi od firmy rekrutacyjnej, ale uda\u0142o nam si\u0119",date:"2015-07-17T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:.295,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Oferta pracy: Technical Writer",authors:"admin",date:"2015-07-17",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"cpljobslogo.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 5",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-5"},nextItem:{title:"100!",permalink:"/100"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function p(e){const a={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:"Tym razem Wroc\u0142aw. Oferta pochodzi od firmy rekrutacyjnej, ale uda\u0142o nam si\u0119\ndowiedzie\u0107, \u017ce Waszym potencjalnym nowym pracodawc\u0105 jest mi\u0119dzynarodowa firma z\nbran\u017cy IT zajmuj\u0105ca si\u0119 produkcj\u0105 system\xf3w ERP. Poszukuj\u0105 os\xf3b z 2 letnim\ndo\u015bwiadczeniem jako Technical Writer, ale osoby zajmuj\u0105ce si\u0119 t\u0142umaczeniami\nr\xf3wnie\u017c s\u0105 mile widziane \ud83d\ude0a"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Szczeg\xf3\u0142owe informacje poni\u017cej, albo bezpo\u015brednio u \u017ar\xf3d\u0142a:"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.a,{href:"http://cpljobs.pl/job/details/Technical-Writer/45775/",children:"http://cpljobs.pl/job/details/Technical-Writer/45775/"})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.img,{alt:"cpljobsofertatechnicalwriter",src:r(97802).Z+"",width:"500",height:"480"})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Powodzenia!"})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},97802:(e,a,r)=>{r.d(a,{Z:()=>t});const t=r.p+"assets/images/cpljobsofertatechnicalwriter-dff4367c031b2e213fbe372cc0325498.jpg"},11151:(e,a,r)=>{r.d(a,{Z:()=>o,a:()=>c});var t=r(67294);const i={},n=t.createContext(i);function c(e){const a=t.useContext(n);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),t.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}}}]);