"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[78077],{34522:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>m});var n=a(72470),o=a(74848),r=a(28453);const i={title:"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?",authors:"mrozek",date:"2024-09-16",tags:["estymacja","dobre-praktyki"],coverImage:"greg-rosenke-hWdzH8YY8kk-unsplash.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(t.p,{children:"Estymacja w IT jest dobrze wszystkim znana, szczeg\xf3lnie w \u015bwiecie programist\xf3w.\nDost\u0119pne s\u0105 przer\xf3\u017cne metody dochodzenia do odpowiedzi na zasadnicze pytanie:\nile potrzebuj\u0119 czasu, \u017ceby uko\u0144czy\u0107 to zadanie?"})}function k(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var n=a(96540);const o={},r=n.createContext(o);function i(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},72470:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/estymacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/estymacja/index.md","source":"@site/blog/estymacja/index.md","title":"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?","description":"Estymacja w IT jest dobrze wszystkim znana, szczeg\xf3lnie w \u015bwiecie programist\xf3w.","date":"2024-09-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"estymacja","permalink":"/tags/estymacja"},{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"}],"readingTime":6.95,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?","authors":"mrozek","date":"2024-09-16","tags":["estymacja","dobre-praktyki"],"coverImage":"greg-rosenke-hWdzH8YY8kk-unsplash.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r","permalink":"/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor"},"nextItem":{"title":"#ContentDay - Relacja","permalink":"/meet-content-krk-content-day-podsumowanie"}}')}}]);