"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[78077],{34522:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>l,frontMatter:()=>s,metadata:()=>n,toc:()=>m});var n=t(72470),o=t(74848),i=t(28453);const s={title:"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?",authors:"mrozek",date:"2024-09-16",tags:["estymacja","wycena-pracy","szacowanie-wysi\u0142ku"],coverImage:"greg-rosenke-hWdzH8YY8kk-unsplash.jpg"},r=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(a.p,{children:"Estymacja w IT jest dobrze wszystkim znana, szczeg\xf3lnie w \u015bwiecie programist\xf3w. Dost\u0119pne s\u0105 przer\xf3\u017cne metody dochodzenia do odpowiedzi na zasadnicze pytanie: ile potrzebuj\u0119 czasu, \u017ceby uko\u0144czy\u0107 to zadanie?"})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>s,x:()=>r});var n=t(96540);const o={},i=n.createContext(o);function s(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},72470:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/estymacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/estymacja/index.md","source":"@site/blog/estymacja/index.md","title":"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?","description":"Estymacja w IT jest dobrze wszystkim znana, szczeg\xf3lnie w \u015bwiecie programist\xf3w. Dost\u0119pne s\u0105 przer\xf3\u017cne metody dochodzenia do odpowiedzi na zasadnicze pytanie: ile potrzebuj\u0119 czasu, \u017ceby uko\u0144czy\u0107 to zadanie?","date":"2024-09-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"estymacja","permalink":"/tags/estymacja"},{"inline":true,"label":"wycena-pracy","permalink":"/tags/wycena-pracy"},{"inline":true,"label":"szacowanie-wysi\u0142ku","permalink":"/tags/szacowanie-wysilku"}],"readingTime":7.165,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"Estymacja w zespole dokumentacyjnym - tak czy nie?","authors":"mrozek","date":"2024-09-16","tags":["estymacja","wycena-pracy","szacowanie-wysi\u0142ku"],"coverImage":"greg-rosenke-hWdzH8YY8kk-unsplash.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r","permalink":"/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor"},"nextItem":{"title":"\u201eHowTo Create i HowTo Deliver \u2013 wynie\u015b dokumentacj\u0119 na wy\u017cszy poziom\u201d - webinar","permalink":"/etteplan-webinar-dokumentacja"}}')}}]);