"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[10234],{60546:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>p});var o=n(85893),t=n(11151);const r={title:"Doniesienia z tegorocznej konferencji Soap 2022!",authors:"toporek",date:"2022-07-17",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"IMG-7721-scaled.jpg"},i=void 0,c={permalink:"/doniesienia-z-tegoroczenj-konferencji-soap-2022",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/doniesienia-z-tegoroczenj-konferencji-soap-2022/index.md",source:"@site/blog/doniesienia-z-tegoroczenj-konferencji-soap-2022/index.md",title:"Doniesienia z tegorocznej konferencji Soap 2022!",description:"Lato trwa, a konferencja soap! ju\u017c za nami. Jak by\u0142o? Czy co\u015b si\u0119 zmieni\u0142o? A",date:"2022-07-17T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:17.315,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Martyna Toporek",role:"Autor",imageURL:"/img/avatars/martyna-toporek.png",key:"toporek"}],frontMatter:{title:"Doniesienia z tegorocznej konferencji Soap 2022!",authors:"toporek",date:"2022-07-17",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"IMG-7721-scaled.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"OFERTA PRACY: SENIOR TECHNICAL WRITER (3DI) \u2013 KRAK\xd3W / ZDALNIE",permalink:"/oferta-pracy-senior-technical-writer-3di-krakow-zdalnie"},nextItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 27",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-27"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,o.jsx)(a.p,{children:"Lato trwa, a konferencja soap! ju\u017c za nami. Jak by\u0142o? Czy co\u015b si\u0119 zmieni\u0142o? A\nmo\u017ce pojawi\u0142y si\u0119 jakie\u015b nowo\u015bci. Zapraszamy na relacj\u0119!"})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>i});var o=n(67294);const t={},r=o.createContext(t);function i(e){const a=o.useContext(r);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),o.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);