"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[88265],{86809:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=t(85893),r=t(11151);const i={title:"STUDIA PODYPLOMOWE DLA TECHNICAL WRITER\xd3W \u2013 TRWA NAB\xd3R",authors:"agnieszka",date:"2022-09-30",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","praca","studia"],coverImage:"Studia_2021.png"},o=void 0,s={permalink:"/studia-podyplomowe-dla-technical-writerow-trwa-nabor",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/studia-podyplomowe-dla-technical-writerow-trwa-nabor/index.md",source:"@site/blog/studia-podyplomowe-dla-technical-writerow-trwa-nabor/index.md",title:"STUDIA PODYPLOMOWE DLA TECHNICAL WRITER\xd3W \u2013 TRWA NAB\xd3R",description:"Ju\u017c 5 listopada startuje trzecia edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku",date:"2022-09-30T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:3.095,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"STUDIA PODYPLOMOWE DLA TECHNICAL WRITER\xd3W \u2013 TRWA NAB\xd3R",authors:"agnieszka",date:"2022-09-30",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","praca","studia"],coverImage:"Studia_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"15 sposob\xf3w, by poprawi\u0107 sw\xf3j warsztat",permalink:"/15-sposobow-by-poprawic-swoj-warsztat"},nextItem:{title:"WYNIKI BADANIA P\u0141AC W KOMUNIKACJI TECHNICZNEJ 2022",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2022"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(a){const e={p:"p",strong:"strong",...(0,r.a)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Ju\u017c ",(0,n.jsx)(e.strong,{children:"5 listopada"})," startuje trzecia edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku\nKomunikacja Techniczna. Na ch\u0119tnych wci\u0105\u017c czekaj\u0105 miejsca. Czego si\u0119 spodziewa\u0107?\nSzczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."]})}function p(a={}){const{wrapper:e}={...(0,r.a)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(u,{...a})}):u(a)}},11151:(a,e,t)=>{t.d(e,{Z:()=>s,a:()=>o});var n=t(67294);const r={},i=n.createContext(r);function o(a){const e=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(r):a.components||r:o(a.components),n.createElement(i.Provider,{value:e},a.children)}}}]);