"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[1493],{57014:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(51261),o=n(74848),r=n(28453);const s={title:"Zosta\u0144 m\xf3wc\u0105 - tekom Europe Roadshow 2014",authors:"admin",date:"2014-03-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"TekomRoadshow2014.jpg"},i=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={em:"em",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Konferencja zaplanowana jest na 18 wrze\u015bnia, a ",(0,o.jsx)(t.em,{children:"call for papers"})," trwa do 13\nkwietnia, czasu nie zosta\u0142o wi\u0119c zbyt wiele..."]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>s,x:()=>i});var a=n(96540);const o={},r=a.createContext(o);function s(e){const t=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function i(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},51261:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014/index.md","source":"@site/blog/zostan-mowca-tekom-europe-roadshow-2014/index.md","title":"Zosta\u0144 m\xf3wc\u0105 - tekom Europe Roadshow 2014","description":"Konferencja zaplanowana jest na 18 wrze\u015bnia, a call for papers trwa do 13","date":"2014-03-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":0.685,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Zosta\u0144 m\xf3wc\u0105 - tekom Europe Roadshow 2014","authors":"admin","date":"2014-03-24","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"TekomRoadshow2014.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Attractive Content for People and Machines - relacja","permalink":"/attractive-content-for-people-and-machines-relacja"},"nextItem":{"title":"Jenkins - opis narz\u0119dzia","permalink":"/jenkins-opis-narzedzia"}}')}}]);