"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[83621],{27630:(e,n,r)=>{r.r(n),r.d(n,{assets:()=>o,contentTitle:()=>c,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=r(1126),a=r(74848),s=r(28453);const t={title:"Konferencje 2021 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2020-12-17",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Konferencje-2021.png"},c=void 0,o={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Stycze\u0144",id:"stycze\u0144",level:4},{value:"Luty",id:"luty",level:4},{value:"Marzec",id:"marzec",level:4},{value:"Kwiecie\u0144",id:"kwiecie\u0144",level:4},{value:"Maj",id:"maj",level:4},{value:"Czerwiec",id:"czerwiec",level:4}];function h(e){const n={a:"a",h4:"h4",p:"p",strong:"strong",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.p,{children:"Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 2021 rok, a wraz z nim nowe terminy bran\u017cowych\nkonferencji. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z kalendarium na pierwsze p\xf3\u0142rocze."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Podobnie jak w tym roku, wi\u0119kszo\u015b\u0107 wydarze\u0144 odb\u0119dzie si\u0119 online. Jak zawsze,\nb\u0119dziemy \u015bledzi\u0107 zmiany i uzupe\u0142nia\u0107 dane w miar\u0119 ich pojawiania si\u0119. Do Was\nmamy pro\u015bb\u0119 - je\u015bli wiecie o jakim\u015b wydarzeniu zwi\u0105zanym z bran\u017c\u0105 komunikacji\ntechnicznej, dajcie zna\u0107, a my przeka\u017cemy info dalej \ud83d\ude09"}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"stycze\u0144",children:"Stycze\u0144"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["10-13 stycznia - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.ic4e.net/",children:"IC4E 2021"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["23 stycznia - 5 lutego -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/january/",children:"UX Conference January"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"}),"\n(strefy czasowe: obie Ameryki, Azja, Australia)"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["27-28 stycznia - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/",children:"LocWorldWide43"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["31 stycznia - 5 lutego - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://interaction21.ixda.org/",children:"interaction21"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"luty",children:"Luty"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["09-10 lutego - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://uxwriterconference.com/",children:"UX Writer Conference'21"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["10-11 lutego - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://megacomm.org/",children:"MegaComm 2021"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["16-19 lutego - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.iaop.org/summit",children:"OWS 21"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["20-26 lutego -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/training/february/",children:"UX Conference February"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})," (strefy czasowe: obie Ameryki, Europa, Afryka)"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-23 lutego -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.itcnetwork.org/annual-conference-elearning",children:"2021 Annual eLearning"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-23 lutego -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://scciannual.com/",children:"The 10th Symposium on Communicating Complex Information (SCCI)"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"marzec",children:"Marzec"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["01-02 marca - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://theuxconf.com/",children:"The UX Conference"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["02-03 marca -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://community.sdl.com/events-resources/resources/whats-new/c/e/690",children:"SDL Content 2021"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["09-10 marca -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.itcnetwork.org/annual-conference-elearning",children:"2021 Annual eLearning"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["15-26 marca - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.nngroup.com/ux-conference/",children:"UX Conference March"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["20 marca, Brighton, Wielka Brytania -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.uxcampbrighton.org/",children:"UX Camp Brighton"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["23-25 marca -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.gala-global.org/events/events-calendar/gala-connected-2021",children:"GALA Connected 2021"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["23-25 marca - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://ccmslink2021.zohobackstage.com/virtual",children:"CCMS Link 2021"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["24-25 marca -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.itcnetwork.org/annual-conference-elearning",children:"2021 Annual eLearning"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})," (strefy czasowe: obie Ameryki, Europa, Indie)"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"kwiecie\u0144",children:"Kwiecie\u0144"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["15-16 kwietnia - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://2020.request.pl/",children:"Request 2021"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["14-16 kwietnia - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.aiip.org/conference",children:"AIIP 2021"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["17-19 kwietnia -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://stc-rochester.org/spectrum-conference/",children:"Spectrum 2021"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["19-21 kwietnia -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://aneventapart.com/event/spring-summit-2021",children:"An Event Apart Spring Summit 2021"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-23 kwietnia - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.elseconference.eu/",children:"eLSE 2021"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["22-24 kwietnia - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://aceseditors.org/conference",children:"ACES 2021"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["25-27 kwietnia -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/portland/2021/",children:"Write the Docs Portland 2021"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["26-28 kwietnia - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://convex.infomanagementcenter.com/",children:"ConVex 2021"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["27-29 kwietnia -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://tice.trainingindustry.com/event/4a7b6d02-b77b-410d-a16f-54db9121173e/summary?environment=P2&5S%2CM3%2C4a7b6d02-b77b-410d-a16f-54db9121173e=",children:"Training Industry Conference & Expo 2021"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["28-30 kwietnia - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.theiaconference.com/",children:"IAC 21"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"maj",children:"Maj"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Ryga, \u0141otwa - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.uxriga.com/",children:"UX Riga"})," - dok\u0142adna data nie jest\njeszcze og\u0142oszona"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["04-06 maja - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.tsia.com/conference",children:"TSIA Interact Spring 2021"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["04-06 maja, Orlando, Floryda, USA -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.learningsolutionscon.com/",children:"Learning Solutions 2021"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["05-07 maja - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.confabevents.com/",children:"Confab 2021"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h4,{id:"czerwiec",children:"Czerwiec"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["01-04 czerwca, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://futurelondonacademy.co.uk/en/course/design-thinking-and-innovation",children:"Design Thinking & Innovation Week"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["02-04 czerwca, ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Krak\xf3w, Polska"})," - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap! 2021"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["05-09 czerwca -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://summit.stc.org/",children:"Technical Communication Summit & Expo 2021"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["09-11 czerwca - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC 2021"})," -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["08-11 czerwca -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://agile-online.org/conference-2021",children:"2021 Agile Conference"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["08-11 czerwca - ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://omnichannelx.digital/",children:"OmnichannelX 2021"})," - ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["09-10 czerwca, Londyn, Wielka Brytania -\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.learningtechnologies.co.uk/welcome",children:"learning technologies 2021"})]}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze ciekawi nas, kt\xf3re wydarzenia ciesz\u0105 si\u0119 Waszym zainteresowaniem.\nDajcie zna\u0107 w komentarzach!"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,s.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(h,{...e})}):h(e)}},28453:(e,n,r)=>{r.d(n,{R:()=>t,x:()=>c});var i=r(96540);const a={},s=i.createContext(a);function t(e){const n=i.useContext(s);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:t(e.components),i.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}},1126:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2021-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2021-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2021-pierwsze-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2021 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","description":"Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 2021 rok, a wraz z nim nowe terminy bran\u017cowych","date":"2020-12-17T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.215,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2021 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2020-12-17","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Konferencje-2021.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: Junior Content Designer (Atlassian) - Gda\u0144sk","permalink":"/oferta-pracy-junior-content-designer-atlassian-gdansk"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Content Designer (Atlassian) - Gda\u0144sk","permalink":"/oferta-pracy-content-designer-atlassian-gdansk"}}')}}]);