"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[29946],{91165:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>z,frontMatter:()=>t,metadata:()=>o,toc:()=>l});var i=n(85893),r=n(11151);const t={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2018-08-27",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},c=void 0,o={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",description:"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 przedstawiamy Wam kolejne wydarzenie, nad kt\xf3rym",date:"2018-08-27T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:3.155,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2018-08-27",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Studia dla tech writer\xf3w - aktualizacja",permalink:"/studia-dla-techwriterow-aktualizacja"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Luxoft)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-luxoft"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"O jakie wydarzenie chodzi?",id:"o-jakie-wydarzenie-chodzi",level:4},{value:"Rola t\u0142umacza w globalnym \u015bwiecie",id:"rola-t\u0142umacza-w-globalnym-\u015bwiecie",level:4},{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:4},{value:"Program",id:"program",level:4},{value:"Warsztaty",id:"warsztaty",level:4},{value:"Bilety",id:"bilety",level:4}];function d(e){const a={a:"a",em:"em",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 przedstawiamy Wam kolejne wydarzenie, nad kt\xf3rym\nobj\u0119li\u015bmy patronat medialny. Tym razem w centrum zainteresowania mamy bran\u017c\u0119\nt\u0142umaczeniow\u0105. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"o-jakie-wydarzenie-chodzi",children:"O jakie wydarzenie chodzi?"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Konferencja T\u0142umaczy, to wed\u0142ug organizator\xf3w, najwi\u0119ksze wydarzenie w bran\u017cy\nt\u0142umaczeniowej w Polsce. Ka\u017cdego roku bierze w niej udzia\u0142 oko\u0142o 200\nspecjalist\xf3w - t\u0142umaczy ustnych i pisemnych, t\u0142umaczy przysi\u0119g\u0142ych,\nprzedstawicieli biur t\u0142umacze\u0144, kierownik\xf3w projekt\xf3w, pracownik\xf3w instytucji\npublicznych, akademik\xf3w i specjalist\xf3w od narz\u0119dzi wspomagania t\u0142umacze\u0144 oraz\ntechnologii t\u0142umaczeniowych. Jednak nie tylko osoby z bran\u017cy t\u0142umaczeniowej s\u0105\nmile widziane na konferencji. Jest ona tak\u017ce otwarta dla przedstawicieli\nprzemys\u0142u gier, uznanych j\u0119zykoznawc\xf3w, specjalist\xf3w od prowadzenia biznesu,\nprawnik\xf3w, a nawet pisarzy."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Ciekawostka: W 2016 roku Konferencja T\u0142umaczy\xa0by\u0142a jednym z wydarze\u0144 w ramach\nangloj\u0119zycznej konferencji Translation and Localization*.* Jednak ju\u017c w 2017\nimprezy te zosta\u0142y rozdzielone i funkcjonuj\u0105 jako osobne wydarzenia."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"rola-t\u0142umacza-w-globalnym-\u015bwiecie",children:"Rola t\u0142umacza w globalnym \u015bwiecie"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"W dzisiejszym, globalnym \u015bwiecie, rola t\u0142umacze\u0144 si\u0119ga w\u0142a\u015bciwe do ka\u017cdej\ndziedziny \u017cycia. Mi\u0119dzynarodowe firmy oferuj\u0105 swe produkty, us\u0142ugi i wszelakie\ninformacje mi\u0119dzynarodowym odbiorcom i to w\u0142a\u015bnie t\u0142umacze umo\u017cliwiaj\u0105 obr\xf3t\nd\xf3br w obr\u0119bie ca\u0142ego globu. Maj\u0105 oni wi\u0119c ogromny wp\u0142yw na przep\u0142yw informacji\ni r\xf3\u017cne ga\u0142\u0119zie przemys\u0142u, jednak wci\u0105\u017c post\u0119puj\u0105ce zmiany r\xf3wnie\u017c wp\u0142ywaj\u0105 na\nich warsztat. I w\u0142a\u015bnie na tym skupia si\u0119 sta\u0142y obszar tematyczny dyskusji,\nkt\xf3re tocz\u0105 si\u0119 zar\xf3wno w trakcie prelekcji, jak i w kuluarach."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["W tym roku temat przewodni to ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:(0,i.jsx)(a.em,{children:"RuszA.I.my w przysz\u0142o\u015b\u0107"})})," czyli odwo\u0142anie si\u0119\ndo coraz wi\u0119kszej roli nowoczesnych technologii w pracy t\u0142umaczy. Ma na ni\u0105\nszczeg\xf3lny wp\u0142yw popularyzacja nowej generacji neuronowych t\u0142umacze\u0144 maszynowych\nczy automatyzacja licznych proces\xf3w odbywaj\u0105cych si\u0119 w trakcie pracy nad\nt\u0142umaczeniem. Prelekcje w trakcie Konferencji T\u0142umaczy maj\u0105 na celu\nprzygotowanie uczestnik\xf3w do nadchodz\u0105cych zmian, zrozumienie ich, a tak\u017ce\nwykorzystanie ich w jak najlepszy spos\xf3b dla w\u0142asnej korzy\u015bci."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(54766).Z+"",width:"500",height:"329"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"termin-i-miejsce",children:"Termin i miejsce"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Konferencja T\u0142umaczy odb\u0119dzie si\u0119 29 wrze\u015bnia (sobota)\nw\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.centrumzielna.pl/",children:"Centrum Konferencyjnym Zielna"})," w Warszawie."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"program",children:"Program"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Podczas konferencji b\u0119dziecie mogli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w dziesi\u0119ciu wyst\u0105pieniach.\nPoni\u017cej kilka temat\xf3w, kt\xf3re wzbudzi\u0142y nasze zainteresowanie:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Epoka AI w praktyce t\u0142umacza a obecny system edukacji -\xa0Magdalena\nOchma\u0144ska,\xa0Mark J Hunt,"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Prawa w\u0142asno\u015bci intelektualnej w kontek\u015bcie t\u0142umacze\u0144 maszynowych i pami\u0119ci\nt\u0142umaczeniowych -\xa0Wojciech Wo\u0142oszyk,"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"UX w t\u0142umaczeniach \u2013 hit, kit czy mit? -\xa0Ewa Dacko,"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Tajemnicza prelekcja tajemniczego prelegenta \ud83d\ude09."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Pe\u0142n\u0105 list\u0119 temat\xf3w znajdziecie\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/prelegenci",children:"na tej stronie"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Prelekcje, wybrane przez organizator\xf3w, b\u0119d\u0105 nagrywane i udost\u0119pnione po\nkonferencji."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Poza zaplanowanymi prelekcjami czeka na Was tak\u017ce wieczorna impreza\nnetworkingowa w restauracji ",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://uszwejka.pl/",children:"U Szwejka"}),", kt\xf3ra pozwoli\nbli\u017cej pozna\u0107 uczestnik\xf3w konferencji oraz poszerzy kontakty biznesowe na\nprzysz\u0142o\u015b\u0107."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(11279).Z+"",width:"500",height:"329"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"warsztaty",children:"Warsztaty"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Organizatorzy zapraszaj\u0105 r\xf3wnie\u017c na cykl warsztat\xf3w, kt\xf3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach\n27 i 28 wrze\u015bnia. Do wyboru s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce tematy:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["SDL Trados poziom podstawowy, 27 wrze\u015bnia, 10:00-16:00\n(",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/events/683286668685431/",children:"wi\u0119cej informacji"}),"),"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["SDL Trados poziom \u015bredniozaawansowany, 28 wrze\u015bnia, 10:00-16:00\n(",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/events/335394833664586/",children:"wi\u0119cej informacji"}),"),"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["T\u0142umaczenie maszynowe (MT) w praktyce, 27 wrze\u015bnia, 10:00-14:00\n(",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/events/1161561197317183/",children:"wi\u0119cej informacji"}),"),"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Ekspresowe warsztaty z lokalizacji oprogramowania, 28 wrze\u015bnia, 10:00-14:00\n(",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/events/907021162833034/",children:"wi\u0119cej informacji"}),")."]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Wszystkie warsztaty odbywaj\u0105 si\u0119 w Centrum Konferencyjnym Zielna."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"bilety",children:"Bilety"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.table,{children:[(0,i.jsx)(a.thead,{children:(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.th,{children:"BILET"}),(0,i.jsx)(a.th,{children:"CENA (w z\u0142)"})]})}),(0,i.jsxs)(a.tbody,{children:[(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Bilet na konferencj\u0119"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"420"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Networking"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"125"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Obiad"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"60"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"SDL Trados poziom podstawowy - warsztat"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"600"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"SDL Trados poziom \u015bredni - warsztat"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"600"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"SDL Trados (poziom podstawowy i \u015bredni)"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"900"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Warsztaty z lokalizacji"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"400"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"MT w praktyce"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"400"})]}),(0,i.jsxs)(a.tr,{children:[(0,i.jsx)(a.td,{children:"Warsztaty: MT + lokalizacja"}),(0,i.jsx)(a.td,{children:"560"})]})]})]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Udzia\u0142 w konferencji, wieczornym networkingu oraz warsztatach wymaga rejestracji\noraz zakupu biletu. Zwr\xf3\u0107cie uwag\u0119, \u017ce dodatkowo mo\u017cna wykupi\u0107 obiad na dzie\u0144\nkonferencji (planowany jest oko\u0142o godziny 13:00) oraz, \u017ce jest mo\u017cliwo\u015b\u0107\nwykupienia bloku warsztat\xf3w, co daje znaczne korzy\u015bci finansowe."}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Bilety wraz z rejestracj\u0105 mo\u017cecie zakupi\u0107 do ko\u0144ca\nsierpnia\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/rejestracja",children:"na tej stronie"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Wszelkie dodatkowe informacje znajdziecie na\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"stronie Konferencji T\u0142umaczy"})," oraz na\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/KonferencjaTlumaczy/",children:"fanpage'u na Facebooku"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Wraz z organizatorami serdecznie zapraszamy!"})]})}function z(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11279:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/page-d555f5aae705b28506960aaf452cfb97.jpg"},54766:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/page_1-91ccaeb345ac323cd3e5fb268dbca0f2.jpg"},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>o,a:()=>c});var i=n(67294);const r={},t=i.createContext(r);function c(e){const a=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:c(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}}}]);