"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75211],{17098:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=n(13404),r=n(74848),o=n(28453);const i={title:"Konferencja soap! 2017 - 5. edycja coraz bli\u017cej",authors:"agnieszka",date:"2017-04-27",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"soap.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"A\u017c trudno uwierzy\u0107, \u017ce w\xa0tym roku odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c pi\u0105ta edycja konferencji\nsoap!. Cieszy nas, \u017ce to wydarzenie na sta\u0142e zago\u015bci\u0142o w kalendarzu europejskich\nkonferencji tech comm i \u017ce z roku na rok nabiera coraz wi\u0119kszego rozp\u0119du. Sta\u0142o\nsi\u0119 ju\u017c niemal tradycj\u0105, \u017ce sprawujemy patronat medialny nad soap!\xa0i w tym roku\nb\u0119dziemy go z przyjemno\u015bci\u0105 kontynuowa\u0107. W zwi\u0105zku z tym zebrali\u015bmy dla Was\nnajwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce konferencji."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var t=n(96540);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},13404:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-2017-5-edycja-coraz-blizej","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2017-5-edycja-coraz-blizej/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-2017-5-edycja-coraz-blizej/index.md","title":"Konferencja soap! 2017 - 5. edycja coraz bli\u017cej","description":"A\u017c trudno uwierzy\u0107, \u017ce w\xa0tym roku odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c pi\u0105ta edycja konferencji","date":"2017-04-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":2.715,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja soap! 2017 - 5. edycja coraz bli\u017cej","authors":"agnieszka","date":"2017-04-27","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"soap.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MadWorld 2017 - relacja","permalink":"/madworld-2017-relacja"},"nextItem":{"title":"Oferty pracy: Documentation Specialist i Technical Illustrator","permalink":"/oferty-pracy-documentation-specialist-i-technical-illustrator"}}')}}]);