"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[42632],{42615:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var t=n(85893),r=n(11151);const o={title:"Konferencja soap! 2017 - 5. edycja coraz bli\u017cej",authors:"agnieszka",date:"2017-04-27",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap.png"},i=void 0,c={permalink:"/konferencja-soap-2017-5-edycja-coraz-blizej",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2017-5-edycja-coraz-blizej/index.md",source:"@site/blog/konferencja-soap-2017-5-edycja-coraz-blizej/index.md",title:"Konferencja soap! 2017 - 5. edycja coraz bli\u017cej",description:"A\u017c trudno uwierzy\u0107, \u017ce w\xa0tym roku odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c pi\u0105ta edycja konferencji",date:"2017-04-27T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.715,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja soap! 2017 - 5. edycja coraz bli\u017cej",authors:"agnieszka",date:"2017-04-27",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"MadWorld 2017 - relacja",permalink:"/madworld-2017-relacja"},nextItem:{title:"Oferty pracy: Documentation Specialist i Technical Illustrator",permalink:"/oferty-pracy-documentation-specialist-i-technical-illustrator"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"A\u017c trudno uwierzy\u0107, \u017ce w\xa0tym roku odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c pi\u0105ta edycja konferencji\nsoap!. Cieszy nas, \u017ce to wydarzenie na sta\u0142e zago\u015bci\u0142o w kalendarzu europejskich\nkonferencji tech comm i \u017ce z roku na rok nabiera coraz wi\u0119kszego rozp\u0119du. Sta\u0142o\nsi\u0119 ju\u017c niemal tradycj\u0105, \u017ce sprawujemy patronat medialny nad soap!\xa0i w tym roku\nb\u0119dziemy go z przyjemno\u015bci\u0105 kontynuowa\u0107. W zwi\u0105zku z tym zebrali\u015bmy dla Was\nnajwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce konferencji."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>i});var t=n(67294);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);