"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[77915],{26058:(e,t,r)=>{r.r(t),r.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=r(84281),a=r(74848),o=r(28453);const i={title:"Write the Docs Europe 2016 - relacja",authors:"mojk",date:"2016-10-04",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"29760161775_868d72d023_z-e1475185286934.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(t.p,{children:["W tym roku mieli\u015bmy zaszczyt by\u0107 patronem medialnym europejskiej edycji\nkonferencji ",(0,a.jsx)(t.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/",children:"Write the Docs"}),", kt\xf3ra\nodby\u0142a si\u0119 w Pradze w dniach 18-20 wrze\u015bnia. Zapraszamy na nasz\u0105 relacj\u0119 z tego\nwydarzenia."]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,r)=>{r.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var n=r(96540);const a={},o=n.createContext(a);function i(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},84281:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/write-the-docs-europe-2016-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-europe-2016-relacja/index.md","source":"@site/blog/write-the-docs-europe-2016-relacja/index.md","title":"Write the Docs Europe 2016 - relacja","description":"W tym roku mieli\u015bmy zaszczyt by\u0107 patronem medialnym europejskiej edycji","date":"2016-10-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":17.03,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Write the Docs Europe 2016 - relacja","authors":"mojk","date":"2016-10-04","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"29760161775_868d72d023_z-e1475185286934.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"DITA conkeyref - Pracuj sprytnie a nie ci\u0119\u017cko","permalink":"/dita-conkeyref-pracuj-sprytnie-a-nie-ciezko"},"nextItem":{"title":"Pozdrawiamy z Pragi!","permalink":"/pozdrawiamy-z-pragi"}}')}}]);