"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[81397],{45314:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var r=n(85893),a=n(11151);const o={title:"Write the Docs Europe 2016 - relacja",authors:"mojk",date:"2016-10-04",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"29760161775_868d72d023_z-e1475185286934.jpg"},i=void 0,c={permalink:"/write-the-docs-europe-2016-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-europe-2016-relacja/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-europe-2016-relacja/index.md",title:"Write the Docs Europe 2016 - relacja",description:"W tym roku mieli\u015bmy zaszczyt by\u0107 patronem medialnym europejskiej edycji",date:"2016-10-04T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:15.855,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Europe 2016 - relacja",authors:"mojk",date:"2016-10-04",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"29760161775_868d72d023_z-e1475185286934.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"DITA conkeyref - Pracuj sprytnie a nie ci\u0119\u017cko",permalink:"/dita-conkeyref-pracuj-sprytnie-a-nie-ciezko"},nextItem:{title:"Oferta Pracy: Technical Writer for Software Documentation",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-for-software-documentation"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,a.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(t.p,{children:["W tym roku mieli\u015bmy zaszczyt by\u0107 patronem medialnym europejskiej edycji\nkonferencji ",(0,r.jsx)(t.a,{href:"http://www.writethedocs.org/conf/eu/2016/",children:"Write the Docs"}),", kt\xf3ra\nodby\u0142a si\u0119 w Pradze w dniach 18-20 wrze\u015bnia. Zapraszamy na nasz\u0105 relacj\u0119 z tego\nwydarzenia."]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,a.a)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,n)=>{n.d(t,{Z:()=>c,a:()=>i});var r=n(67294);const a={},o=r.createContext(a);function i(e){const t=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(a):e.components||a:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);