"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[59671],{92957:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>d,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>s});var n=i(45387),t=i(74848),r=i(28453);const o={title:"Tech Writer koduje - odcinek 28 i 29",authors:"agnieszka",date:"2021-04-22",tags:["dobre-praktyki","narz\u0119dzia","przyklady","warsztat","aplikacje","dokumentacja","podcast","praktyki","technologie"],coverImage:"tw_koduje_2829.png"},c=void 0,d={authorsImageUrls:[void 0]},s=[{value:"Odcinek 28",id:"odcinek-28",level:4},{value:"Odcinek 29",id:"odcinek-29",level:4}];function k(e){const a={a:"a",h4:"h4",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(a.p,{children:["W najnowszych odcinkach podcastu\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://techwriterkoduje.pl/",children:"Tech Writer koduje"})," pos\u0142uchacie o narz\u0119dziach do\nkodowania oraz dobrych praktykach, jakie powinien zna\u0107 ka\u017cdy koduj\u0105cy Technical\nWriter. Zapraszamy na skr\xf3t odcink\xf3w: 28 i 29."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"odcinek-28",children:"Odcinek 28"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["W\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://techwriterkoduje.pl/blog/2021/03/22/tech-writer-wybiera-narzedzie-do-kodowania",children:"tym odcinku"}),"\nMicha\u0142 z Paw\u0142em rozmawiaj\u0105 na temat narz\u0119dzi, jakich u\u017cywaj\u0105 do kodowania. Co\njest lepsze do pisania kodu - komercyjne \u015brodowisko programistyczne czy darmowy\nedytor kodu \u017ar\xf3d\u0142owego? Czy takie por\xf3wnanie w og\xf3le ma sens?"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Micha\u0142 na co dzie\u0144 pracuje w IntelliJ IDEA, a Pawe\u0142, jak spora cz\u0119\u015b\u0107\nprogramist\xf3w, w VS Code. Ka\u017cdy z ch\u0142opak\xf3w omawia przyczyny wyboru tego\nkonkretnego programu oraz subiektywnie ocenia jego funkcjonalno\u015b\u0107. Przytoczone\ns\u0105 tak\u017ce konkretne przyk\u0142ady u\u017cycia narz\u0119dzia oraz uzasadnienie, dlaczego w\ntakiej sytuacji si\u0119 ono sprawdza."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Rozm\xf3wcy nie staraj\u0105 si\u0119 rozstrzygn\u0105\u0107, kt\xf3ra aplikacja jest lepsza. Zamiast tego\nopowiadaj\u0105 co w nich lubi\u0105, co im przeszkadza i w jakich sytuacjach, wed\u0142ug\nnich, najlepiej si\u0119 sprawdzaj\u0105."}),"\n",(0,t.jsx)(a.h4,{id:"odcinek-29",children:"Odcinek 29"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:["Micha\u0142 z Paw\u0142em po raz kolejny poruszaj\u0105 temat kodowania w pracy technical\nwritera.\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://techwriterkoduje.pl/blog/2021/04/08/tech-writer-koduje-wedlug-dobrych-praktyk",children:"Najnowszy odcinek"}),"\npodcastu to szereg informacji na temat dobrych praktyk, jakie koduj\u0105cy technical\nwriter mo\u017ce wdro\u017cy\u0107, by \u0142atwiej tworzy\u0107, utrzymywa\u0107, zmienia\u0107, ulepsza\u0107 oraz\nudost\u0119pnia\u0107 swoje skrypty i aplikacje."]}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Znajdziecie tu wskaz\xf3wki dla technical writer\xf3w, kt\xf3rzy dopiero zaczynaj\u0105 sw\u0105\nprzygod\u0119 z kodowaniem i nie bardzo wiedz\u0105 jak si\u0119 za to zabra\u0107. Rozm\xf3wcy\nwspominaj\u0105 swoje pierwsze kroki w kodowaniu, dziel\u0105c si\u0119 ze s\u0142uchaczami dobrymi\npraktykami. Nie zawsze si\u0119 ze sob\u0105 zgadzaj\u0105, ale poprzez polemik\u0119 dochodz\u0105 do\nciekawych i przydatnych wniosk\xf3w."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Nale\u017cy zwr\xf3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce poza wymian\u0105 do\u015bwiadcze\u0144 Micha\u0142 i Pawe\u0142 wspominaj\u0105\ntak\u017ce o b\u0142\u0119dach, jakie mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 w trakcie kodowania oraz dyskutuj\u0105, co\nmo\u017ce uchroni\u0107 koduj\u0105cego tech writera przed ich pope\u0142nieniem."})]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var n=i(96540);const t={},r=n.createContext(t);function o(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},45387:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/tech-writer-koduje-odcinek-28-i-29","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/tech-writer-koduje-odcinek-28-i-29/index.md","source":"@site/blog/tech-writer-koduje-odcinek-28-i-29/index.md","title":"Tech Writer koduje - odcinek 28 i 29","description":"W najnowszych odcinkach podcastu","date":"2021-04-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"narz\u0119dzia","permalink":"/tags/narzedzia"},{"inline":true,"label":"przyklady","permalink":"/tags/przyklady"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"aplikacje","permalink":"/tags/aplikacje"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"podcast","permalink":"/tags/podcast"},{"inline":true,"label":"praktyki","permalink":"/tags/praktyki"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":1.35,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Tech Writer koduje - odcinek 28 i 29","authors":"agnieszka","date":"2021-04-22","tags":["dobre-praktyki","narz\u0119dzia","przyklady","warsztat","aplikacje","dokumentacja","podcast","praktyki","technologie"],"coverImage":"tw_koduje_2829.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kapelusze tech writera","permalink":"/kapelusze-tech-writera"},"nextItem":{"title":"ZAPRASZAMY NA WRITE THE DOCS PRAGUE 2021","permalink":"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2021"}}')}}]);