"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[24427],{42910:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>r,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>s,metadata:()=>t,toc:()=>d});var o=a(85893),n=a(11151);const s={title:"Jak podnie\u015b\u0107 visibility Tech Comms\xf3w?",authors:"mrozek",date:"2024-02-04",tags:["visibility","dzie\u0144 z \u017cycia"],coverImage:"shadow.jpg"},c=void 0,t={permalink:"/jak-podnie\u015b\u0107-visibility-tech-commsow",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/jak-podnie\u015b\u0107-visibility-tech-commsow/index.md",source:"@site/blog/jak-podnie\u015b\u0107-visibility-tech-commsow/index.md",title:"Jak podnie\u015b\u0107 visibility Tech Comms\xf3w?",description:"Je\u015bli jeste\u015b Tech Writerem wystarczaj\u0105co d\u0142ugo, z pewno\u015bci\u0105 jest dla ciebie jasne, \u017ce nie wiedzie\u0107 czemu pozostajemy nieco w cieniu \ud83e\udd14",date:"2024-02-04T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"visibility",permalink:"/tags/visibility"},{inline:!0,label:"dzie\u0144 z \u017cycia",permalink:"/tags/dzien-z-zycia"}],readingTime:5,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Monika Mrozek",role:"Autor",url:"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/",key:"mrozek"}],frontMatter:{title:"Jak podnie\u015b\u0107 visibility Tech Comms\xf3w?",authors:"mrozek",date:"2024-02-04",tags:["visibility","dzie\u0144 z \u017cycia"],coverImage:"shadow.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"MeetContentKRK luty 2024",permalink:"/meet-content-krk-luty-2024"},nextItem:{title:"MeetContentKRK stycze\u0144 2023",permalink:"/meet-content-krk-styczen-2024"}},r={authorsImageUrls:[void 0]},d=[{value:"Demo",id:"demo",level:2},{value:"Podzi\u0119kowania",id:"podzi\u0119kowania",level:3},{value:"Podsumowanie kwarta\u0142u",id:"podsumowanie-kwarta\u0142u",level:2},{value:"Niech liczby m\xf3wi\u0105 same za siebie",id:"niech-liczby-m\xf3wi\u0105-same-za-siebie",level:3},{value:"Slack, Teamsy i kariera w kinematografii",id:"slack-teamsy-i-kariera-w-kinematografii",level:2},{value:"Z \u017cycia Tech Writera",id:"z-\u017cycia-tech-writera",level:3},{value:"Chod\u017a tam gdzie Produktowcy i UXsi",id:"chod\u017a-tam-gdzie-produktowcy-i-uxsi",level:3},{value:"Co wy tam w og\xf3le robicie w tych Tech Commsach?",id:"co-wy-tam-w-og\xf3le-robicie-w-tych-tech-commsach",level:3},{value:"Wszystko pi\u0119knie \u0142adnie...",id:"wszystko-pi\u0119knie-\u0142adnie",level:2}];function z(e){const i={a:"a",admonition:"admonition",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(i.p,{children:"Je\u015bli jeste\u015b Tech Writerem wystarczaj\u0105co d\u0142ugo, z pewno\u015bci\u0105 jest dla ciebie jasne, \u017ce nie wiedzie\u0107 czemu pozostajemy nieco w cieniu \ud83e\udd14"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Dlatego dzi\u015b b\u0119dzie o wychodzeniu z cienia."}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Temat podnios\u0142a nie tak dawno temu ",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/nicoletells/",children:"Nicole Alexandra Michaelis"}),", w swoim po\u015bcie ",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://uxdesign.cc/why-i-no-longer-believe-in-content-design-e71aeb5f060c",children:"Why I no longer believe in Content design"}),". Nicole rozwija swoj\u0105 my\u015bl dalej w podca\u015bcie ",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://open.spotify.com/episode/2i6rIMP8ZIeMNbABzwIpx7",children:"Content rookie"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Temat samotno\u015bci i niezrozumienia roli contentowca mocno wybrzmiewa\u0142 r\xf3wnie\u017c podczas zesz\u0142orocznej konferencji Soap."}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Podczas jednego z lightning box\xf3w, ",(0,o.jsx)(i.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/cynthiapeter/",children:"Cynthia Peter"})," wyst\u0105pi\u0142a z rewolucyjn\u0105 wr\u0119cz odezw\u0105 do wszystkich zgromadzonych, aby\u015bmy wzi\u0119li sprawy w swoje r\u0119ce i zacz\u0119li si\u0119 wreszcie promowa\u0107. Takie zawo\u0142anie widocznie zelektryzowa\u0142o publiczno\u015b\u0107. Wszyscy zgadzali si\u0119, \u017ce czas ju\u017c najwy\u017cszy i potrzeba jest pal\u0105ca \ud83d\udd25"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Cynthia jako rozwi\u0105zanie sugerowa\u0142a udzia\u0142 w konferencjach developerskich, \u017ceby przybli\u017cy\u0107 nasz\u0105 prac\u0119 temu \u015brodowisku. I takie inicjatywy s\u0105 z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 s\u0142uszne."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Wymagaj\u0105 one jednak:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"dostania si\u0119 na tak\u0105 konferencj\u0119"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"umiej\u0119tno\u015bci speakerskich"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"wysokiej odporno\u015bci na stres"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Je\u015bli wi\u0119c nie czujemy si\u0119 ca\u0142kowicie pewnie na scenie w sali wype\u0142nionej programistami, nie tra\u0107my nadziei! \ud83d\ude09"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Mo\u017cemy zacz\u0105\u0107 wdra\u017ca\u0107 zmian\u0119 w mniejszej skali, powiedzmy na poziomie firmy, w kt\xf3rej pracujemy."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Jak? Na to by\u0107 mo\u017ce ka\u017cdy z nas ma jakie\u015b swoje metody. Ja opowiem wam o swoich."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"demo",children:"Demo"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Je\u015bli pracujesz w IT, jest du\u017ca szansa, \u017ce zespo\u0142y z kt\xf3rymi wsp\xf3\u0142pracujesz organizuj\u0105 sesj\u0119 Demo, gdzie pokazuj\u0105 co uda\u0142o im si\u0119 zbudowa\u0107 przez jaki\u015b okres czasu, sprint, kwarta\u0142, etc."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Mo\u017cesz poprosi\u0107 osoby prezentuj\u0105ce \u017ceby do\u0142\u0105czy\u0142y slajd z linkami do miejsc gdzie funkcjonalno\u015b\u0107, o kt\xf3rej b\u0119dzie mowa jest udokumentowana. Najlepiej jednak sam stw\xf3rz taki slajd, \u017ceby maksymalnie u\u0142atwi\u0107 spraw\u0119 dla prezentera."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"A skoro to Demo, dorzu\u0107 te\u017c jaki\u015b zrzut ekranu z dokumentacji, \u017ceby nie pokaza\u0107 samych link\xf3w, ale zaprezentowa\u0107 si\u0119 bardziej wizualnie. Na przyk\u0142ad, zr\xf3b zrzut nag\u0142\xf3wka i pierwszych dw\xf3ch paragraf\xf3w. Mo\u017cesz doda\u0107 te\u017c swoje zdj\u0119cie, a co! \ud83d\ude09"}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"podzi\u0119kowania",children:"Podzi\u0119kowania"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Zazwyczaj osoba prezentuj\u0105ca na Demo nie b\u0119dzie mia\u0142a nic przeciwko. Co wi\u0119cej, z czym spotykam si\u0119 bardzo cz\u0119sto, podczas samej prezentacji, Tech Writer kt\xf3ry udokumentowa\u0142 funkcjonalno\u015b\u0107 jest wspomniany razem z og\xf3lnym podzi\u0119kowaniem za dobr\u0105 wsp\xf3\u0142prac\u0119 \ud83d\ude42"}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"podsumowanie-kwarta\u0142u",children:"Podsumowanie kwarta\u0142u"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"W zale\u017cno\u015bci w jakich interwa\u0142ach czasowych funkcjonuje twoja firma, mo\u017cesz te\u017c zapocz\u0105tkowa\u0107 wysy\u0142anie maili z aktualno\u015bciami z twojego dzia\u0142u. Klasycznie, rzeczy, kt\xf3re warto podkre\u015bli\u0107 to mi\u0119dzy innymi:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Wdro\u017cone funkcjonalno\u015bci, kt\xf3re tw\xf3j dzia\u0142 dokumentowa\u0142 wraz z linkami do tej dokumentacji, je\u015bli kto\u015b chcia\u0142by poczyta\u0107 wi\u0119cej."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Nowi Tech Writerzy do\u0142\u0105czaj\u0105cy do zespo\u0142u."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Linki do ciekawie zrobionych i og\xf3lnodost\u0119pnych portali dokumentacyjnych innych firm."}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"U\u017cyteczn\u0105 porad\u0119 pisarsk\u0105 - pami\u0119taj, \u017ce nie tylko my w firmach piszemy! Mo\u017cesz doda\u0107 link do waszego style guide\u2019a."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.admonition,{type:"tip",children:[(0,o.jsx)(i.p,{children:"Kiedy\u015b pracowa\u0142am w firmie, w kt\xf3rej wsp\xf3\u0142tworzy\u0142am cotygodniowy bran\u017cowy newsletter."}),(0,o.jsx)(i.p,{children:"Wiecie kiedy jest najwi\u0119ksza szansa, \u017ce ludzie taki newsletter zauwa\u017c\u0105 i otworz\u0105? Po lunchu w pi\u0105tki!"}),(0,o.jsx)(i.p,{children:"Wszyscy generalnie szykuj\u0105 si\u0119 ju\u017c do zako\u0144czenia tygodnia. A je\u015bli wtedy nie zajrz\u0105, to zajrz\u0105 w poniedzia\u0142ek do porannej kawy \ud83d\ude00"})]}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"niech-liczby-m\xf3wi\u0105-same-za-siebie",children:"Niech liczby m\xf3wi\u0105 same za siebie"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Znajd\u017a spos\xf3b, \u017ceby przedstawi\u0107 swoj\u0105 prac\u0119 w liczbach. Na przyk\u0142ad:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Ile funkcjonalno\u015bci udokumentowa\u0142e\u015b w danym przedziale czasowym? (u\u015brednij, policz zamkni\u0119te taski)"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Z iloma SMEs musia\u0142e\u015b si\u0119 skontaktowa\u0107, \u017ceby w pe\u0142ni zrozumie\u0107 i opisa\u0107 now\u0105 funkcjonalno\u015b\u0107?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Ile bug\xf3w dokumentacyjnych uda\u0142o ci si\u0119 rozwi\u0105za\u0107?"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"A najlepiej, je\u015bli przedstawisz to w jakim\u015b zgrabnym pie charcie! \ud83e\udd29"}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"slack-teamsy-i-kariera-w-kinematografii",children:"Slack, Teamsy i kariera w kinematografii"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"U\u017cywaj og\xf3lnych kana\u0142\xf3w, gdzie gromadz\u0105 si\u0119 produktowcy czy programi\u015bci z obszaru kt\xf3rym si\u0119 zajmujesz. Publikuj tam zwi\u0119z\u0142e opowie\u015bci o twojej pracy i warsztacie."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"z-\u017cycia-tech-writera",children:"Z \u017cycia Tech Writera"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Przypu\u015b\u0107my, \u017ce zesp\xf3\u0142 poprosi\u0142 ci\u0119 o wymy\u015blenie nazwy dla nowego atrybutu. Mo\u017cesz kr\xf3tko opisa\u0107 co robisz, \u017ceby na ko\u0144cu powsta\u0142a kr\xf3tka lista z sugestiami."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"To jest nie lada wyzwanie i jako takie powiniene\u015b to opisa\u0107! S\u0105 trudy i przeciwno\u015bci i \u015bwiat musi o tym us\u0142ysze\u0107. Ka\u017cdy nowy pomys\u0142 ma wady i zalety."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Mo\u017cesz opisa\u0107 na przyk\u0142ad:"}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Czy robisz burz\u0119 m\xf3zg\xf3w? Je\u015bli tak, to solo czy prosisz o udzia\u0142 innych Tech Writer\xf3w?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Jakich kryteri\xf3w potem u\u017cywasz robi\u0105c selekcj\u0119?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Czy u\u017cywasz jakich\u015b narz\u0119dzi?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.li,{children:"Czy masz ulubiony Thesaurus?"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Mo\u017cesz te\u017c podlinkowa\u0107 og\xf3lnodost\u0119pne wytyczne i dobre praktyki z dziedziny UX copy lub  poprosi\u0107 o ocen\u0119 trzech wersji jednego komunikatu b\u0142\u0119du. Niech zag\u0142osuj\u0105 kt\xf3ry podoba im si\u0119 bardziej."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"chod\u017a-tam-gdzie-produktowcy-i-uxsi",children:"Chod\u017a tam gdzie Produktowcy i UXsi"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Kiedy kto\u015b publikuje post o funkcjonalno\u015bci, kt\xf3r\u0105 opisywa\u0142e\u015b ty lub kto\u015b z twojego zespo\u0142u, na przyk\u0142ad, \u017ce w\u0142a\u015bnie wydali jak\u0105\u015b konkretn\u0105 zmian\u0119, w tym samym w\u0105tku wklej link do dokumentacji."}),"\n",(0,o.jsxs)(i.p,{children:["Opatrz go oczywi\u015bcie odpowiednim intro: ",(0,o.jsx)(i.em,{children:"Hej, w razie gdyby\u015bcie potrzebowali wi\u0119cej informacji, dokumentacj\u0119 kt\xf3ra jest ju\u017c dost\u0119pna dla klienta mo\u017cesz znale\u017a\u0107 pod TYM LINKIEM. Feedback mile widziany!"})]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Chwalmy si\u0119 tym co robimy!"}),"\n",(0,o.jsx)(i.h3,{id:"co-wy-tam-w-og\xf3le-robicie-w-tych-tech-commsach",children:"Co wy tam w og\xf3le robicie w tych Tech Commsach?"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Nagraj filmik opisuj\u0105cy proces tworzenia dokumentacji. Innym razem opowiedz o narz\u0119dziach, kt\xf3rych u\u017cywacie. Poka\u017c r\xf3\u017cnie smaczki, kt\xf3re tw\xf3j CMS umo\u017cliwia."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"A mo\u017ce macie skomplikowany proces publikowania tre\u015bci? Kto wie, mo\u017ce jaki\u015b programista znajdzie troch\u0119 czasu \u017ceby pom\xf3c ci co nieco usprawni\u0107? \ud83e\udd14"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Postuj to wszystko na jakim\u015b kanale przeznaczonym do dzielenia si\u0119 wiedz\u0105, je\u015bli taki istnieje."}),"\n",(0,o.jsx)(i.h2,{id:"wszystko-pi\u0119knie-\u0142adnie",children:"Wszystko pi\u0119knie \u0142adnie..."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Jak ze wszystkim w \u017cyciu, jest pewna granica. Wszyscy dobrze wiemy, \u017ce w\u0142a\u015bciwie ka\u017cdy Tech Writer ma mas\u0119 roboty, \u017ceby nad\u0105\u017cy\u0107 za developmentem. Nie wspominaj\u0105c o dodatkowym wysi\u0142ku po\u015bwi\u0119conym na promocj\u0119 swojej pracy."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"I to jest ca\u0142kowicie zrozumia\u0142e."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Je\u015bli czujesz si\u0119 na si\u0142ach, mo\u017cesz zacz\u0105\u0107 od ma\u0142ych zmian, zaplanowa\u0107 je i zbiera\u0107 materia\u0142 w tak zwanym mi\u0119dzy czasie, na przyk\u0142ad w trakcie kwarta\u0142u."}),"\n",(0,o.jsx)(i.admonition,{type:"tip",children:(0,o.jsx)(i.p,{children:"Zr\xf3b sobie dedykowany plik i zapisuj pomys\u0142y. Je\u015bli jeste\u015b cz\u0119\u015bci\u0105 wi\u0119kszego zespo\u0142u, mo\u017cecie to przedyskutowa\u0107 i by\u0107 mo\u017ce podzieli\u0107 si\u0119 prac\u0105."})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Potem zarezerwuj sobie czas w spokojniejszym okresie (dos\u0142ownie: blokuj kalendarz \ud83d\ude09) \u017ceby stworzy\u0107 konkretne posty."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Ka\u017cda taka inicjatywa pomaga w promocji naszej funkcji, u\u015bwiadamia innych o warto\u015bci jak\u0105 dodajemy do produktu i firmy."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"I pozwala mie\u0107 nadziej\u0119, \u017ce pewnego dnia, za siedmioma g\xf3rami, zaanga\u017cuj\u0105 nas odpowiednio wcze\u015bnie i dadz\u0105 pe\u0142en kontekst na pierwszym spotkaniu \ud83d\ude00"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"A tak powa\u017cnie, je\u015bli tylko mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107, przypominajmy sobie od czasu do czasu, \u017ce nasza praca nie polega tylko na zamykaniu task\xf3w."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Piel\u0119gnujmy w sobie pasj\u0119 do efektywnej komunikacji! \ud83d\udcaa"})]})}function l(e={}){const{wrapper:i}={...(0,n.a)(),...e.components};return i?(0,o.jsx)(i,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,i,a)=>{a.d(i,{Z:()=>t,a:()=>c});var o=a(67294);const n={},s=o.createContext(n);function c(e){const i=o.useContext(s);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function t(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:c(e.components),o.createElement(s.Provider,{value:i},e.children)}}}]);