"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[61299],{20905:(a,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>l,frontMatter:()=>c,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=n(58215),t=n(74848),r=n(28453);const c={title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020",authors:"agnieszka",date:"2020-06-23",tags:["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"wyniki.png"},o=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function k(a){const e={p:"p",...(0,r.R)(),...a.components};return(0,t.jsx)(e.p,{children:"Tradycyjnie ju\u017c, przedstawiamy Wam wyniki corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w\nkomunikacji technicznej. Znajdziecie tu, mi\u0119dzy innymi, odpowiedzi na pytania:\nile zarabiaj\u0105 specjali\u015bci w bran\u017cy komunikacji technicznej? Jak r\xf3\u017cni\u0105 si\u0119\npensje w r\xf3\u017cnych wojew\xf3dztwach? Jak na wynagrodzenie wp\u0142ywa do\u015bwiadczenie? Je\u015bli\nciekawi Was co zmieni\u0142o si\u0119 w 2020 roku, zapraszamy do poni\u017cszego podsumowania."})}function l(a={}){const{wrapper:e}={...(0,r.R)(),...a.components};return e?(0,t.jsx)(e,{...a,children:(0,t.jsx)(k,{...a})}):k(a)}},28453:(a,e,n)=>{n.d(e,{R:()=>c,x:()=>o});var i=n(96540);const t={},r=i.createContext(t);function c(a){const e=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function o(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(t):a.components||t:c(a.components),i.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}},58215:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020/index.md","source":"@site/blog/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2020/index.md","title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020","description":"Tradycyjnie ju\u017c, przedstawiamy Wam wyniki corocznej ankiety dotycz\u0105cej p\u0142ac w","date":"2020-06-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"badanie-p\u0142ac","permalink":"/tags/badanie-plac"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"ankieta","permalink":"/tags/ankieta"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":7.335,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2020","authors":"agnieszka","date":"2020-06-23","tags":["badanie-p\u0142ac","praca","ankieta","kariera","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"wyniki.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Zapraszamy na Write the Docs Prague 2020","permalink":"/zapraszamy-na-write-the-docs-prague-2020"},"nextItem":{"title":"Season of Docs 2020 - trwa nab\xf3r Technical Writer\xf3w","permalink":"/season-of-docs-2020-trwa-nabor-technical-writerow"}}')}}]);