"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25963],{29144:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(17219),r=n(74848),i=n(28453);const o={title:"MeetContentWRO wraca",authors:"niedzwiedzka",date:"2022-12-20",tags:["news","praca","z-kraju","kariera","meetcontent","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"pizza-1.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:"Na pizz\u0119 i pogaduchy do Wroc\u0142awia? Czemu nie, zw\u0142aszcza je\u015bli i jedno, i drugie\nto cz\u0119\u015b\u0107 nieformalnego spotkania techwriterskiej spo\u0142eczno\u015bci. Tak, tak: 7\ngrudnia 2022 r. po d\u0142uuugiej covidowej przerwie MeetContentWRO wr\xf3ci\u0142 na\nmeetupow\u0105 scen\u0119. Spotkali\u015bmy si\u0119 w go\u015bcinnych progach Infor Academy."})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>o,x:()=>c});var a=n(96540);const r={},i=a.createContext(r);function o(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},17219:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meetcontentwro-wraca","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meetcontentwro-wraca/index.md","source":"@site/blog/meetcontentwro-wraca/index.md","title":"MeetContentWRO wraca","description":"Na pizz\u0119 i pogaduchy do Wroc\u0142awia? Czemu nie, zw\u0142aszcza je\u015bli i jedno, i drugie","date":"2022-12-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.075,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Magda Nied\u017awiecka","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niedzwiedzka"},"socials":{"github":"https://github.com/morvenn"},"imageURL":"https://github.com/morvenn.png","key":"niedzwiedzka"}],"frontMatter":{"title":"MeetContentWRO wraca","authors":"niedzwiedzka","date":"2022-12-20","tags":["news","praca","z-kraju","kariera","meetcontent","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"pizza-1.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 STYCZE\u0143 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-styczen-2023"},"nextItem":{"title":"MeetContent Wroc\u0142aw - grudzie\u0144 2022","permalink":"/meetcontent-wroclaw-grudzien-2022"}}')}}]);