"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[15807],{64760:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>l});var a=n(85893),i=n(11151);const r={title:"MeetContentWRO wraca",authors:"niedzwiedzka",date:"2022-12-20",tags:["news","praca","z-kraju","kariera","meetcontent","praca","spolecznosc"],coverImage:"pizza-1.png"},o=void 0,c={permalink:"/meetcontentwro-wraca",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meetcontentwro-wraca/index.md",source:"@site/blog/meetcontentwro-wraca/index.md",title:"MeetContentWRO wraca",description:"Na pizz\u0119 i pogaduchy do Wroc\u0142awia? Czemu nie, zw\u0142aszcza je\u015bli i jedno, i drugie",date:"2022-12-20T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"meetcontent",permalink:"/tags/meetcontent"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.075,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Magda Nied\u017awiecka",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/niedzwiedzka"},socials:{github:"https://github.com/morvenn"},imageURL:"https://github.com/morvenn.png",key:"niedzwiedzka"}],frontMatter:{title:"MeetContentWRO wraca",authors:"niedzwiedzka",date:"2022-12-20",tags:["news","praca","z-kraju","kariera","meetcontent","praca","spolecznosc"],coverImage:"pizza-1.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"KONFERENCJE 2023 \u2013 PIERWSZE P\xd3\u0141ROCZE",permalink:"/konferencje-2023-pierwsze-polrocze"},nextItem:{title:"MeetContent Wroc\u0142aw - grudzie\u0144 2022",permalink:"/meetcontent-wroclaw-grudzien-2022"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,a.jsx)(t.p,{children:"Na pizz\u0119 i pogaduchy do Wroc\u0142awia? Czemu nie, zw\u0142aszcza je\u015bli i jedno, i drugie\nto cz\u0119\u015b\u0107 nieformalnego spotkania techwriterskiej spo\u0142eczno\u015bci. Tak, tak: 7\ngrudnia 2022 r. po d\u0142uuugiej covidowej przerwie MeetContentWRO wr\xf3ci\u0142 na\nmeetupow\u0105 scen\u0119. Spotkali\u015bmy si\u0119 w go\u015bcinnych progach Infor Academy."})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.a)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,n)=>{n.d(t,{Z:()=>c,a:()=>o});var a=n(67294);const i={},r=a.createContext(i);function o(e){const t=a.useContext(r);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),a.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}}}]);