"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[80001],{74765:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>c});var n=t(85893),r=t(11151);const i={title:"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 2",authors:"admin",date:"2014-04-02",tags:["dobre-praktyki","przyklady","warsztat","edukacja","kariera","literatura","szkolenia"],coverImage:"ksiazki.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/naucz-sie-sama-czesc-2",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/naucz-sie-sama-czesc-2/index.md",source:"@site/blog/naucz-sie-sama-czesc-2/index.md",title:"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 2",description:"Sk\u0105d czerpa\u0107 wiedz\u0119 o komunikacji technicznej?\xa0Prezentujemy kolejn\u0105 ciekaw\u0105",date:"2014-04-02T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"dobre-praktyki",permalink:"/tags/dobre-praktyki"},{inline:!0,label:"przyklady",permalink:"/tags/przyklady"},{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"literatura",permalink:"/tags/literatura"},{inline:!0,label:"szkolenia",permalink:"/tags/szkolenia"}],readingTime:2.85,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/admin"},imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 2",authors:"admin",date:"2014-04-02",tags:["dobre-praktyki","przyklady","warsztat","edukacja","kariera","literatura","szkolenia"],coverImage:"ksiazki.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Trend is your friend",permalink:"/trend-is-your-friend"},nextItem:{title:"Wszystko co dobre...",permalink:"/wszystko-co-dobre"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function k(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Sk\u0105d czerpa\u0107 wiedz\u0119 o komunikacji technicznej?\xa0Prezentujemy kolejn\u0105 ciekaw\u0105\npropozycj\u0119 kszta\u0142cenia w modelu Adama S\u0142odowego. I mojka."})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var n=t(67294);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);