"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[41663],{67421:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>u});var r=a(6092),t=a(74848),o=a(28453);const i={title:"UA Europe Conference - pierwsze wra\u017cenia",authors:"szablowska",date:"2014-06-10",tags:["news","z-kraju","konferencje"],coverImage:"UA_Conference.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function p(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Dziewi\u0105ta mi\u0119dzynarodowa konferencja\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://www.uaeurope.com/conference/index.html",children:"UA Europe Annual Conference"}),"\nniestety ju\u017c za nami. W tym roku odby\u0142a si\u0119 w Krakowie i z dum\u0105 mo\u017cemy\npowiedzie\u0107, \u017ce i my tam byli\u015bmy! Poni\u017cej par\u0119 s\u0142\xf3w o naszych pierwszych\nwra\u017ceniach, kilka och\xf3w i ach\xf3w i kr\xf3tkie sprawozdania z przebiegu konferencji."]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var r=a(96540);const t={},o=r.createContext(t);function i(e){const n=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},6092:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/ua-europe-conference-pierwsze-wrazenia","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/ua-europe-conference-pierwsze-wrazenia/index.md","source":"@site/blog/ua-europe-conference-pierwsze-wrazenia/index.md","title":"UA Europe Conference - pierwsze wra\u017cenia","description":"Dziewi\u0105ta mi\u0119dzynarodowa konferencja","date":"2014-06-10T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":2.585,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Sabina Szablowska","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/szablowska"},"imageURL":"/img/avatars/sabina-szablowska.png","key":"szablowska"}],"frontMatter":{"title":"UA Europe Conference - pierwsze wra\u017cenia","authors":"szablowska","date":"2014-06-10","tags":["news","z-kraju","konferencje"],"coverImage":"UA_Conference.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 5","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-5"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Dokumentalista","permalink":"/oferta-pracy-dokumentalista"}}')}}]);