"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[94458],{61061:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=i(27120),o=i(74848),t=i(28453);const r={title:"Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci",authors:"bczyz",date:"2024-10-23",tags:["news","meetup","spolecznosc"],coverImage:"contentbytes-girlsjs.png"},s="Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci",c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Tematy",id:"tematy",level:2},{value:"Prelegenci",id:"prelegenci",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach i partnerach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach-i-partnerach",level:2},{value:"GPC Global Technology Center",id:"gpc-global-technology-center",level:3},{value:"girls.js",id:"girlsjs",level:3},{value:"O nas",id:"o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function z(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Cho\u0107 na zewn\u0105trz robi si\u0119 ju\u017c coraz ciemniej (i straszniej ","\ud83d\udc7b","), ekipa\nContent Bytes nie boi si\u0119 nowych wyzwa\u0144, zw\u0142aszcza gdy u boku mamy ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"girls.js"}),"!\nWsp\xf3\u0142praca ta pozwala nam jeszcze w tym miesi\u0105cu powr\xf3ci\u0107 z\nkolejnym wydarzeniem, tym razem po\u015bwi\u0119conym tematyce ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"dost\u0119pno\u015bci tre\u015bci"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Podczas spotkania ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/olgastefaniuk",children:"Olga Stefaniuk"}),",\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/justi-sztyper-134520a5/",children:"Justi Sztyper"})," oraz\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/zuzanna-szott/",children:"Zuzanna Szott"})," opowiedz\u0105 mi\u0119dzy\ninnymi o tym, czy tworzone tre\u015bci mog\u0105 by\u0107 dost\u0119pne dla wszystkich, jak\nneuror\xf3\u017cnorodni u\u017cytkownicy pracuj\u0105 z contentem i aplikacjami oraz jak\ndost\u0119pno\u015b\u0107 wp\u0142ywa zar\xf3wno na tw\xf3rc\xf3w tre\u015bci i tych, kt\xf3rzy z nich korzystaj\u0105."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Po prezentacjach zapraszamy na ma\u0142y pocz\u0119stunek oraz wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144 i\nopinii ","\ud83c\udf55","."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/zrkjELLFSufHaZEb6",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"tematy",children:"Tematy"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.em,{children:"Moje prawo to twoje lewo. Czy istniej\u0105 tre\u015bci u\u017cyteczne dla wszystkich?"})})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"S\u0142owa kszta\u0142tuj\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107 \u2013 t\u0119 cyfrow\u0105 r\xf3wnie\u017c. Z ich pomoc\u0105 mo\u017cemy\nwspiera\u0107 lub wyklucza\u0107 ca\u0142e grupy u\u017cytkownik\xf3w naszych produkt\xf3w, dlatego warto\nrobi\u0107 to \u015bwiadomie. Podczas prelekcji porozmawiamy o tym, jak identyfikowa\u0107\nj\u0119zykowe potrzeby i problemy u\u017cytkownik\xf3w oraz jakich narz\u0119dzi u\u017cywa\u0107, \u017ceby\nodpowiednio na nie reagowa\u0107."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.em,{children:"Dost\u0119pno\u015b\u0107 kognitywna i neuror\xf3\u017cnorodno\u015b\u0107 w pracy z tre\u015bci\u0105 i aplikacjami\nwebowymi"})})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"W swojej prezentacji Olga i Justi porusz\u0105 zagadnienia neuror\xf3\u017cnorodno\u015bci oraz\ndost\u0119pno\u015bci kognitywnej. Dowiecie si\u0119, jak neuror\xf3\u017cnorodni u\u017cytkownicy pracuj\u0105 z\ntresciami i aplikacjami webowymi, co mo\u017ce by\u0107 dla nich problematyczne i jak temu\nzaradzi\u0107. Dodatkowo, poznacie najlepsze praktyki stosowane w tworzeniu\ndost\u0119pnych aplikacji i tre\u015bci oraz zalecenia Web Content Accessibility\nGuidelines (WCAG) w kontek\u015bcie dost\u0119pno\u015bci."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"prelegenci",children:"Prelegenci"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Prezentacje poprowadz\u0105:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Olga Stefaniuk"}),": Jako developer advocate, Olga \u0142\u0105czy pasj\u0119 do dzielenia si\u0119\nwiedz\u0105, tworzenia spo\u0142eczno\u015bci i programowania, a tak\u017ce zainteresowania w\nobszarach dost\u0119pno\u015bci w aplikacjach webowych oraz kognitywistyki. Olga jest\nr\xf3wnie\u017c team leaderk\u0105 w girls.js, gdzie wspiera kobiety wchodz\u0105ce w \u015bwiat IT."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Justi Sztyper"}),": Justi zajmuje si\u0119 dokumentacj\u0105 od wielu lat,\ndbaj\u0105c o to, aby tworzone tre\u015bci by\u0142y jak najbardziej dost\u0119pne dla\nu\u017cytkownik\xf3w. W pracy technical writera Justi najbardziej ceni sobie podej\u015bcie\ndocs-as-code."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Zuzanna Szott"}),": Projektantka, badaczka i socjolo\u017cka na co dzie\u0144 pracuj\u0105ca w\nagencji projektowo-badawczej Mobee Dick. W swojej pracy wdra\u017ca inkluzywne i\ndost\u0119pne rozwi\u0105zania do produkt\xf3w cyfrowych, dba o neutralny i w\u0142\u0105czaj\u0105cy\nj\u0119zyk oraz edukuje innych o tym, jak nie dyskryminowa\u0107 za pomoc\u0105 j\u0119zyka. W\nswojej pracy \u0142\u0105czy wymagania biznesowe i technologiczne z dba\u0142o\u015bci\u0105 o\nko\u0144cowych, r\xf3\u017cnorodnych u\u017cytkownik\xf3w i u\u017cytkowniczki projektowanych produkt\xf3w.\nZwi\u0105zana z AGH organizatorka wydarze\u0144 z zakresu edukacji i kultury, prywatnie\nzainteresowana technologi\u0105, literatur\u0105 i polityk\u0105."]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 30.10.2024 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Godzina"}),": 18:00 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),": GPC Global\nTechnology Center, Lubicz 23/a, Krak\xf3w"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach-i-partnerach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach i partnerach"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Pa\u017adziernikowe spotkanie sponsorowane jest przez ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"GPC Global Technology Center"}),", a\npartneruj\u0105 nam ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"girls.js"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"gpc-global-technology-center",children:"GPC Global Technology Center"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.genpt.com/",children:"Genuine Parts Company (GPC)"})," jest globalnym liderem dystrybucji\ncz\u0119\u015bci samochodowych i przemys\u0142owych. Globalne Centrum Technologii GPC w\nKrakowie, powsta\u0142e w 2022 roku, pe\u0142ni rol\u0119 centrum bada\u0144 i rozwoju, wspieraj\u0105c\nGPC w zakresie transformacji cyfrowej. In\u017cynierowie GCP pracuj\u0105 nad\nzaawansowanymi technologiami i rozwi\u0105zaniami usprawniaj\u0105cymi dzia\u0142alno\u015b\u0107 i\nrozw\xf3j GPC. Ich praca obejmuje r\xf3\u017cne obszary, w tym handel elektroniczny i\nplatformy danych, rozwi\u0105zania w zakresie \u0142a\u0144cucha dostaw, systemy sprzeda\u017cy i\nbezpiecze\u0144stwo cybernetyczne."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"girlsjs",children:"girls.js"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://girlsjs.pl/",children:"girls.js"})," to inicjatywa, kt\xf3rej celem jest przyci\u0105gni\u0119cie\nkobiet do IT. Poprzez zach\u0119cenie do kodowania, organizatorzy chc\u0105 zaszczepi\u0107 w\nkobietach pasj\u0119 do nowych technologii i pokaza\u0107, \u017ce \u015bwiat IT stoi przed nimi\notworem. Za\u0142o\u017cenia inicjatywy realizowane s\u0105 poprzez spotkania i warsztaty dla\nkobiet."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"o-nas",children:"O nas"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Celem ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Content Bytes"})," jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas, content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Je\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\nadres ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:contentbytes.krk@gmail.com",children:"contentbytes.krk@gmail.com"}),"."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var a=i(96540);const o={},t=a.createContext(o);function r(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},27120:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/content-bytes-girlsjs-promo","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-bytes-girlsjs-promo/index.md","source":"@site/blog/content-bytes-girlsjs-promo/index.md","title":"Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci","description":"Cho\u0107 na zewn\u0105trz robi si\u0119 ju\u017c coraz ciemniej (i straszniej), ekipa","date":"2024-10-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetup","permalink":"/tags/meetup"},{"inline":true,"label":"spolecznosc","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.74,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci","authors":"bczyz","date":"2024-10-23","tags":["news","meetup","spolecznosc"],"coverImage":"contentbytes-girlsjs.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT) - Spotkanie za\u0142o\u017cycielskie","permalink":"/saiit-spotkanie-zalozycielskie"},"nextItem":{"title":"Content Bytes - nowe oblicze spotka\u0144 dla specjalist\xf3w od tre\u015bci","permalink":"/content-bytes-promo"}}')}}]);