"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[30848],{48186:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>y,frontMatter:()=>s,metadata:()=>n,toc:()=>k});var n=i(4297),t=i(74848),o=i(28453);const s={title:"Magia s\u0142\xf3w. Jak pisa\u0107 teksty, kt\xf3re porw\u0105 t\u0142umy? \u2013 Joanna Wrycza-Bekier",authors:"agnieszka",date:"2020-07-14",tags:["biblioteczka-techwritera","warsztat","j\u0119zyk","literatura"],coverImage:"IMG_0812.jpg"},r=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},k=[{value:"\u201cJe\u015bli zajmujesz si\u0119 pisaniem, to jeste\u015b pisarzem.\u201d",id:"je\u015bli-zajmujesz-si\u0119-pisaniem-to-jeste\u015b-pisarzem",level:4},{value:"Co znajdziemy w ksi\u0105\u017cce?",id:"co-znajdziemy-w-ksi\u0105\u017cce",level:4},{value:"Czy jest to ksi\u0105\u017cka dla mnie?",id:"czy-jest-to-ksi\u0105\u017cka-dla-mnie",level:4}];function z(a){const e={a:"a",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,o.R)(),...a.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(e.p,{children:"Wakacje to dla wielu z nas czas odpoczynku, \u0142apania oddechu od nadmiaru\nobowi\u0105zk\xf3w, domykania trudnych projekt\xf3w i oczekiwania na nowe wezwania. Jest to\nte\u017c dobry czas na utrwalenie wiedzy lub jej poszerzenie \ud83d\ude09. Dlatego mamy dzi\u015b\ndla Was propozycj\u0119 lektury, kt\xf3ra w ciekawy i przyst\u0119pny spos\xf3b poka\u017ce Wam jak\nwielka magia tkwi w s\u0142owach."}),"\n",(0,t.jsx)(e.h4,{id:"je\u015bli-zajmujesz-si\u0119-pisaniem-to-jeste\u015b-pisarzem",children:"\u201cJe\u015bli zajmujesz si\u0119 pisaniem, to jeste\u015b pisarzem.\u201d"}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Zdaniem Joanny Wryczy-Bekier, autorki ksi\u0105\u017cki \u201cMagia s\u0142\xf3w. Jak pisa\u0107 teksty,\nkt\xf3re porw\u0105 t\u0142umy\u201d ka\u017cdy, kto zajmuje si\u0119 pisaniem mo\u017ce uzna\u0107 si\u0119 za pisarza.\nNie ma znaczenia czy s\u0105 to teksty literackie, naukowe, slogany reklamowe, posty\nna blogu czy inne formy wypowiedzi pisemnej. Nie ma te\u017c znaczenia j\u0119zyk w jakim\ntworzymy teksty, gdy\u017c ogromna cz\u0119\u015b\u0107 dobrych praktyk jest uniwersalna. Dlatego,\nadresatem omawianej pozycji mo\u017ce by\u0107 ka\u017cdy, dla kogo wa\u017cne jest by pisa\u0107\npoprawnie, ciekawie, zrozumiale, a przede wszystkim, na temat."}),"\n",(0,t.jsx)(e.h4,{id:"co-znajdziemy-w-ksi\u0105\u017cce",children:"Co znajdziemy w ksi\u0105\u017cce?"}),"\n",(0,t.jsxs)(e.p,{children:["Przede wszystkim mn\xf3stwo konkret\xf3w. Joanna Wrycza-Bekier dzieli si\u0119 z\nczytelnikiem ogromn\u0105 wiedz\u0105 na temat umiej\u0119tno\u015bci pisarskich, kt\xf3re zdoby\u0142a jako\nautorka bloga ",(0,t.jsx)(e.a,{href:"http://poradnikpisania.pl/",children:"Poradnik Pisania"}),", siedmiu ksi\u0105\u017cek na\ntemat pisania, a tak\u017ce jako szkoleniowiec - oczywi\u015bcie w tematyce pisarskiej. W\n\u201cMagii s\u0142\xf3w\u201d przeczytamy mi\u0119dzy innymi o:"]}),"\n",(0,t.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"sposobach na o\u017cywienie tekstu,"}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"czasownikach dynamicznych,"}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"r\xf3\u017cnicach mi\u0119dzy stron\u0105 czynn\u0105 i biern\u0105,"}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"magii pierwszego zdania,"}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"wampirach energetycznych (zaciekawieni?),"}),"\n",(0,t.jsx)(e.li,{children:"s\u0142owach-\u015bmieciach."}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Oczywi\u015bcie to tylko kilka przyk\u0142ad\xf3w temat\xf3w poruszonych w poradniku. Na blisko\n300 stronach mamy 21 rozdzia\u0142\xf3w podzielonych na liczne podrozdzia\u0142y. Ka\u017cdy temat\nopatrzony jest nie tylko komentarzem autorki, ale tak\u017ce przer\xf3\u017cnymi przyk\u0142adami,\ndzi\u0119ki kt\xf3rym w bardzo przyst\u0119pny spos\xf3b mo\u017cna uk\u0142ada\u0107 sobie w g\u0142owie zdobywan\u0105\nw\u0142a\u015bnie wiedz\u0119. Dla nas interesuj\u0105ce okaza\u0142y si\u0119 fragmenty o SEO, konstruowaniu\ntekst\xf3w na bloga, czy kl\u0105twie wiedzy, jaka czasem dotyka SME, z kt\xf3rymi\nwsp\xf3\u0142pracujemy - przecie\u017c cz\u0119sto to od nich czerpiemy informacje na temat\nproduktu, jaki mamy opisa\u0107 w dokumentacji."}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:(0,t.jsx)(e.img,{src:i(49787).A+"",width:"500",height:"375"})}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Nasz\u0105 szczeg\xf3ln\u0105 uwag\u0119 przyku\u0142y lekcje, kt\xf3re co kilka rozdzia\u0142\xf3w pojawia\u0142y si\u0119\nw tek\u015bcie. Pocz\u0105tkowo byli\u015bmy zdziwieni, bo przecie\u017c szko\u0142a ju\u017c dawno za nami\n\ud83d\ude09. Jednak gdy nauczycielami zostaj\u0105 Ian Fleming, Ernest Hemingway, bracia\nGrimm, Agatha Christie czy Vincent van Gogh to a\u017c chce si\u0119 czyta\u0107 i czerpa\u0107 z\nich do\u015bwiadczenia. Autorka analizuj\u0105c ich dzie\u0142a i bazuj\u0105c na przyk\u0142adach\npokazuje jakimi sposobami mo\u017cna wp\u0142yn\u0105\u0107 na czytelnika, by przyku\u0107 uwag\u0119 i\nzach\u0119ci\u0107 do pozostania na d\u0142u\u017cej ze swoim dzie\u0142em. A jak si\u0119 okazuje, to\nu\u017cywaj\u0105c odpowiednio magii zawartej w s\u0142owach, nawet niezbyt porywaj\u0105cy temat\nmo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 interesuj\u0105cy."}),"\n",(0,t.jsx)(e.h4,{id:"czy-jest-to-ksi\u0105\u017cka-dla-mnie",children:"Czy jest to ksi\u0105\u017cka dla mnie?"}),"\n",(0,t.jsx)(e.p,{children:"Tak, je\u015bli zajmujesz si\u0119 pisaniem i chcesz to robi\u0107 dobrze. Jak ju\u017c\nwspomnieli\u015bmy autorka kieruje sw\xf3j poradnik do wszystkich tych, kt\xf3rzy pisz\u0105 -\nbez wzgl\u0119du na rodzaj tekstu. Ksi\u0105\u017cka jest pe\u0142na uniwersalnych porad,\nprzyk\u0142ad\xf3w, ciekawych cytat\xf3w i anegdot. Prowokuje czytelnika do refleksji nad\njako\u015bci\u0105 tworzonej tre\u015bci. Jednocze\u015bnie styl, jakiego u\u017cywa Joanna Wrycza-Bekier\njest przyst\u0119pny, ciekawy, logiczny i interesuj\u0105cy. Naszym zdaniem to dobra\nlektura dla ka\u017cdego, komu bliskie jest pisanie."})]})}function y(a={}){const{wrapper:e}={...(0,o.R)(),...a.components};return e?(0,t.jsx)(e,{...a,children:(0,t.jsx)(z,{...a})}):z(a)}},49787:(a,e,i)=>{i.d(e,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/IMG_0813-4239bc89afc04375c73de6fbb656efad.jpg"},28453:(a,e,i)=>{i.d(e,{R:()=>s,x:()=>r});var n=i(96540);const t={},o=n.createContext(t);function s(a){const e=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function r(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(t):a.components||t:s(a.components),n.createElement(o.Provider,{value:e},a.children)}},4297:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/magia-slow-jak-pisac-teksty-ktore-porwa-tlumy-joanna-wrycza-bekier","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/magia-slow-jak-pisac-teksty-ktore-porwa-tlumy-joanna-wrycza-bekier/index.md","source":"@site/blog/magia-slow-jak-pisac-teksty-ktore-porwa-tlumy-joanna-wrycza-bekier/index.md","title":"Magia s\u0142\xf3w. Jak pisa\u0107 teksty, kt\xf3re porw\u0105 t\u0142umy? \u2013 Joanna Wrycza-Bekier","description":"Wakacje to dla wielu z nas czas odpoczynku, \u0142apania oddechu od nadmiaru","date":"2020-07-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"biblioteczka-techwritera","permalink":"/tags/biblioteczka-techwritera"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"},{"inline":true,"label":"literatura","permalink":"/tags/literatura"}],"readingTime":2.365,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Magia s\u0142\xf3w. Jak pisa\u0107 teksty, kt\xf3re porw\u0105 t\u0142umy? \u2013 Joanna Wrycza-Bekier","authors":"agnieszka","date":"2020-07-14","tags":["biblioteczka-techwritera","warsztat","j\u0119zyk","literatura"],"coverImage":"IMG_0812.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Prosty j\u0119zyk w tekstach naukowych i technicznych","permalink":"/prosty-jezyk-w-tekstach-naukowych-i-technicznych"},"nextItem":{"title":"Halo! Czy kto\u015b wie jak tworzy\u0107 dokumentacj\u0119 maszynow\u0105?","permalink":"/halo-czy-ktos-wie-jak-tworzyc-dokumentacje-maszynowa"}}')}}]);