"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[95857],{51901:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>z,frontMatter:()=>s,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(65097),r=a(74848),o=a(28453);const s={title:"CAKE conf: Call for speakers",authors:"bczyz",date:"2025-05-23",tags:["konferencja","warsztat"],coverImage:"cfp.png"},i=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsxs)(t.p,{children:["Zastanawiacie si\u0119, kto wyst\u0105pi na CAKE conf? Zajrzyjcie na stron\u0119 ",(0,r.jsx)(t.a,{href:"https://cakeconf.contentbytes.pl/#speakers",children:"cakeconf.contentbytes.pl"})," i poznajcie prelegent\xf3w, kt\xf3rzy podziel\u0105 si\u0119 z Wami swoj\u0105 wiedz\u0105. Lista ca\u0142y czas ro\u015bnie, bo zale\u017cy nam na r\xf3\u017cnorodnej tematyce z obszaru tworzenia tre\u015bci."]}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:"A mo\u017ce to w\u0142a\u015bnie Ty chcesz wyst\u0105pi\u0107 na scenie CAKE conf?"}),"\n",(0,r.jsxs)(t.p,{children:["To idealna okazja, aby w przyjaznej atomosferze przedstawi\u0107 sw\xf3j temat contentowej spo\u0142eczno\u015bci.\nWype\u0142nij ",(0,r.jsx)(t.a,{href:"https://forms.gle/H2Qm7T7ijvifD9hy8",children:"formularz dla prelegent\xf3w"})," i podziel si\u0119 z nami tym, co Ci\u0119 inspiruje."]}),"\n",(0,r.jsxs)(t.p,{children:["Na zg\u0142oszenia czekamy do ",(0,r.jsx)(t.strong,{children:"30 czerwca"}),"."]}),"\n",(0,r.jsxs)(t.p,{children:["Przypominamy, \u017ce nadal mo\u017cecie kupi\u0107 ",(0,r.jsx)(t.a,{href:"https://cakeconf.contentbytes.pl/tickets",children:"bilety z puli regular birds"}),"."]})]})}function z(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>s,x:()=>i});var n=a(96540);const r={},o=n.createContext(r);function s(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function i(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},65097:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/cakeconf-call-for-speakers","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/cakeconf-call-for-speakers/index.md","source":"@site/blog/cakeconf-call-for-speakers/index.md","title":"CAKE conf: Call for speakers","description":"Zastanawiacie si\u0119, kto wyst\u0105pi na CAKE conf? Zajrzyjcie na stron\u0119 cakeconf.contentbytes.pl i poznajcie prelegent\xf3w, kt\xf3rzy podziel\u0105 si\u0119 z Wami swoj\u0105 wiedz\u0105. Lista ca\u0142y czas ro\u015bnie, bo zale\u017cy nam na r\xf3\u017cnorodnej tematyce z obszaru tworzenia tre\u015bci.","date":"2025-05-23T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"konferencja","permalink":"/tags/konferencja"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"}],"readingTime":0.45,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"CAKE conf: Call for speakers","authors":"bczyz","date":"2025-05-23","tags":["konferencja","warsztat"],"coverImage":"cfp.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Jak wyposa\u017cy\u0107 gabinet do pracy zdalnej? Biurka elektryczne i inne wynalazki","permalink":"/ergonomia-biura"},"nextItem":{"title":"Zapraszamy na Code Europe 2025","permalink":"/code-europe-2025"}}')}}]);