"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[91099],{85739:e=>{e.exports=JSON.parse('{"archive":{"blogPosts":[{"id":"/content-bytes-czerwiec-2025","metadata":{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-czerwiec-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-czerwiec-2025/index.md","title":"Content Bytes #9: Porozmawiajmy o jako\u015bci","description":"12 czerwca zapraszamy do Forte Spaces na ostatni meetup przed przerw\u0105 wakacyjn\u0105. Przygotowali\u015bmy dla Was tematy, kt\xf3re sprawi\u0105, \u017ce wasze my\u015bli kr\u0105\u017cy\u0107 b\u0119d\u0105 wok\xf3\u0142 contentu nawet wtedy, gdy b\u0119dziecie wypoczywa\u0107 na pla\u017cy \ud83c\udfd6\ufe0f. Tym razem prelegenci z neptune.ai poka\u017c\u0105 Wam jak wykorzystanie metryk, analizy danych i AI mo\u017ce pozytywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na jako\u015b\u0107 dokumentacji.","date":"2025-06-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.96,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #9: Porozmawiajmy o jako\u015bci","authors":"bczyz","date":"2025-06-12","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK9.png"},"unlisted":false,"nextItem":{"title":"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-maj-2025"}},"content":"12 czerwca zapraszamy do [Forte Spaces](https://www.fortespaces.pl/) na ostatni meetup przed przerw\u0105 wakacyjn\u0105. Przygotowali\u015bmy dla Was tematy, kt\xf3re sprawi\u0105, \u017ce wasze my\u015bli kr\u0105\u017cy\u0107 b\u0119d\u0105 wok\xf3\u0142 contentu nawet wtedy, gdy b\u0119dziecie wypoczywa\u0107 na pla\u017cy \ud83c\udfd6\ufe0f. Tym razem prelegenci z [neptune.ai](https://neptune.ai/) poka\u017c\u0105 Wam jak wykorzystanie metryk, analizy danych i AI mo\u017ce pozytywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na jako\u015b\u0107 dokumentacji.\\n\\n[Edyta](https://www.linkedin.com/in/edyta-rakowska/) om\xf3wi sposoby wykorzystania narz\u0119dzi analitycznych do podniesieniu jako\u015bci dokumentacji.\\n[Leo](https://www.linkedin.com/in/leo-rocco-breedt-736b98111/) zapozna Was z rol\u0105 AI w tworzeniu dokumentacji deweloperskiej. Przygotujcie si\u0119 na dyskusj\u0119 o tym, jak sztuczna inteligencja mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 naszym sprzymierze\u0144cem w tworzeniu przyk\u0142ad\xf3w kodu dla u\u017cytkownik\xf3w.\\n\\nNie zapomnijcie si\u0119 zapisa\u0107 - pomo\u017ce nam to w zapewnieniu odpowiedniej ilo\u015bci pizzy. [Zapisz si\u0119!](https://lu.ma/gjmlponl)\\n\\n\x3c!--truncate--\x3e\\n\\n## Tematy\\n\\n**_Wp\u0142yw analizy danych na jako\u015b\u0107 dokumentacji_**\\n\\nTworzenie tre\u015bci cz\u0119sto rodzi wi\u0119cej pyta\u0144 ni\u017c odpowiedzi. Jednym ze sposob\xf3w na poradzenie sobie z natr\u0119tnymi pytaniami i domys\u0142ami jest opieranie swoich decyzji na konkretnych danych.\\nW swojej prezentacji Edyta poka\u017ce, jak narz\u0119dzia do analizy danych zmieni\u0142y podej\u015bcie do dokumentacji w neptune.ai.\\n\\n\\n**_Boty te\u017c mog\u0105 pisa\u0107: AI w dokumentacji deweloperskiej_**\\n\\nJako technical writerzy i developer advocates tworzymy instrukcje oraz przyk\u0142ady kodu, cz\u0119sto sp\u0119dzaj\u0105c wiele czasu nad elementami powtarzalnymi i generycznymi. A gdyby tak AI mog\u0142oby nam pom\xf3c po\u0142o\u017cy\u0107 fundamenty, podczas gdy my skupimy si\u0119 na wyko\u0144czeniu - poprawno\u015bci i jasno\u015bci przekazu naszej dokumentacji?\\n\\nPodczas prezentacji przyjrzymy si\u0119 narz\u0119dziom takim jak ChatGPT oraz Cursor i ich roli w procesie tworzenia przyk\u0142ad\xf3w kodu w dokumentacji deweloperskiej. Zobaczymy, jak wdro\u017cy\u0107 procesy, w kt\xf3rych to AI zajmuje si\u0119 powtarzalnymi elementami, a Wy mo\u017cecie po\u015bwi\u0119ci\u0107 sw\xf3j czas na kreatywn\u0105 prac\u0119. Niezale\u017cnie od tego, czy pracujecie nad dokumentacj\u0105 do SDK, API, czy te\u017c notatnikami opartymi na AI, zaprezentowane strategie i techniki pozwol\u0105 Wam na tworzenie dokumentacji z pomoc\u0105 AI bez uszczerbku na jako\u015bci.\\n\\n## Prelegenci\\n\\n**Edyta Rakowska**\\n\\nPo kilku latach t\u0142umaczenia technicznych schemat\xf3w kot\u0142\xf3w oraz podobnych, r\xf3wnie fascynuj\u0105cych tekst\xf3w, Edyta zdecydowa\u0142a si\u0119 nieco zmieni\u0107 bran\u017c\u0119 i zaj\u0119\u0142a si\u0119 tworzeniem dokumentacji technicznej.\\nObecnie pracuje jako Senior Technical Writer w neptune.ai. Po godzinach, Edyta wsp\xf3\u0142organizuje meetupy Content Bytes, a tak\u017ce nadchodz\u0105c\u0105 konferencj\u0119 CAKE conf.\\n\\n**Leo Breedt**\\n\\nLeo, z wykszta\u0142cenia in\u017cynier lotnictwa, pracuje obecnie jako Customer Experience Engineer w startupie tworz\u0105cym narz\u0119dzie do \u015bledzenia eksperyment\xf3w w procesach zwi\u0105zanych z uczeniem maszynowym. Leo \u015bci\u015ble wsp\xf3\u0142pracuje z u\u017cytkownikami, aby poprawi\u0107 ich relacje z produktem, a tak\u017ce tworzy przyk\u0142ady dla programist\xf3w, dokumentacj\u0119 techniczn\u0105 i rozwi\u0105zania, kt\xf3re \u0142\u0105cz\u0105 produkt z oczekiwaniami klient\xf3w. Leo doskonale odnajduje si\u0119 w \u0142\u0105czeniu wiedzy technicznej z empati\u0105 wobec u\u017cytkownika, osi\u0105gaj\u0105c namacalne rezultaty.\\n\\n## Kiedy i gdzie\\n\\n**Data**: 12.06.2025 <br /> **Godzina**: 18:00 <br /> **Miejsce**: Forte Spaces, Krupnicza 3, Krak\xf3w\\n\\n## Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach\\n\\nDziewi\u0105te spotkanie Content Bytes sponsoruj\u0105 **neptune.ai** oraz **Forte Spaces**.\\n\\n### neptune.ai\\n\\n[neptune.ai](https://neptune.ai/) powsta\u0142 z inicjatywy zespo\u0142u [deepsense.ai](https://deepsense.ai) w 2018 roku, po zwyci\u0119stwie w konkursie Right Whale Recognition na platformie Kaggle. Stworzenie neptune.ai mia\u0142o na celu rozwi\u0105zanie rosn\u0105cej z\u0142o\u017cono\u015bci zarz\u0105dzania eksperymentami w uczeniu maszynowym. Obecne narz\u0119dzie do \u015bledzenia eksperyment\xf3w, stworzone z my\u015bl\u0105 o rozwoju modeli fundamentalnych w AI, jest rozwi\u0105zaniem kt\xf3remu zaufa\u0142y firmy mi\u0119dzy innymi takie jak InstaDeep, Poolside, Bioptimus, Navier AI, Play AI. Dzi\u0119ki dofinansowaniu w wysoko\u015bci 18 milion\xf3w dolar\xf3w i wyr\xf3\u017cnieniu na li\u015bcie \u201eTop 100 AI Startups\u201d wed\u0142ug CB Insights w latach 2021 i 2022, Neptune umo\u017cliwia zespo\u0142om skuteczne monitorowanie, ocenianie i skalowanie procesu trenowania modeli.\\n\\n### Forte Spaces\\n\\n[Apify](https://apify.com/) jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107 do budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji danych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi, pozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym u\u017cytkownikom. Dodatkowo, Apify odpowiada za Crawlee, publiczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu.\\n\\n## O nas\\n\\nCelem **Content Bytes** jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\\nnaprawd\u0119 ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii.\\n\\n### Skontaktuj si\u0119 z organizatorem\\n\\nOrganizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144.\\n\\nJe\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:[hello@contentbytes.pl](mailto:hello@contentbytes.pl).\\n\\n### Cz\u0119sto zadawane pytania\\n\\nP: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? <br /> O: Na\\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem.\\n\\nP: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? <br /> O: To zale\u017cy od\\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w.\\n\\nP: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\\nzrobi\u0107? <br /> O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\\nadres [hello@contentbytes.pl](mailto:hello@contentbytes.pl)."},{"id":"/content-bytes-maj-2025","metadata":{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-maj-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-maj-2025/index.md","title":"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach","description":"Czasami tworzenie contentu bywa nie lada wyzwaniem. Gromadzenie danych, potyczki z ekspertami technicznymi, planowanie strategii, zapewnienie dost\u0119pno\u015bci. Uzbrojeni w wytyczne i wymagania, brniemy przez contentowy chaos, wykorzystuj\u0105c nasze supermoce do wytyczenia u\u017cytkownikom drogi w g\u0105szczu tre\u015bci.","date":"2025-05-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.53,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach","authors":"bczyz","date":"2025-05-21","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK8.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #9: Porozmawiajmy o jako\u015bci","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-czerwiec-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025"}},"content":"Czasami tworzenie contentu bywa nie lada wyzwaniem. Gromadzenie danych, potyczki z ekspertami technicznymi, planowanie strategii, zapewnienie dost\u0119pno\u015bci. Uzbrojeni w wytyczne i wymagania, brniemy przez contentowy chaos, wykorzystuj\u0105c nasze supermoce do wytyczenia u\u017cytkownikom drogi w g\u0105szczu tre\u015bci.\\nJe\u017celi chcecie lepiej przygotowa\u0107 si\u0119 do kolejnych wyzwa\u0144, zapraszamy na majowy meetup Content Bytes.\\n\\nWydarzenie odb\u0119dzie si\u0119 21 maja na Uniwersytecie Jagiello\u0144skim.\\n\\n\x3c!--truncate--\x3e\\n\\n[Micha\u0142](https://www.linkedin.com/in/michal-olender/) opowie o swoim do\u015bwiadczeniu jako pierwszy technical writer w startupie. Skupi si\u0119 na tym, jak wprowadzi\u0107 sp\xf3jne tre\u015bci, dobra\u0107 odpowiednie narz\u0119dzia i wypracowa\u0107 najlepsze podej\u015bcie do tworzenia dokumentacji.\\n\\n[Barbara](https://www.linkedin.com/in/barbura-adamska/) zapewni nam spor\u0105 doz\u0119 superbohaterskiej energii, pokazuj\u0105c, \u017ce tworzenie tre\u015bci to prawdziwa supermoc w walce o cyfrow\u0105 dost\u0119pno\u015b\u0107 i lepsze do\u015bwiadczenie u\u017cytkownika.\\n\\nNie zapomnijcie si\u0119 zapisa\u0107 - pomo\u017ce nam to w zapewnieniu odpowiedniej ilo\u015bci pizzy. [Zapisz si\u0119!](https://lu.ma/vnnxohf3).\\n\\n## Tematy\\n\\n**_Okie\u0142zna\u0107 startupowy chaos: Jak ujednolici\u0107 tre\u015b\u0107, ton i narz\u0119dzia dokumentacyjne_**\\n\\nRola pierwszego i jedynego technical writera przypomina uk\u0142adanie puzzli, przy czym po\u0142owy element\xf3w brakuje, a druga po\u0142owa w\u0142a\u015bnie zaczyna p\u0142on\u0105\u0107. W swojej prezentacji Micha\u0142 poka\u017ce wam, jak uda\u0142o mu si\u0119 uporz\u0105dkowa\u0107 ten dokumentacyjny rozgardiasz, nada\u0107 mu jednolity ton oraz wdro\u017cy\u0107 narz\u0119dzia, kt\xf3re skutecznie zapobiegaj\u0105 dalszemu pogr\u0105\u017caniu si\u0119 w chaosie. Porz\u0105dki to cz\u0119sto kwesta kilku(nastu) iteracji i nieko\u0144cz\u0105cy si\u0119 proces, ale to chyba te\u017c cz\u0119\u015b\u0107 zabawy \xaf\\\\_(\u30c4)_/\xaf.\\nJe\u015bli wy te\u017c bronicie dokumentacyjnego fortu w pojedynk\u0119, ta prezentacja zdecydowanie jest dla was!\\n\\n\\n**_Tworzenie contentu twoj\u0105 supermoc\u0105 w walce o dost\u0119pno\u015b\u0107 tre\u015bci_**\\n\\nTw\xf3rcy tre\u015bci maj\u0105 potencja\u0142, by sta\u0107 si\u0119 bohaterami cyfrowej dost\u0119pno\u015bci i sprawi\u0107, \u017ce serwisy internetowe uwzgl\u0119dni\u0105 r\xf3\u017cnorodne potrzeby u\u017cytkownik\xf3w. S\u0142yszeli\u015bmy ju\u017c o dost\u0119pnej dokumentacji czy wykorzystaniu uproszczonego j\u0119zyka, ale czasem zapominamy, \u017ce po niekt\xf3re rozwi\u0105zania trzeba si\u0119gn\u0105\u0107 g\u0142\u0119boko do kodu. W trakcie prezentacji porozmawiamy o niewidzialnym na pierwszy rzut oka microcopy, na kt\xf3rym polegaj\u0105 nasi u\u017cytkownicy, poznamy szczeg\xf3\u0142y procesu lokalizacji oraz sprawdzimy, jak wytyczne Web Content Accessibility Guidelines (WCAG) pomog\u0105 nam w tworzeniu tre\u015bci.\\n\\n\\n## Prelegenci\\n\\n**Micha\u0142 Olender**\\n\\nMicha\u0142 to technical writer z wyboru, pasjonat dobrego jedzenia, gier komputerowych i nietypowych klawiatur. Obecnie pracuje w Apify.\\n\\n**Barbara Adamska**\\n\\nBarbara pracuje jako Service Design Lead w CCC Group. Na co dzie\u0144 UX writerka, a tak\u017ce propagatorka i championka dost\u0119pno\u015bci cyfrowej. Po pracy - wielbicielka gier i piosenkarka.\\n\\n## Kiedy i gdzie\\n\\n**Data**: 21.05.2025 <br /> **Godzina**: 18:00 <br /> **Miejsce**: Uniwersytet Jagiello\u0144ski, al. Adama Mickiewicza 9B, pi\u0119tro IV, pok\xf3j 401.\\n\\n## Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach\\n\\n\xd3sme spotkanie Content Bytes sponsoruj\u0105 **Uniwersytet Jagiello\u0144ski** oraz **Apify**.\\n\\n### Uniwersytet Jagiello\u0144ski\\n\\nInstytut Filologii Angielskiej jest najstarsz\u0105 plac\xf3wk\u0105 anglistyczn\u0105 w Polsce. G\u0142\xf3wne obiekty Wydzia\u0142u Filologicznego zlokalizowane s\u0105 w centrum Krakowa, w nowoczesnym kompleksie budynk\xf3w Collegium Paderevianum wyposa\u017conym w laboratoria j\u0119zykowe oraz strefy wypoczynkowe. Biblioteka Wydzia\u0142u Filologicznego zapewnia u\u017cytkownikom dost\u0119p do krajowych i \u015bwiatowych zasob\xf3w informacji \u2013 stanowi bowiem nowoczesne centrum informacji dotycz\u0105ce filologii obcych, historii literatury, j\u0119zykoznawstwa, metodyki nauczania, historii, kultury, sztuki oraz przek\u0142adoznawstwa.\\n\\n\\n### Apify\\n\\n[Apify](https://apify.com/) jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107 do budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji danych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi, pozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym u\u017cytkownikom. Dodatkowo, Apify odpowiada za Crawlee, publiczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu.\\n\\n## O nas\\n\\nCelem **Content Bytes** jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\\nnaprawd\u0119 ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii.\\n\\n### Skontaktuj si\u0119 z organizatorem\\n\\nOrganizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144.\\n\\nJe\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:[hello@contentbytes.pl](mailto:hello@contentbytes.pl).\\n\\n### Cz\u0119sto zadawane pytania\\n\\nP: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? <br /> O: Na\\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem.\\n\\nP: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? <br /> O: To zale\u017cy od\\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w.\\n\\nP: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\\nzrobi\u0107? <br /> O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\\nadres [hello@contentbytes.pl](mailto:hello@contentbytes.pl)."},{"id":"/content-bytes-kwiecien-2025","metadata":{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025/index.md","title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","description":"Osobom obracaj\u0105cym si\u0119 w \u015bwiecie IT termin \u201eDevOps\u201d z pewno\u015bci\u0105 nie jest obcy. Fani film\xf3w akcji kojarz\u0105 te\u017c nieustraszone oddzia\u0142y SpecialOps. A jak do tego wszystkiego ma si\u0119 ContentOps?","date":"2025-04-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":2.97,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","authors":"bczyz","date":"2025-04-24","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK7.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-maj-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025"}},"content":"Osobom obracaj\u0105cym si\u0119 w \u015bwiecie IT termin \u201eDevOps\u201d z pewno\u015bci\u0105 nie jest obcy. Fani film\xf3w akcji kojarz\u0105 te\u017c nieustraszone oddzia\u0142y SpecialOps. A jak do tego wszystkiego ma si\u0119 ContentOps?\\nJe\u017celi ju\u017c zacz\u0119li\u015bcie sobie wyobra\u017ca\u0107 tw\xf3rc\xf3w contentu szturmuj\u0105cych tajn\u0105 siedzib\u0119 przeciwnik\xf3w Microsoft Manual of Style, to koniecznie wpadnijcie na kolejny meetup Content Bytes!\\n\\nNie zapomnijcie si\u0119 zapisa\u0107, pomo\u017ce nam to w zaplanowaniu pocz\u0119stunku. [Zapisz si\u0119!](https://lu.ma/c6p3ckg5).\\n\\n\x3c!--truncate--\x3e\\n\\nJu\u017c 24 kwietnia [Pawe\u0142 Kowaluk](https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/) opowie jak ludzie, procesy i technologie wspieraj\u0105 si\u0119 nawzajem w planowaniu, zarz\u0105dzaniu i dostarczaniu contentu.\\nAle to nie wszystko! Zaraz po prezentacji Paw\u0142a b\u0119dziecie mieli szans\u0119 uczestniczy\u0107 w burzy m\xf3zg\xf3w, kt\xf3ra pozwoli wam na gor\u0105co om\xf3wi\u0107 temat ContentOps.\\n\\nZapraszamy do [Forte Spaces](https://www.fortespaces.pl/)!\\n\\n## Temat\\n**_Czym jest ContentOps i co ja z tego b\u0119d\u0119 mie\u0107?_**\\n\\nPublikowanie tre\u015bci mo\u017cna rozpatrywa\u0107 pod wieloma k\u0105tami, bior\u0105c pod uwag\u0119 wiele r\xf3l zaanga\u017cowanych w to przedsi\u0119wzi\u0119cie.\\nW swojej prezentacji Pawe\u0142 przedstawi ContentOps jako wsp\xf3lny mianownik dla wielu contentowych proces\xf3w, a potem poka\u017ce jak wiedza w tym temacie przek\u0142ada si\u0119 na tworzenie lepszych tre\u015bci oraz podej\u015bcie do pracy i rozwoju kariery.\\n\\n## Prelegenci\\n\\n**Pawe\u0142 Kowaluk**\\n\\nPawe\u0142 zajmuje si\u0119 szeroko poj\u0119tym contentem od 2008 roku, obecnie pracuj\u0105c jako doc tool developer w Guidewire Software. W swojej karierze by\u0142 ju\u017c technical writerem, product ownerem, team leaderem, programist\u0105, kierownikiem technicznym, konsultantem oraz architektem informacji. Obecnie jego praca skupia si\u0119 na ContentOps oraz powi\u0105zanych tematach. Pawe\u0142 jest tak\u017ce wsp\xf3\u0142w\u0142a\u015bcicielem [techwriter.pl](https://techwriter.pl) oraz [techwriterkoduje.pl](https://techwriterkoduje.pl).\\n\\n## Kiedy i gdzie\\n\\n**Data**: 24.04.2025 <br /> **Godzina**: 18:00 <br /> **Miejsce**: Forte Spaces, Krupnicza 3, Krak\xf3w\\n\\n## Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach\\n\\nSz\xf3ste spotkanie Content Bytes sponsoruj\u0105 **Forte Digital** oraz **Apify**.\\n\\n### Forte Digital\\n\\nW DNA [Forte Digital](https://fortedigital.com/pl) znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie technologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy polskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to co najlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i koleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach dotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i consulting IT oraz design.\\n\\n### Apify\\n\\n[Apify](https://apify.com/) jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107 do budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji danych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi, pozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym u\u017cytkownikom. Dodatkowo, Apify odpowiada za Crawlee, publiczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu.\\n\\n## O nas\\n\\nCelem **Content Bytes** jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii.\\n\\n### Skontaktuj si\u0119 z organizatorem\\n\\nOrganizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144.\\n\\nJe\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\\n[hello@contentbytes.pl](mailto:hellok@contentbytes.pl).\\n\\n### Cz\u0119sto zadawane pytania\\n\\nP: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? <br /> O: Na\\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem.\\n\\nP: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? <br /> O: To zale\u017cy od\\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w.\\n\\nP: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\\nzrobi\u0107? <br /> O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\\nadres [hello@contentbytes.pl](mailto:hellok@contentbytes.pl)."},{"id":"/content-bytes-marzec-2025","metadata":{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025/index.md","title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","description":"Wiosna wisi w powietrzu!","date":"2025-03-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.48,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","authors":"bczyz","date":"2025-03-27","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK6.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025"},"nextItem":{"title":"Women TechStyle Summit 2025","permalink":"/wydarzenia/women-techstyle-2025"}},"content":"Wiosna wisi w powietrzu! \\n\\nS\u0142ycha\u0107 \u015bpiew ptak\xf3w, coraz d\u0142u\u017csze dni zach\u0119caj\u0105 do spacer\xf3w, a wy\u017csze temperatury sprzyjaj\u0105 myciu okien ;) \\nNasz marcowy meetup nie jest co prawda po\u015bwi\u0119cony wiosennym porz\u0105dkom, ale pozwoli wam (i waszym zespo\u0142om) lepiej si\u0119 zorganizowa\u0107.\\n\\n\x3c!--truncate--\x3e\\n\\n[Zuzanna](https://www.linkedin.com/in/zuzanna-szott/) pomo\u017ce content designerom opu\u015bci\u0107 silos UX writingu, aby zintegrowa\u0107 si\u0119 z zespo\u0142ami deweloperskimi i wsp\xf3lnie pracowa\u0107 nad cyfrowymi produktami.\\n[Micha\u0142](https://www.linkedin.com/in/michalskowron/) zmierzy si\u0119 z wyzwaniami, kt\xf3re stoj\u0105 przed zespo\u0142ami pracuj\u0105cymi zdalnie i zaproponuje rozwi\u0105zania pozwalaj\u0105ce osi\u0105ga\u0107 im coraz lepsze rezultaty w codziennej pracy.\\n\\nZapraszamy 27 marca do [Forte Spaces](https://www.fortespaces.pl/)!\\n\\n## Tematy\\n\\n**_Od silosu do synergii_**\\n\\nBran\u017ca IT stale si\u0119 rozwija, tak samo jak rola contentu w tworzeniu produkt\xf3w cyfrowych. Firmy zatrudniaj\u0105 coraz wi\u0119cej specjalist\xf3w do spraw komunikacji, zwi\u0119ksza si\u0119 liczba wytycznych j\u0119zykowych, a UX writing staje si\u0119 jednym z g\u0142\xf3wnych obszar\xf3w w wielu organizacjach. Wraz z rosn\u0105c\u0105 niezale\u017cno\u015bci\u0105 r\xf3l zwi\u0105zanych z tworzeniem tre\u015bci wzrasta te\u017c ryzyko wyst\u0105pienia silos\xf3w, w kt\xf3rych gromadzi si\u0119 wiedza.\\nW jaki spos\xf3b content designerzy mog\u0105 wsp\xf3\u0142pracowa\u0107 z innymi rolami w IT? Czy silosy mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 synergia? \\n\\n**_Szokuj\u0105ce odkrycie: samoorganizuj\u0105ce si\u0119 rozdystrybuowane zespo\u0142y naprawd\u0119 istniej\u0105!_**: \\n\\nElastyczno\u015b\u0107 poci\u0105ga za sob\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107. Praca zdalna pozwala nam na asynchroniczn\u0105 prac\u0119 z r\xf3\u017cnych zak\u0105tk\xf3w \u015bwiata, ale tak\u017ce przynosi wyzwania, z kt\xf3rymi nie musieli\u015bmy si\u0119 mierzy\u0107, pracuj\u0105c w biurze. W swojej prezentacji Micha\u0142 podpowie jak zespo\u0142y pracuj\u0105ce zdalnie mog\u0105 same si\u0119 zorganizowa\u0107, aby praca zdalna przynosi\u0142a korzy\u015bci.\\n\\n## Prelegenci\\n\\n**Zuzanna Szott**\\n\\nZuzanna jest content designerk\u0105, researcherk\u0105 i socjolo\u017ck\u0105. W ci\u0105gu dnia zajmuje si\u0119 UX writingiem w XTB, a po godzinach jest wsp\xf3\u0142prowadz\u0105ca podcastu [**Babskie Sprawy**](https://www.youtube.com/@babskiesprawy). Pasjonuje si\u0119 technologi\u0105 i polityk\u0105.\\n\\n\\n**Micha\u0142 Skowron**\\n\\nMicha\u0142 rozpocz\u0105\u0142 swoj\u0105 przygod\u0119 z komunikacj\u0105 techniczn\u0105 w 2012 roku, porzucaj\u0105c tym samym karier\u0119 modela, kt\xf3ra tak naprawd\u0119 nigdy si\u0119 nie rozpocz\u0119\u0142a. Wraz z pr\u0119\u017cnie dzia\u0142aj\u0105cym zespo\u0142em d\u0105\u017cy do podbicia polskiej sceny tech commu. Obecnie jest koduj\u0105cym tech writerem w polskim oddziale Guidewire Software, wsp\xf3\u0142tw\xf3rc\u0105 podcastu [**Tech Writer koduje**](https://techwriterkoduje.pl/) oraz jednym z administrator\xf3w portalu [**techwriter.pl**](https://techwriter.pl/). Micha\u0142 interesuje si\u0119 ma\u0142o popularnymi sportami: bieganiem i kolarstwem. Gdyby nie kariera w tworzeniu dokumentacji, zosta\u0142by stra\u017cakiem.\\n\\n## Kiedy i gdzie\\n\\n**Data**: 27.03.2025 <br /> **Godzina**: 18:00 <br /> **Miejsce**: Forte Spaces, Krupnicza 3, Krak\xf3w\\n\\n## Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach\\n\\nSz\xf3ste spotkanie Content Bytes sponsoruj\u0105 **Forte Digital** oraz **Apify**.\\n\\n### Forte Digital\\n\\nW DNA [Forte Digital](https://fortedigital.com/pl) znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie technologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy polskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to co najlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i koleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach dotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i consulting IT oraz design.\\n\\n### Apify\\n\\n[Apify](https://apify.com/) jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107 do budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji danych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi, pozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym u\u017cytkownikom. Dodatkowo, Apify odpowiada za Crawlee, publiczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu.\\n\\n## O nas\\n\\nCelem **Content Bytes** jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii.\\n\\n### Skontaktuj si\u0119 z organizatorem\\n\\nOrganizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144.\\n\\nJe\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\\n**contentbytes.krk@gmail.com**.\\n\\n### Cz\u0119sto zadawane pytania\\n\\nP: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? <br /> O: Na\\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem.\\n\\nP: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? <br /> O: To zale\u017cy od\\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w.\\n\\nP: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\\nzrobi\u0107? <br /> O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\\nadres [contentbytes.krk@gmail.com](mailto:contentbytes.krk@gmail.com)."},{"id":"/women-techstyle-2025","metadata":{"permalink":"/wydarzenia/women-techstyle-2025","source":"@site/wydarzenia/women-techstyle-2025/index.md","title":"Women TechStyle Summit 2025","description":"Rok dopiero si\u0119 zacz\u0105\u0142 a za oknem i na mapie wydarze\u0144 bran\u017cowych ju\u017c","date":"2025-03-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/wydarzenia/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/wydarzenia/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"women in it","permalink":"/wydarzenia/tags/women-in-it"}],"readingTime":1.03,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"Women TechStyle Summit 2025","authors":"mrozek","date":"2025-03-20","tags":["kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","women in it"],"coverImage":"wts.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-luty-2025"}},"content":"Rok dopiero si\u0119 zacz\u0105\u0142 a za oknem i na mapie wydarze\u0144 bran\u017cowych ju\u017c\\npojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze oznaki wiosny. Jednym s\u0142owem, zaczyna si\u0119 dzia\u0107! \ud83d\ude09\\n\\nTym razem przychodzimy do Was z zapowiedzi\u0105 **Women TechStyle Summit**. Jest to \\njedna z najwi\u0119kszych w Polsce konferencji z bran\u017cy IT po\u015bwi\u0119conych kobietom.\\n\\n\x3c!--truncate--\x3e\\n\\n## Kiedy i dla kogo?\\n\\nWydarzenie, kt\xf3re odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c **20 marca**, adresowane jest do os\xf3b\\npracuj\u0105cych w IT, szukaj\u0105cych ciekawych opcji zmiany \u015bcie\u017cki kariery i takich,\\nkt\xf3re dopiero chc\u0105 wej\u015b\u0107 do tej bran\u017cy.\\n\\nNaturalnie, na wydarzenie zaproszeni s\u0105 wszyscy, nie tylko kobiety!\\n\\nCo ciekawe, wydarzenie b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 ca\u0142kowicie zdalnie a w jego trakcie\\nzaplanowane s\u0105 Wirtualne Targi Pracy, podczas kt\xf3rych b\u0119dzie mo\u017cna nawi\u0105za\u0107 kontakt \\nz potencjalnymi pracodawcami.\\n\\n## O czym?\\n\\nTematyka konferencji jest bardzo r\xf3\u017cnorodna. W agendzie znajdziecie prelekcje\\nm.in. z obszar\xf3w takich jak:\\n\\n- Product Management\\n- Engineering Management\\n- Innowacje technologiczne\\n- Cyfrowa dost\u0119pno\u015b\u0107\\n- Data Quality\\n- AI\\n\\n**Bonus** \ud83c\udf81\\n\\nB\u0119dzie te\u017c akcent dokumentacyjny!\\n\\nB\u0119d\u0119 mia\u0142a zaszczyt wyst\u0105pi\u0107 na tej konferencji i przybli\u017cy\u0107 nasz zaw\xf3d\\nuczestnikom. Tym bardziej serdecznie Was zapraszam.\\n\\n## Rejestracja i bilety\\n\\nBilety s\u0105 bezp\u0142atne, ale trzeba si\u0119 zarejestrowa\u0107.\\n\\nWi\u0119cej informacji i link do rejestracji znajdziecie na stronie wydarzenia:\\n[womentechstyle.pl](https://w.pl/).\\n\\nNie ma na co czeka\u0107. Sprawd\u017a\xa0agend\u0119 i ju\u017c dzisiaj wpisz w kalendarz udzia\u0142 w **Women TechStyle Summit**! \ud83d\ude4c\\n\\nDo zobaczenia!"},{"id":"/content-bytes-luty-2025","metadata":{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-luty-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-luty-2025/index.md","title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","description":"Luty, miesi\u0105c mi\u0142o\u015bci!","date":"2025-02-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.55,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","authors":"bczyz","date":"2025-02-26","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK5.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Women TechStyle Summit 2025","permalink":"/wydarzenia/women-techstyle-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-styczen-2025"}},"content":"Luty, miesi\u0105c mi\u0142o\u015bci!\\n\\nContent Bytes darzy uczuciem wszystko, co zwi\u0105zane z tworzeniem tre\u015bci.\\nUwielbiamy tak\u017ce pasjonat\xf3w ch\u0119tnych do dzielenia si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 i\\ninspirowania nas do dzia\u0142ania. Takimi osobami s\u0105 nasi wroc\u0142awscy prelegenci,\\nkt\xf3rych b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 w Krakowie ju\u017c 26 lutego w **Ocado**!\\n\\n\x3c!--truncate--\x3e\\n\\n[Jan Sosna](https://www.linkedin.com/in/jan-sosna/) i\\n[Pawe\u0142 Martin](https://www.linkedin.com/in/pawel-martin/) podsun\u0105 wam kilka\\npomys\u0142\xf3w na style guide, kt\xf3ry ca\u0142kowicie rozpie\u015bci waszych programist\xf3w i\\npozwoli im na sprawne tworzenie dokumentacji.\\n[\u0141ukasz Rybka](https://www.linkedin.com/in/lukasztomaszrybka/) podsumuje\\ndzia\u0142alno\u015b\u0107\\n[Stowarzyszenia Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT)](https://saiit.odoo.com/info)\\nw roku 2024 oraz podzieli si\u0119 planami na przysz\u0142o\u015b\u0107.\\n\\nPami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\\n[tutaj](https://forms.gle/prUVHCcG67ArJA4K8).\\n\\n## Tematy\\n\\n**_To nie jest style guide twojego starego: The Content Design Guide_**\\n\\nCzy programi\u015bci lubi\u0105 pisa\u0107 dokumentacj\u0119? Czy technical writerzy stosuj\u0105 si\u0119 do\\nw\u0142asnych wytycznych w zakresie stylu i formy? Czy style guide powinien\\nuwzgl\u0119dnia\u0107 konfiguracj\u0119 narz\u0119dzi? Co jest absolutnym _must-have_ w pisaniu w\\nspos\xf3b przejrzysty i efektywny? Kim s\u0105 ci tajemniczy _language geeks_ i czy ich\\njedynym zaj\u0119ciem jest kolekcjonowanie gramatycznych mem\xf3w?\\n\\nNo i o co chodzi z tymi kotami?\\n\\nJe\u017celi siedzisz g\u0142\u0119boko w kodzie, ale chcesz podszlifowa\u0107 swoje zdolno\u015bci\\npisarskie, albo jeste\u015b technical writerem, kt\xf3ry chce wspom\xf3c programist\xf3w -\\ndobry style guide to tw\xf3j przyjaciel. Podczas swojej prezentacji Jan i Pawe\u0142\\npoka\u017c\u0105, \u017ce dokumentacja wcale nie musi by\u0107 taka straszna, jak j\u0105 maluj\u0105, ale za\\nto mo\u017ce stanowi\u0107 narz\u0119dzie podnosz\u0105ce efektywno\u015b\u0107 pracy.\\n\\n**_Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Technicznych (SAiIT): podsumowanie 2024\\ni plany na 2025_**\\n\\nOd momentu za\u0142o\u017cenia w 2024 roku, Stowarzyszenie Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w\\nTechnicznych (SAiIT) pracuje nad rozwi\u0105zaniami, kt\xf3re zwi\u0119ksz\u0105 widoczno\u015b\u0107 i\\npozycj\u0119 technical writer\xf3w, ilustrator\xf3w oraz designer\xf3w na rynku pracy, a tak\u017ce\\nzapewni\u0105 odpowiednie warunki do zdobywania wiedzy i dzielenia si\u0119\xa0ni\u0105. \u0141ukasz\\nRybka, prezes SAiIT, opowie nam o dotychczasowych osi\u0105gni\u0119ciach Stowarzyszenia\\noraz planach na rok 2025.\\n\\n## Prelegenci\\n\\nTym razem odwiedzi nas a\u017c trzech prezenter\xf3w:\\n\\n**Jan Sosna**\\n\\nJan jest technical writerem w Ocado, a tak\u017ce pasjonatem zdobywania wiedzy i\\ndzielenia si\u0119 ni\u0105. Posiada do\u015bwiadczenie w wielu dziedzinach: od designu, przez\\npubliczne wyst\u0105pienia, a\u017c do napraw motocykli.\\n\\n**Pawe\u0142 Martin**\\n\\nPawe\u0142 na co dzie\u0144 pracuje w hermetycznym teamie Internal Tech Comms. Jest\\nmi\u0142o\u015bnikiem sporych repozytori\xf3w, cyberpunka, rocka, deskorolek oraz kimchi.\\n\\n**\u0141ukasz Rybka**\\n\\n\u0141ukasz zajmuje si\u0119 tworzeniem tre\u015bci od 15 lat. Obecnie rozwija swoj\u0105 w\u0142asn\u0105\\nfirm\u0119 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 tworzeniem i rozwojem dokumentacji technicznej, a tak\u017ce\\nkonsultacjami w obr\u0119bie tworzenia tre\u015bci. \u0141ukasz jest jednym z za\u0142o\u017cycieli\\nStowarzyszenia Autor\xf3w i Ilustrator\xf3w Techniczych (SAiIT), a po godzinach sp\u0119dza\\nczas gotuj\u0105c, je\u017cd\u017c\u0105c na nartach lub graj\u0105c w gry symulacyjne.\\n\\n## Kiedy i gdzie\\n\\n**Data**: 26.02.2025 <br /> **Godzina**: 18:00 <br /> **Miejsce**: Ocado, Pawia\\n21, High5ive Building \\"FOUR\\" B\\n\\n## Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach\\n\\nPi\u0105te spotkanie Content Bytes sponsoruje **Ocado Technology**.\\n\\n### Ocado Technology\\n\\n[Ocado Technology](https://careers.ocadogroup.com/locations/europe/development-centre-poland)\\ntworzy produkty dostosowane do unikalnych potrzeb swoich partner\xf3w na ca\u0142ym\\n\u015bwiecie. Poprzez oprogramowanie e-commerce, zautomatyzowane rozwi\u0105zania\\nmagazynowe, robotyk\u0119 i zoptymalizowan\u0105 dostaw\u0119, Ocado kszta\u0142tuje obszar zakup\xf3w\\nspo\u017cywczych online. W Polsce Ocado dzia\u0142a w Krakowie i Wroc\u0142awiu, gdzie skupia\\nponad 700 specjalist\xf3w w dziedzinie technologii.\\n\\n## O nas\\n\\nCelem **Content Bytes** jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii.\\n\\n### Skontaktuj si\u0119 z organizatorem\\n\\nOrganizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144.\\n\\nJe\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\\n**contentbytes.krk@gmail.com**.\\n\\n### Cz\u0119sto zadawane pytania\\n\\nP: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? <br /> O: Na\\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem.\\n\\nP: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? <br /> O: To zale\u017cy od\\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w.\\n\\nP: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\\nzrobi\u0107? <br /> O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\\nadres [contentbytes.krk@gmail.com](mailto:contentbytes.krk@gmail.com)."},{"id":"/content-bytes-styczen-2025","metadata":{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-styczen-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-styczen-2025/index.md","title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","description":"Nowy rok to nowe contentowe wyzwania!","date":"2025-01-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.44,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","authors":"bczyz","date":"2025-01-20","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK4.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-luty-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #3: Porozmawiajmy o wiedzy i umiej\u0119tno\u015bciach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-listopad-2024"}},"content":"Nowy rok to nowe contentowe wyzwania!\\n\\nNaszym noworocznym postanowieniem jest zapewni\u0107 Wam najciekawsze tematy i najlepszych prezenter\xf3w podczas wydarze\u0144 Content Bytes. A jakie s\u0105 wasze postanowienia? \\nJe\u017celi jednym z nich jest \u201eodwiedzi\u0107 jak najwi\u0119cej meetup\xf3w\u201d, to jego realizacj\u0119 mo\u017cecie zacz\u0105\u0107 od zaraz! \\nJu\u017c 20 stycznia zapraszamy do [Forte Spaces](https://www.instagram.com/forte_spaces_krakow/) na kolejne spotkanie, podczas kt\xf3rego skupimy si\u0119 na roli j\u0119zyka w tworzeniu tre\u015bci.\\n\\n\x3c!--truncate--\x3e\\n\\nTym razem w Forte Spaces b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 [Anj\u0119 Wedberg](https://www.linkedin.com/in/anja-wedberg-11361321/) i [Kalin\u0119 Tyrkiel](https://www.linkedin.com/in/kalinatyrkiel/), kt\xf3re wyja\u015bni\u0105 nam, jak znajomo\u015b\u0107 angielskiego jako drugiego j\u0119zyka wp\u0142ywa na tworzenie angloj\u0119zycznych tre\u015bci oraz jak wykorzysta\u0107 wieloj\u0119zyczno\u015b\u0107 w pracy z contentem.\\n\\nPami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\\n[tutaj](https://forms.gle/6dFGs5Y1U29dS4bw5).\\n\\n## Tematy\\n\\n**_Non-native speaker w \u015bwiecie angloj\u0119zycznej tre\u015bci_**\\n\\nJak odnale\u017a\u0107 si\u0119 jako non-native speaker na rynku zdominowanym przez j\u0119zyk angielski? Czy tw\xf3rcy tre\u015bci powinni d\u0105\u017cy\u0107 do poziomu os\xf3b angloj\u0119zycznych?\\nCzy AI s\u0142u\u017cy nam pomoc\u0105, czy przeszkadza w tworzeniu contentu? W swojej prezentacji **Anja Wedberg** odpowie na te i wiele innych pyta\u0144, przybli\u017caj\u0105c nam rol\u0119 j\u0119zyka w zmaganiach z contentowymi zagwozdkami.\\n\\n**_Polski or English: Jak wykorzysta\u0107 sw\xf3j potencja\u0142 jako wieloj\u0119zyczny tw\xf3rca tre\u015bci_**\\n\\nCzy zajmujesz si\u0119 tworzeniem tre\u015bci jako non-native speaker? Wspaniale! A teraz zastan\xf3wmy si\u0119, jak mo\u017cesz wykorzysta\u0107 znajomo\u015b\u0107 nie jednego, ale wielu j\u0119zyk\xf3w, kt\xf3re masz w swoim arsenale.\\nNasza druga prezenterka, **Kalina Tyrkiel**, opowie jak \u0142\u0105czy znajomo\u015b\u0107 polskiego, angielskiego i hiszpa\u0144skiego w swojej pracy, a tak\u017ce podzieli si\u0119 wskaz\xf3wkami, kt\xf3re pozwol\u0105 Wam w pe\u0142ni wykorzysta\u0107 swoje j\u0119zykowe umiej\u0119tno\u015bci.\\n\\n## Prelegenci\\n\\nTym razem go\u015bcimy u nas dwie prezenterki:\\n\\n**Anja Wedberg**\\n\\nAnja pracuje jako Senior UX Writer w firmie Dyson, gdzie wspiera rozw\xf3j aplikacji do produkt\xf3w audio i u\u017cytku domowego. \\nJak sama m\xf3wi, jej ojczystym j\u0119zykiem jest szwedzki, ale to pisanie po angielsku wspomaga jej bud\u017cet :) \\n\\n\\n**Kalina Tyrkiel**\\n\\nKalina jest UX writerk\u0105 z wykszta\u0142ceniem psychologicznym. Obecnie pracuje jako Senior Content Designer w firmie Zendesk. \\nDodatkowo zajmuje si\u0119 szkoleniami z dziedziny UX writingu, prowadzi wyk\u0142ady i konsultacje.\\n\\n## Kiedy i gdzie\\n\\n**Data**: 20.01.2025 <br /> **Godzina**: 18:30 <br /> **Miejsce**: Forte Spaces, Krupnicza 3, Krak\xf3w\\n\\n## Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach\\n\\nCzwarte spotkanie Content Bytes sponsoruje **Forte Digital** i\\n**Apify**.\\n\\n### Forte Digital\\n\\nW DNA [Forte Digital](https://fortedigital.com/pl/) znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie technologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy polskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to co najlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i koleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach dotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i consulting IT oraz design.\\n\\n### Apify\\n\\n[Apify](https://apify.com/) jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107\\ndo budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji\\ndanych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi,\\npozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym\\nu\u017cytkownikom. Dodatkowo Apify odpowiada za [Crawlee](https://crawlee.dev/),\\npubliczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu.\\n\\n## O nas\\n\\nCelem **Content Bytes** jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii.\\n\\n### Skontaktuj si\u0119 z organizatorem\\n\\nOrganizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144.\\n\\nJe\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\\n**contentbytes.krk@gmail.com**.\\n\\n### Cz\u0119sto zadawane pytania\\n\\nP: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? <br /> O: Na\\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem.\\n\\nP: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? <br /> O: To zale\u017cy od\\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w.\\n\\nP: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\\nzrobi\u0107? <br /> O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\\nadres [contentbytes.krk@gmail.com](mailto:contentbytes.krk@gmail.com)."},{"id":"/content-bytes-listopad-2024","metadata":{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-listopad-2024","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-listopad-2024/index.md","title":"Content Bytes #3: Porozmawiajmy o wiedzy i umiej\u0119tno\u015bciach","description":"Cho\u0107 jesienno-zimowa zawierucha za oknem sprzyja zagrzebaniu si\u0119 w fotelu z","date":"2024-11-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":4.68,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #3: Porozmawiajmy o wiedzy i umiej\u0119tno\u015bciach","authors":"bczyz","date":"2024-11-26","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK3.jpeg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #4: Porozmawiajmy o j\u0119zyku","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-styczen-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-girlsjs-promo"}},"content":"Cho\u0107 jesienno-zimowa zawierucha za oknem sprzyja zagrzebaniu si\u0119 w fotelu z\\nciep\u0142\u0105 herbat\u0105, gwarantujemy, \u017ce kolejne spotkanie **Content Bytes** jest warte\\nwynurzenia si\u0119 spod kocyka.\\n\\n\x3c!--truncate--\x3e\\n\\nPonownie szykujemy dla Was dwa tematy, tym razem w obszarze wiedzy i\\numiej\u0119tno\u015bci. Wzbogacanie wiedzy i wykorzystywanie jej z po\u017cytkiem dla siebie i\\ninnych stanowi wa\u017cn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 kariery, oboj\u0119tnie, czy w\u0142a\u015bnie rozpoczynasz swoj\u0105\\nprzygod\u0119 z tworzeniem tre\u015bci, czy te\u017c \u201esiedzisz w temacie\u201d od lat.\\n\\nNasi prezenterzy spojrz\u0105 na ten temat z dw\xf3ch perspektyw:\\n[Ma\u0142gorzata Lis](https://www.linkedin.com/in/lis-malgorzata/) opowie jak to jest\\nby\u0107 \u015bwie\u017co upieczon\u0105 technical writerk\u0105 w \u015bwiecie IT, a\\n[Aleksander Piskorz](https://www.linkedin.com/in/aleksanderpiskorz/) zdradzi nam\\njak przeku\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 w biznesowe korzy\u015bci.\\n\\nTym razem go\u015bci nas **Uniwersytet Jagiello\u0144ski**, a dyskusje uprzyjemni\u0105 nam\\nprzek\u0105ski :pizza: od **Apify**.\\n\\nPami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\\n[tutaj](https://forms.gle/jNPKssKkdxeuCqMJ6).\\n\\n## Tematy\\n\\n**_Okiem pocz\u0105tkuj\u0105cej tech writerki: Moja przygoda ze sta\u017cem oraz wskaz\xf3wki dla\\nmentor\xf3w_**\\n\\nWej\u015bcie do \u015bwiata komunikacji technicznej mo\u017ce wydawa\u0107 si\u0119 przyt\u0142aczaj\u0105ce,\\nzw\u0142aszcza dla tych, kt\xf3rzy dopiero rozpoczynaj\u0105 karier\u0119. Aby nieco z\u0142agodzi\u0107 to\\nwra\u017cenie, opowiem Wam o moich pocz\u0105tkach w zawodzie tech writerki. Pomog\u0105 nam w\\ntym moje do\u015bwiadczenia ze sta\u017cu. To z nich dowiecie si\u0119 jak wykorzysta\u0107\\nnajlepsze praktyki w tworzeniu dokumentacji, jakie narz\u0119dzia wykorzysta\u0107 oraz\\njak naby\u0107 umiej\u0119tno\u015bci, kt\xf3re maj\u0105 znaczenie dla tej roli.\\n\\nPrezentacj\u0119 kieruj\u0119 zar\xf3wno do os\xf3b nowych w bran\u017cy, jak i do starszych sta\u017cem\\nmentor\xf3w. Pocz\u0105tkuj\u0105cy technical writerzy b\u0119d\u0105 mogli zdoby\u0107 nowe do\u015bwiadczenia,\\na mentorzy zrozumie\u0107 oczekiwania i wyzwania, z kt\xf3rymi musz\u0105 si\u0119 mierzy\u0107 osoby\\nwchodz\u0105ce w bran\u017c\u0119.\\n\\n**_Jak przeku\u0107 wiedz\u0119 w realn\u0105 warto\u015b\u0107 biznesow\u0105 (i nie zwariowa\u0107)_**\\n\\nPowiedzmy sobie szczerze: samo posiadanie wiedzy to za ma\u0142o. Tw\xf3j umys\u0142 mo\u017ce by\u0107\\nwype\u0142niony wiedz\u0105, ale nic nie zyskujesz gdy nie dzielisz si\u0119 ni\u0105 z innymi. Moja\\nprezentacja poka\u017ce Wam jak proste taktyki, dzia\u0142ajace nawet je\u017celi jeste\u015bcie\\nprzysypani g\xf3r\u0105 zada\u0144, pozwol\u0105 na przekucie Waszej wiedzy w korzy\u015bci biznesowe i\\nfinansowe. Korzystaj\u0105c z w\u0142asnych do\u015bwiadcze\u0144, poka\u017c\u0119 Wam jak wykorzysta\u0107\\nnarz\u0119dzia i technologie, AI oraz to, co przemawia do mnie najbardziej: jak\\nzmieni\u0107 sw\xf3j spos\xf3b my\u015blenia i nastawienie do zada\u0144.\\n\\n\u017badnej teorii. \u017badnych skomplikowanych strategii. Stawiam na praktyczne\\nprzyk\u0142ady, kt\xf3re pozwoli\u0142y mnie i moim klientom przej\u015b\u0107 od sterty\\nniedoko\u0144czonych dokument\xf3w i poczucia, \u017ce wszystko co innowacyjne ju\u017c zosta\u0142o\\nzrobione, do bycia widocznym i cenionym.\\n\\n## Prelegenci\\n\\nPodczas trzeciego spotkania Content Bytes prezentacje poprowadz\u0105:\\n\\n**Ma\u0142gorzata Lis**\\n\\nMa\u0142gorzata jest studentk\u0105 pierwszego roku studi\xf3w magisterskich na kierunku\\ninformatyka stosowana. Sta\u017cystk\u0105 w dziale dokumentacji zosta\u0142a na drugim roku\\nstudi\xf3w licencjackich pomimo braku wcze\u015bniejszego do\u015bwiadczenia w komunikacji\\ntechnicznej. Po kolejnym sta\u017cu zosta\u0142a pe\u0142noprawn\u0105 technical writerk\u0105 w IBM i\\npracuje tam ju\u017c ponad rok. Ma\u0142gorzata interesuje si\u0119 j\u0119zykiem, wyszukiwaniem\\ninformacji oraz kreatywnym podej\u015bciem do tworzenia tre\u015bci. W po\u0142\u0105czeniu z wiedz\u0105\\nzdobyt\u0105 podczas studi\xf3w, te umiej\u0119tno\u015bci i pasje stanowi\u0105 mieszank\u0119 perfekcyjn\u0105.\\nW wolnym czasie Ma\u0142gorzata lubi ogl\u0105da\u0107 korea\u0144skie dramy, co pomaga w nauce\\nnowego j\u0119zyka, a tak\u017ce maluje pejza\u017ce po numerach.\\n\\n**Aleksander Piskorz**\\n\\nAleksander od ponad dekady zajmuje si\u0119 dziennikarstwem technologicznym, \u0142\u0105cz\u0105c\\ntechnologi\u0119, ludzi i biznes. Publikuje w wiod\u0105cych \u015brodkach masowego przekazu w\\nPolsce, a jego wsp\xf3\u0142praca z firmami takimi jak Meta, Google oraz Huawei,\\npozwoli\u0142a mu na odwiedzenie prawie ka\u017cdego kontynentu i spojrzenie na globalne\\ntrendy technologiczne z perspektywy \u201cinsidera\u201d. Ostatnie pi\u0119\u0107 lat Aleksandra to\\npraca na styku \u015brodowiska startupowego i marketingu.\\n\\nAleksander pomaga przedsi\u0119biorcom i ekspertom w dziedzinie technologii przeku\u0107\\numiej\u0119tno\u015bci w tre\u015bci, kt\xf3re nap\u0119dzaj\u0105 biznes. Ponadto doradza w tematach\\nzwi\u0105zanych ze strategi\u0105 tre\u015bci i edukuje w zakresie pracy z AI.\\n\\nW [AI Hero](https://aihero.pl/) Aleksander nadzoruje komunikacj\u0119 biznesow\u0105 od\\nkoncepcji do momentu wdro\u017cenia produktu.\\n\\n## Kiedy i gdzie\\n\\n**Data**: 26.11.2024 <br /> **Godzina**: 18:00 <br /> **Miejsce**: Filologia\\nAngielska Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego, ul. Adama Mickiewicza 9A, pok\xf3j 105.\\n\\n## Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach\\n\\nTrzecie spotkanie Content Bytes sponsoruje **Uniwersytet Jagiello\u0144ski** i\\n**Apify**.\\n\\n### Instytut Filologii Angielskiej, Uniwersytet Jagiello\u0144ski\\n\\nInstytut Filologii Angielskiej jest najstarsz\u0105 plac\xf3wk\u0105 anglistyczn\u0105 w Polsce.\\nG\u0142\xf3wne obiekty Wydzia\u0142u Filologicznego zlokalizowane s\u0105 w centrum Krakowa, w\\nnowoczesnym kompleksie budynk\xf3w Collegium Paderevianum wyposa\u017conym w laboratoria\\nj\u0119zykowe oraz strefy wypoczynkowe. Biblioteka Wydzia\u0142u Filologicznego zapewnia\\nu\u017cytkownikom dost\u0119p do krajowych i \u015bwiatowych zasob\xf3w informacji \u2013 stanowi\\nbowiem nowoczesne centrum informacji dotycz\u0105ce filologii obcych, historii\\nliteratury, j\u0119zykoznawstwa, metodyki nauczania, historii, kultury, sztuki oraz\\nprzek\u0142adoznawstwa.\\n\\n### Apify\\n\\n[Apify](https://apify.com/) jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107\\ndo budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji\\ndanych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi,\\npozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym\\nu\u017cytkownikom. Dodatkowo Apify odpowiada za [Crawlee](https://crawlee.dev/),\\npubliczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu.\\n\\n## O nas\\n\\nCelem **Content Bytes** jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii.\\n\\n### Skontaktuj si\u0119 z organizatorem\\n\\nOrganizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144.\\n\\nJe\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\\n**contentbytes.krk@gmail.com**.\\n\\n### Cz\u0119sto zadawane pytania\\n\\nP: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? <br /> O: Na\\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem.\\n\\nP: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? <br /> O: To zale\u017cy od\\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w.\\n\\nP: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\\nzrobi\u0107? <br /> O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\\nadres [contentbytes.krk@gmail.com](mailto:contentbytes.krk@gmail.com)."},{"id":"/content-bytes-girlsjs-promo","metadata":{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-girlsjs-promo","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-girlsjs-promo/index.md","title":"Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci","description":"Cho\u0107 na zewn\u0105trz robi si\u0119 ju\u017c coraz ciemniej (i straszniej), ekipa","date":"2024-10-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.83,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci","authors":"bczyz","date":"2024-10-20","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"contentbytes-girlsjs.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #3: Porozmawiajmy o wiedzy i umiej\u0119tno\u015bciach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-listopad-2024"},"nextItem":{"title":"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-pazdziernik-2024"}},"content":"Cho\u0107 na zewn\u0105trz robi si\u0119 ju\u017c coraz ciemniej (i straszniej :ghost:), ekipa\\nContent Bytes nie boi si\u0119 nowych wyzwa\u0144, zw\u0142aszcza gdy u boku mamy **girls.js**!\\nWsp\xf3\u0142praca ta pozwala nam jeszcze w tym miesi\u0105cu powr\xf3ci\u0107 z kolejnym\\nwydarzeniem, tym razem po\u015bwi\u0119conym tematyce **dost\u0119pno\u015bci tre\u015bci**.\\n\\nPodczas spotkania [Olga Stefaniuk](https://www.linkedin.com/in/olgastefaniuk),\\n[Justi Sztyper](https://www.linkedin.com/in/justi-sztyper-134520a5/) oraz\\n[Zuzanna Szott](https://www.linkedin.com/in/zuzanna-szott/) opowiedz\u0105 mi\u0119dzy\\ninnymi o tym, czy tworzone tre\u015bci mog\u0105 by\u0107 dost\u0119pne dla wszystkich, jak\\nneuror\xf3\u017cnorodni u\u017cytkownicy pracuj\u0105 z contentem i aplikacjami oraz jak\\ndost\u0119pno\u015b\u0107 wp\u0142ywa zar\xf3wno na tw\xf3rc\xf3w tre\u015bci i tych, kt\xf3rzy z nich korzystaj\u0105.\\n\\nPo prezentacjach zapraszamy na ma\u0142y pocz\u0119stunek oraz wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144 i\\nopinii :pizza:.\\n\\n\x3c!--truncate--\x3e\\n\\nPami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\\n[tutaj](https://forms.gle/zrkjELLFSufHaZEb6).\\n\\n## Tematy\\n\\n**_Moje prawo to twoje lewo. Czy istniej\u0105 tre\u015bci u\u017cyteczne dla wszystkich?_**\\n\\nS\u0142owa kszta\u0142tuj\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107 \u2013 t\u0119 cyfrow\u0105 r\xf3wnie\u017c. Z ich pomoc\u0105 mo\u017cemy\\nwspiera\u0107 lub wyklucza\u0107 ca\u0142e grupy u\u017cytkownik\xf3w naszych produkt\xf3w, dlatego warto\\nrobi\u0107 to \u015bwiadomie. Podczas prelekcji porozmawiamy o tym, jak identyfikowa\u0107\\nj\u0119zykowe potrzeby i problemy u\u017cytkownik\xf3w oraz jakich narz\u0119dzi u\u017cywa\u0107, \u017ceby\\nodpowiednio na nie reagowa\u0107.\\n\\n**_Dost\u0119pno\u015b\u0107 kognitywna i neuror\xf3\u017cnorodno\u015b\u0107 w pracy z tre\u015bci\u0105 i aplikacjami\\nwebowymi_**\\n\\nW swojej prezentacji Olga i Justi porusz\u0105 zagadnienia neuror\xf3\u017cnorodno\u015bci oraz\\ndost\u0119pno\u015bci kognitywnej. Dowiecie si\u0119, jak neuror\xf3\u017cnorodni u\u017cytkownicy pracuj\u0105 z\\ntresciami i aplikacjami webowymi, co mo\u017ce by\u0107 dla nich problematyczne i jak temu\\nzaradzi\u0107. Dodatkowo, poznacie najlepsze praktyki stosowane w tworzeniu\\ndost\u0119pnych aplikacji i tre\u015bci oraz zalecenia Web Content Accessibility\\nGuidelines (WCAG) w kontek\u015bcie dost\u0119pno\u015bci.\\n\\n## Prelegenci\\n\\nPrezentacje poprowadz\u0105:\\n\\n- **Olga Stefaniuk**: Jako developer advocate, Olga \u0142\u0105czy pasj\u0119 do dzielenia si\u0119\\n  wiedz\u0105, tworzenia spo\u0142eczno\u015bci i programowania, a tak\u017ce zainteresowania w\\n  obszarach dost\u0119pno\u015bci w aplikacjach webowych oraz kognitywistyki. Olga jest\\n  r\xf3wnie\u017c team leaderk\u0105 w girls.js, gdzie wspiera kobiety wchodz\u0105ce w \u015bwiat IT.\\n- **Justi Sztyper**: Justi zajmuje si\u0119 dokumentacj\u0105 od wielu lat, dbaj\u0105c o to,\\n  aby tworzone tre\u015bci by\u0142y jak najbardziej dost\u0119pne dla u\u017cytkownik\xf3w. W pracy\\n  technical writera Justi najbardziej ceni sobie podej\u015bcie docs-as-code.\\n- **Zuzanna Szott**: Projektantka, badaczka i socjolo\u017cka na co dzie\u0144 pracuj\u0105ca w\\n  agencji projektowo-badawczej Mobee Dick. W swojej pracy wdra\u017ca inkluzywne i\\n  dost\u0119pne rozwi\u0105zania do produkt\xf3w cyfrowych, dba o neutralny i w\u0142\u0105czaj\u0105cy\\n  j\u0119zyk oraz edukuje innych o tym, jak nie dyskryminowa\u0107 za pomoc\u0105 j\u0119zyka. W\\n  swojej pracy \u0142\u0105czy wymagania biznesowe i technologiczne z dba\u0142o\u015bci\u0105 o\\n  ko\u0144cowych, r\xf3\u017cnorodnych u\u017cytkownik\xf3w i u\u017cytkowniczki projektowanych produkt\xf3w.\\n  Zwi\u0105zana z AGH organizatorka wydarze\u0144 z zakresu edukacji i kultury, prywatnie\\n  zainteresowana technologi\u0105, literatur\u0105 i polityk\u0105.\\n\\n## Kiedy i gdzie\\n\\n**Data**: 30.10.2024 <br /> **Godzina**: 18:00 <br /> **Miejsce**: GPC Global\\nTechnology Center, Lubicz 23/a, Krak\xf3w\\n\\n## Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach i partnerach\\n\\nPa\u017adziernikowe spotkanie sponsorowane jest przez **GPC Global Technology\\nCenter**, a partneruj\u0105 nam **girls.js**.\\n\\n### GPC Global Technology Center\\n\\n[Genuine Parts Company (GPC)](https://www.genpt.com/) jest globalnym liderem\\ndystrybucji cz\u0119\u015bci samochodowych i przemys\u0142owych. Globalne Centrum Technologii\\nGPC w Krakowie, powsta\u0142e w 2022 roku, pe\u0142ni rol\u0119 centrum bada\u0144 i rozwoju,\\nwspieraj\u0105c GPC w zakresie transformacji cyfrowej. In\u017cynierowie GCP pracuj\u0105 nad\\nzaawansowanymi technologiami i rozwi\u0105zaniami usprawniaj\u0105cymi dzia\u0142alno\u015b\u0107 i\\nrozw\xf3j GPC. Ich praca obejmuje r\xf3\u017cne obszary, w tym handel elektroniczny i\\nplatformy danych, rozwi\u0105zania w zakresie \u0142a\u0144cucha dostaw, systemy sprzeda\u017cy i\\nbezpiecze\u0144stwo cybernetyczne.\\n\\n### girls.js\\n\\n[girls.js](https://girlsjs.pl/) to inicjatywa, kt\xf3rej celem jest przyci\u0105gni\u0119cie\\nkobiet do IT. Poprzez zach\u0119cenie do kodowania, organizatorzy chc\u0105 zaszczepi\u0107 w\\nkobietach pasj\u0119 do nowych technologii i pokaza\u0107, \u017ce \u015bwiat IT stoi przed nimi\\notworem. Za\u0142o\u017cenia inicjatywy realizowane s\u0105 poprzez spotkania i warsztaty dla\\nkobiet.\\n\\n## O nas\\n\\nCelem **Content Bytes** jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas, content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii.\\n\\n### Skontaktuj si\u0119 z organizatorem\\n\\nOrganizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144.\\n\\nJe\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\\n[contentbytes.krk@gmail.com](mailto:contentbytes.krk@gmail.com).\\n\\n### Cz\u0119sto zadawane pytania\\n\\nP: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? <br /> O: Na\\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem.\\n\\nP: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? <br /> O: To zale\u017cy od\\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w.\\n\\nP: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\\nzrobi\u0107? <br /> O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\\nadres [contentbytes.krk@gmail.com](mailto:contentbytes.krk@gmail.com)."},{"id":"/content-bytes-pazdziernik-2024","metadata":{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-pazdziernik-2024","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-pazdziernik-2024/index.md","title":"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!","description":"Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa Content Bytes nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o","date":"2024-10-03T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.32,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!","authors":"bczyz","date":"2024-10-03","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKrk1.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes x girls.js: Porozmawiajmy o dost\u0119pno\u015bci","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-girlsjs-promo"}},"content":"Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa **Content Bytes** nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o\\nskuteczne podgrzanie atmosfery tej jesieni. Ju\u017c za tydzie\u0144 mamy dla was nie\\njeden, a dwa tematy :) Podczas spotkania porozmawiamy o dokumentacji API oraz\\nprzysz\u0142o\u015bci tw\xf3rc\xf3w contentu w \u015bwiecie dynamicznie zmieniaj\u0105cych si\u0119 produkt\xf3w.\\nUgo\u015bci nas **Forte Spaces**, a dyskusje uprzyjemni\u0105 nam przek\u0105ski :pizza: od\\n**Apify**.\\n\\nTematy przybli\u017c\u0105 wam\\n[**Barbara Czy\u017c**](https://www.linkedin.com/in/barbara-szwarc) oraz\\n[**Pawe\u0142 Ch\u0142odnicki**](https://www.linkedin.com/in/pawelchlodnicki/).\\n\\n\x3c!--truncate--\x3e\\n\\nPami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\\n[tutaj](https://forms.gle/NzEDRbvS1gWDZY3D8).\\n\\n## Tematy\\n\\n**_Dokumentacja API: Z czym to si\u0119 je?_**\\n\\nDokumentacja API to temat, wok\xf3\u0142 kt\xf3rego kr\u0105\u017cy obecnie wiele pyta\u0144:\\n\\n- Kto powinien dokumentowa\u0107 API?\\n- Jak zaplanowa\u0107 content, \u017ceby dokumentacja by\u0142a pomocna i sensownie\\n  ustrukturyzowana?\\n- Jakimi standardami powinni si\u0119 kierowa\u0107 technical writerzy?\\n\\nOpieraj\u0105c si\u0119 na przyk\u0142adach, om\xf3wimy proces, w kt\xf3rym pomys\u0142 na nowe API staje\\nsi\u0119 udokumentowan\u0105 specyfikacj\u0105. Podczas prezentacji zapoznacie si\u0119 z\\nnarz\u0119dziami, praktykami oraz technikami wsp\xf3\u0142pracy, kt\xf3re pomagaj\u0105 nam tworzy\u0107\\ndokumentacj\u0119 do API.\\n\\n**_Rola i przysz\u0142o\u015b\u0107 tw\xf3rc\xf3w contentu w tworzeniu produktu_**\\n\\nPoj\u0119cie **content** przywo\u0142uje r\xf3\u017cne skojarzenia, cz\u0119sto zale\u017cne od kontekstu, w\\nkt\xf3rym zosta\u0142o u\u017cyte. W swojej prezentacji, Pawe\u0142 opowie nam jak content jest\\npostrzegany przez pryzmat firmy, zespo\u0142u, momentu w rozwoju produktu, a tak\u017ce\\nwcze\u015bniej wspomnianego **kontekstu**. Wsp\xf3lnie zastanowimy si\u0119, jak te\\nokoliczno\u015bci mog\u0105 mie\u0107 pozytywny wp\u0142yw zar\xf3wno na tw\xf3rc\xf3w, jak i odbiorc\xf3w\\ntworzonych tre\u015bci.\\n\\n## Prelegenci\\n\\nPodczas pierwszego spotkania Content Bytes prezentacje poprowadz\u0105:\\n\\n- **Barbara Czy\u017c**: Barbara jest dociekliw\u0105 technical writerk\u0105, pasjonuj\u0105c\u0105 si\u0119\\n  podej\u015bciem docs-as-code i \u015bwiatem API. Po przygodach z DITA i Markdown\\n  do\u0142\u0105czy\u0142a do Boxa, by tworzy\u0107 dokumentacj\u0119 programistyczn\u0105 i zacie\u015bnia\u0107\\n  relacje z API i kodem.\\n\\n- **Pawe\u0142 Ch\u0142odnicki**: Pawe\u0142 swoj\u0105 karier\u0119 rozpocz\u0105\u0142 na stanowisku technical\\n  writera, a obecnie pracuje jako Content Designer w Docplanner, Do\u015bwiadczenie\\n  zdobywa od 15 lat, zaczynaj\u0105c od t\u0142umacze\u0144 i lokalizacji, aby po czasie\\n  odnale\u017a\u0107 si\u0119 w obszarze UX oraz product designu.\\n\\n## Kiedy i gdzie\\n\\n**Data**: 03.10.2024 <br /> **Godzina**: 18:00 <br /> **Miejsce**: Forte Spaces,\\nKrupnicza 3, Krak\xf3w\\n\\n## Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach\\n\\nPierwsze spotkanie Content Bytes jest sponsorowane przez **Forte Digital** i\\n**Apify**.\\n\\n### Forte Digital\\n\\nW DNA Forte Digital znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie\\ntechnologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy\\npolskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to, co\\nnajlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i\\nkoleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach\\ndotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i\\nconsulting IT oraz design.\\n\\n### Apify\\n\\n[Apify](https://apify.com/) jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107\\ndo budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji\\ndanych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi,\\npozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym\\nu\u017cytkownikom. Dodatkowo Apify odpowiada za [Crawlee](https://crawlee.dev/),\\npubliczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu.\\n\\n## O nas\\n\\nCelem **Content Bytes** jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas, content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii.\\n\\n### Skontaktuj si\u0119 z organizatorem\\n\\nOrganizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144.\\n\\nJe\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\\n**contentbytes.krk@gmail.com**.\\n\\n### Cz\u0119sto zadawane pytania\\n\\nP: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? <br /> O: Na\\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem.\\n\\nP: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? <br /> O: To zale\u017cy od\\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w.\\n\\nP: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\\nzrobi\u0107? <br /> O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\\nadres [contentbytes.krk@gmail.com](mailto:contentbytes.krk@gmail.com)."}]}}')}}]);