"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[32743],{64368:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>l});var r=a(85893),t=a(11151);const o={title:"Konferencje 2022 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2022-05-24",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2022_2.png"},i=void 0,s={permalink:"/konferencje-2022-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2022-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2022-drugie-polrocze/index.md",title:"Konferencje 2022 - drugie p\xf3\u0142rocze",description:"Zbli\u017ca si\u0119 druga po\u0142owa roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119",date:"2022-05-24T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.57,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencje 2022 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2022-05-24",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-2022_2.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 26",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-26"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Senior Documentation Engineer (Etteplan) - Wroc\u0142aw lub zdalnie",permalink:"/oferta-pracy-senior-documentation-engineer-etteplan-wroclaw-lub-zdalnie"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Zbli\u017ca si\u0119 druga po\u0142owa roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119\nbran\u017cowych konferencji. Zapraszam do zapoznania si\u0119 z kalendarium na drugie\np\xf3\u0142rocze 2022 roku."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.a)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>i});var r=a(67294);const t={},o=r.createContext(t);function i(e){const n=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);