"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[37397],{16194:(e,i,n)=>{n.r(i),n.d(i,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=n(76532),o=n(74848),t=n(28453);const r={title:"Polskie blogi",authors:"admin",date:"2015-03-18",tags:["biblioteczka-techwritera","warsztat","j\u0119zyk","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],coverImage:"blogi.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function z(e){const i={a:"a",em:"em",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(i.p,{children:"Po historycznym sukcesie w konkursie na blog roku (13 g\u0142os\xf3w za kt\xf3re serdecznie\ndzi\u0119kujemy), postanowili\u015bmy\xa0sprawdzi\u0107 co ciekawego mo\u017ce znale\u017a\u0107 techwriter w\npolskiej blogosferze. Niestety niewiele, a szkoda. Nic nie mobilizuje tak\nskutecznie jak konkurencja..."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"... no mo\u017ce poza grup\u0105 13-tu wiernych fan\xf3w \ud83d\ude09"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:'Sprawdzili\u015bmy\xa0co cz\u0142owiek "z bran\u017cy" mo\u017ce sobie przeczyta\u0107 do porannej kawki -\noczywi\u015bcie bez obawy o to, \u017ce zostanie oskar\u017cony o marnowanie czasu.'}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"NIE ZNALE\u0179LI\u015aMY ANI JEDNEGO BLOGA O TECHWRITINGU :("}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"NIE ZNALE\u0179LI\u015aMY ANI JEDNEGO BLOGA PROWADZONEGO PRZEZ TECHNICAL WRITERA,\nDOKUMENTALIST\u0118, SPECJALIST\u0118 DS. DOKUMENTACJI TECHNICZNEJ, ITP. :("}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"To tylko potwierdza nasze podejrzenia, \u017ce co\u015b jest z nami nie tak... \ud83d\ude09"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:'Nie oznacza jednak, \u017ce nie znale\u017ali\u015bmy niczego ciekawego do przeczytania. W\nbran\u017cy, nazwijmy j\u0105, j\u0119zykowo-t\u0142umaczeniowej, nie jest tak \u017ale. S\u0105 ludzie kt\xf3rym\nwci\u0105\u017c chce si\u0119 dzieli\u0107 z innymi przemy\u015bleniami i ciekawymi informacjami. A\nponiewa\u017c "t\u0142umacz techwriter dwa bratanki" - najcz\u0119\u015bciej s\u0105 to informacje\ninteresuj\u0105ce i dla nas. Dzi\u015b trzy propozycje, kt\xf3re wyda\u0142y nam si\u0119 najciekawsze.\nOdsiali\u015bmy strony dla archeolog\xf3w, czyli takie, kt\xf3re nie s\u0105 aktualizowane od\ndawna.'}),"\n",(0,o.jsxs)(i.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["Na pocz\u0105tek najlepszy blog na \u015bwiecie (wed\u0142ug autor\xf3w oczywi\u015bcie):\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"http://blog.atominium.com/",children:"Atominium"}),". Jest to blog krakowskiej firmy\nzajmuj\u0105cej si\u0119 t\u0142umaczeniami. Ciekawe artyku\u0142y z dziedziny j\u0119zykoznawstwa,\nhistorii, t\u0142umacze\u0144. Naszym zdaniem ka\u017cdy znajdzie tam co\u015b interesuj\u0105cego dla\nsiebie. Od czasu do czasu pojawia si\u0119 artyku\u0142 po angielsku."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["O kolejnym blogu boimy si\u0119 troch\u0119 pisa\u0107, bo wp\u0119dza nas w kompleksy.\nAutorzy\xa0bloga ",(0,o.jsx)(i.a,{href:"http://pszetfurnia.blogspot.com/",children:"Przetfurnia"}),"\xa0na pewno\nwytkn\u0119liby nam tysi\u0105ce b\u0142\u0119d\xf3w j\u0119zykowych - i mieliby racj\u0119. Sami o sobie pisz\u0105\n",(0,o.jsx)(i.em,{children:'"Zajmujemy si\u0119 przetwarzaniem \u2013 korekt\u0105, redagowaniem, t\u0142umaczeniem \u2013 cudzych\ntekst\xf3w. Obserwujemy j\u0119zyk wok\xf3\u0142 nas. Mamy wiele zwi\u0105zanych z tym spostrze\u017ce\u0144.\nZamierzamy si\u0119 tu nimi dzieli\u0107. Je\u015bli tylko b\u0119dzie z kim."'}),"\xa0Ucz\u0105c - bawi."]}),"\n",(0,o.jsxs)(i.li,{children:["Na koniec strona o pi\u0119knej nazwie\n",(0,o.jsx)(i.a,{href:"http://polishizna.blox.pl/html",children:"Chomeland Polishizna"}),", z kt\xf3rej tw\xf3rcami\nczujemy szczeg\xf3lny zwi\u0105zek emocjonalny. Mo\u017ce dlatego, \u017ce wydaje nam si\u0119 bliska\ntemu, co sami pr\xf3bujemy robi\u0107\nw\xa0sekcji\xa0",(0,o.jsx)(i.a,{href:"http://techwriter.pl/category/langlydz/",children:"Lang\u0142yd\u017c"}),'. My jednak nie\npotrafiliby\u015bmy tak \u0142adnie opisa\u0107 tego co robimy: "',(0,o.jsx)(i.em,{children:"Bestiarium j\u0119zykowe przez\nzatroskanego amatora ekologa polszczyzny za\u0142o\u017cone, r\xf3\u017cne okazy straszne\nwsp\xf3\u0142czesnej gadaniny i pisaniny po polsku gromadz\u0105ce. Rodzaj donkiszoterii w\nwolnych chwilach uprawianej. Kolekcja potworno\u015bci, innymi s\u0142owy m\xf3wi\u0105c."}),'"']}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"I to by by\u0142o na tyle. Gor\u0105co polecamy od\u015bwie\u017caj\u0105ce lektury, dodanie wy\u017cej\nwymienionych blog\xf3w do swoich czytnik\xf3w RSS i dalsze w\u0142asne poszukiwania."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Koniecznie dajcie nam zna\u0107 je\u015bli spotkacie\xa0jaki\u015b ciekawy polski blog kt\xf3ry\npomin\u0119li\u015bmy!"}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"A ju\u017c nied\u0142ugo artyku\u0142 o blogach angloj\u0119zycznych..."})]})}function m(e={}){const{wrapper:i}={...(0,t.R)(),...e.components};return i?(0,o.jsx)(i,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,i,n)=>{n.d(i,{R:()=>r,x:()=>s});var a=n(96540);const o={},t=a.createContext(o);function r(e){const i=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function s(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:i},e.children)}},76532:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/polskie-blogi","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/polskie-blogi/index.md","source":"@site/blog/polskie-blogi/index.md","title":"Polskie blogi","description":"Po historycznym sukcesie w konkursie na blog roku (13 g\u0142os\xf3w za kt\xf3re serdecznie","date":"2015-03-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"biblioteczka-techwritera","permalink":"/tags/biblioteczka-techwritera"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"j\u0119zyk","permalink":"/tags/jezyk"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":1.915,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Polskie blogi","authors":"admin","date":"2015-03-18","tags":["biblioteczka-techwritera","warsztat","j\u0119zyk","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"blogi.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 4","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-4"},"nextItem":{"title":"Zaklinacz WordPressa","permalink":"/zaklinacz-wordpressa"}}')}}]);