"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[54318],{87687:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=n(38564),i=n(74848),o=n(28453);const r={title:"Not just another webinar about silos in business - relacja",authors:"szablowska",date:"2014-02-04",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","webinarium","soap"],coverImage:"silos.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Z inicjatywy organizator\xf3w konferencji\xa0soap!, o kt\xf3rej pisali\u015bmy\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/soap-technical-communication-conference-relacja/",title:"soap! technical communication conference \u2013 relacja",children:"tutaj"}),",\xa030\nstycznia odby\u0142o si\u0119 webinarium po\u015bwi\u0119cone silosom w biznesie. Webinarium\nprowadzi\u0142 bardzo dobrze przyj\u0119ty na\nkonferencji\xa0",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://urbinaconsulting.com/",title:"Noz Urbina",children:"Noz Urbina"})," -\nkonsultant, trener, specjalista od proces\xf3w zarz\u0105dzania tre\u015bci\u0105 i wsp\xf3\u0142autor\nksi\u0105\u017cki\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://thecontentstrategybook.com/",title:"Content Strategy: Connecting the dots between business, brand, and benefits",children:"Content Strategy: Connecting the dots between business, brand, and benefits"}),".Tak\njak sugeruje to tytu\u0142 webinarium, Noz Urbina przedstawi\u0142 \u015bwie\u017ce podej\u015bcie do\ntematu koncentrowania si\u0119 tylko na w\u0142asnych obszarach kompetencji, ilustruj\u0105c je\nciekawymi przyk\u0142adami i podsumowuj\u0105c radami, kt\xf3re rzeczywi\u015bcie mo\u017cna wdro\u017cy\u0107.\n\xa0Trzeba bowiem pami\u0119ta\u0107, \u017ce jednym z g\u0142\xf3wnych zada\u0144 Noza Urbiny jako konsultanta\njest w\u0142a\u015bnie prze\u0142amywanie utartych zakres\xf3w kompetencji i pokonywanie przepa\u015bci\npomi\u0119dzy dzia\u0142ami w r\xf3\u017cnego rodzaju organizacjach."]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var t=n(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},38564:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/not-just-another-webinar-about-silos-in-business-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/not-just-another-webinar-about-silos-in-business-relacja/index.md","source":"@site/blog/not-just-another-webinar-about-silos-in-business-relacja/index.md","title":"Not just another webinar about silos in business - relacja","description":"Z inicjatywy organizator\xf3w konferencji\xa0soap!, o kt\xf3rej pisali\u015bmy","date":"2014-02-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"webinarium","permalink":"/tags/webinarium"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":3.08,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Sabina Szablowska","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/szablowska"},"imageURL":"/img/avatars/sabina-szablowska.png","key":"szablowska"}],"frontMatter":{"title":"Not just another webinar about silos in business - relacja","authors":"szablowska","date":"2014-02-04","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107","webinarium","soap"],"coverImage":"silos.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Dokumentacja techniczna w przysz\u0142o\u015bci","permalink":"/dokumentacja-techniczna-w-przyszlosci"},"nextItem":{"title":"Lang\u0142yd\u017c - part fo\u0142ur","permalink":"/langlydz-part-folur"}}')}}]);