"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25682],{72080:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=n(87167),o=n(74848),r=n(28453);const i={title:"Konferencja soap! 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-06-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],coverImage:"IMG_20180525_103253.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(a.p,{children:["W dniach 23-25 maja w Muzeum Sztuki Japo\u0144skiej Manggha w Krakowie odby\u0142a si\u0119 ju\u017c\npo raz sz\xf3sty ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"konferencja soap!"}),". W tym roku r\xf3wnie\u017c\nmieli\u015bmy przyjemno\u015b\u0107 sprawowa\u0107 patronat medialny nad tym wydarzeniem, dlatego\nnie mog\u0142o nas tam zabrakn\u0105\u0107."]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var t=n(96540);const o={},r=t.createContext(o);function i(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},87167:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-soap-2018-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-soap-2018-relacja/index.md","source":"@site/blog/konferencja-soap-2018-relacja/index.md","title":"Konferencja soap! 2018 - relacja","description":"W dniach 23-25 maja w Muzeum Sztuki Japo\u0144skiej Manggha w Krakowie odby\u0142a si\u0119 ju\u017c","date":"2018-06-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":14,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja soap! 2018 - relacja","authors":"mojk","date":"2018-06-20","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","soap"],"coverImage":"IMG_20180525_103253.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - internacjonalizacja","permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-internacjonalizacja"},"nextItem":{"title":"Za co t\u0142umacze lubi\u0105 autor\xf3w - sk\u0142adaki","permalink":"/za-co-tlumacze-lubia-autorow-skladaki"}}')}}]);