"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[64946],{5536:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>z});var i=n(85893),o=n(11151);const r={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",authors:"agnieszka",date:"2019-08-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.00.37-e1566163065518.png"},c=void 0,t={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2019-zapraszamy/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",description:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3re",date:"2019-08-20T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:3.665,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2019 - zapraszamy!",authors:"agnieszka",date:"2019-08-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.00.37-e1566163065518.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (GOG.com) - Warszawa",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-gog-com-warszawa"},nextItem:{title:"Write the Docs Prague 2019 ju\u017c wkr\xf3tce",permalink:"/write-the-docs-prague-2019-juz-wkrotce"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Kr\xf3tki powr\xf3t do przesz\u0142o\u015bci",id:"kr\xf3tki-powr\xf3t-do-przesz\u0142o\u015bci",level:4},{value:"Motyw przewodni na 2019 rok",id:"motyw-przewodni-na-2019-rok",level:4},{value:"Co nas czeka?",id:"co-nas-czeka",level:4},{value:"Termin i miejsce",id:"termin-i-miejsce",level:4},{value:"Warsztaty",id:"warsztaty",level:4},{value:"Bilety",id:"bilety",level:4}];function w(e){const a={a:"a",em:"em",h4:"h4",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.p,{children:"Kolejny raz, z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3re\nobejmujemy naszym patronatem. Mowa o Konferencji T\u0142umaczy, kt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 we\nwrze\u015bniu w Warszawie. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"kr\xf3tki-powr\xf3t-do-przesz\u0142o\u015bci",children:"Kr\xf3tki powr\xf3t do przesz\u0142o\u015bci"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Konferencja T\u0142umaczy, to wed\u0142ug organizator\xf3w, najwi\u0119ksze wydarzenie w bran\u017cy\nt\u0142umaczeniowej w Polsce. Jest ona przede wszystkim skierowana do t\u0142umaczy\nustnych i pisemnych, t\u0142umaczy przysi\u0119g\u0142ych, przedstawicieli biur t\u0142umacze\u0144,\nkierownik\xf3w projekt\xf3w, pracownik\xf3w instytucji publicznych, akademik\xf3w i\nspecjalist\xf3w od narz\u0119dzi wspomagania t\u0142umacze\u0144 oraz technologii t\u0142umaczeniowych.\nJednak nie tylko osoby z bran\u017cy t\u0142umaczeniowej s\u0105 mile widziane na konferencji.\nJest ona tak\u017ce otwarta dla przedstawicieli przemys\u0142u gier, uznanych\nj\u0119zykoznawc\xf3w, specjalist\xf3w od prowadzenia biznesu, prawnik\xf3w, a nawet pisarzy."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"W roku 2016 Konferencja T\u0142umaczy by\u0142a jednym z wydarze\u0144 organizowanych w ramach\nangloj\u0119zycznej konferencji Translation and Localization. Jednak ju\u017c od 2017 roku\nimprezy te funkcjonuj\u0105 jako osobne wydarzenia."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"motyw-przewodni-na-2019-rok",children:"Motyw przewodni na 2019 rok"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(17506).Z+"",width:"500",height:"264"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Tegoroczny motyw przewodni konferencji to \u201cT\u0142umaczenia na fali zmian\u201d. \u015awiat\nwok\xf3\u0142 nas ulega coraz cz\u0119stszym i bardziej dynamicznym zmianom. Zjawisko to\ndotyczy tak\u017ce zmian zachodz\u0105cych w \u015bwiecie t\u0142umacze\u0144. Licz\u0105 si\u0119 nowe pomys\u0142y,\nrozwi\u0105zania, coraz wi\u0119ksza elastyczno\u015b\u0107 i umiej\u0119tno\u015b\u0107 odnajdywania si\u0119 w\ndynamicznie komunikuj\u0105cym si\u0119 \u015bwiecie. Od t\u0142umacza wymaga si\u0119 nie tylko kunsztu\nj\u0119zykowego, ale tak\u017ce szerokiej wiedzy na temat kultury i niuans\xf3w jakie s\u0105\ncharakterystyczne w dobie nowoczesnej komunikacji \u015bwiatowej. Jak umiej\u0119tnie\n\u0142\u0105czy\u0107 p\u0119dz\u0105ce zmiany z tradycj\u0105? Jak unosi\u0107 si\u0119 na fali wydarze\u0144, by w ich\nkontek\u015bcie odnosi\u0107 sukces w bran\u017cy i ci\u0105gle si\u0119 rozwija\u0107? Na te i wiele innych\npyta\u0144 spr\xf3buj\u0105 odpowiedzie\u0107 prelegenci wraz z uczestnikami."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"co-nas-czeka",children:"Co nas czeka?"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["A skoro o prelegentach mowa, czas na przybli\u017cenie Wam programu tegorocznej\nedycji Konferencji T\u0142umaczy.\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"Na stronie wydarzenia"})," mo\u017cecie zobaczy\u0107\nwst\u0119pn\u0105 list\u0119 wyk\u0142ad\xf3w, dyskusji oraz warsztat\xf3w. Dok\u0142adne godziny i uk\u0142ad\nwyst\u0105pie\u0144 nie s\u0105 jeszcze znane, jednak organizatorzy informuj\u0105, i\u017c dzie\u0144\nkonferencji b\u0119dzie trwa\u0142 w godzinach 9:00-18:00. W tym czasie b\u0119dziecie mogli\nwzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w zr\xf3\u017cnicowanych tematycznie prelekcjach. Nasz\u0105 szczeg\xf3ln\u0105 uwag\u0119\nzwr\xf3ci\u0142y:"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:[(0,i.jsx)(a.em,{children:"(Poprawny) balans mi\u0119dzy norm\u0105, a innowacyjno\u015bci\u0105 j\u0119zykow\u0105 w dobie\nglobalizacji"})," - dr hab. Micha\u0142 Szczyszek om\xf3wi poprawno\u015bciowe aspekty\nwsp\xf3\u0142czesnej polszczyzny ze szczeg\xf3ln\u0105 uwag\u0105 zwr\xf3con\u0105 na takie atrybuty j\u0119zyka\npolskiego, jak balans mi\u0119dzy rodzimo\u015bci\u0105 a obco\u015bci\u0105 czy internacjonalizacj\u0105\nwsp\xf3\u0142czesnej polszczyzny w zakresie s\u0142ownictwa i s\u0142owotw\xf3rstwa; status normy\nj\u0119zykowej w kontek\u015bcie uzusu i systemu j\u0119zykowego; konsekwencje w praktyce\nj\u0119zykowej funkcjonowania obecnie dw\xf3ch norm j\u0119zyka polskiego: normy wzorcowej\ni normy potocznej. Podczas dyskusji uczestnicy om\xf3wi\u0105 wp\u0142yw j\u0119zyk\xf3w obcych na\nwsp\xf3\u0142czesn\u0105 polszczyzn\u0119."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:[(0,i.jsx)(a.em,{children:"Surfuj\u0105c na fali zmian - r\xf3\u017cne perspektywy"})," - podczas dyskusji uczestnicy\nb\u0119d\u0105 pr\xf3bowali odpowiedzie\u0107 na pytania: Jak nie zaton\u0105\u0107 na wzburzonych wodach\nbran\u017cy t\u0142umaczeniowej? Co maj\u0105 na ten temat do powiedzenia freelancerzy, co\nbiura t\u0142umacze\u0144, a co klienci czy te\u017c odbiorcy?"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:[(0,i.jsx)(a.em,{children:"Kreatywo\u015b\u0107 to podstawa"})," - tajemniczy prelegent w swym wyst\u0105pieniu poka\u017ce, \u017ce\nt\u0142umaczenia to dzi\u015b nie tylko ksi\u0105\u017cki i instrukcje pralek. To tak\u017ce gry\nkomputerowe, komiksy, audiobooki, social media \u2013 czyli wszelkiej ma\u015bci no\u015bniki\ntre\u015bci, a tak\u017ce nowinki technologiczne, w kt\xf3rych kreatywno\u015b\u0107 staje si\u0119 jedn\u0105\ncenniejszych cech, jakimi powinien charakteryzowa\u0107 si\u0119 wsp\xf3\u0142czesny t\u0142umacz."]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["To tylko namiastka propozycji, jakie w swej ofercie maj\u0105 dla Was organizatorzy.\nWi\u0119cej szczeg\xf3\u0142\xf3w znajdziecie\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/program",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Poza zaplanowanymi prelekcjami czeka na Was tak\u017ce wieczorna impreza\nnetworkingowa, o kt\xf3rej szczeg\xf3\u0142ach organizator wkr\xf3tce poinformuje."}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"termin-i-miejsce",children:"Termin i miejsce"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Konferencja T\u0142umaczy odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,i.jsx)(a.strong,{children:"28 wrze\u015bnia (sobota)"})," w\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://www.centrumzielna.pl/",children:"Centrum Konferencyjnym Zielna"})," w Warszawie.\nPodobnie jak w poprzedniej edycji poprzedzaj\u0105 j\u0105 dwa dni warsztat\xf3w, o kt\xf3rych\nprzeczytacie poni\u017cej."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.img,{src:n(45257).Z+"",width:"500",height:"406"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"warsztaty",children:"Warsztaty"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Organizatorzy zapraszaj\u0105 r\xf3wnie\u017c na cykl warsztat\xf3w, kt\xf3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach\n26 i 27 wrze\u015bnia.\u200b Warsztaty s\u0105 otwarte dla wszystkich (nie trzeba by\u0107\nuczestnikiem konferencji). Warunkiem udzia\u0142u jest rejestracja i op\u0142acenie\nuczestnictwa. Do wyboru s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce tematy:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["SDL Trados poziom podstawowy - 26 wrze\u015bnia\n(",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.localize.pl/product-pol-142-Szkolenie-SDL-Trados-Warszawa-poziom-podstawowy.html",children:"wi\u0119cej informacji"}),"),"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["T\u0142umaczenie maszynowe (MT) w praktyce - 26 wrze\u015bnia\n(",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.localize.pl/product-pol-73-Tlumaczenie-maszynowe-MT-w-praktyce-Warszawa.html",children:"wi\u0119cej informacji"}),"),"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["SDL Trados poziom \u015bredniozaawansowany - 27 wrze\u015bnia\n(",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.localize.pl/product-pol-143-Szkolenie-SDL-Trados-Warszawa-poziom-srednio-zaawansowany.html",children:"wi\u0119cej informacji"}),"),"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["Lokalizacja oprogramowania - 27 wrze\u015bnia -\n(",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.localize.pl/product-pol-84-Lokalizacja-oprogramowania-Warszawa.html",children:"wi\u0119cej informacji)"}),","]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.li,{children:["UX w pigu\u0142ce czyli projektowanie stron www dla t\u0142umaczy i biur t\u0142umacze\u0144 - 27\nwrze\u015bnia\n(",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.localize.pl/product-pol-165-UX-w-pigulce-czyli-projektowanie-stron-WWW-dla-tlumaczy-i-biur-tlumaczen-warsztaty.html",children:"wi\u0119cej informacji"}),")."]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h4,{id:"bilety",children:"Bilety"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Udzia\u0142 w konferencji, wieczornym networkingu oraz warsztatach wymaga rejestracji\noraz zakupu biletu. Dodatkowo mo\u017cna wykupi\u0107 obiad na dzie\u0144 konferencji\n(planowany jest oko\u0142o godziny 13:00)."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Ceny bilet\xf3w:"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Bilet na konferencj\u0119 - 450 z\u0142,"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"Obiad - 50 z\u0142,"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"wieczorny networking - 150 z\u0142."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Wszelkie dodatkowe informacje znajdziecie\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"na stronie Konferencji T\u0142umaczy"})," oraz\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"https://www.facebook.com/KonferencjaTlumaczy/?__tn__=%2Cd%2CP-R&eid=ARBySda2GOn1vos_3voTdBVckj5-Zpoew0zdw1hOZNKNz8A1o_WqaxnOG-UoS6mAfaA0o3BdFyUZzJBo",children:"na fanpage\u2019u"}),"\nna Facebooku."]}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:["Osoby zainteresowane zapraszamy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,i.jsx)(a.a,{href:"http://techwriter.pl/konferencja-tlumaczy-2018-relacja/",children:"nasz\u0105 relacj\u0105"})," z\npoprzedniej edycji konferencji."]}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Wraz z organizatorami serdecznie zapraszamy!"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"\u0179r\xf3d\u0142o zdj\u0119\u0107 i grafik: zasoby organizatora Konferencji T\u0142umaczy 2018"})]})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(w,{...e})}):w(e)}},17506:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/Zrzut-ekranu-2019-08-18-o-23.10.23-e1566163108587-540891ce906e08ff08701f5e1e06dd7c.png"},45257:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/collage_kt-6c3ff3be21ea0be11708657c1a27ba08.png"},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>t,a:()=>c});var i=n(67294);const o={},r=i.createContext(o);function c(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function t(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:c(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);