"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[41148],{67582:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>u,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=a(22800),s=a(74848),r=a(28453);const i={title:"P\u0105czki Day",authors:"szablowska",date:"2014-02-27",tags:["news","z-przymru\u017ceniem-oka","humor"],coverImage:"paczek-e1393498224922.jpg"},o=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,s.jsx)(t.p,{children:"Z okazji T\u0142ustego Czwartku, co\u015b dla ka\u017cdego szanuj\u0105cego si\u0119 dokumentalisty..."})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,s.jsx)(t,{...e,children:(0,s.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>i,x:()=>o});var n=a(96540);const s={},r=n.createContext(s);function i(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function o(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(s):e.components||s:i(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},22800:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/paczki-day","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/paczki-day/index.md","source":"@site/blog/paczki-day/index.md","title":"P\u0105czki Day","description":"Z okazji T\u0142ustego Czwartku, co\u015b dla ka\u017cdego szanuj\u0105cego si\u0119 dokumentalisty...","date":"2014-02-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-przymru\u017ceniem-oka","permalink":"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"}],"readingTime":0.26,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Sabina Szablowska","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/szablowska"},"imageURL":"/img/avatars/sabina-szablowska.png","key":"szablowska"}],"frontMatter":{"title":"P\u0105czki Day","authors":"szablowska","date":"2014-02-27","tags":["news","z-przymru\u017ceniem-oka","humor"],"coverImage":"paczek-e1393498224922.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) ?","permalink":"/naucz-sie-sama"},"nextItem":{"title":"Kiedy instrukcja staje si\u0119 sztuk\u0105","permalink":"/kiedy-instrukcja-staje-sie-sztuka"}}')}}]);