"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[41148],{67582:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>u});var s=a(22800),n=a(74848),o=a(28453);const i={title:"P\u0105czki Day",authors:"szablowska",date:"2014-02-27",tags:["news","humor"],coverImage:"paczek-e1393498224922.jpg"},r=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const t={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(t.p,{children:"Z okazji T\u0142ustego Czwartku, co\u015b dla ka\u017cdego szanuj\u0105cego si\u0119 dokumentalisty..."})}function k(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>i,x:()=>r});var s=a(96540);const n={},o=s.createContext(n);function i(e){const t=s.useContext(o);return s.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:i(e.components),s.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}},22800:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/paczki-day","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/paczki-day/index.md","source":"@site/blog/paczki-day/index.md","title":"P\u0105czki Day","description":"Z okazji T\u0142ustego Czwartku, co\u015b dla ka\u017cdego szanuj\u0105cego si\u0119 dokumentalisty...","date":"2014-02-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"humor","permalink":"/tags/humor"}],"readingTime":0.26,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Sabina Szablowska","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/szablowska"},"imageURL":"/img/avatars/sabina-szablowska.png","key":"szablowska"}],"frontMatter":{"title":"P\u0105czki Day","authors":"szablowska","date":"2014-02-27","tags":["news","humor"],"coverImage":"paczek-e1393498224922.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) ?","permalink":"/naucz-sie-sama"},"nextItem":{"title":"Kiedy instrukcja staje si\u0119 sztuk\u0105","permalink":"/kiedy-instrukcja-staje-sie-sztuka"}}')}}]);