"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[46297],{13645:(a,t,e)=>{e.r(t),e.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>l,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=e(78836),i=e(74848),r=e(28453);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 29",authors:"jkula",date:"2023-02-22",tags:["warsztat","wywiady","kariera","praca","wywiad"],coverImage:"wywiad_29.png"},l=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(a){const t={p:"p",...(0,r.R)(),...a.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:'W ramach naszego znanego i lubianego cyklu "Kilka pyta\u0144 do..." rozmawiamy dzi\u015b z\nJoann\u0105, kt\xf3ra, od prawie p\xf3\u0142tora roku realizuje si\u0119 w roli dokumentalisty w\ndu\u017cej korporacji z bran\u017cy IT, a wcze\u015bniej pracowa\u0142a przez wiele lat jako\nt\u0142umaczka j\u0119zyka angielskiego.'})}function p(a={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...a.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...a,children:(0,i.jsx)(u,{...a})}):u(a)}},28453:(a,t,e)=>{e.d(t,{R:()=>o,x:()=>l});var n=e(96540);const i={},r=n.createContext(i);function o(a){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(t):{...t,...a}}),[t,a])}function l(a){let t;return t=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(i):a.components||i:o(a.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},a.children)}},78836:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-29","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-29/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-29/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 29","description":"W ramach naszego znanego i lubianego cyklu \\"Kilka pyta\u0144 do...\\" rozmawiamy dzi\u015b z","date":"2023-02-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"wywiad","permalink":"/tags/wywiad"}],"readingTime":6.065,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Justyna Kula","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/jkula"},"socials":{"github":"https://github.com/JustynaKula"},"imageURL":"https://github.com/JustynaKula.png","key":"jkula"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 29","authors":"jkula","date":"2023-02-22","tags":["warsztat","wywiady","kariera","praca","wywiad"],"coverImage":"wywiad_29.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Od anglisty do dokumentalisty","permalink":"/od-anglisty-do-dokumentalisty"},"nextItem":{"title":"Meetcontent Wroc\u0142aw - luty 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-luty-2023"}}')}}]);