"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[82133],{29633:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>u});var n=t(65024),i=t(74848),r=t(28453);const o={title:"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna",authors:"tprus",date:"2023-11-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","studia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(a){const e={p:"p",strong:"strong",...(0,r.R)(),...a.components};return(0,i.jsxs)(e.p,{children:[(0,i.jsx)(e.strong,{children:"18 listopada"})," wystartowa\u0142a czwarta edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku\nKomunikacja Techniczna. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci? Szczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."]})}function p(a={}){const{wrapper:e}={...(0,r.R)(),...a.components};return e?(0,i.jsx)(e,{...a,children:(0,i.jsx)(l,{...a})}):l(a)}},28453:(a,e,t)=>{t.d(e,{R:()=>o,x:()=>c});var n=t(96540);const i={},r=n.createContext(i);function o(a){const e=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function c(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(i):a.components||i:o(a.components),n.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}},65024:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna/index.md","source":"@site/blog/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna/index.md","title":"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna","description":"18 listopada wystartowa\u0142a czwarta edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku","date":"2023-11-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":3.48,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Tomek Prus","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/tprus"},"socials":{"github":"https://github.com/tomekprus"},"imageURL":"https://github.com/tomekprus.png","key":"tprus"}],"frontMatter":{"title":"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna","authors":"tprus","date":"2023-11-20","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","studia"],"coverImage":"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Relacja z fusion meetupu Hitachi Energy - edycja Karate","permalink":"/relacja-z-meetupu-hitachi-karate"},"nextItem":{"title":"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?","permalink":"/skuteczne-cv-czyli-jakie"}}')}}]);