"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[82133],{8871:(t,e,a)=>{a.r(e),a.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>u});var n=a(65024),i=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna",authors:"tprus",date:"2023-11-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","studia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(t){const e={p:"p",strong:"strong",...(0,r.R)(),...t.components};return(0,i.jsxs)(e.p,{children:[(0,i.jsx)(e.strong,{children:"18 listopada"})," wystartowa\u0142a czwarta edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku\nKomunikacja Techniczna. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci?\nSzczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."]})}function p(t={}){const{wrapper:e}={...(0,r.R)(),...t.components};return e?(0,i.jsx)(e,{...t,children:(0,i.jsx)(l,{...t})}):l(t)}},28453:(t,e,a)=>{a.d(e,{R:()=>o,x:()=>s});var n=a(96540);const i={},r=n.createContext(i);function o(t){const e=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof t?t(e):{...e,...t}}),[e,t])}function s(t){let e;return e=t.disableParentContext?"function"==typeof t.components?t.components(i):t.components||i:o(t.components),n.createElement(r.Provider,{value:e},t.children)}},65024:t=>{t.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna/index.md","source":"@site/blog/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna/index.md","title":"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna","description":"18 listopada wystartowa\u0142a czwarta edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku","date":"2023-11-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":3.4,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Tomek Prus","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/tprus"},"socials":{"github":"https://github.com/tomekprus"},"imageURL":"https://github.com/tomekprus.png","key":"tprus"}],"frontMatter":{"title":"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna","authors":"tprus","date":"2023-11-20","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","studia"],"coverImage":"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MeetContentKRK listopad 2023","permalink":"/meet-content-krk-listopad-2023"},"nextItem":{"title":"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?","permalink":"/skuteczne-cv-czyli-jakie"}}')}}]);