"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[77055],{76021:(a,t,e)=>{e.r(t),e.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>l,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>u});var n=e(85893),o=e(11151);const i={title:"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna",authors:"tprus",date:"2023-11-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","studia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},r=void 0,c={permalink:"/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna/index.md",source:"@site/blog/wystartowa\u0142a czwarta edycja studiow-podyplomowych-komunikacja-techniczna/index.md",title:"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna",description:"18 listopada wystartowa\u0142a czwarta edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku",date:"2023-11-20T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:3.4,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Tomek Prus",role:"Administrator",url:"https://github.com/tomekprus",imageURL:"https://github.com/tomekprus.png",key:"tprus"}],frontMatter:{title:"Wystartowa\u0142a IV edycja studi\xf3w Komunikacja Techniczna",authors:"tprus",date:"2023-11-20",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","studia"],coverImage:"VistulaKomunikacjaTechniczna-1-e1563346376984.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"MeetContentKRK listopad 2023",permalink:"/meet-content-krk-listopad-2023"},nextItem:{title:"CV - Jak pisa\u0107 \u017ceby by\u0142o skuteczne?",permalink:"/skuteczne-cv-czyli-jakie"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function d(a){const t={p:"p",strong:"strong",...(0,o.a)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(t.p,{children:[(0,n.jsx)(t.strong,{children:"18 listopada"})," wystartowa\u0142a czwarta edycja studi\xf3w podyplomowych na kierunku\nKomunikacja Techniczna. Czego naucz\u0105 si\u0119 tegoroczni studenci?\nSzczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."]})}function l(a={}){const{wrapper:t}={...(0,o.a)(),...a.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...a,children:(0,n.jsx)(d,{...a})}):d(a)}},11151:(a,t,e)=>{e.d(t,{Z:()=>c,a:()=>r});var n=e(67294);const o={},i=n.createContext(o);function r(a){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(t):{...t,...a}}),[t,a])}function c(a){let t;return t=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(o):a.components||o:r(a.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},a.children)}}}]);