"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75772],{89095:(e,r,t)=>{t.r(r),t.d(r,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>p});var a=t(85893),n=t(11151);const i={title:"[NIEAKTUALNE] Oferty pracy: Technical Writer, Senior Technical Writer, Project Manager",authors:"mojk",date:"2016-01-07",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"3di_logo.png"},o=void 0,c={permalink:"/oferty-pracy-technical-writer-senior-technical-writer-project-manager",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/oferty-pracy-technical-writer-senior-technical-writer-project-manager/index.md",source:"@site/blog/oferty-pracy-technical-writer-senior-technical-writer-project-manager/index.md",title:"[NIEAKTUALNE] Oferty pracy: Technical Writer, Senior Technical Writer, Project Manager",description:"Za nami dopiero kilka dni nowego roku, a krakowski rynek pracy dla Tech Writer\xf3w",date:"2016-01-07T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"oferty-pracy",permalink:"/tags/oferty-pracy"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"}],readingTime:.85,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"[NIEAKTUALNE] Oferty pracy: Technical Writer, Senior Technical Writer, Project Manager",authors:"mojk",date:"2016-01-07",tags:["oferty-pracy","praca","kariera","praca"],coverImage:"3di_logo.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"CV - najwa\u017cniejszy dokument Tech Writera",permalink:"/cv-najwazniejszy-dokument-tech-writera"},nextItem:{title:"Konferencje 2016 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",permalink:"/konferencje-2016-pierwsze-polrocze"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function s(e){const r={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,a.jsx)(r.p,{children:"Za nami dopiero kilka dni nowego roku, a krakowski rynek pracy dla Tech Writer\xf3w\nju\u017c zaczyna si\u0119 na nowo rozkr\u0119ca\u0107."})}function m(e={}){const{wrapper:r}={...(0,n.a)(),...e.components};return r?(0,a.jsx)(r,{...e,children:(0,a.jsx)(s,{...e})}):s(e)}},11151:(e,r,t)=>{t.d(r,{Z:()=>c,a:()=>o});var a=t(67294);const n={},i=a.createContext(n);function o(e){const r=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(r):{...r,...e}}),[r,e])}function c(e){let r;return r=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:r},e.children)}}}]);