"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[42113],{99415:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=a(67294),o=a(74848),t=a(28453);const r={title:"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach",authors:"bczyz",date:"2025-05-21",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK8.png"},s="Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach!",c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Tematy",id:"tematy",level:2},{value:"Prelegenci",id:"prelegenci",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",level:2},{value:"Uniwersytet Jagiello\u0144ski",id:"uniwersytet-jagiello\u0144ski",level:3},{value:"Apify",id:"apify",level:3},{value:"O nas",id:"o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function l(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Czasami tworzenie contentu bywa nie lada wyzwaniem. Gromadzenie danych, potyczki z ekspertami technicznymi, planowanie strategii, zapewnienie dost\u0119pno\u015bci. Uzbrojeni w wytyczne i wymagania, brniemy przez contentowy chaos, wykorzystuj\u0105c nasze supermoce do wytyczenia u\u017cytkownikom drogi w g\u0105szczu tre\u015bci.\nJe\u017celi chcecie lepiej przygotowa\u0107 si\u0119 do kolejnych wyzwa\u0144, zapraszamy na majowy meetup Content Bytes."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Wydarzenie odb\u0119dzie si\u0119 21 maja na Uniwersytecie Jagiello\u0144skim."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/michal-olender/",children:"Micha\u0142"})," opowie o swoim do\u015bwiadczeniu jako pierwszy technical writer w startupie. Skupi si\u0119 na tym, jak wprowadzi\u0107 sp\xf3jne tre\u015bci, dobra\u0107 odpowiednie narz\u0119dzia i wypracowa\u0107 najlepsze podej\u015bcie do tworzenia dokumentacji."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/barbura-adamska/",children:"Barbara"})," zapewni nam spor\u0105 doz\u0119 superbohaterskiej energii, pokazuj\u0105c, \u017ce tworzenie tre\u015bci to prawdziwa supermoc w walce o cyfrow\u0105 dost\u0119pno\u015b\u0107 i lepsze do\u015bwiadczenie u\u017cytkownika."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Nie zapomnijcie si\u0119 zapisa\u0107 - pomo\u017ce nam to w zapewnieniu odpowiedniej ilo\u015bci pizzy. ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://lu.ma/vnnxohf3",children:"Zapisz si\u0119!"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"tematy",children:"Tematy"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.em,{children:"Okie\u0142zna\u0107 startupowy chaos: Jak ujednolici\u0107 tre\u015b\u0107, ton i narz\u0119dzia dokumentacyjne"})})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Rola pierwszego i jedynego technical writera przypomina uk\u0142adanie puzzli, przy czym po\u0142owy element\xf3w brakuje, a druga po\u0142owa w\u0142a\u015bnie zaczyna p\u0142on\u0105\u0107. W swojej prezentacji Micha\u0142 poka\u017ce wam, jak uda\u0142o mu si\u0119 uporz\u0105dkowa\u0107 ten dokumentacyjny rozgardiasz, nada\u0107 mu jednolity ton oraz wdro\u017cy\u0107 narz\u0119dzia, kt\xf3re skutecznie zapobiegaj\u0105 dalszemu pogr\u0105\u017caniu si\u0119 w chaosie. Porz\u0105dki to cz\u0119sto kwesta kilku(nastu) iteracji i nieko\u0144cz\u0105cy si\u0119 proces, ale to chyba te\u017c cz\u0119\u015b\u0107 zabawy \xaf_(\u30c4)_/\xaf.\nJe\u015bli wy te\u017c bronicie dokumentacyjnego fortu w pojedynk\u0119, ta prezentacja zdecydowanie jest dla was!"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:(0,o.jsx)(n.em,{children:"Tworzenie contentu twoj\u0105 supermoc\u0105 w walce o dost\u0119pno\u015b\u0107 tre\u015bci"})})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Tw\xf3rcy tre\u015bci maj\u0105 potencja\u0142, by sta\u0107 si\u0119 bohaterami cyfrowej dost\u0119pno\u015bci i sprawi\u0107, \u017ce serwisy internetowe uwzgl\u0119dni\u0105 r\xf3\u017cnorodne potrzeby u\u017cytkownik\xf3w. S\u0142yszeli\u015bmy ju\u017c o dost\u0119pnej dokumentacji czy wykorzystaniu uproszczonego j\u0119zyka, ale czasem zapominamy, \u017ce po niekt\xf3re rozwi\u0105zania trzeba si\u0119gn\u0105\u0107 g\u0142\u0119boko do kodu. W trakcie prezentacji porozmawiamy o niewidzialnym na pierwszy rzut oka microcopy, na kt\xf3rym polegaj\u0105 nasi u\u017cytkownicy, poznamy szczeg\xf3\u0142y procesu lokalizacji oraz sprawdzimy, jak wytyczne Web Content Accessibility Guidelines (WCAG) pomog\u0105 nam w tworzeniu tre\u015bci."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"prelegenci",children:"Prelegenci"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Micha\u0142 Olender"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Micha\u0142 to technical writer z wyboru, pasjonat dobrego jedzenia, gier komputerowych i nietypowych klawiatur. Obecnie pracuje w Apify."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Barbara Adamska"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Barbara pracuje jako Service Design Lead w CCC Group. Na co dzie\u0144 UX writerka, a tak\u017ce propagatorka i championka dost\u0119pno\u015bci cyfrowej. Po pracy - wielbicielka gier i piosenkarka."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 21.05.2025 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Godzina"}),": 18:00 ",(0,o.jsx)("br",{})," ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),": Uniwersytet Jagiello\u0144ski, al. Adama Mickiewicza 9B, pi\u0119tro IV, pok\xf3j 401."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["\xd3sme spotkanie Content Bytes sponsoruj\u0105 ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Uniwersytet Jagiello\u0144ski"})," oraz ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"uniwersytet-jagiello\u0144ski",children:"Uniwersytet Jagiello\u0144ski"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Instytut Filologii Angielskiej jest najstarsz\u0105 plac\xf3wk\u0105 anglistyczn\u0105 w Polsce. G\u0142\xf3wne obiekty Wydzia\u0142u Filologicznego zlokalizowane s\u0105 w centrum Krakowa, w nowoczesnym kompleksie budynk\xf3w Collegium Paderevianum wyposa\u017conym w laboratoria j\u0119zykowe oraz strefy wypoczynkowe. Biblioteka Wydzia\u0142u Filologicznego zapewnia u\u017cytkownikom dost\u0119p do krajowych i \u015bwiatowych zasob\xf3w informacji \u2013 stanowi bowiem nowoczesne centrum informacji dotycz\u0105ce filologii obcych, historii literatury, j\u0119zykoznawstwa, metodyki nauczania, historii, kultury, sztuki oraz przek\u0142adoznawstwa."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"apify",children:"Apify"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://apify.com/",children:"Apify"})," jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107 do budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji danych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi, pozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym u\u017cytkownikom. Dodatkowo, Apify odpowiada za Crawlee, publiczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h2,{id:"o-nas",children:"O nas"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Celem ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Content Bytes"})," jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\nnaprawd\u0119 ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Je\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:hello@contentbytes.pl",children:"hello@contentbytes.pl"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,o.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\nadres ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:hello@contentbytes.pl",children:"hello@contentbytes.pl"}),"."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var i=a(96540);const o={},t=i.createContext(o);function r(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},67294:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-maj-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-maj-2025/index.md","title":"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach","description":"Czasami tworzenie contentu bywa nie lada wyzwaniem. Gromadzenie danych, potyczki z ekspertami technicznymi, planowanie strategii, zapewnienie dost\u0119pno\u015bci. Uzbrojeni w wytyczne i wymagania, brniemy przez contentowy chaos, wykorzystuj\u0105c nasze supermoce do wytyczenia u\u017cytkownikom drogi w g\u0105szczu tre\u015bci.","date":"2025-05-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.53,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach","authors":"bczyz","date":"2025-05-21","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK8.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #9: Porozmawiajmy o jako\u015bci","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-czerwiec-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025"}}')}}]);