"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[62377],{84571:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=a(87566),t=a(74848),o=a(28453);const r={title:"MeetContentKRK luty 2024",authors:"bczyz",date:"2024-02-27",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"meetcontentkrk0224.png"},s="Zapraszamy na lutowy MeetContentKRK!",c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Temat",id:"temat",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",level:2},{value:"Apify",id:"apify",level:3},{value:"Guidewire",id:"guidewire",level:3},{value:"Forte Digital",id:"forte-digital",level:3},{value:"Poznaj MeetContentKRK",id:"poznaj-meetcontentkrk",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function d(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Witamy w lutym, miesi\u0105cu mi\u0142o\u015bci! Jak wiadomo, nic nie rozpala serc technical\nwriter\xf3w tak jak dyskusje o narz\u0119dziach do tworzenia tre\u015bci. Dlatego tym\nmiesi\u0105cu zapraszamy do ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://fortedigital.com/pl",children:"Forte Spaces"}),", gdzie\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/",children:"Pawe\u0142 Kowaluk"})," por\xf3wna narz\u0119dzia\nopen source i enterprise a nast\u0119pnie przedstawi mo\u017cliwo\u015bci ich wykorzystania."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Pami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/6hc8cMrsAtjgDHeLA",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"temat",children:"Temat"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:(0,t.jsx)(n.em,{children:"Emancypacja. Po co Technical Writerowi rozwi\u0105zania enterprise?"})}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Podczas najbli\u017cszego meetupu rozwa\u017cymy sytuacje, w kt\xf3rych narz\u0119dzia dost\u0119pne\npublicznie mog\u0105 stanowi\u0107 powa\u017cn\u0105 konkurencj\u0119 dla pot\u0119\u017cnych rozwi\u0105za\u0144 enterprise.\nA mo\u017ce jednak warto zainwestowa\u0107 w \u201edokumentacyjny kombajn\u201d?"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Naszym prelegentem b\u0119dzie ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Pawe\u0142 Kowaluk"}),", kt\xf3rego znacie jako jednego z\nza\u0142o\u017cycieli i prowadz\u0105cych podcast\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://techwriterkoduje.pl/",children:"Tech Writer koduje"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Pawe\u0142 pracuje w bran\u017cy tech writingu od 2008 roku. By\u0142 ju\u017c tech writerem,\nmanagerem, kierownikiem projektu, konsultantem, sprzedawc\u0105 oraz instruktorem.\nObecnie pisze teksty techniczne dla Guidewire Software, rozwija narz\u0119dzia do\ndokumentacji, a tak\u017ce jest cz\u0142onkiem zarz\u0105du ITCQF."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 27.02.2024 ",(0,t.jsx)("br",{})," ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Czas"}),": 18:00 ",(0,t.jsx)("br",{})," ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),": Forte Spaces,\nKrupnicza 3, Krak\xf3w"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.ol,{start:"20",children:["\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"spotkanie MeetContentKRK jest sponsorowane przez Guidewire, Apify i Forte\nDigital."}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"apify",children:"Apify"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://apify.com/",children:"Apify"})," jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107\ndo budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji\ndanych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi,\npozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym\nu\u017cytkownikom. Dodatkowo, Apify odpowiada za ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://crawlee.dev/",children:"Crawlee"}),",\npubliczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"guidewire",children:"Guidewire"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Platforma Guidewire jest dost\u0119pna jako us\u0142uga w chmurze i stanowi po\u0142\u0105czenie\ntechnologii cyfrowych, systemu podstawowego, rozwi\u0105za\u0144 analitycznych i sztucznej\ninteligencji. Dzi\u0119ki najwi\u0119kszemu w bran\u017cy zespo\u0142owi badawczo-rozwojowemu,\nzespo\u0142owi ds. us\u0142ug i partnerskiemu ekosystemowi Guidewire nieustannie rozwija\nsi\u0119 i wprowadza innowacje, odpowiadaj\u0105c na pojawiaj\u0105ce si\u0119 potrzeby\nu\u017cytkownik\xf3w."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"forte-digital",children:"Forte Digital"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"W DNA Forte Digital znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie\ntechnologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy\npolskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to co\nnajlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i\nkoleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach\ndotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i\nconsulting IT oraz design."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"poznaj-meetcontentkrk",children:"Poznaj MeetContentKRK"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"MeetContentKRK to odga\u0142\u0119zienie dobrze znanej konferencji soap!. Wsp\xf3lnie z\nMeetContentWRO d\u0105\u017cymy do stworzenia spo\u0142eczno\u015bci profesjonalist\xf3w pracuj\u0105cych z\ntre\u015bciami produktowymi w obszarach Tech i IT."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane mog\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do MeetContent na\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/",children:"Slacku"}),", aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co z nadchodz\u0105cymi\nwydarzeniami i proponowa\u0107 nowe tematy."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,t.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,t.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,t.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107. Mo\u017cesz to\nzrobi\u0107 pisz\u0105c na adres ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"mailto:contact@meetcontent.org",children:"contact@meetcontent.org"})," lub wysy\u0142aj\u0105c wiadomo\u015b\u0107 na\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/",children:"Slacku"}),"."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["P: Sp\xf3\u017ani\u0142em/am si\u0119 na wydarzenie i nie mog\u0119 wej\u015b\u0107. Jak powiadomi\u0107\norganizator\xf3w? ",(0,t.jsx)("br",{})," O: Mo\u017cesz napisa\u0107 do nas na Slacku. Podczas ka\u017cdego\nwydarzenia, przez pierwsze 30 minut od rozpocz\u0119cia na bie\u017c\u0105co sprawdzamy\nwiadomo\u015bci na naszym kanale."]})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var i=a(96540);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},87566:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/meet-content-krk-luty-2024","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-luty-2024/index.md","source":"@site/blog/meet-content-krk-luty-2024/index.md","title":"MeetContentKRK luty 2024","description":"Witamy w lutym, miesi\u0105cu mi\u0142o\u015bci! Jak wiadomo, nic nie rozpala serc technical","date":"2024-02-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"meetcontent","permalink":"/tags/meetcontent"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.905,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"MeetContentKRK luty 2024","authors":"bczyz","date":"2024-02-27","tags":["news","z-kraju","meetcontent","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"meetcontentkrk0224.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MeetContentWRO luty 2024 - Relacja","permalink":"/meet-content-wro-luty-2024-relacja"},"nextItem":{"title":"Jak podnie\u015b\u0107 visibility Tech Comms\xf3w?","permalink":"/jak-podnie\u015b\u0107-visibility-tech-commsow"}}')}}]);