"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[22724],{17587:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>d});var i=a(89255),r=a(74848),n=a(28453);const o={title:"Content strategy - tre\u015bciwa strategia czy strategiczna tre\u015b\u0107?",authors:"admin",date:"2014-08-05",tags:["dobre-praktyki","warsztat","praca","zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105"],coverImage:"Screenshot-2023-03-15-at-20.27.41.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function l(e){const t={a:"a",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(t.p,{children:"A mo\u017ce tre\u015btegia? Wbrew pozorom temat jest powa\u017cny. Przeczytaj co to jest\ncontent strategy i dlaczego musisz j\u0105 mie\u0107."}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:"Na pocz\u0105tek spr\xf3bujmy odpowiedzie\u0107 na pytanie, kto i kiedy potrzebuje strategii\nzarz\u0105dzania tre\u015bci\u0105?"}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:"Nasza odpowied\u017a jest prosta - ka\u017cdy i zawsze. Tak, Ty te\u017c."}),"\n",(0,r.jsxs)(t.p,{children:['Je\u017celi w Twojej firmie tworzy si\u0119 dokumentacj\u0119 techniczn\u0105 "bo produkt przecie\u017c\nmusi mie\u0107 dokumentacj\u0119" - to znak, \u017ce nie macie content strategy. Spr\xf3buj\nporozmawia\u0107 z osobami decyzyjnymi, podsu\u0144 im\n',(0,r.jsx)(t.a,{href:"http://www.tcworld.info/rss/article/a-business-case-for-technical-communication-facts-figures/",children:"odpowiedni\u0105 lektur\u0119"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:"Przede wszystkim musicie sobie odpowiedzie\u0107 na pytanie do kogo kierujecie Wasz\u0105\ntre\u015b\u0107 i jaki jest jej cel - co chcecie dzi\u0119ki tej tre\u015bci osi\u0105gn\u0105\u0107? Czasem nie\njest wcale \u0142atwo znale\u017a\u0107 odpowied\u017a. Ale warto sp\u0119dzi\u0107 nad tym problemem chwil\u0119,\nponiewa\u017c, po pierwsze, bez tego ani rusz, a po drugie, p\xf3\u017aniej jest ju\u017c du\u017co\n\u0142atwiej:"}),"\n",(0,r.jsxs)(t.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(t.li,{children:"zdecydowa\u0107 w jakiej formie b\u0119dziecie publikowa\u0107"}),"\n",(0,r.jsx)(t.li,{children:"ustali\u0107 jakimi kana\u0142ami b\u0119dziecie dostarcza\u0107 tre\u015b\u0107 do odbiorc\xf3w"}),"\n",(0,r.jsx)(t.li,{children:"zrozumie\u0107 jakie rodzaje dokumentacji s\u0105 Wam potrzebne - co b\u0119dziecie\ndostarcza\u0107?"}),"\n",(0,r.jsx)(t.li,{children:"policzy\u0107 w ilu j\u0119zykach"}),"\n",(0,r.jsx)(t.li,{children:"zastanawia\u0107 si\u0119 kto musi nad tym pracowa\u0107..."}),"\n",(0,r.jsx)(t.li,{children:"i\xa0jakie narz\u0119dzia b\u0119d\u0105 Wam potrzebne"}),"\n",(0,r.jsx)(t.li,{children:"zdefiniowa\u0107 procesy wed\u0142ug kt\xf3rych b\u0119dziecie pracowa\u0107"}),"\n",(0,r.jsx)(t.li,{children:"itd."}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:"Czyli w\u0142a\u015bnie zdefiniowa\u0107 STRATEGI\u0118!"}),"\n",(0,r.jsxs)(t.p,{children:["Ponownie, mo\u017cesz si\u0119 podeprze\u0107\nnp.\xa0",(0,r.jsx)(t.a,{href:"http://www.contentrules.com/blog/top-6-questions-ask-creating-content-strategy/",children:"tym artyku\u0142em"}),",\na przed rozmow\u0105 z szefem zastanowi\u0107 si\u0119 jak mu to sprzeda\u0107 (pewnie zapyta\n",(0,r.jsx)(t.a,{href:"http://www.scriptorium.com/2014/06/keys-to-content-strategy-roi/",children:"ile to b\u0119dzie kosztowa\u0107 i dlaczego warto"}),")."]}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:"Temat jest z\u0142o\u017cony i wa\u017cny, po\u015bwi\u0119\u0107 tyle czasu ile potrzebujesz i dobrze\nprzygotuj si\u0119 do rozmowy, bo mo\u017ce ona zmieni\u0107 Twoje zawodowe \u017cycie - od teraz\nb\u0119dziesz wiedzia\u0142 po co w\u0142a\u015bciwie przychodzisz do biura \ud83d\ude09"}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:'Tutaj znajdziesz liste lektur dla "strateg\xf3w tre\u015bci" (tak, to Ty!):'}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:(0,r.jsx)(t.a,{href:"http://thecontentwrangler.com/2014/06/27/what-books-should-every-content-strategist-read/",children:"What Books Should Every Content Strategist Read"})}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:(0,r.jsx)(t.a,{href:"http://www.jonathoncolman.org/2013/02/04/content-strategy-resources/",children:"The Epic List of Content Strategy Resources"})}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:(0,r.jsx)(t.a,{href:"http://contentstrategy101.com/",children:"Content Strategy 101"})}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:"A na dok\u0142adk\u0119 - troch\u0119 skrzywiony w kierunku marketingu i social media - ale\nwci\u0105\u017c oddaj\u0105cy istot\u0119 sprawy..."}),"\n",(0,r.jsxs)(t.p,{children:["...\n",(0,r.jsx)(t.a,{href:"http://www.socialmediaexplorer.com/social-media-marketing/the-content-strategy-burger-infographic/",children:"burger"}),"\n\ud83d\ude0a."]}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:"Smacznego."})]})}function z(e={}){const{wrapper:t}={...(0,n.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var i=a(96540);const r={},n=i.createContext(r);function o(e){const t=i.useContext(n);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),i.createElement(n.Provider,{value:t},e.children)}},89255:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/content-strategy-tresciwa-strategia-czy-strategiczna-tresc","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-strategy-tresciwa-strategia-czy-strategiczna-tresc/index.md","source":"@site/blog/content-strategy-tresciwa-strategia-czy-strategiczna-tresc/index.md","title":"Content strategy - tre\u015bciwa strategia czy strategiczna tre\u015b\u0107?","description":"A mo\u017ce tre\u015btegia? Wbrew pozorom temat jest powa\u017cny. Przeczytaj co to jest","date":"2014-08-05T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"dobre-praktyki","permalink":"/tags/dobre-praktyki"},{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105","permalink":"/tags/zarzadzanie-trescia"}],"readingTime":1.49,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Content strategy - tre\u015bciwa strategia czy strategiczna tre\u015b\u0107?","authors":"admin","date":"2014-08-05","tags":["dobre-praktyki","warsztat","praca","zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105"],"coverImage":"Screenshot-2023-03-15-at-20.27.41.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"B\u0119d\u0105c m\u0142odym techwriterem przyszed\u0142 do mi\u0119 tekst...","permalink":"/bedac-mlodym-techwriterem-przyszedl-do-mie-tekst"},"nextItem":{"title":"Tak nie r\xf3b","permalink":"/tak-nie-rob"}}')}}]);