"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[37978],{82201:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=t(98423),r=t(74848),i=t(28453);const o={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2018-08-27",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","t\u0142umaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(a.p,{children:"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 przedstawiamy Wam kolejne wydarzenie, nad kt\xf3rym\nobj\u0119li\u015bmy patronat medialny. Tym razem w centrum zainteresowania mamy bran\u017c\u0119\nt\u0142umaczeniow\u0105. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>c});var n=t(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},98423:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz/index.md","source":"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz/index.md","title":"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a","description":"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 przedstawiamy Wam kolejne wydarzenie, nad kt\xf3rym","date":"2018-08-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":3.155,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a","authors":"agnieszka","date":"2018-08-27","tags":["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"baner-e1535404907525.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Studia dla tech writer\xf3w - aktualizacja","permalink":"/studia-dla-techwriterow-aktualizacja"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Technical Writer (Luxoft)","permalink":"/oferta-pracy-technical-writer-luxoft"}}')}}]);