"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[19066],{81169:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>s});var t=n(85893),r=n(11151);const i={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2018-08-27",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},o=void 0,c={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2018-zapowiedz/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",description:"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 przedstawiamy Wam kolejne wydarzenie, nad kt\xf3rym",date:"2018-08-27T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:3.155,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - zapowied\u017a",authors:"agnieszka",date:"2018-08-27",tags:["news","z-kraju","edukacja","kariera","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Studia dla tech writer\xf3w - aktualizacja",permalink:"/studia-dla-techwriterow-aktualizacja"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Luxoft)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-luxoft"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function m(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Z ogromn\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 przedstawiamy Wam kolejne wydarzenie, nad kt\xf3rym\nobj\u0119li\u015bmy patronat medialny. Tym razem w centrum zainteresowania mamy bran\u017c\u0119\nt\u0142umaczeniow\u0105. Poni\u017cej najwa\u017cniejsze informacje."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>o});var t=n(67294);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);