"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[65230],{20706:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(3371),o=a(74848),i=a(28453);const r={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 11",authors:"mojk",date:"2016-12-08",tags:["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"press-1015988_640.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Podczas naszej ostatniej wizyty w Pradze (z kt\xf3rej relacj\u0119 mo\u017cecie przeczyta\u0107\n",(0,o.jsx)(t.a,{href:"http://techwriter.pl/write-the-docs-europe-2016-relacja/",children:"tutaj"}),") poznali\u015bmy\nwiele ciekawych os\xf3b. Jedn\u0105 z nich jest Brad Schmidt - kiedy\u015b tester w Dolinie\nKrzemowej, a obecnie Tech Writer w stolicy Czech. Zobaczcie jak to si\u0119 robi u\nnaszych po\u0142udniowych s\u0105siad\xf3w."]})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var n=a(96540);const o={},i=n.createContext(o);function r(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},3371:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-11","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-11/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-11/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 11","description":"Podczas naszej ostatniej wizyty w Pradze (z kt\xf3rej relacj\u0119 mo\u017cecie przeczyta\u0107","date":"2016-12-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":5.66,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 11","authors":"mojk","date":"2016-12-08","tags":["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"press-1015988_640.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Do\u0142\u0105cz do grupy i tw\xf3rz dokumentacj\u0119 na FB!","permalink":"/dolacz-do-grupy-i-tworz-dokumentacje-na-fb"},"nextItem":{"title":"Ka\u017cdy z nas miewa gorsze dni...","permalink":"/kazdy-z-nas-miewa-gorsze-dni"}}')}}]);