"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[22263],{15935:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>r,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>c,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=i(18250),o=i(74848),t=i(28453);const c={title:"Technical Communication Conference 2020",authors:"agnieszka",date:"2020-10-27",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"tech_com_conf.png"},s=void 0,r={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Kiedy i za ile?",id:"kiedy-i-za-ile",level:4},{value:"Dla kogo?",id:"dla-kogo",level:4},{value:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?",id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",level:4}];function m(e){const n={a:"a",h4:"h4",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Trafili\u015bmy ostatnio na ciekawie zapowiadaj\u0105ce si\u0119 wydarzenie online. Szczeg\xf3\u0142y\nponi\u017cej."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Organizatorami konferencji jest firma\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.softserveinc.com/en-us/",children:"SoftServe"})," oraz\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/SoftServeTechComm/",children:"spo\u0142eczno\u015b\u0107 ekspert\xf3w z bran\u017cy komunikacji technicznej"}),"\nzrzeczona w ramach SoftServe. Tematem przewodnim wydarzenia jest: ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Content is\nking. Context is everything"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"kiedy-i-za-ile",children:"Kiedy i za ile?"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W dniach ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"3-4 listopada 2020"})," odb\u0119dzie si\u0119\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.softserveinc.com/en-us/events/technical-communication-conference-2020",children:"Technical Communication Conference 2020"}),".\nJest to konferencja ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"w pe\u0142ni online"}),", a uczestnictwo w niej jest ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"darmowe"}),".\nWystarczy, \u017ce zarejestrujecie si\u0119\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://app.softserveinc.com/apply/register/en/techcomm-conference?utm_campaign=Facebook%20news%20feed&utm_source=facebook&utm_medium=social",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"dla-kogo",children:"Dla kogo?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Wydarzenie jest skierowane szczeg\xf3lnie do os\xf3b zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105\ntechniczn\u0105, a wi\u0119c: TechCommunicators, InfoDevs, TechWriters, Copywriters,\nContent Developers, Documentation Engineers i wszystkich, kt\xf3rzy s\u0105\nzainteresowani tematyk\u0105, jaka zostanie poruszona podczas konferencji."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"czego-si\u0119-spodziewa\u0107",children:"Czego si\u0119 spodziewa\u0107?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Organizatorzy powoli publikuj\u0105 informacje na temat agendy. P\xf3ki co znamy troje\nprelegent\xf3w oraz tematy ich wyst\u0105pie\u0144:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:'Anton Bollen "Less is more: using simplified graphics for better software\ndocumentation" - Anton opowie o Simplified Graphics oraz Simplified User\nInterface (SUI). Przedstawi jak mo\u017cna ich u\u017cy\u0107 w filmach instrukta\u017cowych,\ndokumentacji, a tak\u017ce ubogaci\u0107 szeroko rozumiany kontent wizualny.'}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:'Pawe\u0142 Kowaluk "Using a static site generator to display API specs" - Pawe\u0142,\nna przyk\u0142adzie w\u0142asnych do\u015bwiadcze\u0144 zawodowych, opowie jak u\u017cy\u0107 narz\u0119dzia\nNext.js, by po\u0142\u0105czy\u0107 ze sob\u0105 ca\u0142\u0105 dokumentacj\u0119 tworzon\u0105 w projekcie.'}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:'Yaryna Burban "Business emails: ethics and aesthetics" - Yaryna poka\u017ce jak\nwa\u017cna jest poprawna korespondencja w czasie lockdownu i jak nale\u017cy jej u\u017cywa\u0107\nw procesie negocjacji, gdy nie jest mo\u017cliwe spotkanie si\u0119 z drug\u0105 osob\u0105\ntwarz\u0105 w twarz. Dowiemy si\u0119 tak\u017ce jak poprawnie planowa\u0107 korespondencj\u0119,\nsortowa\u0107 j\u0105 i archiwizowa\u0107, by nie pogubi\u0107 si\u0119 w nat\u0142oku wiadomo\u015bci. Yaryna\npowie tak\u017ce kilka s\u0142\xf3w na temat stylu korespondencji, tak by nasze emaile nie\nprzekracza\u0142y granic dobrej i poprawnej komunikacji.'}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Je\u015bli powy\u017csze prelekcje Was zach\u0119ci\u0142y do udzia\u0142u w konferencji, pami\u0119tajcie o\nwymogu rejestracji. Je\u015bli jednak nadal jeste\u015bcie niezdecydowani, zach\u0119camy do\n\u015bledzenia informacji na temat kolejnych wyst\u0105pie\u0144\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/events/349595799587774/?active_tab=discussion",children:"tutaj"}),"\n(zak\u0142adka Dyskusja)."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["A mo\u017ce kto\u015b z Was chcia\u0142by wyst\u0105pi\u0107 podczas konferencji? Ch\u0119tni mog\u0105 zg\u0142asza\u0107\nswoje wyst\u0105pienia na adres ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"mailto:TechCommConference@softserveinc.com",children:"TechCommConference@softserveinc.com"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"P.S. Je\u015bli macie informacje o podobnych wydarzeniach, dajcie nam zna\u0107 w\nkomentarzu \ud83d\ude09"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>c,x:()=>s});var a=i(96540);const o={},t=a.createContext(o);function c(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:c(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},18250:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/technical-communication-conference-2020","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/technical-communication-conference-2020/index.md","source":"@site/blog/technical-communication-conference-2020/index.md","title":"Technical Communication Conference 2020","description":"Trafili\u015bmy ostatnio na ciekawie zapowiadaj\u0105ce si\u0119 wydarzenie online. Szczeg\xf3\u0142y","date":"2020-10-27T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.665,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Technical Communication Conference 2020","authors":"agnieszka","date":"2020-10-27","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"tech_com_conf.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Snagit \u2013 znacznie wi\u0119cej ni\u017c zrzuty ekranu","permalink":"/snagit-znacznie-wiecej-niz-zrzuty-ekranu"},"nextItem":{"title":"Dokumentacja - jak to si\u0119 je?","permalink":"/dokumentacja-jak-to-sie-je"}}')}}]);