"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[52482],{83258:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(59679),o=a(74848),i=a(28453);const r={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 8",authors:"mojk",date:"2015-12-08",tags:["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"sg_motor_001a-e1448398858231.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(t.p,{children:["W dzisiejszym odcinku na nasze pytania odpowiada Pawe\u0142 Kowaluk - specjalista z\nwieloletnim do\u015bwiadczeniem w komunikacji technicznej, wsp\xf3\u0142tw\xf3rca konferencji\n",(0,o.jsx)(t.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"}),", cz\u0142onek zarz\u0105du ",(0,o.jsx)(t.a,{href:"http://itcqf.org/",children:"ITCQF"})," oraz\nmi\u0142o\u015bnik narz\u0119dzi do tworzenia dokumentacji i nie tylko."]})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var n=a(96540);const o={},i=n.createContext(o);function r(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},59679:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-8","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-8/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-8/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 8","description":"W dzisiejszym odcinku na nasze pytania odpowiada Pawe\u0142 Kowaluk - specjalista z","date":"2015-12-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.27,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 8","authors":"mojk","date":"2015-12-08","tags":["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"sg_motor_001a-e1448398858231.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Plain language","permalink":"/plain-language"},"nextItem":{"title":"Oferta pracy: Specjalista ds. dokumentacji technicznej","permalink":"/oferta-pracy-specjalista-ds-dokumentacji-technicznej"}}')}}]);