"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[27495],{9862:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>l});var a=n(85893),o=n(11151);const i={title:"MeetContentKRK luty 2024",authors:"bczyz",date:"2024-02-27",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"meetcontentkrk0224.png"},r="Zapraszamy na lutowy MeetContentKRK!",c={permalink:"/meet-content-krk-luty-2024",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-luty-2024/index.md",source:"@site/blog/meet-content-krk-luty-2024/index.md",title:"MeetContentKRK luty 2024",description:"Witamy w lutym, miesi\u0105cu mi\u0142o\u015bci!",date:"2024-02-27T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"meetcontent",permalink:"/tags/meetcontent"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.905,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Barbara Czy\u017c",role:"Autor",url:"https://github.com/bszwarc",imageURL:"https://github.com/bszwarc.png",key:"bczyz"}],frontMatter:{title:"MeetContentKRK luty 2024",authors:"bczyz",date:"2024-02-27",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"meetcontentkrk0224.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"MeetContentWRO luty 2024 - Relacja",permalink:"/meet-content-wro-luty-2024-relacja"},nextItem:{title:"Jak podnie\u015b\u0107 visibility Tech Comms\xf3w?",permalink:"/jak-podnie\u015b\u0107-visibility-tech-commsow"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function m(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Witamy w lutym, miesi\u0105cu mi\u0142o\u015bci!\nJak wiadomo, nic nie rozpala serc technical writer\xf3w tak jak dyskusje o narz\u0119dziach do tworzenia tre\u015bci.\nDlatego tym miesi\u0105cu zapraszamy do ",(0,a.jsx)(t.a,{href:"https://fortedigital.com/pl",children:"Forte Spaces"}),", gdzie ",(0,a.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/",children:"Pawe\u0142 Kowaluk"})," por\xf3wna narz\u0119dzia open source i enterprise a nast\u0119pnie przedstawi mo\u017cliwo\u015bci ich wykorzystania."]})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.a)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,t,n)=>{n.d(t,{Z:()=>c,a:()=>r});var a=n(67294);const o={},i=a.createContext(o);function r(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}}}]);