"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[63996],{69183:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>o,toc:()=>l});var o=a(58289),i=a(74848),r=a(28453);const t={title:"Zapraszamy na Code Europe 2025",authors:"pensjonatus",date:"2025-05-01",tags:["news","z-kraju","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],coverImage:"CE2025_Cover.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Jak uzyska\u0107 zni\u017ck\u0119",id:"jak-uzyska\u0107-zni\u017ck\u0119",level:2},{value:"Informacja od ogranizator\xf3w",id:"informacja-od-ogranizator\xf3w",level:2}];function p(e){const n={code:"code",h2:"h2",p:"p",strong:"strong",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Mamy przyjemno\u015b\u0107 zaprosi\u0107 Was na Code Europe. Mamy te\u017c dla Was zni\u017ck\u0119 25%. \ud83d\ude4c\ud83c\udf89"}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"jak-uzyska\u0107-zni\u017ck\u0119",children:"Jak uzyska\u0107 zni\u017ck\u0119"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Jako czytelnicy techwriter.pl mo\u017cecie skorzysta\u0107 ze zni\u017cki 25%. Wystarczy, \u017ce\nu\u017cyjecie kodu ",(0,i.jsx)(n.code,{children:"TECHWRITER25"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h2,{id:"informacja-od-ogranizator\xf3w",children:"Informacja od ogranizator\xf3w"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Gotowy na Code Europe \u2014 najwi\u0119kszy festiwal technologiczny w Polsce? \ud83d\ude4c\ud83c\udf89"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Code Europe to nie jest zwyk\u0142e wydarzenie IT \u2014 to miejsce, gdzie najlepsi\neksperci z ca\u0142ego \u015bwiata gromadz\u0105 si\u0119, by dzieli\u0107 si\u0119 wiedz\u0105, wymienia\u0107\ndo\u015bwiadczeniami i przekracza\u0107 granice technologii, a to wszystko w otoczce\nfestiwalowej zabawy!"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"To Twoja szansa, by odkry\u0107 najnowsze trendy i nawi\u0105za\u0107 kontakty, kt\xf3re mog\u0105\nkszta\u0142towa\u0107 Twoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 zawodow\u0105 w bran\u017cy technologicznej. Z ponad 15 000\nju\u017c zaanga\u017cowanych uczestnik\xf3w, mo\u017cesz by\u0107 pewien, \u017ce ka\u017cda chwila sp\u0119dzona na\nCode Europe b\u0119dzie warto\u015bciowa i zdecydowanie nie chcesz tego przegapi\u0107!"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Code Europe zab\u0142y\u015bnie na ICE Krak\xf3w 30 czerwca - 1 lipca 2025 r. Festiwal jest\ndla wszystkich entuzjast\xf3w technologii, deweloper\xf3w, architekt\xf3w oprogramowania,\nspecjalist\xf3w DevOps, zapale\u0144c\xf3w bezpiecze\u0144stwa, profesjonalist\xf3w ds. produktu,\nspecjalist\xf3w ds. danych i pasjonat\xf3w QA, kt\xf3rzy chc\u0105 dzieli\u0107 si\u0119 wiedz\u0105 i razem\nj\u0105 zdobywa\u0107!"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Dlaczego warto by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 Code Europe?"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"\ud83d\udc40 Unikalne spojrzenie: ucz si\u0119 od najlepszych prelegent\xf3w, kt\xf3rzy dziel\u0105 si\u0119\nnaj\u015bwie\u017cszymi spojrzeniami i do\u015bwiadczeniami z bran\u017cy technologicznej."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"\ud83e\udd1d Networking: poznaj innych entuzjast\xf3w technologii, wsp\xf3\u0142pracuj nad pomys\u0142ami\ni nawi\u0105\u017c kontakty, kt\xf3re mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na Twoj\u0105 dalsz\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 kariery."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"\u26fd Paliwo karierowe: odkryj mo\u017cliwo\u015bci, po\u0142\u0105cz si\u0119 z gigantami bran\u017cy i zdob\u0105d\u017a\nwgl\u0105d w najgor\u0119tsze trendy i mo\u017cliwo\u015bci w bran\u017cy IT i technologii."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"\ud83c\udfa4 Najlepsi prelegenci: przygotuj si\u0119 na prelekcje z liderami technologicznymi\ntakimi jak Kent C. Dodds, Priyanka Vergadia, Miguel \xc1ngel Dur\xe1n, Viktoria Semaan\ni wielu, wielu innych!"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["A to dopiero wisienka na torcie \ud83c\udf52: jako cz\u0142onek spo\u0142eczno\u015bci Code Europe, mamy\ndla Ciebie wyj\u0105tkow\u0105 ofert\u0119! Skorzystaj z kodu ",(0,i.jsx)(n.code,{children:"TECHWRITER25"}),", aby uzyska\u0107\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"25%"})," rabatu."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Nie pozw\xf3l, by ta okazja umkn\u0119\u0142a Ci z r\u0105k! Zarezerwuj swoje bilety na stronie\nCode Europe i daj si\u0119 wci\u0105gn\u0105\u0107 w festiwalowy klimat!"}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Do zobaczenia na Code Europe 2025! \ud83d\udc4b"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>t,x:()=>s});var o=a(96540);const i={},r=o.createContext(i);function t(e){const n=o.useContext(r);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:t(e.components),o.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},58289:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/code-europe-2025","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/code-europe-2025/index.md","source":"@site/blog/code-europe-2025/index.md","title":"Zapraszamy na Code Europe 2025","description":"Mamy przyjemno\u015b\u0107 zaprosi\u0107 Was na Code Europe. Mamy te\u017c dla Was zni\u017ck\u0119 25%. \ud83d\ude4c\ud83c\udf89","date":"2025-05-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":1.595,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Pawe\u0142 Kowaluk","role":"Webmaster","page":{"permalink":"/authors/pensjonatus"},"socials":{"github":"https://github.com/pensjonatus","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/"},"imageURL":"https://github.com/pensjonatus.png","key":"pensjonatus"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na Code Europe 2025","authors":"pensjonatus","date":"2025-05-01","tags":["news","z-kraju","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","technologie"],"coverImage":"CE2025_Cover.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"CAKE conf: Call for speakers","permalink":"/cakeconf-call-for-speakers"},"nextItem":{"title":"ITCQF przechodzi do historii","permalink":"/koniec-itcqf"}}')}}]);