"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[29365],{37093:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>p});var a=n(1586),o=n(74848),i=n(28453);const r={title:"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",authors:"bczyz",date:"2024-09-26",tags:["news","meetup","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"ContentBytesKrk1.png"},s="Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa ",(0,o.jsx)(t.strong,{children:"Content Bytes"})," nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o skuteczne podgrzanie atmosfery tej jesieni.\nJu\u017c za tydzie\u0144 mamy dla was nie jeden, a dwa tematy :)\nPodczas spotkania porozmawiamy o dokumentacji API oraz przysz\u0142o\u015bci tw\xf3rc\xf3w contentu w \u015bwiecie dynamicznie zmieniaj\u0105cych si\u0119 produkt\xf3w.\nUgo\u015bci nas ",(0,o.jsx)(t.strong,{children:"Forte Spaces"}),", a dyskusje uprzyjemni\u0105 nam przek\u0105ski ","\ud83c\udf55"," od ",(0,o.jsx)(t.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Tematy przybli\u017c\u0105 wam\n",(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/barbara-szwarc",children:(0,o.jsx)(t.strong,{children:"Barbara Czy\u017c"})})," oraz\n",(0,o.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawelchlodnicki/",children:(0,o.jsx)(t.strong,{children:"Pawe\u0142 Ch\u0142odnicki"})}),"."]})]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var a=n(96540);const o={},i=a.createContext(o);function r(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},1586:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/content-bytes-pazdziernik-2024","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-bytes-pazdziernik-2024/index.md","source":"@site/blog/content-bytes-pazdziernik-2024/index.md","title":"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!","description":"Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa Content Bytes nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o skuteczne podgrzanie atmosfery tej jesieni.","date":"2024-09-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetup","permalink":"/tags/meetup"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.285,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!","authors":"bczyz","date":"2024-09-26","tags":["news","meetup","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"ContentBytesKrk1.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes - nowe oblicze spotka\u0144 dla specjalist\xf3w od tre\u015bci","permalink":"/content-bytes-promo"},"nextItem":{"title":"Tooltips w teorii i praktyce","permalink":"/tooltip-w-teorii-i-praktyce"}}')}}]);