"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[73002],{89619:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>p});var a=n(85893),o=n(11151);const i={title:"ContentBytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",authors:"bczyz",date:"2024-09-26",tags:["news","meetup","spolecznosc"],coverImage:"ContentBytesKrk1.png"},s="ContentBytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",r={permalink:"/content-bytes-pazdziernik-2024",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-bytes-pazdziernik-2024/index.md",source:"@site/blog/content-bytes-pazdziernik-2024/index.md",title:"ContentBytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",description:"Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa ContentBytes nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o skuteczne podgrzanie atmosfery tej jesieni.",date:"2024-09-26T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"meetup",permalink:"/tags/meetup"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.265,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Barbara Czy\u017c",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/bczyz"},socials:{github:"https://github.com/bszwarc"},imageURL:"https://github.com/bszwarc.png",key:"bczyz"}],frontMatter:{title:"ContentBytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",authors:"bczyz",date:"2024-09-26",tags:["news","meetup","spolecznosc"],coverImage:"ContentBytesKrk1.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Content Bytes - nowe oblicze spotka\u0144 dla specjalist\xf3w od tre\u015bci",permalink:"/content-bytes-promo"},nextItem:{title:"Tooltips w teorii i praktyce",permalink:"/tooltip-w-teorii-i-praktyce"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const t={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa ",(0,a.jsx)(t.strong,{children:"ContentBytes"})," nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o skuteczne podgrzanie atmosfery tej jesieni.\nJu\u017c za tydzie\u0144 mamy dla was nie jeden, a dwa tematy :)\nPodczas spotkania porozmawiamy o dokumentacji API oraz przysz\u0142o\u015bci tw\xf3rc\xf3w contentu w \u015bwiecie dynamicznie zmieniaj\u0105cych si\u0119 produkt\xf3w.\nUgo\u015bci nas ",(0,a.jsx)(t.strong,{children:"Forte Spaces"}),", a dyskusje uprzyjemni\u0105 nam przek\u0105ski ","\ud83c\udf55"," od ",(0,a.jsx)(t.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,a.jsxs)(t.p,{children:["Tematy przybli\u017c\u0105 wam ",(0,a.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/barbara-szwarc",children:(0,a.jsx)(t.strong,{children:"Barbara Czy\u017c"})})," oraz ",(0,a.jsx)(t.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawelchlodnicki/",children:(0,a.jsx)(t.strong,{children:"Pawe\u0142 Ch\u0142odnicki"})}),"."]})]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,o.a)(),...e.components};return t?(0,a.jsx)(t,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,t,n)=>{n.d(t,{Z:()=>r,a:()=>s});var a=n(67294);const o={},i=a.createContext(o);function s(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}}}]);