"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[73002],{89619:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>p});var a=t(85893),i=t(11151);const o={title:"ContentBytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",authors:"bczyz",date:"2024-09-26",tags:["news","meetup","spolecznosc"],coverImage:"ContentBytesKrk1.png"},s="ContentBytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",r={permalink:"/content-bytes-pazdziernik-2024",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-bytes-pazdziernik-2024/index.md",source:"@site/blog/content-bytes-pazdziernik-2024/index.md",title:"ContentBytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",description:"Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa ContentBytes nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o skuteczne podgrzanie atmosfery tej jesieni.",date:"2024-09-26T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"meetup",permalink:"/tags/meetup"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:3.265,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Barbara Czy\u017c",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/bczyz"},socials:{github:"https://github.com/bszwarc"},imageURL:"https://github.com/bszwarc.png",key:"bczyz"}],frontMatter:{title:"ContentBytes: Nowe wydarzenie na contentowej mapie!",authors:"bczyz",date:"2024-09-26",tags:["news","meetup","spolecznosc"],coverImage:"ContentBytesKrk1.png"},unlisted:!1,nextItem:{title:"V edycja studi\xf3w Komunikacja techniczna - trwa nab\xf3r",permalink:"/v-edycja-studiow-komunikacja-techniczna-trwa-nabor"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Upalne lato ju\u017c za nami, ale ekipa ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"ContentBytes"})," nie pr\xf3\u017cnuje, dbaj\u0105c o skuteczne podgrzanie atmosfery tej jesieni.\nJu\u017c za tydzie\u0144 mamy dla was nie jeden, a dwa tematy :)\nPodczas spotkania porozmawiamy o dokumentacji API oraz przysz\u0142o\u015bci tw\xf3rc\xf3w contentu w \u015bwiecie dynamicznie zmieniaj\u0105cych si\u0119 produkt\xf3w.\nUgo\u015bci nas ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Forte Spaces"}),", a dyskusje uprzyjemni\u0105 nam przek\u0105ski ","\ud83c\udf55"," od ",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Tematy przybli\u017c\u0105 wam ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/barbara-szwarc",children:(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Barbara Czy\u017c"})})," oraz ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawelchlodnicki/",children:(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Pawe\u0142 Ch\u0142odnicki"})}),"."]})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,n,t)=>{t.d(n,{Z:()=>r,a:()=>s});var a=t(67294);const i={},o=a.createContext(i);function s(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:s(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);