"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[69978],{57429:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=t(37627),r=t(74848),i=t(28453);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 16",authors:"admin",date:"2018-04-04",tags:["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Bu\u0142garia.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function d(a){const e={p:"p",...(0,i.R)(),...a.components};return(0,r.jsx)(e.p,{children:"Dzi\u015b mamy dla Was kolejny wywiad, tym razem z kole\u017cank\u0105, kt\xf3ra przedstawi nam\njak wygl\u0105da tworzenie dokumentacji w Bu\u0142garii. Zapraszamy do lektury - na nasze\npytania odpowiada Margarita Staneva."})}function p(a={}){const{wrapper:e}={...(0,i.R)(),...a.components};return e?(0,r.jsx)(e,{...a,children:(0,r.jsx)(d,{...a})}):d(a)}},28453:(a,e,t)=>{t.d(e,{R:()=>o,x:()=>s});var n=t(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(a){const e=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(r):a.components||r:o(a.components),n.createElement(i.Provider,{value:e},a.children)}},37627:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-16","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-16/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-16/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 16","description":"Dzi\u015b mamy dla Was kolejny wywiad, tym razem z kole\u017cank\u0105, kt\xf3ra przedstawi nam","date":"2018-04-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":4.52,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 16","authors":"admin","date":"2018-04-04","tags":["warsztat","wywiady","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Bu\u0142garia.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MadWorld powraca ze zdwojon\u0105 si\u0142\u0105","permalink":"/madworld-powraca-ze-zdwojona-sila"},"nextItem":{"title":"Naucz si\u0119 sam(a) - cz\u0119\u015b\u0107 8","permalink":"/naucz-sie-sama-czesc-8"}}')}}]);