"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[73047],{25733:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=a(23016),r=a(74848),t=a(28453);const o={title:"Zapraszamy na Lviv IT Arena",authors:"admin",date:"2016-09-19",tags:["news","ze-\u015bwiata","konferencje","technologie"],coverImage:"LvivITArena.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function z(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c za nieca\u0142e 2 tygodnie we Lwowie odb\u0119dzie si\u0119 konferencja, kt\xf3ra zgromadzi\nponad 2500 specjalist\xf3w IT z ca\u0142ej Europy. Warto rozwa\u017cy\u0107 udzia\u0142, je\u015bli jeszcze\nnie macie plan\xf3w na weekend pomi\u0119dzy 30 wrze\u015bnia a 2 pa\u017adziernika."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"W 2015 roku konferencja dosta\u0142a tytu\u0142 najlepszego wydarzenia IT na Ukrainie. W\ntym roku odb\u0119dzie si\u0119 na stadionie Arena Lw\xf3w. Swoje wyst\u0105pienia zapowiedzieli\nprelegenci m.in. z firm takich jak Uber, Twitter, Microsoft, Deloitte, Spotify\nczy Philips. Tegoroczna Lviv IT Arena to ju\u017c trzecia edycja, kt\xf3ra rozszerza\nswoje granice daleko poza Ukrain\u0119. W\u015br\xf3d uczestnik\xf3w ponad 40% to cudzoziemcy, a\nprelegenci reprezentuj\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 zachodnich rynk\xf3w i przedsi\u0119biorstw.\nKonferencja odbywa si\u0119 w j\u0119zyku angielskim i zosta\u0142a podzielona na trzy g\u0142owne\nobszary: Product, Business i Technology."}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Wi\u0119cej informacji na temat bilet\xf3w, prelegent\xf3w oraz dok\u0142adny harmonogram\nwydarze\u0144 znajdziecie na\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"http://itarena.lviv.ua/",children:"stronie internetowej konferencji"}),"."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Z przyjemno\u015bci\u0105 informujemy, \u017ce Techwriter.pl jest patronem medialnym\nkonferencji, a nasi czytelnicy mog\u0105 naby\u0107 bilety o 10% taniej u\u017cywaj\u0105c kodu\npromocyjnego ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"Arena4TW"}),"."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Mo\u017cna r\xf3wnie\u017c do\u0142\u0105czy\u0107 do wydarzenia na\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/lvivitarena/",children:"FB"}),", oraz \u015bledzi\u0107 je na\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://twitter.com/lvivitarena?lang=en",children:"Twitterze"})," i\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.instagram.com/lvivitarena/?hl=en",children:"Instagramie"}),"."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Nie liczymy na wiele temat\xf3w zwi\u0105zanych z komunikacj\u0105 techniczn\u0105, ale uwa\u017camy,\n\u017ce warto rozwa\u017cy\u0107 udzia\u0142 w tym wydarzeniu i zapozna\u0107 si\u0119 z ciekawymi lud\u017ami i\nprojektami zza naszej wschodniej granicy. A przy okazji po\u0142\u0105czy\u0107 przyjemne\nzwiedzanie z po\u017cytecznym networkingiem oraz przysz\u0142o\u015b\u0107 z przesz\u0142o\u015bci\u0105."}),"\n",(0,r.jsx)("iframe",{src:"https://www.youtube.com/embed/BvlF0zwolts",width:560,height:315,frameBorder:0,allowFullScreen:"allowFullScreen"}),"\n",(0,r.jsx)("iframe",{src:"https://www.youtube.com/embed/lHBiAhiddJ8",width:560,height:315,frameBorder:0,allowFullScreen:"allowFullScreen"})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var i=a(96540);const r={},t=i.createContext(r);function o(e){const n=i.useContext(t);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),i.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},23016:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-lviv-it-arena","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-lviv-it-arena/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-lviv-it-arena/index.md","title":"Zapraszamy na Lviv IT Arena","description":"Ju\u017c za nieca\u0142e 2 tygodnie we Lwowie odb\u0119dzie si\u0119 konferencja, kt\xf3ra zgromadzi","date":"2016-09-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"technologie","permalink":"/tags/technologie"}],"readingTime":1.13,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na Lviv IT Arena","authors":"admin","date":"2016-09-19","tags":["news","ze-\u015bwiata","konferencje","technologie"],"coverImage":"LvivITArena.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Ankieta Poll the Docs","permalink":"/ankieta-poll-the-docs"},"nextItem":{"title":"Pozdrawiamy z Pragi!","permalink":"/pozdrawiamy-z-pragi"}}')}}]);