"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[31940],{31523:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>a,toc:()=>z});var a=i(63877),r=i(74848),o=i(28453);const t={title:"Zapraszamy na Write the Docs Vilnius 2019",authors:"agnieszka",date:"2019-04-19",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-17-o-22.38.56-e1555533727865.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Kiedy i gdzie?",id:"kiedy-i-gdzie",level:3},{value:"Co nas czeka?",id:"co-nas-czeka",level:3},{value:"Ceny i rodzaje bilet\xf3w",id:"ceny-i-rodzaje-bilet\xf3w",level:3}];function l(e){const n={a:"a",h3:"h3",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(n.p,{children:"Z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zapraszamy Was na kolejn\u0105 konferencj\u0119 organizowan\u0105 przez\nspo\u0142eczno\u015b\u0107 Write the Docs, kt\xf3rej r\xf3wnie\u017c jeste\u015bmy patronem medialnym. Tym\nrazem miejscem docelowym jest Wilno. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze\ninformacje zwi\u0105zane z wydarzeniem."}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["W tym roku ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/#",children:"spo\u0142eczno\u015b\u0107 Write the Docs"}),"\npostanowi\u0142a poszerzy\u0107 swoj\u0105 ofert\u0119 o now\u0105 konferencj\u0119 w Wilnie. Jest to\nwydarzenie zorganizowane przez wolontariuszy zwi\u0105zanych zar\xf3wno z Write the Docs\njak i innymi imprezami z bran\u017c IT, open-source oraz z szeroko rozumian\u0105\ndokumentacj\u0105. Poniewa\u017c jest to pierwsza edycja konferencji Write the Docs na\nLitwie, jej zakres nie jest a\u017c tak szeroki, jak innych, dobrze nam znanych\nwydarze\u0144. Mimo wszystko warto zwr\xf3ci\u0107 na ni\u0105 uwag\u0119, zw\u0142aszcza, \u017ce do Wilna nie\nmamy przecie\u017c daleko \ud83d\ude09."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie?"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,r.jsx)(n.strong,{children:"2-3 czerwca"})," w stolicy Litwy, Wilnie.\nMiejscem wydarzenia b\u0119dzie\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.smk.lt/en/",children:"Uniwersytet Nauk Stosowanych SMK"}),"\xa0gdzie odb\u0119d\u0105 si\u0119\nwszystkie prelekcje oraz inne atrakcje, kt\xf3re wchodz\u0105 w sk\u0142ad konferencji."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"co-nas-czeka",children:"Co nas czeka?"}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Organizatorzy zaplanowali dwudniow\u0105 konferencj\u0119, kt\xf3rej centrum zainteresowania\nstanowi dokumentacja tworzona na potrzeby przemys\u0142u tworz\u0105cego oprogramowanie.\nMile widziani s\u0105 wi\u0119c programi\u015bci, technical writerzy, osoby pracuj\u0105ce w\nsupporcie, architekci oprogramowania oraz wszyscy ci, kt\xf3rych praca jest\nzwi\u0105zana z oprogramowaniem i tworzeniem do niego dokumentacji. Miejsc jest\npi\u0119\u0107dziesi\u0105t, wi\u0119c warto ju\u017c teraz rozwa\u017cy\u0107 sw\xf3j udzia\u0142 \ud83d\ude09"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Pierwszego dnia czeka na uczestnik\xf3w dobrze znany z innych konferencji Write the\nDocs ",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/writing-day/",children:"Writing Day"}),",\npodczas kt\xf3rego uczestnicy pracuj\u0105 w grupach nad konkretnymi tematami i\nrozwi\u0105zuj\u0105 szereg problem\xf3w z nimi zwi\u0105zanych. Dzie\u0144 ten rozpoczniemy od\nrejestracji, powitania oraz \u015bniadania."]}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Drugi dzie\u0144 to seria prelekcji oraz\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/lightning-talks/",children:"Lightning Talks"}),".\nDok\u0142adny opis temat\xf3w oraz prelegent\xf3w nie jest jeszcze znany, zach\u0119camy zatem\ndo obserwowania\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/",children:"strony wydarzenia"})," oraz\nnaszego portalu. Jak zawsze b\u0119dziemy trzyma\u0107 r\u0119k\u0119 na pulsie i nied\u0142ugo\nprzeka\u017cemy Wam dalsze informacje."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.h3,{id:"ceny-i-rodzaje-bilet\xf3w",children:"Ceny i rodzaje bilet\xf3w"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Bilety s\u0105 ju\u017c dost\u0119pne. Ch\u0119tnych odsy\u0142amy\n",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/vilnius/2019/tickets/",children:"do strony"}),", na kt\xf3rej\nznajdziecie niezb\u0119dne informacje."]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w:"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Bilet spo\u0142eczno\u015bciowy \u2013 wsparcie dla rozwijaj\u0105cej si\u0119 spo\u0142eczno\u015bci Write the\nDocs \u2013 \u20ac150"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Bilet korporacyjny \u2013 gdy pracodawca p\u0142aci za bilet pracownika \u2013 \u20ac70"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Bilet indywidualny \u2013 dla os\xf3b jad\u0105cych na w\u0142asny koszt, pracuj\u0105cych w\nwolontariacie lub dla firm posiadaj\u0105cych mniej ni\u017c 10 pracownik\xf3w \u2013 \u20ac40"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Bilet dla student\xf3w lub os\xf3b niepracuj\u0105cych \u2013 \u20ac15"}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Co zawiera cena?"}),"\n",(0,r.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Wst\u0119p na wszystkie atrakcje i imprezy przewidziane w trakcie ca\u0142ego wydarzenia"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"\u015aniadanie, przek\u0105ski oraz obiad podczas wszystkich dni trwania konferencji"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"WiFi"}),"\n",(0,r.jsx)(n.li,{children:"Mo\u017cliwo\u015b\u0107 poznania interesuj\u0105cych os\xf3b w przyjaznym otoczeniu \ud83d\ude09"}),"\n"]}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Transport oraz nocleg we w\u0142asnym zakresie."}),"\n",(0,r.jsx)(n.p,{children:"Bardzo nas cieszy fakt, \u017ce w pobli\u017cu naszego kraju odb\u0119dzie si\u0119 kolejna impreza\nbran\u017cowa pod dobrze znan\u0105\xa0 w \u015bwiecie tech commu mark\u0105 Write the Docs. Z czystym\nsumieniem zach\u0119camy Was do wzi\u0119cia w niej udzia\u0142u."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>t,x:()=>s});var a=i(96540);const r={},o=a.createContext(r);function t(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},63877:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-write-the-docs-vilnius-2019","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-vilnius-2019/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-vilnius-2019/index.md","title":"Zapraszamy na Write the Docs Vilnius 2019","description":"Z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zapraszamy Was na kolejn\u0105 konferencj\u0119 organizowan\u0105 przez","date":"2019-04-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":2.2,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na Write the Docs Vilnius 2019","authors":"agnieszka","date":"2019-04-19","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"Zrzut-ekranu-2019-04-17-o-22.38.56-e1555533727865.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja","permalink":"/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja"},"nextItem":{"title":"Do\u0142\u0105cz do projektu Open Source pod skrzyd\u0142ami Google!","permalink":"/dolacz-do-projektu-open-source-pod-skrzydlami-google"}}')}}]);