"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[67206],{52939:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>s,toc:()=>c});var t=a(85893),o=a(11151);const r={title:"Konferencja Knowledge Management Solutions",authors:"admin",date:"2014-10-03",tags:["news","z-kraju","knowledge-base","konferencje","zarzadzanie-wiedza"],coverImage:"KonferencjaKnowledgeManagementSolutions.png"},i=void 0,s={permalink:"/konferencja-knowledge-management-solutions",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-knowledge-management-solutions/index.md",source:"@site/blog/konferencja-knowledge-management-solutions/index.md",title:"Konferencja Knowledge Management Solutions",description:"Jeszcze nie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 konferencja\xa0soap!, a tu ju\u017c",date:"2014-10-03T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"knowledge-base",permalink:"/tags/knowledge-base"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"zarzadzanie-wiedza",permalink:"/tags/zarzadzanie-wiedza"}],readingTime:.46,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Konferencja Knowledge Management Solutions",authors:"admin",date:"2014-10-03",tags:["news","z-kraju","knowledge-base","konferencje","zarzadzanie-wiedza"],coverImage:"KonferencjaKnowledgeManagementSolutions.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Myd\u0142o lubi zabaw\u0119",permalink:"/mydlo-lubi-zabawe"},nextItem:{title:"Data journalism - zaw\xf3d przysz\u0142o\u015bci?",permalink:"/data-journalism-zawod-przyszlosci"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function d(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Jeszcze nie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 konferencja\xa0",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"}),", a tu ju\u017c\nzbli\u017ca si\u0119 nast\u0119pne ciekawe wydarzenie. Tym razem w Warszawie, 29 pa\u017adziernika i\ndo tego za darmo!"]})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>i});var t=a(67294);const o={},r=t.createContext(o);function i(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);