"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[16249],{22932:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>i,toc:()=>z});var i=a(84744),o=a(74848),r=a(28453);const t={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu",authors:"agnieszka",date:"2023-07-04",tags:["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],coverImage:"konferencja_tlumaczy_2023.png"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"<strong>Kr\xf3tki powr\xf3t do przesz\u0142o\u015bci</strong>",id:"kr\xf3tki-powr\xf3t-do-przesz\u0142o\u015bci",level:4},{value:"Do kogo jest skierowana?",id:"do-kogo-jest-skierowana",level:4},{value:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?",id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",level:4},{value:"<strong>Motyw przewodni na 2023 rok</strong>",id:"motyw-przewodni-na-2023-rok",level:4},{value:"<strong>Termin i miejsce</strong>",id:"termin-i-miejsce",level:4},{value:"<strong>Bilety</strong>",id:"bilety",level:4},{value:"NA MIEJSCU Konferencja T\u0142umaczy \u2013 rejestracja \u201ezwyk\u0142a\u201d \u2013 590,40 PLN brutto - rejestracja do 30.09.2023 do godz. 10:00",id:"na-miejscu-konferencja-t\u0142umaczy--rejestracja-zwyk\u0142a--59040-pln-brutto---rejestracja-do-30092023-do-godz-1000",level:5},{value:"NA MIEJSCU dla student\xf3w \u2013 350,00 PLN brutto - rejestracja do 30.09.2023 do godz. 10:00",id:"na-miejscu-dla-student\xf3w--35000-pln-brutto---rejestracja-do-30092023-do-godz-1000",level:5},{value:"ONLINE\xa0 \u2013 307,50 PLN brutto - rejestracja do 30.09.2023 do godz. 10:00",id:"online--30750-pln-brutto---rejestracja-do-30092023-do-godz-1000",level:5}];function d(e){const n={a:"a",h4:"h4",h5:"h5",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Ju\u017c kolejny raz, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107\nsi\u0119 osoby z bran\u017cy komunikacji technicznej. Mowa o Konferencji T\u0142umaczy 2023,\nkt\xf3ra odb\u0119dzie si\u0119 w formie hybrydowej ko\u0144cem wrze\u015bnia w Warszawie. Szczeg\xf3\u0142owe\ninformacje poni\u017cej."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"kr\xf3tki-powr\xf3t-do-przesz\u0142o\u015bci",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Kr\xf3tki powr\xf3t do przesz\u0142o\u015bci"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:[(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/",children:"Konferencja T\u0142umaczy"}),", to wed\u0142ug\norganizator\xf3w, najwi\u0119ksze wydarzenie w bran\u017cy t\u0142umaczeniowej w Polsce, a swoj\u0105\nhistori\u0119 rozpocz\u0119\u0142a w 2016 roku, kiedy by\u0142a jednym z wydarze\u0144 organizowanych w\nramach angloj\u0119zycznej konferencji Translation and Localization. W 2017 roku\nimprezy te si\u0119 rozdzieli\u0142y i do 2019 roku funkcjonowa\u0142y jako osobne wydarzenia.\nCzas pandemii wytyczy\u0142 organizatorom nowe \u015bcie\u017cki i w latach 2021-2022 powy\u017csze\nkonferencje ponownie po\u0142\u0105czy\u0142y si\u0142y tworz\u0105c jedno wydarzenie pod nazw\u0105 KTLC. Ten\nrok przyni\xf3s\u0142 nam ponowne rozdzielenie projekt\xf3w i Konferencja T\u0142umaczy 2023\njest zn\xf3w samodzielnym przedsi\u0119wzi\u0119ciem, kt\xf3re nadal utrzymuje hybrydowy format\nostatnich lat."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Niezale\u017cnie od tego, czy wybierzecie uczestnictwo online czy spotkanie w\nWarszawie, czeka na was jedyne w swoim rodzaju wydarzenie: pe\u0142ne wiedzy i okazji\ndo nawi\u0105zania nowych kontakt\xf3w \u2013 z kt\xf3rego wr\xf3cicie pe\u0142ni zapa\u0142u i inspiracji do\ncodziennej pracy."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"do-kogo-jest-skierowana",children:"Do kogo jest skierowana?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Konferencja jest przede wszystkim skierowana do t\u0142umaczy ustnych i pisemnych,\nt\u0142umaczy przysi\u0119g\u0142ych, przedstawicieli biur t\u0142umacze\u0144, kierownik\xf3w projekt\xf3w,\npracownik\xf3w instytucji publicznych, akademik\xf3w i specjalist\xf3w od narz\u0119dzi\nwspomagania t\u0142umacze\u0144 oraz technologii t\u0142umaczeniowych. Jednak nie tylko osoby z\nbran\u017cy t\u0142umaczeniowej s\u0105 mile widziane na konferencji. Jest ona tak\u017ce otwarta\ndla przedstawicieli przemys\u0142u gier, uznanych j\u0119zykoznawc\xf3w, specjalist\xf3w od\nprowadzenia biznesu, prawnik\xf3w, a nawet pisarzy."}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"dlaczego-warto-wzi\u0105\u0107-udzia\u0142",children:"Dlaczego warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142?"}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Spo\u015br\xf3d wielu warto\u015bci jakie niesie w sobie udzia\u0142 w wydarzeniu bran\u017cowym warto\nwyr\xf3\u017cni\u0107:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Zapoznanie si\u0119 z innymi osobami z bran\u017cy oraz spotkanie z przedstawicielami\nbiur t\u0142umaczeniowych, co mo\u017ce znacznie poszerzy\u0107 mo\u017cliwo\u015bci wsp\xf3\u0142pracy."}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Zyskanie wiedzy na tematy stricte zwi\u0105zane z zawodem - optymalnej organizacji\npracy, funkcjonowania freelancer\xf3w na rynku, czy kszta\u0142towaniu swojego rozwoju\nzawodowego."}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Zyskanie wiedzy zwi\u0105zanej z warsztatem t\u0142umaczeniowym."}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Zyskasz wiedz\u0119 o najnowszych mo\u017cliwo\u015bciach CAT-\xf3w, o tym, jak najlepiej\nwykorzystywa\u0107 t\u0142umaczenia maszynowe czy sztuczn\u0105 inteligencj\u0119."}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"motyw-przewodni-na-2023-rok",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Motyw przewodni na 2023 rok"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Tegorocznym motywem przewodnim konferencji jest szeroko rozumiana INTELIGENCJA.\nPodczas prelekcji poznacie poj\u0119cie neurobiologii inteligencji czyli\nprzetwarzania informacji jako zjawiska biologicznego. Porozmawiacie te\u017c, mi\u0119dzy\ninnymi, o wp\u0142ywie emocji na t\u0142umaczenia, o tym do czego w dzisiejszych czasach\nnadaje si\u0119 mechaniczne t\u0142umaczenie, jak mo\u017cna wykorzysta\u0107 AI w procesie nauki i\nw t\u0142umaczeniach, a tak\u017ce o wykorzystaniu co-workingu jako narz\u0119dzia pracy."}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Wi\u0119cej o tematyce prelekcji przeczytacie w dziale:\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/?page_id=1690",children:"Prelegenci KT 2023"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Dodatkowo, osoby zainteresowane tematyk\u0105 Google Ads oraz ChatGPT i AI mog\u0105 wzi\u0105\u0107\nudzia\u0142 w warsztatach, kt\xf3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 29 wrze\u015bnia. S\u0105 one dodatkowo p\u0142atne, a o\nszczeg\xf3\u0142ach mo\u017cecie przeczyta\u0107\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/?page_id=1798",children:"na stronie wydarzenia"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"termin-i-miejsce",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Termin i miejsce"})}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Konferencja T\u0142umaczy 2023 odb\u0119dzie si\u0119 ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"30 wrze\u015bnia"})," w warszawskim Centrum\nKonferencyjnym Zielna oraz online."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.h4,{id:"bilety",children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Bilety"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Udzia\u0142 w konferencji wymaga rejestracji oraz zakupu biletu. W cen\u0119 bilet\xf3w \u201cna\nmiejscu\u201d wliczone s\u0105 koszty lunchu. Organizator NIE POKRYWA koszt\xf3w\nzakwaterowania i dojazdu \u2013 o to musicie zadba\u0107 sami."}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Ceny dost\u0119pnych bilet\xf3w:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.h5,{id:"na-miejscu-konferencja-t\u0142umaczy--rejestracja-zwyk\u0142a--59040-pln-brutto---rejestracja-do-30092023-do-godz-1000",children:"NA MIEJSCU Konferencja T\u0142umaczy \u2013 rejestracja \u201ezwyk\u0142a\u201d \u2013 590,40 PLN brutto - rejestracja do 30.09.2023 do godz. 10:00"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.h5,{id:"na-miejscu-dla-student\xf3w--35000-pln-brutto---rejestracja-do-30092023-do-godz-1000",children:"NA MIEJSCU dla student\xf3w \u2013 350,00 PLN brutto - rejestracja do 30.09.2023 do godz. 10:00"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.li,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.h5,{id:"online--30750-pln-brutto---rejestracja-do-30092023-do-godz-1000",children:"ONLINE\xa0 \u2013 307,50 PLN brutto - rejestracja do 30.09.2023 do godz. 10:00"}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142y dotycz\u0105ce bilet\xf3w oraz linki do rejestracji\nznajdziecie\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/?page_id=1707",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Wszelkie dodatkowe informacje\nznajdziecie\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://konferencja-tlumaczy.pl/",children:"na stronie Konferencji T\u0142umaczy"}),"\noraz\xa0\xa0",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.facebook.com/KonferencjaTlumaczy",children:"fanpage\u2019u\xa0na Facebooku"}),"."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Wraz z organizatorami serdecznie zapraszamy!"})]})}function l(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>t,x:()=>c});var i=a(96540);const o={},r=i.createContext(o);function t(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},84744:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu/index.md","source":"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2023-juz-we-wrzesniu/index.md","title":"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu","description":"Ju\u017c kolejny raz, zapraszamy Was na rodzime wydarzenie, kt\xf3rym mog\u0105 zainteresowa\u0107","date":"2023-07-04T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"tlumaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":2.75,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2023 ju\u017c we wrze\u015bniu","authors":"agnieszka","date":"2023-07-04","tags":["news","z-kraju","konferencje","tlumaczenia"],"coverImage":"konferencja_tlumaczy_2023.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Relacja z tegorocznej konferencji soap 2023!","permalink":"/relacja-z-tegorocznej-konferencji-soap-2023"},"nextItem":{"title":"Kilka s\u0142\xf3w o 3. edycji studi\xf3w z Komunikacji technicznej","permalink":"/kilka-slow-o-3-edycji-studiow-z-komunikacji-technicznej"}}')}}]);