"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[1789],{41775:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>u,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>c,metadata:()=>i,toc:()=>s});var i=t(32926),n=t(74848),r=t(28453);const c={title:"Komunikacja techniczna - jak si\u0119 studiuje?",authors:"niedzwiedzka",date:"2021-01-21",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","studia"],coverImage:"komunikacja_techniczna_studia_magda.jpg"},o=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function d(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Dzi\u015b wra\u017cenia z pierwszej r\u0119ki dotycz\u0105ce studi\xf3w podyplomowych z komunikacji\ntechnicznej \ud83d\ude0a"})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>c,x:()=>o});var i=t(96540);const n={},r=i.createContext(n);function c(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:c(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},32926:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje/index.md","source":"@site/blog/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje/index.md","title":"Komunikacja techniczna - jak si\u0119 studiuje?","description":"Dzi\u015b wra\u017cenia z pierwszej r\u0119ki dotycz\u0105ce studi\xf3w podyplomowych z komunikacji","date":"2021-01-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"studia","permalink":"/tags/studia"}],"readingTime":4.34,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Magda Nied\u017awiecka","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niedzwiedzka"},"socials":{"github":"https://github.com/morvenn"},"imageURL":"https://github.com/morvenn.png","key":"niedzwiedzka"}],"frontMatter":{"title":"Komunikacja techniczna - jak si\u0119 studiuje?","authors":"niedzwiedzka","date":"2021-01-21","tags":["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","studia"],"coverImage":"komunikacja_techniczna_studia_magda.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Czy techwriter to z definicji autor i to w dodatku bestseller\xf3w?","permalink":"/czy-techwriter-to-z-definicji-autor-i-to-w-dodatku-bestsellerow"},"nextItem":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - Cz\u0119\u015b\u0107 22","permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-22"}}')}}]);