"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[16711],{14223:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>o,toc:()=>u});var i=t(85893),n=t(11151);const r={title:"Komunikacja techniczna - jak si\u0119 studiuje?",authors:"niedzwiedzka",date:"2021-01-21",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","studia"],coverImage:"komunikacja_techniczna_studia_magda.jpg"},c=void 0,o={permalink:"/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje/index.md",source:"@site/blog/komunikacja-techniczna-jak-sie-studiuje/index.md",title:"Komunikacja techniczna - jak si\u0119 studiuje?",description:"Dzi\u015b wra\u017cenia z pierwszej r\u0119ki dotycz\u0105ce studi\xf3w podyplomowych z komunikacji",date:"2021-01-21T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{inline:!0,label:"edukacja",permalink:"/tags/edukacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"studia",permalink:"/tags/studia"}],readingTime:4.385,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Magda Nied\u017awiecka",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/niedzwiedzka"},socials:{github:"https://github.com/morvenn"},imageURL:"https://github.com/morvenn.png",key:"niedzwiedzka"}],frontMatter:{title:"Komunikacja techniczna - jak si\u0119 studiuje?",authors:"niedzwiedzka",date:"2021-01-21",tags:["news","z-kraju","dokumentacja","edukacja","kariera","praca","studia"],coverImage:"komunikacja_techniczna_studia_magda.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer with German (Etteplan) \u2013 Wroc\u0142aw/zdalnie",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-with-german-etteplan-wroclaw"},nextItem:{title:"Kilka pyta\u0144 do - Cz\u0119\u015b\u0107 22",permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-22"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,i.jsx)(a.p,{children:"Dzi\u015b wra\u017cenia z pierwszej r\u0119ki dotycz\u0105ce studi\xf3w podyplomowych z komunikacji\ntechnicznej :-)"})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>o,a:()=>c});var i=t(67294);const n={},r=i.createContext(n);function c(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:c(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);