"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[21833],{15906:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=t(82668),n=t(74848),r=t(28453);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 28",authors:"niewiarowski",date:"2023-02-09",tags:["warsztat","wywiady","kariera","praca"],coverImage:"wywiad_28.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={em:"em",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Przed Wami kolejna ods\u0142ona cyklu ",(0,n.jsx)(a.em,{children:"Kilka pyta\u0144 do..."}),"\xa0Tym razem na nasze pytania\nodpowiada Julia D\u0105browska, kt\xf3ry niedawno do\u0142\u0105czy\u0142a do grona towarzystwa ludzi\npi\u015bmiennych technicznie \ud83d\ude09 Jak to si\u0119 wszystko zacz\u0119\u0142o i co mo\u017ce poradzi\u0107 osobom\nstawiaj\u0105cym pierwsze kroki w tej roli? Zapraszamy poni\u017cej."]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var i=t(96540);const n={},r=i.createContext(n);function o(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},82668:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-28","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-28/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-28/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 28","description":"Przed Wami kolejna ods\u0142ona cyklu Kilka pyta\u0144 do...\xa0Tym razem na nasze pytania","date":"2023-02-09T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"}],"readingTime":5.97,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Andrzej Niewiarowski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niewiarowski"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andrzej-niewiarowski-tech-writer/"},"imageURL":"https://github.com/andrzejniewiaro.png","key":"niewiarowski"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 28","authors":"niewiarowski","date":"2023-02-09","tags":["warsztat","wywiady","kariera","praca"],"coverImage":"wywiad_28.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Meetcontent Wroc\u0142aw - luty 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-luty-2023"},"nextItem":{"title":"Ma\u0142o responsywny SME? Jak sobie z nim poradzi\u0107.","permalink":"/malo-responsywny-sme-jak-sobie-z-nim-poradzic"}}')}}]);