"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[85463],{39891:(a,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>c});var i=t(85893),n=t(11151);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 28",authors:"niewiarowski",date:"2023-02-09",tags:["warsztat","wywiady","kariera","praca","wywiad"],coverImage:"wywiad_28.png"},r=void 0,s={permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-28",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-28/index.md",source:"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-28/index.md",title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 28",description:"Przed Wami kolejna ods\u0142ona cyklu Kilka pyta\u0144 do...\xa0Tym razem na nasze pytania",date:"2023-02-09T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{inline:!0,label:"wywiady",permalink:"/tags/wywiady"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"wywiad",permalink:"/tags/wywiad"}],readingTime:5.97,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Andrzej Niewiarowski",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/niewiarowski"},socials:{github:"https://github.com/andrzejniewiaro"},imageURL:"https://github.com/andrzejniewiaro.png",key:"niewiarowski"}],frontMatter:{title:"Kilka pyta\u0144 do - cz\u0119\u015b\u0107 28",authors:"niewiarowski",date:"2023-02-09",tags:["warsztat","wywiady","kariera","praca","wywiad"],coverImage:"wywiad_28.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Meetcontent Wroc\u0142aw - luty 2023",permalink:"/meetcontent-wroclaw-luty-2023"},nextItem:{title:"Ma\u0142o responsywny SME? Jak sobie z nim poradzi\u0107.",permalink:"/malo-responsywny-sme-jak-sobie-z-nim-poradzic"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(a){const e={em:"em",p:"p",...(0,n.a)(),...a.components};return(0,i.jsxs)(e.p,{children:["Przed Wami kolejna ods\u0142ona cyklu ",(0,i.jsx)(e.em,{children:"Kilka pyta\u0144 do..."}),"\xa0Tym razem na nasze pytania\nodpowiada Julia D\u0105browska, kt\xf3ry niedawno do\u0142\u0105czy\u0142a do grona towarzystwa ludzi\npi\u015bmiennych technicznie \ud83d\ude09 Jak to si\u0119 wszystko zacz\u0119\u0142o i co mo\u017ce poradzi\u0107 osobom\nstawiaj\u0105cym pierwsze kroki w tej roli? Zapraszamy poni\u017cej."]})}function d(a={}){const{wrapper:e}={...(0,n.a)(),...a.components};return e?(0,i.jsx)(e,{...a,children:(0,i.jsx)(p,{...a})}):p(a)}},11151:(a,e,t)=>{t.d(e,{Z:()=>s,a:()=>r});var i=t(67294);const n={},o=i.createContext(n);function r(a){const e=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(n):a.components||n:r(a.components),i.createElement(o.Provider,{value:e},a.children)}}}]);