"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[25041],{30188:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var a=t(85893),o=t(11151);const i={title:"Warsztaty organizowane przez soap!",authors:"pensjonatus",date:"2016-04-28",tags:["news","z-kraju"],coverImage:"edusummit-long-09-09.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/warsztaty-organizowane-przez-soap",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/warsztaty-organizowane-przez-soap/index.md",source:"@site/blog/warsztaty-organizowane-przez-soap/index.md",title:"Warsztaty organizowane przez soap!",description:"Organizatorzy soap! dodali warsztaty, kt\xf3re",date:"2016-04-28T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"}],readingTime:1.01,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Pawe\u0142 Kowaluk",role:"Webmaster",page:{permalink:"/authors/pensjonatus"},socials:{github:"https://github.com/pensjonatus",linkedin:"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/"},imageURL:"https://github.com/pensjonatus.png",key:"pensjonatus"}],frontMatter:{title:"Warsztaty organizowane przez soap!",authors:"pensjonatus",date:"2016-04-28",tags:["news","z-kraju"],coverImage:"edusummit-long-09-09.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wszystko o DITA \u2013 Podstawy (2)",permalink:"/wszystko-o-dita-podstawy"},nextItem:{title:"Technical Writer - cz\u0142owiek renesansu",permalink:"/technical-writer-czlowiek-renesansu"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Gdzie i kiedy",id:"gdzie-i-kiedy",level:2},{value:"Dla kogo",id:"dla-kogo",level:2}];function d(e){const n={a:"a",h2:"h2",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Organizatorzy soap! dodali ",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/edu-summit/",children:"warsztaty"}),", kt\xf3re\nodb\u0119d\u0105 si\u0119 przed konferencj\u0105. Warsztaty nosz\u0105 nazw\u0119 Content Education Summit i\nwydaj\u0105 si\u0119 by\u0107 doskona\u0142\u0105 okazj\u0105 na poszerzenie wiedzy o tworzeniu tre\u015bci\nproduktowej. W sk\u0142ad wydarzenia wchodz\u0105 nast\u0119puj\u0105ce sesje:"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,a.jsxs)(n.li,{children:[(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Words and pixels go better together"})," - nauczymy si\u0119 jak tworzy\u0107 efektowne\nstrony, dowiemy si\u0119 jak pracuje ca\u0142y zesp\xf3\u0142 od pomys\u0142u, poprzez projekt, a\u017c po\nprzekazanie do implementacji"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.li,{children:[(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Personal Productivity Workshop"})," - je\u017celi byli\u015bcie na konferencji soap! w\nzesz\u0142ym roku, to mo\u017ce pami\u0119tacie spontaniczne wyst\u0105pienie Piotra Nabielca o\ntworzeniu korzystnych nawyk\xf3w. Tym razem Piotr b\u0119dzie prezentowa\u0142 zastosowanie\nteorii w praktyce"]}),"\n",(0,a.jsxs)(n.li,{children:[(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Designing for Your Audience - How to Create Impactful Graphics"})," - na tym\nwarsztacie stworzymy samodzielnie infografik\u0119, a organizatorka obiecuje te\u017c\nnagrody dla uczestnik\xf3w"]}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h2,{id:"gdzie-i-kiedy",children:"Gdzie i kiedy"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.p,{children:["Warsztaty odb\u0119d\u0105 si\u0119 1 czerwca 2016 w\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"http://www.kpt.krakow.pl/",children:"Krakowskim Parku Technologicznym"})," przy ulicy Podole\n60 w Krakowie."]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h2,{id:"dla-kogo",children:"Dla kogo"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Uczestnictwo w warsztatach wymaga osobnego biletu, ale jest on darmowy dla tych,\nkt\xf3rzy ju\u017c op\u0142acili wst\u0119p na dwa dni konferencji. Dla tych, kt\xf3rzy\nzarejestrowali si\u0119 tylko na pierwszy dzie\u0144, cena biletu wynosi 10 EUR. Ludzie,\nkt\xf3rzy nie bior\u0105 udzia\u0142u w konferencji te\u017c mog\u0105 uczestniczy\u0107 w warsztatach, ale\npierwsze\u0144stwo maj\u0105 uczestnicy konferencji."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Techwriter.pl jest partnerem medialnym konferencji soap!"})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,t)=>{t.d(n,{Z:()=>s,a:()=>r});var a=t(67294);const o={},i=a.createContext(o);function r(e){const n=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}}}]);