"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36867],{74356:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>z,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=a(44644),t=a(74848),o=a(28453);const s={title:"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps",authors:"bczyz",date:"2025-04-24",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK7.png"},r="Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps!",c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Temat",id:"temat",level:2},{value:"Prelegenci",id:"prelegenci",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:2},{value:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach",id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",level:2},{value:"Forte Digital",id:"forte-digital",level:3},{value:"Apify",id:"apify",level:3},{value:"O nas",id:"o-nas",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function p(e){const n={a:"a",em:"em",h2:"h2",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(n.p,{children:"Osobom obracaj\u0105cym si\u0119 w \u015bwiecie IT termin \u201eDevOps\u201d z pewno\u015bci\u0105 nie jest obcy. Fani film\xf3w akcji kojarz\u0105 te\u017c nieustraszone oddzia\u0142y SpecialOps. A jak do tego wszystkiego ma si\u0119 ContentOps?\nJe\u017celi ju\u017c zacz\u0119li\u015bcie sobie wyobra\u017ca\u0107 tw\xf3rc\xf3w contentu szturmuj\u0105cych tajn\u0105 siedzib\u0119 przeciwnik\xf3w Microsoft Manual of Style, to koniecznie wpadnijcie na kolejny meetup Content Bytes!"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Nie zapomnijcie si\u0119 zapisa\u0107, pomo\u017ce nam to w zaplanowaniu pocz\u0119stunku. ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://lu.ma/c6p3ckg5",children:"Zapisz si\u0119!"}),"."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Ju\u017c 24 kwietnia ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.linkedin.com/in/pawel-kowaluk/",children:"Pawe\u0142 Kowaluk"})," opowie jak ludzie, procesy i technologie wspieraj\u0105 si\u0119 nawzajem w planowaniu, zarz\u0105dzaniu i dostarczaniu contentu.\nAle to nie wszystko! Zaraz po prezentacji Paw\u0142a b\u0119dziecie mieli szans\u0119 uczestniczy\u0107 w burzy m\xf3zg\xf3w, kt\xf3ra pozwoli wam na gor\u0105co om\xf3wi\u0107 temat ContentOps."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Zapraszamy do ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.fortespaces.pl/",children:"Forte Spaces"}),"!"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"temat",children:"Temat"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:(0,t.jsx)(n.strong,{children:(0,t.jsx)(n.em,{children:"Czym jest ContentOps i co ja z tego b\u0119d\u0119 mie\u0107?"})})}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Publikowanie tre\u015bci mo\u017cna rozpatrywa\u0107 pod wieloma k\u0105tami, bior\u0105c pod uwag\u0119 wiele r\xf3l zaanga\u017cowanych w to przedsi\u0119wzi\u0119cie.\nW swojej prezentacji Pawe\u0142 przedstawi ContentOps jako wsp\xf3lny mianownik dla wielu contentowych proces\xf3w, a potem poka\u017ce jak wiedza w tym temacie przek\u0142ada si\u0119 na tworzenie lepszych tre\u015bci oraz podej\u015bcie do pracy i rozwoju kariery."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"prelegenci",children:"Prelegenci"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Pawe\u0142 Kowaluk"})}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Pawe\u0142 zajmuje si\u0119 szeroko poj\u0119tym contentem od 2008 roku, obecnie pracuj\u0105c jako doc tool developer w Guidewire Software. W swojej karierze by\u0142 ju\u017c technical writerem, product ownerem, team leaderem, programist\u0105, kierownikiem technicznym, konsultantem oraz architektem informacji. Obecnie jego praca skupia si\u0119 na ContentOps oraz powi\u0105zanych tematach. Pawe\u0142 jest tak\u017ce wsp\xf3\u0142w\u0142a\u015bcicielem ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://techwriter.pl",children:"techwriter.pl"})," oraz ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://techwriterkoduje.pl",children:"techwriterkoduje.pl"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 24.04.2025 ",(0,t.jsx)("br",{})," ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Godzina"}),": 18:00 ",(0,t.jsx)("br",{})," ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),": Forte Spaces, Krupnicza 3, Krak\xf3w"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"kilka-s\u0142\xf3w-o-sponsorach",children:"Kilka s\u0142\xf3w o sponsorach"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Sz\xf3ste spotkanie Content Bytes sponsoruj\u0105 ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Forte Digital"})," oraz ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Apify"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"forte-digital",children:"Forte Digital"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["W DNA ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://fortedigital.com/pl",children:"Forte Digital"})," znajdziesz pierwiastek polski, skandynawski i oczywi\u015bcie technologiczny. Forte Digital powsta\u0142o w 2017 roku jako owoc udanej wsp\xf3\u0142pracy polskich i norweskich za\u0142o\u017cycieli. Od tego czasu z powodzeniem czerpie to co najlepsze ze swoich kultur, a od niedawna w swoich szeregach ma kole\u017canki i koleg\xf3w z Danii oraz Niemiec. Forte Digital skupia si\u0119 najcz\u0119\u015bciej na projektach dotycz\u0105cych obszaru e-commerce w pe\u0142nym zakresie realizacji \u2013 development i consulting IT oraz design."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"apify",children:"Apify"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://apify.com/",children:"Apify"})," jest platform\u0105, kt\xf3r\u0105 programi\u015bci mog\u0105 wykorzysta\u0107 do budowania, wdra\u017cania i publikowania narz\u0119dzi do web scrapingu, ekstrakcji danych i automatyzacji. Apify udost\u0119pnia ponad 1500 gotowych narz\u0119dzi, pozwalaj\u0105c na uzyskanie dodatkowego przychodu poprzez udost\u0119pnianie je innym u\u017cytkownikom. Dodatkowo, Apify odpowiada za Crawlee, publiczn\u0105 bibliotek\u0119 do web scrapingu."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"o-nas",children:"O nas"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Celem ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Content Bytes"})," jest stworzenie przestrzeni, w kt\xf3rej tw\xf3rcy contentu\nmog\u0105 wymienia\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami i omawia\u0107 tematy zwi\u0105zane z tworzeniem\ntre\u015bci. Wed\u0142ug nas content to nie tylko sam proces pisania, ale tak\nnaprawd\u0119\xa0ca\u0142y ekosystem uwzgl\u0119dniaj\u0105cy UX, UI, design, a tak\u017ce zagadnienia\ndost\u0119pno\u015bci, zarz\u0105dzania i zwi\u0105zanej z nimi technologii."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Je\u017celi jeste\u015bcie zainteresowani, napiszcie do nas:\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"mailto:hellok@contentbytes.pl",children:"hello@contentbytes.pl"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,t.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu, gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,t.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,t.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107 pisz\u0105c na\nadres ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"mailto:hellok@contentbytes.pl",children:"hello@contentbytes.pl"}),"."]})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>s,x:()=>r});var i=a(96540);const t={},o=i.createContext(t);function s(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:s(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},44644:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025/index.md","title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","description":"Osobom obracaj\u0105cym si\u0119 w \u015bwiecie IT termin \u201eDevOps\u201d z pewno\u015bci\u0105 nie jest obcy. Fani film\xf3w akcji kojarz\u0105 te\u017c nieustraszone oddzia\u0142y SpecialOps. A jak do tego wszystkiego ma si\u0119 ContentOps?","date":"2025-04-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":2.97,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","authors":"bczyz","date":"2025-04-24","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK7.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-maj-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #6: Porozmawiajmy o zespo\u0142ach","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-marzec-2025"}}')}}]);