"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[35028],{69383:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>z,frontMatter:()=>a,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=t(65783),o=t(74848),r=t(28453);const a={title:"Konferencje 2015 - pierwsze p\xf3\u0142rocze",authors:"mojk",date:"2015-01-13",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],coverImage:"meeting-83519_640.jpg"},c=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const n={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(n.p,{children:"Nowy rok przynosi nam nowe ciekawe wydarzenia zwi\u0105zane z komunikacj\u0105 techniczn\u0105.\nJe\u015bli chcecie wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w kt\xf3rym\u015b z nich to teraz jest najlepszy czas, \u017ceby\nuruchomi\u0107 odpowiednie procedury. Mo\u017ce uda Wam si\u0119 przekona\u0107 szefa, \u017ce wycieczka\ndo Stan\xf3w Zjednoczonych to dobry spos\xf3b, \u017ceby poszerzy\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 na temat\nkomunikacji technicznej \ud83d\ude09 Poni\u017cej przedstawiamy konferencje, kt\xf3re uda\u0142o nam\nsi\u0119 wy\u0142uska\u0107 z nieprzebranych zasob\xf3w internetu."})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>a,x:()=>c});var i=t(96540);const o={},r=i.createContext(o);function a(e){const n=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:a(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},65783:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2015-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2015-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2015-pierwsze-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2015 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","description":"Nowy rok przynosi nam nowe ciekawe wydarzenia zwi\u0105zane z komunikacj\u0105 techniczn\u0105.","date":"2015-01-13T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"}],"readingTime":1.675,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2015 - pierwsze p\xf3\u0142rocze","authors":"mojk","date":"2015-01-13","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","konferencje"],"coverImage":"meeting-83519_640.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Nie tylko Wikipedia, czyli do czego mo\u017ce si\u0119 przyda\u0107 wiki?","permalink":"/nie-tylko-wikipedia-czyli-do-czego-moze-sie-przydac-wiki"},"nextItem":{"title":"Dwa \u0142yki statystyki","permalink":"/dwa-lyki-statystyki"}}')}}]);