"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[55864],{95894:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>w,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>k});var i=a(67078),n=a(74848),r=a(28453);const o={title:"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera",authors:"niewiarowski",date:"2021-11-15",tags:["warsztat","wywiady","agile"],coverImage:"kilka_pytan_do_25.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},k=[];function l(e){const t={em:"em",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(t.p,{children:["W najnowszej ods\u0142onie cyklu ",(0,n.jsx)(t.em,{children:"Kilka pyta\u0144 do..."})," rozmowa z cz\u0142owiekiem, kt\xf3rego\ntechwriterska kariera otworzy\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju w nieco innym kierunku.\nSzczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."]})}function w(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>o,x:()=>s});var i=a(96540);const n={},r=i.createContext(n);function o(e){const t=i.useContext(r);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},67078:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera/index.md","source":"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera/index.md","title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera","description":"W najnowszej ods\u0142onie cyklu Kilka pyta\u0144 do... rozmowa z cz\u0142owiekiem, kt\xf3rego","date":"2021-11-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"warsztat","permalink":"/tags/warsztat"},{"inline":true,"label":"wywiady","permalink":"/tags/wywiady"},{"inline":true,"label":"agile","permalink":"/tags/agile"}],"readingTime":6.48,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Andrzej Niewiarowski","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/niewiarowski"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/andrzej-niewiarowski-tech-writer/"},"imageURL":"https://github.com/andrzejniewiaro.png","key":"niewiarowski"}],"frontMatter":{"title":"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera","authors":"niewiarowski","date":"2021-11-15","tags":["warsztat","wywiady","agile"],"coverImage":"kilka_pytan_do_25.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT","permalink":"/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it"},"nextItem":{"title":"Komunikacja techniczna, czyli jak humanistka mo\u017ce zacz\u0105\u0107 prac\u0119 w IT - warsztaty","permalink":"/komunikacja-techniczna-czyli-jak-humanistka-moze-zaczac-prace-w-it-warsztaty"}}')}}]);