"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[57999],{40320:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>w,frontMatter:()=>n,metadata:()=>s,toc:()=>l});var r=t(85893),i=t(11151);const n={title:"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera",authors:"niewiarowski",date:"2021-11-15",tags:["warsztat","wywiady","agile","scrum","wywiad"],coverImage:"kilka_pytan_do_25.png"},o=void 0,s={permalink:"/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera/index.md",source:"@site/blog/kilka-pytan-do-czesc-25-od-tech-writera-do-scrum-mastera/index.md",title:"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera",description:"W najnowszej ods\u0142onie cyklu Kilka pyta\u0144 do... rozmowa z cz\u0142owiekiem, kt\xf3rego",date:"2021-11-15T00:00:00.000Z",tags:[{label:"warsztat",permalink:"/tags/warsztat"},{label:"wywiady",permalink:"/tags/wywiady"},{label:"agile",permalink:"/tags/agile"},{label:"scrum",permalink:"/tags/scrum"},{label:"wywiad",permalink:"/tags/wywiad"}],readingTime:6.48,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Andrzej Niewiarowski",role:"Autor",url:"https://github.com/andrzejniewiaro",imageURL:"https://github.com/andrzejniewiaro.png",key:"niewiarowski"}],frontMatter:{title:"Kilka pyta\u0144 do \u2013 cz\u0119\u015b\u0107 25: Od tech writera do scrum mastera",authors:"niewiarowski",date:"2021-11-15",tags:["warsztat","wywiady","agile","scrum","wywiad"],coverImage:"kilka_pytan_do_25.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Krakowskie Dni Informatyki 2021 (online) - konferencja integruj\u0105ca krakowsk\u0105 bran\u017c\u0119 IT",permalink:"/krakowskie-dni-informatyki-2021-online-konferencja-integrujaca-krakowska-branze-it"},nextItem:{title:"OFERTA PRACY: TECHNICAL WRITER (PARASOFT) \u2013 PRACA ZDALNA",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-parasoft-praca-zdalna"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const a={em:"em",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["W najnowszej ods\u0142onie cyklu ",(0,r.jsx)(a.em,{children:"Kilka pyta\u0144 do..."})," rozmowa z cz\u0142owiekiem, kt\xf3rego\ntechwriterska kariera otworzy\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju w nieco innym kierunku.\nSzczeg\xf3\u0142y poni\u017cej."]})}function w(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>o});var r=t(67294);const i={},n=r.createContext(i);function o(e){const a=r.useContext(n);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),r.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}}}]);