"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[93104],{21204:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=a(30785),o=a(74848),r=a(28453);const i={title:"Content Strategy in a Content Economy - relacja",authors:"szablowska",date:"2014-04-15",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","webinarium","zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105","soap"],coverImage:"content_economy.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(t.p,{children:["Za nami kolejne\xa0webinarium\xa0zorganizowane przez\xa0",(0,o.jsx)(t.a,{href:"http://www.soapconf.com/",children:"soap!"}),"\nOdby\u0142o si\u0119 ono 9 kwietnia i poprowadzi\u0142a\nje\xa0",(0,o.jsx)(t.a,{href:"http://intentionaldesign.ca/profile/",children:"Rahel\xa0Anne\xa0Bailie"}),", specjalistka od\nproces\xf3w zarz\u0105dzania tre\u015bci\u0105 i wsp\xf3\u0142autorka\nksi\u0105\u017cki\xa0",(0,o.jsx)(t.a,{href:"http://thecontentstrategybook.com/",children:"Content Strategy: Connecting the dots between business, brand, and benefits"}),"."]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,r.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var n=a(96540);const o={},r=n.createContext(o);function i(e){const t=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:t},e.children)}},30785:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/content-strategy-in-a-content-economy-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-strategy-in-a-content-economy-relacja/index.md","source":"@site/blog/content-strategy-in-a-content-economy-relacja/index.md","title":"Content Strategy in a Content Economy - relacja","description":"Za nami kolejne\xa0webinarium\xa0zorganizowane przez\xa0soap!","date":"2014-04-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"webinarium","permalink":"/tags/webinarium"},{"inline":true,"label":"zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105","permalink":"/tags/zarzadzanie-trescia"},{"inline":true,"label":"soap","permalink":"/tags/soap"}],"readingTime":2.915,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Sabina Szablowska","role":"Autor","page":{"permalink":"/authors/szablowska"},"imageURL":"/img/avatars/sabina-szablowska.png","key":"szablowska"}],"frontMatter":{"title":"Content Strategy in a Content Economy - relacja","authors":"szablowska","date":"2014-04-15","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","webinarium","zarz\u0105dzanie-tre\u015bci\u0105","soap"],"coverImage":"content_economy.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"TLC\'2014 w Warszawie - podsumowanie","permalink":"/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie"},"nextItem":{"title":"Word - podstawy - przeka\u017c dalej!","permalink":"/word-podstawy-przekaz-dalej"}}')}}]);