"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[72949],{83716:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>c});var n=a(85893),i=a(11151);const o={title:"Content Strategy in a Content Economy - relacja",authors:"szablowska",date:"2014-04-15",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","webinarium","zarzadzanie-trescia"],coverImage:"content_economy.jpg"},r=void 0,s={permalink:"/content-strategy-in-a-content-economy-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/content-strategy-in-a-content-economy-relacja/index.md",source:"@site/blog/content-strategy-in-a-content-economy-relacja/index.md",title:"Content Strategy in a Content Economy - relacja",description:"Za nami kolejne\xa0webinarium\xa0zorganizowane",date:"2014-04-15T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"webinarium",permalink:"/tags/webinarium"},{inline:!0,label:"zarzadzanie-trescia",permalink:"/tags/zarzadzanie-trescia"}],readingTime:2.955,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Sabina Szablowska",role:"Autor",imageURL:"/img/avatars/sabina-szablowska.png",key:"szablowska"}],frontMatter:{title:"Content Strategy in a Content Economy - relacja",authors:"szablowska",date:"2014-04-15",tags:["news","z-kraju","ze-swiata","webinarium","zarzadzanie-trescia"],coverImage:"content_economy.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"TLC'2014 w Warszawie - podsumowanie",permalink:"/tlc2014-w-warszawie-podsumowanie"},nextItem:{title:"Word - podstawy - przeka\u017c dalej!",permalink:"/word-podstawy-przekaz-dalej"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const t={a:"a",p:"p",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(t.p,{children:["Za nami kolejne\xa0webinarium\xa0zorganizowane\nprzez\xa0",(0,n.jsx)(t.a,{href:"http://www.soapconf.com/",title:"soap!",children:"soap!"})," Odby\u0142o si\u0119 ono 9 kwietnia i\npoprowadzi\u0142a\nje\xa0",(0,n.jsx)(t.a,{href:"http://intentionaldesign.ca/profile/",title:"Rahel Anne Bailie",children:"Rahel\xa0Anne\xa0Bailie"}),",\nspecjalistka od proces\xf3w zarz\u0105dzania tre\u015bci\u0105 i wsp\xf3\u0142autorka\nksi\u0105\u017cki\xa0",(0,n.jsx)(t.a,{href:"http://thecontentstrategybook.com/",title:"Content Strategy",children:"Content Strategy: Connecting the dots between business, brand, and benefits"}),"."]})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.a)(),...e.components};return t?(0,n.jsx)(t,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>s,a:()=>r});var n=a(67294);const i={},o=n.createContext(i);function r(e){const t=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);