"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[70614],{80265:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>w,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>y});var a=n(67294),o=n(74848),i=n(28453);const s={title:"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach",authors:"bczyz",date:"2025-05-21",tags:["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],coverImage:"ContentBytesKRK8.png"},r="Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach!",c={authorsImageUrls:[void 0]},y=[];function z(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(t.p,{children:"Czasami tworzenie contentu bywa nie lada wyzwaniem. Gromadzenie danych, potyczki z ekspertami technicznymi, planowanie strategii, zapewnienie dost\u0119pno\u015bci. Uzbrojeni w wytyczne i wymagania, brniemy przez contentowy chaos, wykorzystuj\u0105c nasze supermoce do wytyczenia u\u017cytkownikom drogi w g\u0105szczu tre\u015bci.\nJe\u017celi chcecie lepiej przygotowa\u0107 si\u0119 do kolejnych wyzwa\u0144, zapraszamy na majowy meetup Content Bytes."}),"\n",(0,o.jsx)(t.p,{children:"Wydarzenie odb\u0119dzie si\u0119 21 maja na Uniwersytecie Jagiello\u0144skim."})]})}function w(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>s,x:()=>r});var a=n(96540);const o={},i=a.createContext(o);function s(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},67294:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/content-bytes-maj-2025","source":"@site/wydarzenia/content-bytes-maj-2025/index.md","title":"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach","description":"Czasami tworzenie contentu bywa nie lada wyzwaniem. Gromadzenie danych, potyczki z ekspertami technicznymi, planowanie strategii, zapewnienie dost\u0119pno\u015bci. Uzbrojeni w wytyczne i wymagania, brniemy przez contentowy chaos, wykorzystuj\u0105c nasze supermoce do wytyczenia u\u017cytkownikom drogi w g\u0105szczu tre\u015bci.","date":"2025-05-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/wydarzenia/tags/news"},{"inline":true,"label":"meetups","permalink":"/wydarzenia/tags/meetups"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"content-bytes","permalink":"/wydarzenia/tags/content-bytes"}],"readingTime":3.54,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Barbara Czy\u017c","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/bczyz"},"socials":{"github":"https://github.com/bszwarc"},"imageURL":"https://github.com/bszwarc.png","key":"bczyz"}],"frontMatter":{"title":"Content Bytes #8: Porozmawiajmy o contentowych wyzwaniach","authors":"bczyz","date":"2025-05-21","tags":["news","meetups","spo\u0142eczno\u015b\u0107","content-bytes"],"coverImage":"ContentBytesKRK8.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Content Bytes #9: Porozmawiajmy o jako\u015bci","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-czerwiec-2025"},"nextItem":{"title":"Content Bytes #7: Porozmawiajmy o ContentOps","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-kwiecien-2025"}}')}}]);