"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[26857],{18780:(e,n,r)=>{r.r(n),r.d(n,{assets:()=>o,contentTitle:()=>t,default:()=>d,frontMatter:()=>c,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=r(41106),i=r(74848),s=r(28453);const c={title:"KONFERENCJE 2023 \u2013 PIERWSZE P\xd3\u0141ROCZE",authors:"agnieszka",date:"2023-01-12",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Konferencje-2023.png"},t=void 0,o={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Stycze\u0144",id:"stycze\u0144",level:4},{value:"Luty",id:"luty",level:4},{value:"Marzec",id:"marzec",level:4},{value:"Kwiecie\u0144",id:"kwiecie\u0144",level:4},{value:"Maj",id:"maj",level:4},{value:"Czerwiec",id:"czerwiec",level:4}];function h(e){const n={a:"a",h4:"h4",hr:"hr",p:"p",strong:"strong",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Nadszed\u0142 2023 rok, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych termin\xf3w\nbran\u017cowych konferencji. Poni\u017cej znajdziecie kalendarium na pierwsze p\xf3\u0142rocze."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Podobnie jak w ostatnim roku, wiele wydarze\u0144 odb\u0119dzie si\u0119 online lub w formacie\nhybrydowym (online & in-person). Zwr\xf3\u0107cie jednak uwag\u0119, \u017ce coraz wi\u0119cej z nich\nb\u0119dzie organizowanych tylko stacjonarnie."}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jak zawsze, b\u0119d\u0119 \u015bledzi\u0107 zmiany i uzupe\u0142nia\u0107 dane w miar\u0119 ich pojawiania si\u0119. Do\nWas mam pro\u015bb\u0119 \u2013 je\u015bli wiecie o jakim\u015b wydarzeniu zwi\u0105zanym z bran\u017c\u0105 komunikacji\ntechnicznej, o kt\xf3rym nie wspomnia\u0142am, dajcie zna\u0107, a ja przeka\u017c\u0119 info dalej \ud83d\ude09"}),"\n",(0,i.jsx)(n.hr,{}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"stycze\u0144",children:"Stycze\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["25 stycznia \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://apithedocs.org/virtual-2023",children:"API the Docs Virtual 2023"}),"\xa0\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"luty",children:"Luty"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["01-04 lutego, Shenzhen, Chiny \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://www.ic4e.net/",children:"IC4E 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["08 lutego \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://apithedocs.org/virtual-2023",children:"API the Docs Virtual 2023"}),"\xa0\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-15 lutego, Las Vegas, Nevada, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://intc.memberclicks.net/2023-annual-conference-elearning",children:"2023 e-Learning Annual Conference"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["15-16 lutego \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.ux360summit.com/",children:"UX360 Summit"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["15-17 lutego, Wellington, Nowa Zelandia \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.uxnewzealand.com/",children:"UX New Zealand"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-22 lutego \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxwriterconference.com/",children:"UX Writer Conference\u201923"})," \u2013\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["22-23 lutego, Jerozolima, Izrael \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://megacomm.org/",children:"MegaComm 2023"})," \u2013\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["25 lutego-03 marca, Z\xfcrich, Szwajcaria\xa0 \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.interaction23.ixda.org/",children:"Interaction Week 2023"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online &\nin-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["27 lutego-01 marca, Denver, Kolorado, USA\n\u2013\xa0",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.designinnovationglobal.com/events-experience-design",children:"Experience Design 2023"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"marzec",children:"Marzec"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["09-10 marca, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://scciannual.wordpress.com/",children:"The 12th Symposium on Communicating Complex Information (SCCI)"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-15 marca, Dublin, Irlandia \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.gala-global.org/events/annual-conference",children:"GALA 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-16 marca, Melbourne, Australia \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxaustralia.com.au/",children:"Design Research 2023"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-22 marca, Sztokholm, Szwecja \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.nordic-techkomm.com/",children:"Nordic TechKomm 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-23 marca, Pary\u017c, Francja \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.documation.fr/",children:"documation 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["23-24 marca \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxcopenhagen.com/",children:"UX Copenhagen"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["23-25 marca, Columbus, Ohio, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://aceseditors.org/conference/aces-2023-columbus",children:"ACES 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["28 marca-01 kwietnia, Nowy Orlean, Luizjana, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.theiaconference.com/",children:"Information Architecture Conference 2023"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"kwiecie\u0144",children:"Kwiecie\u0144"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["12-14 kwietnia, Orlando, Floryda, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://learningsolutionscon.com/",children:"Learning Solutions Conference and Expo 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["17-19 kwietnia, Baltimore, Maryland, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://convex.infomanagementcenter.com/",children:"ConVex Baltimore 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["19-20 kwietnia, San Francisco, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.cloudsoftwareassociation.com/saas-connect/",children:"SaaS Connect"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["24-27 kwietnia, Londyn, Wielka Brytania \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://apiconference.net/london/",children:"API Conference 2023"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online &\nin-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["24 kwietnia-5 maja -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.aiip.org/conference",children:"The Annual Conference for Info-Entrepreneurs 2023 (AIIP 2023)"}),"\n\u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["26-27 kwietnia, W\xfcrzburg, Niemcy \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://fruehjahrstagung.tekom.de/",children:"Tekom Spring Conference 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["27-28 kwietnia \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.elseconference.eu/",children:"eLSE 2023"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["27-30 kwietnia, Milwaukee, Wisconsin, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.aiip.org/conference",children:"The Annual Conference for Info-Entrepreneurs 2023 (AIIP 2023)"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["30 kwietnia-03 maja, Minneapolis, Minnesota, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.confabevents.com/",children:"Confab 2023"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"maj",children:"Maj"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["02-04 maja \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://conveyux.com/",children:"ConveyUX 2023"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["03-04 maja, Londyn, Wielka Brytania \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.learningtechnologies.co.uk/welcome",children:"Learning Technologies 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["07-09 maja, Portland, Oregon, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/portland/2023/",children:"Write the Docs Portland 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["08-10 maja, Orlando, Floryda, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.tsia.com/conference",children:"TSIA World: Interact 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["09-12 maja \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.womentech.net/women-tech-conference",children:"Women in Technology Global Conference 2023"}),"\n\u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["10-11 maja, Santiago, Chile \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.agilealliance.org/agileenchile2023/",children:"Agile en Chile 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["11-12 maja, Padua, W\u0142ochy \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.comtecnica.eu/en/",children:"COMtecnica Conference 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["14-17 maja, Atlanta, Georgia, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://summit.stc.org/",children:"Technical Communication Summit & Expo 2023 (2023 Summit)"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["15-17 maja, \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.omnichannelx.digital/",children:"OmnichannelX 2023"})," \u2013\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["16-18 maja, Nowy Jork, Nowy Jork, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxdx.com/usa/2023/",children:"UXDX USA 2023"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online & in-person"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["21-24 maj, San Diego, Kalifornia, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://atdconference.td.org/",children:"ATD 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["23-26 maja, Lizbona, Portugalia \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://ux-lx.com/",children:"UXLx 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["25-26 maja, Szanghaj, Chiny \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.tcworld-china.cn/en/",children:"TC World China 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["30-31 maja, Vancouver, Kanada \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://pheedloop.com/dtvan23/site/",children:"Design Thinkers 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:[(0,i.jsx)(n.strong,{children:"31 maja-2 czerwca, Krak\xf3w, Polska"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://soapconf.com/",children:"soap! 2023"})," -\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"ZMIANA DATY"}),"\xa0na ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"01-03 czerwca 2023"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"czerwiec",children:"Czerwiec"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["01-03 czerwca, Londyn, Wielka Brytania - ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://markupuk.org/",children:"Markup UK 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["05-07 czerwca, Amsterdam, Kr\xf3lestwo Niderland\xf3w \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxstrat.com/europe/",children:"UX Strat Europe"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["05-08 czerwca, Salt Lake City, Utah, USA -\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://learningdevcamp.com/",children:"Learning DevCamp 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["06-07 czerwca, Sofia, Bu\u0142garia \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://evolution-of-tc.com/",children:"Evolution of TC 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["06-09 czerwca, Malm\xf6, Szwecja \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://locworld.com/events/locworld49-malmo-2023/",children:"LocWorldWide49"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-16 czerwca, Delft, Kr\xf3lestwo Niderland\xf3w \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://agile-online.org/conference-2023",children:"Agile 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["13-16 czerwca, Amsterdam, Kr\xf3lestwo Niderland\xf3w \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.agilealliance.org/xp2023/",children:"XP 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["20-22 czerwca \u2013 ",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://content.tech/",children:"Content Tech Summit 2023"})," \u2013 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["20-22 czerwca, Austin, Teksas, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://uxpa2023.org/",children:"UXPA International 2023"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["27-29 czerwca, Raleigh, Karolina P\xf3\u0142nocna, USA \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://tice.trainingindustry.com/event/fad6d949-9a06-49b7-81d3-60f2bbe170bd/summary",children:"Training Industry Conference & Expo (TICE)"})]}),"\n",(0,i.jsx)(n.hr,{}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Jak po ka\u017cdym takim zestawieniu, czekam na Wasz komentarz, o tym kt\xf3re\nwydarzenia najbardziej Was interesuj\u0105."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,s.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(h,{...e})}):h(e)}},28453:(e,n,r)=>{r.d(n,{R:()=>c,x:()=>t});var a=r(96540);const i={},s=a.createContext(i);function c(e){const n=a.useContext(s);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function t(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:c(e.components),a.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}},41106:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2023-pierwsze-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2023-pierwsze-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2023-pierwsze-polrocze/index.md","title":"KONFERENCJE 2023 \u2013 PIERWSZE P\xd3\u0141ROCZE","description":"Nadszed\u0142 2023 rok, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119 nowych termin\xf3w","date":"2023-01-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":3.13,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"KONFERENCJE 2023 \u2013 PIERWSZE P\xd3\u0141ROCZE","authors":"agnieszka","date":"2023-01-12","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Konferencje-2023.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"MEETCONTENT WROC\u0141AW \u2013 STYCZE\u0143 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-styczen-2023"},"nextItem":{"title":"MeetContentWRO wraca","permalink":"/meetcontentwro-wraca"}}')}}]);