"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[3502],{71055:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>c,toc:()=>l});var r=a(85893),n=a(11151);const o={title:"Write the Docs Prague 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2019-04-30",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"43895499144_9637dae8e3_k.jpg"},i=void 0,c={permalink:"/write-the-docs-prague-2018-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2018-relacja/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-2018-relacja/index.md",title:"Write the Docs Prague 2018 - relacja",description:"Redakcja Techwriter.pl mia\u0142a przyjemno\u015b\u0107 uczestniczy\u0107 w zesz\u0142orocznej,",date:"2019-04-30T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:14.435,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/mojk"},socials:{github:"https://github.com/docdeveloper"},imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2019-04-30",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"43895499144_9637dae8e3_k.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Novomatic)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-novomatic"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer Intern (Wroc\u0142aw)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-intern-wroclaw"}},s={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,n.a)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:"Redakcja Techwriter.pl mia\u0142a przyjemno\u015b\u0107 uczestniczy\u0107 w zesz\u0142orocznej,\neuropejskiej edycji Write the Docs. Kolejny raz byli\u015bmy patronem medialnym tego\nwydarzenia i kolejny raz mo\u017cemy by\u0107 z tego dumni."})}function m(e={}){const{wrapper:t}={...(0,n.a)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,t,a)=>{a.d(t,{Z:()=>c,a:()=>i});var r=a(67294);const n={},o=r.createContext(n);function i(e){const t=r.useContext(o);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function c(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:i(e.components),r.createElement(o.Provider,{value:t},e.children)}}}]);