"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[59909],{30909:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>l});var t=a(85893),o=a(11151);const i={title:"MeetContentKRK zaprasza na #ContentDay",authors:"bczyz",date:"2024-05-08",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"krk-content-day.png"},s="Zapraszamy na #ContentDay!",r={permalink:"/meet-content-krk-content-day",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/meet-content-krk-content-day/index.md",source:"@site/blog/meet-content-krk-content-day/index.md",title:"MeetContentKRK zaprasza na #ContentDay",description:"W czerwcu celebrujemy ju\u017c ponad rok od powrotu MeetContentKRK!",date:"2024-05-08T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"meetcontent",permalink:"/tags/meetcontent"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:1.745,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Barbara Czy\u017c",role:"Autor",page:{permalink:"/authors/bczyz"},socials:{github:"https://github.com/bszwarc"},imageURL:"https://github.com/bszwarc.png",key:"bczyz"}],frontMatter:{title:"MeetContentKRK zaprasza na #ContentDay",authors:"bczyz",date:"2024-05-08",tags:["news","z-kraju","meetcontent","spolecznosc"],coverImage:"krk-content-day.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Wyniki badania p\u0142ac w komunikacji technicznej 2023",permalink:"/wyniki-badania-plac-w-komunikacji-technicznej-2023"},nextItem:{title:"How Tech Writers Can Upskill in an AI World Without Freaking Out",permalink:"/tech-writers-upskill-ai"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"Zapisz si\u0119",id:"zapisz-si\u0119",level:2},{value:"Call for speakers",id:"call-for-speakers",level:2},{value:"Kiedy i gdzie",id:"kiedy-i-gdzie",level:3},{value:"S\u0142owo o sponsorach",id:"s\u0142owo-o-sponsorach",level:3},{value:"Poznaj MeetContentKRK",id:"poznaj-meetcontentkrk",level:2},{value:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem",id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",level:3},{value:"Cz\u0119sto zadawane pytania",id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",level:3}];function z(e){const n={a:"a",h2:"h2",h3:"h3",p:"p",strong:"strong",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsxs)(n.p,{children:["W czerwcu celebrujemy ju\u017c ponad rok od powrotu MeetContentKRK!\nZ tej okazji zapraszamy na jedyny w swoim rodzaju ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"#ContentDay"})," - ca\u0142odniowe wydarzenie podczas kt\xf3rego\nb\u0119dziecie mogli uczestniczy\u0107 w warsztatach, pos\u0142ucha\u0107 prezentacji,\na tak\u017ce powymienia\u0107 si\u0119 opiniami i wra\u017ceniami."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Wi\u0119cej informacji o wydarzeniu znajdziecie ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.github.io/full-day",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"zapisz-si\u0119",children:"Zapisz si\u0119"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Pami\u0119tajcie o rejestracji, to pozwoli nam na wyb\xf3r odpowiedniej sali i\nzaplanowanie pocz\u0119stunku. Link do formularza znajdziecie\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/TWqSeVSL5MCwpefZA",children:"tutaj"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"call-for-speakers",children:"Call for speakers"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Kameralny #ContentDay to \u015bwietna okazja, \u017ceby spr\xf3bowa\u0107\nswoich si\u0142 przed publiczno\u015bci\u0105.\nJe\u017celi masz w g\u0142owie temat, kt\xf3rym chcesz si\u0119 podzieli\u0107, wype\u0142nij\nnasz ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://forms.gle/QCsjfx57XKqh1KLe8",children:"formularz"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"kiedy-i-gdzie",children:"Kiedy i gdzie"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:[(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Data"}),": 08.06.2024 ",(0,t.jsx)("br",{})," ",(0,t.jsx)(n.strong,{children:"Miejsce"}),": Collegium\nPaderevianum, al. Mickiewicza 9, Krak\xf3w"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Dok\u0142adne informacje podamy wraz z agend\u0105 spotkania."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"s\u0142owo-o-sponsorach",children:"S\u0142owo o sponsorach"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["#ContentDay sponsoruj\u0105 ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://apify.com/",children:"Apify"})," oraz ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.box.com",children:"Box"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"poznaj-meetcontentkrk",children:"Poznaj MeetContentKRK"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"MeetContentKRK to odga\u0142\u0119zienie dobrze znanej konferencji soap!. Wsp\xf3lnie z\nMeetContentWRO d\u0105\u017cymy do stworzenia spo\u0142eczno\u015bci profesjonalist\xf3w pracuj\u0105cych z\ntre\u015bciami produktowymi w obszarach Tech i IT."}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"skontaktuj-si\u0119-z-organizatorem",children:"Skontaktuj si\u0119 z organizatorem"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Organizatorom zale\u017cy, by spotkania by\u0142y istotne i przybli\u017ca\u0142y tematy, kt\xf3re s\u0105\ndla Was interesuj\u0105ce. Mo\u017cecie zg\u0142osi\u0107 temat, a my do\u0142o\u017cymy wszelkich stara\u0144, aby\nznale\u017a\u0107 prelegent\xf3w, kt\xf3rzy b\u0119d\u0105 mogli o nim porozmawia\u0107. Mo\u017cecie tak\u017ce sami\nzosta\u0107 prelegentami na jednym z naszych spotka\u0144."}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane mog\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do MeetContent na ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/",children:"Slacku"}),", aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co\nz nadchodz\u0105cymi wydarzeniami i proponowa\u0107 nowe tematy."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h3,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy wydarzenie b\u0119dzie nagrywane lub transmitowane na \u017cywo? ",(0,t.jsx)("br",{})," O: Na\nchwil\u0119 obecn\u0105 nie. Stawiamy na spotkania na miejscu gdzie mo\u017cesz osobi\u015bcie\npozna\u0107 inne osoby zainteresowane contentem."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["P: Czy mo\u017cna udost\u0119pni\u0107 prezentacje prelegent\xf3w? ",(0,t.jsx)("br",{})," O: To zale\u017cy od\nprelegenta. Podczas wydarzenia mo\u017cna jednak zadawa\u0107 pytania i robi\u0107 zdj\u0119cia,\nmo\u017cna te\u017c zapyta\u0107 o udost\u0119pnienie slajd\xf3w."]}),"\n",(0,t.jsxs)(n.p,{children:["P: Zarejestrowa\u0142em/am si\u0119, ale nie mog\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u. Co powinienem/nnam\nzrobi\u0107? ",(0,t.jsx)("br",{})," O: Je\u015bli wiesz, \u017ce nie dasz rady przyj\u015b\u0107, daj nam zna\u0107. Mo\u017cesz to\nzrobi\u0107 pisz\u0105c na adres ",(0,t.jsx)(n.a,{href:"mailto:contact@meetcontent.org",children:"contact@meetcontent.org"})," lub wysy\u0142aj\u0105c wiadomo\u015b\u0107 na\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://meetcontent.slack.com/",children:"Slacku"}),"."]}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"P: Sp\xf3\u017ani\u0142em/am si\u0119 na wydarzenie i nie mog\u0119 wej\u015b\u0107. Jak powiadomi\u0107\norganizator\xf3w?\nO: Mo\u017cesz napisa\u0107 do nas na Slacku.\nPodczas ka\u017cdego wydarzenia, przez pierwsze 30 minut od rozpocz\u0119cia na bie\u017c\u0105co sprawdzamy wiadomo\u015bci na naszym kanale ."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>r,a:()=>s});var t=a(67294);const o={},i=t.createContext(o);function s(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}}}]);