"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[66462],{97313:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>t,default:()=>z,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>l});var i=a(85893),r=a(11151);const o={title:"Write the Docs Prague 2021 - ruszy\u0142a sprzeda\u017c bilet\xf3w",authors:"agnieszka",date:"2021-06-02",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"W-t-D_2021.png"},t=void 0,s={permalink:"/write-the-docs-prague-2021-ruszyla-sprzedaz-biletow",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/write-the-docs-prague-2021-ruszyla-sprzedaz-biletow/index.md",source:"@site/blog/write-the-docs-prague-2021-ruszyla-sprzedaz-biletow/index.md",title:"Write the Docs Prague 2021 - ruszy\u0142a sprzeda\u017c bilet\xf3w",description:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs",date:"2021-06-02T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{inline:!0,label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.425,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/agnieszka"},socials:{github:"https://github.com/AGaworska"},imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"Write the Docs Prague 2021 - ruszy\u0142a sprzeda\u017c bilet\xf3w",authors:"agnieszka",date:"2021-06-02",tags:["news","ze-swiata","dokumentacja","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"W-t-D_2021.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Evolution of TC 2021 - najwa\u017cniejsze informacje",permalink:"/evolution-of-tc-2021-najwazniejsze-informacje"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (HR Bank) \u2013 Warszawa/hybrydowo",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-hr-bank-warszawa-hybrydowo"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[{value:"<strong>Najwa\u017cniejsze informacje</strong>",id:"najwa\u017cniejsze-informacje",level:3},{value:"<strong>Rodzaje i ceny bilet\xf3w</strong>",id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",level:3},{value:"<strong>Co gwarantuje cena biletu?</strong>",id:"co-gwarantuje-cena-biletu",level:4}];function d(e){const n={a:"a",h3:"h3",h4:"h4",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:"Po raz kolejny, z ogromn\u0105 rado\u015bci\u0105, zapraszamy Was na konferencj\u0119 Write the Docs\nPrague. Podobnie jak rok temu, wydarzenie to odb\u0119dzie si\u0119 w pe\u0142ni online.\nPoni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze informacje."}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Jak dobrze wiecie, od kilku lat jeste\u015bmy patronem medialnym konferencji, nie\nmog\u0142o nas wi\u0119c zabrakn\u0105\u0107 podczas zesz\u0142orocznej edycji. Zainteresowanych\nzapraszamy do zapoznania si\u0119 z\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/relacja-z-write-the-docs-prague-2020-online/",children:"nasz\u0105 relacj\u0105"}),".\nOsoby, kt\xf3re jeszcze nie znaj\u0105 historii wydarzenia odsy\u0142amy do\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"http://techwriter.pl/poznajcie-write-the-docs-europe/",children:"tekstu wprowadzaj\u0105cego"}),"\n\ud83d\ude09. Od siebie mo\u017cemy doda\u0107, \u017ce udzia\u0142 w konferencji Write the Docs jest wart\nuwagi gdy\u017c poza solidn\u0105 porcj\u0105 wiedzy, w pakiecie otrzymujecie \u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119\noraz spotkanie z rewelacyjnymi lud\u017ami z bran\u017cy. Tak, online te\u017c daj\u0105 rad\u0119 \ud83d\ude09-."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"najwa\u017cniejsze-informacje",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Najwa\u017cniejsze informacje"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Tegoroczna edycja ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Write the Docs Prague"})," odb\u0119dzie si\u0119 w dniach ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"3-5\npa\u017adziernika 2021 roku"}),". Podobnie jak w zesz\u0142ym roku, przyj\u0119to formu\u0142\u0119\n",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"online"}),"."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Tradycyjnie ju\u017c, w pierwszym dniu konferencji, to jest 3 pa\u017adziernika, odb\u0119dzie\nsi\u0119 ",(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Writing Day"})," czyli zespo\u0142owe pisanie oraz rozwi\u0105zywanie problem\xf3w\nzwi\u0105zanych z konkretnym zadaniem. \u0106wiczenia z umiej\u0119tno\u015bci pisarskich b\u0119d\u0105\ndoskona\u0142ym wst\u0119pem do prelekcji i wyk\u0142ad\xf3w, kt\xf3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce 4 i 5\npa\u017adziernika. Organizatorom zale\u017cy, by forma Write the Docs Prague przypomina\u0142a\njak najbardziej wydarzenie z realu, dlatego przygotujcie si\u0119 nie tylko na spory\nzastrzyk wiedzy teoretycznej i praktycznej. W planach jest bowiem spotkanie\ntowarzyskie, podczas kt\xf3rego, uczestnicy b\u0119d\u0105 mogli lepiej si\u0119 pozna\u0107 graj\u0105c w\ngry i s\u0142uchaj\u0105c muzyki. Pami\u0119tajcie o przyniesieniu do komputera ulubionych\nnapoi i przek\u0105sek \ud83d\ude09."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Szczeg\xf3\u0142owe informacje znajdziecie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/",children:"na stronie konferencji"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Skr\xf3towy program wydarzenia wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsxs)(n.li,{children:["Niedziela (3 pa\u017adziernika) \u2013\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/writing-day/",children:"Writing Day"})," oraz\npowitanie uczestnik\xf3w na platformie online."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.li,{children:["Poniedzia\u0142ek (4 pa\u017adziernika) \u2013 pierwszy dzie\u0144 konferencji \u2013 oficjalne\notwarcie, pierwsze prelekcje,\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/unconference/",children:"Unconference"}),"\noraz wieczorna impreza zapoznawcza \ud83d\ude09."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.li,{children:["Wtorek (5 pa\u017adziernika) \u2013 drugi dzie\u0144 konferencji \u2013 dalsze prelekcje,\nUnconference,\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/job-fair/",children:"Job Fair"}),",\nzako\u0144czenie konferencji."]}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Dok\u0142adny opis prelekcji i prelegent\xf3w jeszcze nie jest znany, gdy\u017c obecnie trwa\nnab\xf3r os\xf3b ch\u0119tnych by wyst\u0105pi\u0107 podczas konferencji. Je\u015bli jeste\u015bcie\nzainteresowani udzia\u0142em w wydarzeniu w roli prelegenta \u2013 informacje znajdziecie\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/cfp/",children:"tutaj"}),". Macie czas do 30\nczerwca."]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Pe\u0142ny program Write the Docs Prague dost\u0119pny jest pod tym\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/schedule/",children:"linkiem"}),"."]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h3,{id:"rodzaje-i-ceny-bilet\xf3w",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Rodzaje i ceny bilet\xf3w"})}),"\n",(0,i.jsxs)(n.p,{children:["Osoby zainteresowane kupnem bilet\xf3w odsy\u0142amy\n",(0,i.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2021/tickets/",children:"tutaj"}),", gdzie\nznajdziecie szczeg\xf3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce poni\u017cszych rodzaj\xf3w bilet\xf3w:"]}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Bilet korporacyjny \u2013 gdy pracodawca p\u0142aci za bilet pracownika \u2013 \u20ac150."}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Bilet indywidualny \u2013 dla os\xf3b uczestnicz\u0105cych w konferencji na w\u0142asny koszt,\npracuj\u0105cych w wolontariacie, rz\u0105dzie lub dla firm posiadaj\u0105cych mniej ni\u017c 10\npracownik\xf3w \u2013 \u20ac100."}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Bilet dla student\xf3w lub os\xf3b nieposiadaj\u0105cych zatrudnienia \u2013 \u20ac25."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.h4,{id:"co-gwarantuje-cena-biletu",children:(0,i.jsx)(n.strong,{children:"Co gwarantuje cena biletu?"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Cena biletu zawiera:"}),"\n",(0,i.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Przekaz na \u017cywo wszystkich prelekcji."}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadania pyta\u0144 prowadz\u0105cym po prelekcji (istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107, \u017ce ta\nopcja nie b\u0119dzie dost\u0119pna)."}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do czatu, na kt\xf3rym b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia dyskusji z\nuczestnikami, prelegentami oraz sponsorami."}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do platformy podczas Writing Day."}),"\n",(0,i.jsx)(n.li,{children:"Dost\u0119p do wirtualnych targ\xf3w pracy."}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Naszym zdaniem cena bilet\xf3w jest adekwatna do jako\u015bci tego za co p\u0142acimy. Z\nczystym sumieniem zach\u0119camy Was do udzia\u0142u w Write the Docs Prague 2021."})]})}function z(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>t});var i=a(67294);const r={},o=i.createContext(r);function t(e){const n=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);