"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[54914],{55557:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>s});var t=a(90075),o=a(74848),r=a(28453);const i={title:"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja",authors:"mojk",date:"2019-04-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],coverImage:"TLConference-2019.png"},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function m(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(n.p,{children:["W ramach zacie\u015bniania wsp\xf3\u0142pracy ze \u015bwiatem t\u0142umacze\u0144, w tym roku obj\u0119li\u015bmy\npatronatem medialnym\n",(0,o.jsx)(n.a,{href:"https://www.translation-conference.com/",children:"The Translation and Localization Conference (TLC)"}),".\nKonferencja odby\u0142a si\u0119 w dniach 29-30 marca 2019 w Hotelu Radisson Blu Sobieski\nw Warszawie."]})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>i,x:()=>c});var t=a(96540);const o={},r=t.createContext(o);function i(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}},90075:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja/index.md","source":"@site/blog/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja/index.md","title":"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja","description":"W ramach zacie\u015bniania wsp\xf3\u0142pracy ze \u015bwiatem t\u0142umacze\u0144, w tym roku obj\u0119li\u015bmy","date":"2019-04-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"t\u0142umaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":11.86,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/michalskowron/"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja","authors":"mojk","date":"2019-04-24","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","t\u0142umaczenia"],"coverImage":"TLConference-2019.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Write the Docs Prague 2018 - relacja","permalink":"/write-the-docs-prague-2018-relacja"},"nextItem":{"title":"Do\u0142\u0105cz do projektu Open Source pod skrzyd\u0142ami Google!","permalink":"/dolacz-do-projektu-open-source-pod-skrzydlami-google"}}')}}]);