"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51807],{46185:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>s});var t=n(85893),r=n(11151);const o={title:"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja",authors:"mojk",date:"2019-04-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"TLConference-2019.png"},c=void 0,i={permalink:"/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja/index.md",source:"@site/blog/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja/index.md",title:"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja",description:"W ramach zacie\u015bniania wsp\xf3\u0142pracy ze \u015bwiatem t\u0142umacze\u0144, w tym roku obj\u0119li\u015bmy",date:"2019-04-24T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:11.86,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",url:"https://github.com/docdeveloper",imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja",authors:"mojk",date:"2019-04-24",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"TLConference-2019.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer Intern (Wroc\u0142aw)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-intern-wroclaw"},nextItem:{title:"Zapraszamy na Write the Docs Vilnius 2019",permalink:"/zapraszamy-na-write-the-docs-vilnius-2019"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function m(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(a.p,{children:["W ramach zacie\u015bniania wsp\xf3\u0142pracy ze \u015bwiatem t\u0142umacze\u0144, w tym roku obj\u0119li\u015bmy\npatronatem medialnym\n",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.translation-conference.com/",children:"The Translation and Localization Conference (TLC)"}),".\nKonferencja odby\u0142a si\u0119 w dniach 29-30 marca 2019 w Hotelu Radisson Blu Sobieski\nw Warszawie."]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i,a:()=>c});var t=n(67294);const r={},o=t.createContext(r);function c(e){const a=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:c(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);