"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[1641],{50064:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>s});var t=a(56593),r=a(74848),o=a(28453);const i={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-10-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function m(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(n.p,{children:["Niedawno, a dok\u0142adniej 29 wrze\u015bnia 2018, mieli\u015bmy okazj\u0119 go\u015bci\u0107\nna\xa0",(0,r.jsx)(n.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"Konferencji T\u0142umaczy"}),'. Nie ukrywamy, \u017ce\nczekali\u015bmy z niecierpliwo\u015bci\u0105 na to wydarzenie, poniewa\u017c byli\u015bmy ciekawi "jak to\nsi\u0119 robi w bran\u017cy t\u0142umaczeniowej". Dlatego ochoczo wybrali\u015bmy si\u0119 do Centrum\nKonferencyjnego Zielna w Warszawie, \u017ceby szuka\u0107 inspiracji. Jak przysta\u0142o na\npartnera medialnego wydarzenia, uprzejmie donosimy, co si\u0119 wydarzy\u0142o.']})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>i,x:()=>c});var t=a(96540);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},56593:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencja-tlumaczy-2018-relacja","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2018-relacja/index.md","source":"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2018-relacja/index.md","title":"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - relacja","description":"Niedawno, a dok\u0142adniej 29 wrze\u015bnia 2018, mieli\u015bmy okazj\u0119 go\u015bci\u0107","date":"2018-10-25T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"tlumaczenia","permalink":"/tags/tlumaczenia"}],"readingTime":10.87,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Micha\u0142 Skowron","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/mojk"},"socials":{"github":"https://github.com/docdeveloper"},"imageURL":"https://github.com/docdeveloper.png","key":"mojk"}],"frontMatter":{"title":"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - relacja","authors":"mojk","date":"2018-10-25","tags":["news","z-kraju","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","tlumaczenia"],"coverImage":"baner-e1535404907525.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Oferta pracy: UX Writer (UXPin)","permalink":"/oferta-pracy-ux-writer-uxpin"},"nextItem":{"title":"Content Automation for Dummies - recenzja","permalink":"/content-automation-for-dummies-recenzja"}}')}}]);