"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[51153],{18748:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>i,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>c,toc:()=>s});var t=a(85893),o=a(11151);const r={title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-10-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},i=void 0,c={permalink:"/konferencja-tlumaczy-2018-relacja",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencja-tlumaczy-2018-relacja/index.md",source:"@site/blog/konferencja-tlumaczy-2018-relacja/index.md",title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - relacja",description:"Niedawno, a dok\u0142adniej 29 wrze\u015bnia 2018, mieli\u015bmy okazj\u0119 go\u015bci\u0107",date:"2018-10-25T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"},{inline:!0,label:"tlumaczenia",permalink:"/tags/tlumaczenia"}],readingTime:10.87,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/mojk"},socials:{github:"https://github.com/docdeveloper"},imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"Konferencja T\u0142umaczy 2018 - relacja",authors:"mojk",date:"2018-10-25",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc","tlumaczenia"],coverImage:"baner-e1535404907525.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: UX Writer (UXPin)",permalink:"/oferta-pracy-ux-writer-uxpin"},nextItem:{title:"Content Automation for Dummies - recenzja",permalink:"/content-automation-for-dummies-recenzja"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function m(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Niedawno, a dok\u0142adniej 29 wrze\u015bnia 2018, mieli\u015bmy okazj\u0119 go\u015bci\u0107\nna\xa0",(0,t.jsx)(n.a,{href:"https://www.konferencjatlumaczy.pl/",children:"Konferencji T\u0142umaczy"}),'. Nie ukrywamy, \u017ce\nczekali\u015bmy z niecierpliwo\u015bci\u0105 na to wydarzenie, poniewa\u017c byli\u015bmy ciekawi "jak to\nsi\u0119 robi w bran\u017cy t\u0142umaczeniowej". Dlatego ochoczo wybrali\u015bmy si\u0119 do Centrum\nKonferencyjnego Zielna w Warszawie, \u017ceby szuka\u0107 inspiracji. Jak przysta\u0142o na\npartnera medialnego wydarzenia, uprzejmie donosimy, co si\u0119 wydarzy\u0142o.']})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>c,a:()=>i});var t=a(67294);const o={},r=t.createContext(o);function i(e){const n=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:n},e.children)}}}]);