"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[99974],{6007:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(17163),r=a(74848),o=a(28453);const i={title:"KONFERENCJE 2023 - DRUGIE P\xd3\u0141ROCZE",authors:"agnieszka",date:"2023-06-01",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"Konferencje-202302.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Zbli\u017ca si\u0119 druga po\u0142owa roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119\nbran\u017cowych konferencji. Zapraszam do zapoznania si\u0119 z kalendarium na drugie\np\xf3\u0142rocze 2023 roku."})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var t=a(96540);const r={},o=t.createContext(r);function i(e){const n=t.useContext(o);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),t.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}},17163:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2023-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2023-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2023-drugie-polrocze/index.md","title":"KONFERENCJE 2023 - DRUGIE P\xd3\u0141ROCZE","description":"Zbli\u017ca si\u0119 druga po\u0142owa roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119","date":"2023-06-01T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"praca","permalink":"/tags/praca"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":2.295,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"KONFERENCJE 2023 - DRUGIE P\xd3\u0141ROCZE","authors":"agnieszka","date":"2023-06-01","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","praca","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"Konferencje-202302.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Meetcontent Wroc\u0142aw - czerwiec 2023","permalink":"/meetcontent-wroclaw-czerwiec-2023"},"nextItem":{"title":"MeetContentKRK - czerwiec 2023","permalink":"/meetcontentkrk-czerwiec-2023"}}')}}]);