"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[75935],{76525:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>i,default:()=>k,frontMatter:()=>o,metadata:()=>s,toc:()=>l});var n=t(85893),r=t(11151);const o={title:"KONFERENCJE 2023 - DRUGIE P\xd3\u0141ROCZE",authors:"agnieszka",date:"2023-06-01",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-202302.png"},i=void 0,s={permalink:"/konferencje-2023-drugie-polrocze",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2023-drugie-polrocze/index.md",source:"@site/blog/konferencje-2023-drugie-polrocze/index.md",title:"KONFERENCJE 2023 - DRUGIE P\xd3\u0141ROCZE",description:"Zbli\u017ca si\u0119 druga po\u0142owa roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119",date:"2023-06-01T00:00:00.000Z",tags:[{label:"news",permalink:"/tags/news"},{label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{label:"kariera",permalink:"/tags/kariera"},{label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{label:"praca",permalink:"/tags/praca"},{label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:2.295,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Agnieszka Gaworska",role:"Administrator",url:"https://github.com/AGaworska",imageURL:"https://github.com/AGaworska.png",key:"agnieszka"}],frontMatter:{title:"KONFERENCJE 2023 - DRUGIE P\xd3\u0141ROCZE",authors:"agnieszka",date:"2023-06-01",tags:["news","ze-swiata","kariera","konferencje","praca","spolecznosc"],coverImage:"Konferencje-202302.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Meetcontent Wroc\u0142aw - czerwiec 2023",permalink:"/meetcontent-wroclaw-czerwiec-2023"},nextItem:{title:"MeetContentKRK - czerwiec 2023",permalink:"/meetcontentkrk-czerwiec-2023"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,n.jsx)(a.p,{children:"Zbli\u017ca si\u0119 druga po\u0142owa roku, wi\u0119c najwy\u017csza pora, by przekaza\u0107 Wam list\u0119\nbran\u017cowych konferencji. Zapraszam do zapoznania si\u0119 z kalendarium na drugie\np\xf3\u0142rocze 2023 roku."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,a,t)=>{t.d(a,{Z:()=>s,a:()=>i});var n=t(67294);const r={},o=n.createContext(r);function i(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);