"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[82953],{38095:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=t(95696),r=t(74848),i=t(28453);const o={title:"Relacja z Write The Docs Prague 2019",authors:"admin",date:"2019-10-09",tags:["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"Konferencja-Write-The-Docs-2019-e1570607083973.jpg"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function u(e){const a={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(a.p,{children:["We wrzes\u0301niu 2019 odby\u0142a sie\u0328 kolejna edycja konferencji\n",(0,r.jsx)(a.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/",children:"WTD"}),". Nasz nowy reporter -\n",(0,r.jsx)(a.strong,{children:"Rafa\u0142 Pawlicki"})," - podzieli\u0142 si\u0119 z nami swoimi wra\u017ceniami, za co jeste\u015bmy mu\nbardzo wdzi\u0119czni!"]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var n=t(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},95696:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019/index.md","source":"@site/blog/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019/index.md","title":"Relacja z Write The Docs Prague 2019","description":"We wrzes\u0301niu 2019 odby\u0142a sie\u0328 kolejna edycja konferencji","date":"2019-10-09T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dokumentacja","permalink":"/tags/dokumentacja"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":4.92,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Darek Drezno","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/admin"},"imageURL":"/img/avatars/darek-drezno.png","key":"admin"}],"frontMatter":{"title":"Relacja z Write The Docs Prague 2019","authors":"admin","date":"2019-10-09","tags":["news","ze-\u015bwiata","dokumentacja","edukacja","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"Konferencja-Write-The-Docs-2019-e1570607083973.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Podsumowanie Technical Writers Meetup w Krakowie","permalink":"/podsumowanie-technical-writers-meetup-w-krakowie"},"nextItem":{"title":"Studia podyplomowe w Warszawie - aktualizacja","permalink":"/studia-podyplomowe-w-warszawie-aktualizacja"}}')}}]);