"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[96493],{23162:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var a=t(85893),r=t(11151);const i={title:"Relacja z Write The Docs Prague 2019",authors:"admin",date:"2019-10-09",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencja-Write-The-Docs-2019-e1570607083973.jpg"},o=void 0,s={permalink:"/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019/index.md",source:"@site/blog/nasza-relacja-z-write-the-docs-prague-2019/index.md",title:"Relacja z Write The Docs Prague 2019",description:"We wrzes\u0301niu 2019 odby\u0142a sie\u0328 kolejna edycja konferencji",date:"2019-10-09T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"ze-swiata",permalink:"/tags/ze-swiata"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:4.84,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Darek Drezno",role:"Administrator",imageURL:"/img/avatars/darek-drezno.png",key:"admin"}],frontMatter:{title:"Relacja z Write The Docs Prague 2019",authors:"admin",date:"2019-10-09",tags:["news","ze-swiata","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"Konferencja-Write-The-Docs-2019-e1570607083973.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Podsumowanie Technical Writers Meetup w Krakowie",permalink:"/podsumowanie-technical-writers-meetup-w-krakowie"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Genesis Global Limited) \u2013 Gda\u0144sk",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-genesis-global-limited-gdansk"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function d(e){const n={a:"a",p:"p",strong:"strong",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(n.p,{children:["We wrzes\u0301niu 2019 odby\u0142a sie\u0328 kolejna edycja konferencji\n",(0,a.jsx)(n.a,{href:"https://www.writethedocs.org/conf/prague/2019/",children:"WTD"}),". Nasz nowy reporter -\n",(0,a.jsx)(n.strong,{children:"Rafa\u0142 Pawlicki"})," - podzieli\u0142 si\u0119 z nami swoimi wra\u017ceniami, za co jeste\u015bmy mu\nbardzo wdzi\u0119czni!"]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},11151:(e,n,t)=>{t.d(n,{Z:()=>s,a:()=>o});var a=t(67294);const r={},i=a.createContext(r);function o(e){const n=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}}}]);