"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[82075],{99193:(a,e,o)=>{o.r(e),o.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>t,toc:()=>z});var n=o(85893),i=o(11151);const s={title:"Dokumentacja od wujka Stalina",authors:"toporek",date:"2021-04-07",tags:["z-kraju","z-przymruzeniem-oka","dokumentacja","instrukcje","uzytecznosc"],coverImage:"Fotopolska_818966.jpg"},r=void 0,t={permalink:"/dokumentacja-od-wujka-stalina",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/dokumentacja-od-wujka-stalina/index.md",source:"@site/blog/dokumentacja-od-wujka-stalina/index.md",title:"Dokumentacja od wujka Stalina",description:"Cofniemy si\u0119 w nieco w czasie do okresu PRL.",date:"2021-04-07T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"z-przymruzeniem-oka",permalink:"/tags/z-przymruzeniem-oka"},{inline:!0,label:"dokumentacja",permalink:"/tags/dokumentacja"},{inline:!0,label:"instrukcje",permalink:"/tags/instrukcje"},{inline:!0,label:"uzytecznosc",permalink:"/tags/uzytecznosc"}],readingTime:4.435,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Martyna Toporek",role:"Autor",imageURL:"/img/avatars/martyna-toporek.png",key:"toporek"}],frontMatter:{title:"Dokumentacja od wujka Stalina",authors:"toporek",date:"2021-04-07",tags:["z-kraju","z-przymruzeniem-oka","dokumentacja","instrukcje","uzytecznosc"],coverImage:"Fotopolska_818966.jpg"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Startuje API the Docs Virtual 2021!",permalink:"/startuje-api-the-docs-virtual-2021"},nextItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (AVSysytem) - zdalna/Krak\xf3w",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-avsysytem-zdalna-krakow"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},z=[{value:"Z archiwum",id:"z-archiwum",level:3},{value:"Produkcja i eksploatacja",id:"produkcja-i-eksploatacja",level:3},{value:"Ewolucja samochodu",id:"ewolucja-samochodu",level:3},{value:"Dalsze losy Warszawy",id:"dalsze-losy-warszawy",level:3},{value:"Instrukcje obs\u0142ugi, katalogi i prospekty reklamowe",id:"instrukcje-obs\u0142ugi-katalogi-i-prospekty-reklamowe",level:3},{value:"Smutna prawda",id:"smutna-prawda",level:3},{value:"... i na koniec pozytywny akcent",id:"-i-na-koniec-pozytywny-akcent",level:3}];function l(a){const e={a:"a",h3:"h3",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,i.a)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(e.p,{children:"Cofniemy si\u0119 w nieco w czasie do okresu PRL."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Szare domy, szare ulice, szaro ubrani obywatele. Tak cz\u0119sto opisywana jest\nPolska powojenna. Jednocze\u015bnie by\u0142 to czas niezwyk\u0142ej kreatywno\u015bci, r\xf3wnie\u017c w\ndziedzinie motoryzacji."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Dlaczego nawi\u0105zujemy do tego okresu i tematyki? Co on ma wsp\xf3lnego z\ndokumentacj\u0105 techniczn\u0105? Ot\xf3\u017c, wi\u0105\u017ce si\u0119 z nim ciekawa historia, kt\xf3ra wp\u0142yn\u0119\u0142a\nna kszta\u0142towanie si\u0119 polskiego automobilizmu."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"z-archiwum",children:"Z archiwum"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Po II wojnie \u015bwiatowej polska motoryzacja mia\u0142a si\u0119 nie najlepiej. Ze wzgl\u0119du na\nsytuacj\u0119 polityczn\u0105 wyb\xf3r samochod\xf3w osobowych w naszym kraju by\u0142 w\u0105ski, a nawet\nograniczony, g\u0142\xf3wnie do pojazd\xf3w rodzimej produkcji lub aut pochodz\u0105cych z ZSRR."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"W 1946 roku rz\u0105d wprowadzi\u0142 oficjaln\u0105 zgod\u0119 na rejestrowanie prywatnych\nsamochod\xf3w osobowych. Pozosta\u0142a jeszcze decyzja gdzie one b\u0119d\u0105 produkowane. W\nostateczno\u015bci postanowiono wybudowa\u0107 Fabryk\u0119 Samochod\xf3w Osobowych (FSO) na\n\u017beraniu w Warszawie. By\u0142 to efekt wynegocjowanej umowy barterowej z W\u0142ochami w\nramach, kt\xf3rej mieli\u015bmy otrzyma\u0107 licencj\u0119 na Fiata."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"W 1951 roku z linii produkcyjnej nie zjecha\u0142 jednak Fiat."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Co si\u0119 sta\u0142o?"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["J\xf3zef Stalin sprzeciwi\u0142 si\u0119 produkowaniu w kraju komunistycznym samochod\xf3w\nosobowych na licencji zachodniej. Umowa z W\u0142ochami zosta\u0142a zerwana. W zamian\nmi\u0142o\u015bciwy Stalin zaoferowa\u0142 ''darmow\u0105'' licencj\u0119 na samoch\xf3d\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/GAZ-M20_Pobieda",children:"Pobieda M-20"})," \xa0- w p\xf3\u017aniejszym\nczasie nazwany Warszaw\u0105."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:(0,n.jsx)(e.img,{src:o(20900).Z+"",width:"500",height:"373"})}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Na mocy podpisanej umowy polsko-radzieckiej, przekazano plany konstrukcyjne\nsamochodu GAZ Pobieda M-20. Mieli\u015bmy zap\u0142aci\u0107 jedynie za dokumentacj\u0119 techniczn\u0105\noraz ponie\u015b\u0107 koszty przystosowania auta do warunk\xf3w polskich. I tutaj\nniespodzianka, dokumentacja kosztowa\u0142a nas ",(0,n.jsx)(e.strong,{children:"130 mln \xf3wczesnych z\u0142otych"}),"!!!"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"...co si\u0119 dzia\u0142o dalej?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"produkcja-i-eksploatacja",children:"Produkcja i eksploatacja"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Pierwszy egzemplarz Warszawy zosta\u0142 w ca\u0142o\u015bci wyprodukowany z podzespo\u0142\xf3w\nsprowadzonych z ZSRR. Samoch\xf3d by\u0142 drogi w utrzymaniu, pali\u0142 13 l/100 km, mia\u0142\ntylko 40 koni mechanicznych i cz\u0119sto si\u0119 psu\u0142. Konstrukcja pojazdu by\u0142a do\u015b\u0107\nprosta dlatego w przypadku awarii nikt nie my\u015bla\u0142 o serwisie - Warszaw\u0119\nnaprawiono samodzielnie."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Poniewa\u017c Warszawa ju\u017c w momencie rozpocz\u0119cia produkcji by\u0142a autem przestarza\u0142ym,\njeszcze w latach 60. zacz\u0119to szuka\u0107 modelu, kt\xf3ry mia\u0142 j\u0105 zast\u0105pi\u0107."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"ewolucja-samochodu",children:"Ewolucja samochodu"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Pierwowz\xf3r auta ''podarowany'' przez Rosjan okaza\u0142 si\u0119 na tyle niedopracowany,\n\u017ce polscy konstruktorzy nieustannie Warszaw\u0119 modernizowali (\u0142\u0105cznie do\nzako\u0144czenia produkcji wprowadzono oko\u0142o 4 tysi\u0105ce zmian)."}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Pierwsze Warszawy (M20, 200, 201 i 202) by\u0142y czterodrzwiowe. Z czasem powstawa\u0142y\nnowe wersje u\u017cytkowe jak sedan czy pickup, a tak\u017ce wersje specjalne. Wi\u0119cej\ninformacji na ten temat znajdziecie\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/FSO_Warszawa",children:"(tutaj)"}),"."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"dalsze-losy-warszawy",children:"Dalsze losy Warszawy"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"W nast\u0119pnych latach w odpowiedzi na ''potrzeby spo\u0142ecze\u0144stwa'' zacz\u0119to\nwprowadza\u0107 na rynek kolejne, stale poprawiane i ulepszane modele, bazuj\u0105ce na\npodzespo\u0142ach Warszawy:"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/FSO_Syrena",children:"Syrena"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/FSR_Tarpan",children:"Tarpan"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/FSC_%C5%BBuk",children:"\u017buk"})}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Kiedy w latach 60-tych konkurencyjno\u015b\u0107 w bran\u017cy motoryzacyjnej nieco wzros\u0142a,\nmo\u017cna by\u0142o importowa\u0107 pojazdy z zagranicy. Nasz rz\u0105d jednak dalej dba\u0142 o to, aby\nraczej nabywa\u0107 auta rodzimej produkcji lub korzysta\u0107 z komunikacji zbiorowej. W\nczasie tak zwanej ''odwil\u017cy gomu\u0142kowskiej'', postanowiono jednak przeprowadzi\u0107 w\nkraju pewne reformy. Warszawskie FSO naby\u0142o w\u0142osk\u0105 licencj\u0119 na model Fiata. I\ntak, nast\u0119pc\u0105 Warszawy zosta\u0142o auto klasy \u015bredniej\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://en.wikipedia.org/wiki/Polski_Fiat_125p",children:"Polski Fiat 125p"}),". Ta decyzja\nzapewni\u0142a szybki transfer wzgl\u0119dnie nowej technologii w naszym kraju. Produkcj\u0119\nrozpocz\u0119to ju\u017c w 1967 roku."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:(0,n.jsx)(e.img,{src:o(3682).Z+"",width:"500",height:"338"})}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Kilka lat p\xf3\u017aniej, w 1971 roku, podpisano kolejn\u0105 umow\u0119 licencyjn\u0105 z W\u0142ochami,\ntym razem na produkcj\u0119 samochodu ma\u0142olitra\u017cowego.\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/Fiat_126",children:"Polski Fiat 126p"}),", zwany ''Maluchem'',\nuznawany jest za samoch\xf3d, kt\xf3ry zmotoryzowa\u0142 nasze spo\u0142ecze\u0144stwo \ud83d\ude0a."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:(0,n.jsx)(e.img,{src:o(44005).Z+"",width:"1024",height:"769"})}),"\n",(0,n.jsxs)(e.p,{children:["Jako nast\u0119pca Polskiego Fiata 125p pojawi\u0142 si\u0119\n",(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://pl.wikipedia.org/wiki/FSO_Polonez",children:"Polonez"}),". Jego produkcja przypad\u0142a\nna okres kryzysu gospodarczego w latach 80-tych, co nie pozwoli\u0142o na wdro\u017cenie\nwi\u0119kszej ilo\u015bci nowoczesnych rozwi\u0105za\u0144. Nie by\u0142 on w stanie konkurowa\u0107 z autami\nzachodnimi, kt\xf3re stawa\u0142y si\u0119 coraz bardziej popularne w naszym kraju."]}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:(0,n.jsx)(e.img,{src:o(4018).Z+"",width:"500",height:"355"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"...i tutaj w wielkim skr\xf3cie histori\u0119 polskiej motoryzacji nale\u017ca\u0142oby zako\u0144czy\u0107\n\ud83d\ude09."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Du\u017co o motoryzacji to mo\u017ce teraz\xa0 troch\u0119 o dokumentacji."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"instrukcje-obs\u0142ugi-katalogi-i-prospekty-reklamowe",children:"Instrukcje obs\u0142ugi, katalogi i prospekty reklamowe"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Popyt na samochody w okresie PRL by\u0142 tak du\u017cy, \u017ce nie by\u0142o potrzeby ich\nreklamowania, przynajmniej na rynku krajowym. Obywatele byli w stanie czeka\u0107\nnawet kilka lat aby otrzyma\u0107 sw\xf3j wymarzony pojazd."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Inaczej mia\u0142a si\u0119 sytuacja w momencie eksportu. Materia\u0142y reklamowe w tym\nprzypadku mia\u0142y zach\u0119ci\u0107 klienta zagranicznego do zapoznania si\u0119 i zakupu\nnaszych samochod\xf3w. Przyk\u0142adano du\u017c\u0105 wag\u0119 do tworzonych prospekt\xf3w, kt\xf3re nie\nodstawa\u0142y swoj\u0105 jako\u015bci\u0105 od tych z pa\u0144stw kapitalistycznych."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"W zwi\u0105zku z licznymi modyfikacjami rodzimych pojazd\xf3w, dokumentacja techniczna\nby\u0142a niekiedy do\u015b\u0107 szczeg\xf3\u0142owa i musia\u0142a by\u0107 stale aktualizowana."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Obecnie w sieci mo\u017cna znale\u017a\u0107 kolekcjonerskie instrukcje obs\u0142ugi i prospekty\nnaszych rodzimych modeli z dok\u0142adnymi opisami i rysunkami, t\u0142umaczone r\xf3wnie\u017c na\nwiele j\u0119zyk\xf3w."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Je\u015bli jeste\u015bcie zainteresowani, zach\u0119camy do zg\u0142\u0119bienia tematu i przegl\u0105dania:"}),"\n",(0,n.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://gaz69.eu/biblioteka/pobieda/instrukcja-obslugi-fso-warszawa-m20/",children:"Instrukcja obs\u0142ugi FSO Warszawa M20"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://gaz69.eu/biblioteka/pobieda/katalog-czesci-zamiennych-samochodu-warszawa-m20/",children:"Katalog cz\u0119\u015bci zamiennych samochodu FSO Warszawa M20"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://autoarchiwum.blogspot.com/2014/04/trzy-foldery-syreny.html",children:"Foldery reklamowe Syreny"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://autoarchiwum.blogspot.com/2014/10/prospekty-polskiego-fiata-125p-czesc-1.html",children:"Prospekty reklamowe Polskiego Fiata 125p"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.li,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://autoarchiwum.blogspot.com/2014/03/literatura-techniczna-i-serwisowa-126p.html",children:"Dokumentacja techniczna Polskiego Fiata 126p"})}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"smutna-prawda",children:"Smutna prawda"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Samochody z czas\xf3w PRL nie wyr\xf3\u017cnia\u0142y si\u0119 niczym szczeg\xf3lnym na tle \u015bwiatowej\nmotoryzacji i, z ma\u0142ymi wyj\u0105tkami, by\u0142y do\u015b\u0107 przestarza\u0142e. Rodzima technologia\nopiera\u0142a si\u0119 na tej z bloku wschodniego. By\u0107 mo\u017ce przyczyni\u0142 si\u0119 do tego\npanuj\u0105cy ust\xf3j polityczny i sam Stalin. Mimo licznych modernizacji nasze krajowe\nauta przegra\u0142y z autami zachodnimi, zar\xf3wno pod wzgl\u0119dem konstrukcyjnym jak i\ncenowym."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Niemniej jednak Polska z czasu PRL mia\u0142a co\u015b, czego ju\u017c dzisiaj praktycznie nie\nmamy - masowo produkowane auta krajowe."}),"\n",(0,n.jsx)(e.h3,{id:"-i-na-koniec-pozytywny-akcent",children:"... i na koniec pozytywny akcent"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Zag\u0142\u0119bianie si\u0119 w histori\u0119 PRL wcale nie musi by\u0107 smutnym do\u015bwiadczeniem. W\u015br\xf3d\ngodnych pochwa\u0142y rzeczy s\u0105 dobrze zaprojektowane prototypy samochod\xf3w krajowych.\nPolscy konstruktorzy nieustannie pracowali nad nowymi, ulepszonymi i bardziej\nnowoczesnymi wersjami samochod\xf3w, kt\xf3re mo\u017cna nazwa\u0107 dzi\u015b per\u0142ami motoryzacji."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Mo\u017ce Stalin w pewnym sensie wy\u015bwiadczy\u0142 nam przys\u0142ug\u0119 ''daruj\u0105c\" nam t\u0119\ndokumentacj\u0119? A Wy co o tym my\u015blcie?"}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Zapraszamy do komentarzy!!"})]})}function d(a={}){const{wrapper:e}={...(0,i.a)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(l,{...a})}):l(a)}},20900:(a,e,o)=>{o.d(e,{Z:()=>n});const n=o.p+"assets/images/Warszawa-e919d905e90834ae2a783a1bf39ff1d4.jpg"},3682:(a,e,o)=>{o.d(e,{Z:()=>n});const n=o.p+"assets/images/fiat-125p-25d83e11dcfee2d2fc5c32fd1dc962fa.jpg"},4018:(a,e,o)=>{o.d(e,{Z:()=>n});const n=o.p+"assets/images/fso_polonez_78-5043efd5d937dc3a0594e9a35c5001f9.jpg"},44005:(a,e,o)=>{o.d(e,{Z:()=>n});const n=o.p+"assets/images/maluch-3cdae1dad256a2523dcc84d3b581342a.jpeg"},11151:(a,e,o)=>{o.d(e,{Z:()=>t,a:()=>r});var n=o(67294);const i={},s=n.createContext(i);function r(a){const e=n.useContext(s);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function t(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(i):a.components||i:r(a.components),n.createElement(s.Provider,{value:e},a.children)}}}]);