"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[36675],{43765:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>o,metadata:()=>t,toc:()=>l});var t=a(63877),r=a(74848),i=a(28453);const o={title:"Zapraszamy na Write the Docs Vilnius 2019",authors:"agnieszka",date:"2019-04-19",tags:["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],coverImage:"Zrzut-ekranu-2019-04-17-o-22.38.56-e1555533727865.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(n.p,{children:"Z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zapraszamy Was na kolejn\u0105 konferencj\u0119 organizowan\u0105 przez\nspo\u0142eczno\u015b\u0107 Write the Docs, kt\xf3rej r\xf3wnie\u017c jeste\u015bmy patronem medialnym. Tym\nrazem miejscem docelowym jest Wilno. Poni\u017cej znajdziecie najwa\u017cniejsze\ninformacje zwi\u0105zane z wydarzeniem."})}function m(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,r.jsx)(n,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>o,x:()=>s});var t=a(96540);const r={},i=t.createContext(r);function o(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},63877:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/zapraszamy-na-write-the-docs-vilnius-2019","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-vilnius-2019/index.md","source":"@site/blog/zapraszamy-na-write-the-docs-vilnius-2019/index.md","title":"Zapraszamy na Write the Docs Vilnius 2019","description":"Z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zapraszamy Was na kolejn\u0105 konferencj\u0119 organizowan\u0105 przez","date":"2019-04-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"write-the-docs","permalink":"/tags/write-the-docs"}],"readingTime":2.2,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Zapraszamy na Write the Docs Vilnius 2019","authors":"agnieszka","date":"2019-04-19","tags":["news","ze-\u015bwiata","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","write-the-docs"],"coverImage":"Zrzut-ekranu-2019-04-17-o-22.38.56-e1555533727865.png"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"The Translation and Localization Conference 2019 - relacja","permalink":"/the-translation-and-localization-conference-2019-relacja"},"nextItem":{"title":"Do\u0142\u0105cz do projektu Open Source pod skrzyd\u0142ami Google!","permalink":"/dolacz-do-projektu-open-source-pod-skrzydlami-google"}}')}}]);