"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[2373],{18750:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>r,toc:()=>c});var r=n(91150),t=n(74848),i=n(28453);const o={title:"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze",authors:"agnieszka",date:"2017-05-30",tags:["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","dita","e-learning","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],coverImage:"audience-1677028_640-e1495633374574.jpg"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Zbli\u017ca si\u0119\xa0drugie p\xf3\u0142rocze 2017 roku zatem nadszed\u0142 czas, by przedstawi\u0107 Wam\nzaplanowane na ten czas konferencje."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var r=n(96540);const t={},i=r.createContext(t);function o(e){const a=r.useContext(i);return r.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),r.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},91150:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/konferencje-2017-drugie-polrocze","editUrl":"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/konferencje-2017-drugie-polrocze/index.md","source":"@site/blog/konferencje-2017-drugie-polrocze/index.md","title":"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze","description":"Zbli\u017ca si\u0119\xa0drugie p\xf3\u0142rocze 2017 roku zatem nadszed\u0142 czas, by przedstawi\u0107 Wam","date":"2017-05-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"news","permalink":"/tags/news"},{"inline":true,"label":"z-kraju","permalink":"/tags/z-kraju"},{"inline":true,"label":"ze-\u015bwiata","permalink":"/tags/ze-swiata"},{"inline":true,"label":"dita","permalink":"/tags/dita"},{"inline":true,"label":"e-learning","permalink":"/tags/e-learning"},{"inline":true,"label":"edukacja","permalink":"/tags/edukacja"},{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/tags/spolecznosc"}],"readingTime":1.605,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Agnieszka Gaworska","role":"Administrator","page":{"permalink":"/authors/agnieszka"},"socials":{"github":"https://github.com/AGaworska"},"imageURL":"https://github.com/AGaworska.png","key":"agnieszka"}],"frontMatter":{"title":"Konferencje 2017 - drugie p\xf3\u0142rocze","authors":"agnieszka","date":"2017-05-30","tags":["news","z-kraju","ze-\u015bwiata","dita","e-learning","edukacja","kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107"],"coverImage":"audience-1677028_640-e1495633374574.jpg"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Rusza Poland MadCap Flare User Group","permalink":"/rusza-poland-madcap-flare-user-group"},"nextItem":{"title":"Konferencja soap! - rozpoczynamy ostatnie odliczanie","permalink":"/konferencja-soap-rozpoczynamy-ostatnie-odliczanie"}}')}}]);