"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[37771],{22569:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>m});var a=t(76063),o=t(74848),i=t(28453);const r={title:"Women TechStyle Summit 2025",authors:"mrozek",date:"2025-03-20",tags:["kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","women in it"],coverImage:"wts.png"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function l(e){const n={p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(n.p,{children:"Rok dopiero si\u0119 zacz\u0105\u0142 a za oknem i na mapie wydarze\u0144 bran\u017cowych ju\u017c\npojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze oznaki wiosny. Jednym s\u0142owem, zaczyna si\u0119 dzia\u0107! \ud83d\ude09"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Tym razem przychodzimy do Was z zapowiedzi\u0105 ",(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Women TechStyle Summit"}),". Jest to\njedna z najwi\u0119kszych w Polsce konferencji z bran\u017cy IT po\u015bwi\u0119conych kobietom."]})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var a=t(96540);const o={},i=a.createContext(o);function r(e){const n=a.useContext(i);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}},76063:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wydarzenia/women-techstyle-2025","source":"@site/wydarzenia/women-techstyle-2025/index.md","title":"Women TechStyle Summit 2025","description":"Rok dopiero si\u0119 zacz\u0105\u0142 a za oknem i na mapie wydarze\u0144 bran\u017cowych ju\u017c","date":"2025-03-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"kariera","permalink":"/wydarzenia/tags/kariera"},{"inline":true,"label":"konferencje","permalink":"/wydarzenia/tags/konferencje"},{"inline":true,"label":"spo\u0142eczno\u015b\u0107","permalink":"/wydarzenia/tags/spolecznosc"},{"inline":true,"label":"women in it","permalink":"/wydarzenia/tags/women-in-it"}],"readingTime":1.08,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Monika Mrozek","role":"Autor","page":{"permalink":"/wydarzenia/authors/mrozek"},"socials":{"linkedin":"https://www.linkedin.com/in/monika-mrozek/"},"imageURL":"/img/avatars/mm1.png","key":"mrozek"}],"frontMatter":{"title":"Women TechStyle Summit 2025","authors":"mrozek","date":"2025-03-20","tags":["kariera","konferencje","spo\u0142eczno\u015b\u0107","women in it"],"coverImage":"wts.png"},"unlisted":false,"nextItem":{"title":"Content Bytes #5: Porozmawiajmy o style guides","permalink":"/wydarzenia/content-bytes-luty-2025"}}')}}]);