"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[96716],{83414:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>s,toc:()=>l});var t=a(85893),o=a(11151);const i={title:"soap! 2016 - we\u017a udzia\u0142 w konkursie i zgarnij wej\u015bci\xf3wk\u0119!",authors:"mojk",date:"2016-03-04",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap2015.png"},r=void 0,s={permalink:"/soap-2016-wez-udzial-w-konkursie-i-zgarnij-wejsciowke",editUrl:"https://github.com/techwriter-pl/techwriter-pl.github.io/tree/main/blog/soap-2016-wez-udzial-w-konkursie-i-zgarnij-wejsciowke/index.md",source:"@site/blog/soap-2016-wez-udzial-w-konkursie-i-zgarnij-wejsciowke/index.md",title:"soap! 2016 - we\u017a udzia\u0142 w konkursie i zgarnij wej\u015bci\xf3wk\u0119!",description:"Kolejny rok z rz\u0119du mamy zaszczyt by\u0107 patronem medialnym konferencji",date:"2016-03-04T00:00:00.000Z",tags:[{inline:!0,label:"news",permalink:"/tags/news"},{inline:!0,label:"z-kraju",permalink:"/tags/z-kraju"},{inline:!0,label:"konferencje",permalink:"/tags/konferencje"},{inline:!0,label:"spolecznosc",permalink:"/tags/spolecznosc"}],readingTime:.45,hasTruncateMarker:!0,authors:[{name:"Micha\u0142 Skowron",role:"Administrator",page:{permalink:"/authors/mojk"},socials:{github:"https://github.com/docdeveloper"},imageURL:"https://github.com/docdeveloper.png",key:"mojk"}],frontMatter:{title:"soap! 2016 - we\u017a udzia\u0142 w konkursie i zgarnij wej\u015bci\xf3wk\u0119!",authors:"mojk",date:"2016-03-04",tags:["news","z-kraju","konferencje","spolecznosc"],coverImage:"soap2015.png"},unlisted:!1,prevItem:{title:"Oferta pracy: Technical Writer (Intern)",permalink:"/oferta-pracy-technical-writer-intern-2"},nextItem:{title:"Komunikacja techniczna geograficznie - wersja mobilna",permalink:"/komunikacja-techniczna-geograficznie-wersja-mobilna"}},c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const n={a:"a",p:"p",...(0,o.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(n.p,{children:["Kolejny rok z rz\u0119du mamy zaszczyt by\u0107 patronem medialnym konferencji\n",(0,t.jsx)(n.a,{href:"http://soapconf.com/",children:"soap!"}),". W zwi\u0105zku z tym wraz z organizatorami\nprzygotowali\u015bmy dla Was konkurs."]})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},11151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>s,a:()=>r});var t=a(67294);const o={},i=t.createContext(o);function r(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}}}]);